{
    "data": [
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:11.000Z",
            "id": "463725927273627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/5hb6Py1F1G"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:10.000Z",
            "id": "463725923846455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/tgENpjYV1h"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-06T17:04:08.000Z",
            "id": "463725914669326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/86notjAVYL"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-06T17:00:54.000Z",
            "id": "463725102836641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea, fez alguma trilha no Parque Estadual da Pedra Branca? http://t.co/puhconLIYQ"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-06T17:00:54.000Z",
            "id": "463725102245244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prazo prorrogado! Envie o seu trabalho ao II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/LSKmjaHWij"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-06T16:56:00.000Z",
            "id": "463723868318748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do Cerrado!\n\nCana do brejo (Costus spiralis)\n\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional das Emas, GO. Mais em:... http://t.co/6gvnzVwhYq"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-05-06T16:55:20.000Z",
            "id": "463723700370419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seops transfere 240 fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural: \nA Seops (Secretaria da Ordem P\u00fabli... http://t.co/M9Tv7DZuvH"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-05-06T16:48:43.000Z",
            "id": "463722036259336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gDstQz5xA8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T16:45:23.000Z",
            "id": "463721194831622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha do Rio do Boi 3/Maio - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/Jr4tk72rOe"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-06T16:30:04.000Z",
            "id": "463717342845751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de Maio participamos da reuni\u00e3o do grupo de trabalho de Uso p\u00fablico e da Logomarca do Parque Nacional... http://t.co/bg6tYwdK6V"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-05-06T16:25:10.000Z",
            "id": "463716108865118210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/dr5WEfvPJA"
        },
        {
            "author_id": "18477936",
            "created_at": "2014-05-06T16:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "463713149967806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Parque #nofilter @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/KXEhYrYH8k"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-05-06T16:09:07.000Z",
            "id": "463712069213511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/tq5r6PCTKO"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-05-06T16:08:18.000Z",
            "id": "463711862526586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ccrb4Hc0UQ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-05-06T16:04:06.000Z",
            "id": "463710805985214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/fE33QOz2pL"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:59.000Z",
            "id": "463710777770115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/zocPfPoR5v"
        },
        {
            "author_id": "2388130758",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:52.000Z",
            "id": "463710748116393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/IMJsOF3vf6"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:46.000Z",
            "id": "463710724707979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/FJs7OlmCST"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:39.000Z",
            "id": "463710692755775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/Nqr6RLaQPY"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:31.000Z",
            "id": "463710661579534336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/jyxTvZj1qW"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:28.000Z",
            "id": "463710647700582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/ehu0KgN1BF"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:27.000Z",
            "id": "463710643934089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/2pLj7SIDSN"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:26.000Z",
            "id": "463710641467838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/iU2rmSaw9c"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:24.000Z",
            "id": "463710632366186496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/S8mYr5PIVv"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:13.000Z",
            "id": "463710583880044545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/QJtpc49KaW"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:12.000Z",
            "id": "463710582781145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/NpjyI9jxFd"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:12.000Z",
            "id": "463710581480898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/6qyg0ZhYpg"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710556986150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/SkFsa4mthn"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710556164091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/APRXkDHxTH"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:06.000Z",
            "id": "463710554939334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/Ms17TdAoRf"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:02.000Z",
            "id": "463710537474248705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/E7rNezpS0b"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:01.000Z",
            "id": "463710535385505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/OLp1mf3d7R"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-05-06T16:03:00.000Z",
            "id": "463710532101349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/vb4CXdcTIh"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:57.000Z",
            "id": "463710520063696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/6nrYHZ4ccz"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:53.000Z",
            "id": "463710500199469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/CW3YCQyBCt"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:50.000Z",
            "id": "463710489235582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/wMFiPHsBN4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:47.000Z",
            "id": "463710476501663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente uni... http://t.co/uvpCaiuZT1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:47.000Z",
            "id": "463710475738308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/9dRY8eRR7U"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:44.000Z",
            "id": "463710461947424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irr... http://t.co/wBNZ6oxUhN"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:43.000Z",
            "id": "463710460882083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/hbxD0RRNyv"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:41.000Z",
            "id": "463710449255452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/db1ivQZviP"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:40.000Z",
            "id": "463710448278192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/qvghIV71DG"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:37.000Z",
            "id": "463710435191963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/ug9SJPsrKt"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:37.000Z",
            "id": "463710435074523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmen... http://t.co/k6UtV2GLnf"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:24.000Z",
            "id": "463710379244146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/u3KMTSX2Gl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-05-06T16:02:21.000Z",
            "id": "463710365205798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/3Mm9wnn7oY"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:59.000Z",
            "id": "463710276391407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/2q4Xr4ixbb"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:59.000Z",
            "id": "463710276257206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/PFiSBXApV6"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:56.000Z",
            "id": "463710263208726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/ewA6Cm96Ye"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:56.000Z",
            "id": "463710262915133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/osEfHFI8KD"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:50.000Z",
            "id": "463710235698282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/mh93fL07fO"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:50.000Z",
            "id": "463710235396284416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade de conserva\u00e7\u00e3o, afirma GDF.\nOutras 1.250 ser\u00e3o levadas... http://t.co/gAm9ttn6XX"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:40.000Z",
            "id": "463710194996768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-06T16:01:36.000Z",
            "id": "463710179716898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia: Fam\u00edlias ocupam irregularmente unidade... http://t.co/q9bsLp0wNT"
        },
        {
            "author_id": "14254804",
            "created_at": "2014-05-06T16:00:23.000Z",
            "id": "463709873058746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/OUVPYtNIp8"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-05-06T16:00:05.000Z",
            "id": "463709794671808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seops transfere 240 fam\u00edlias de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrutural http://t.co/eLrDxXLY5w"
        },
        {
            "author_id": "53397330",
            "created_at": "2014-05-06T15:59:49.000Z",
            "id": "463709727885914113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como levar a bike no \u00f4nibus do Parque Nacional em Foz! Cabem 3 em cada viagem! http://t.co/apK2D2hJ8c"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-05-06T15:57:24.000Z",
            "id": "463709122509434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GDF remove 240 fam\u00edlias de \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/b8NvIqvfH4"
        },
        {
            "author_id": "62172405",
            "created_at": "2014-05-06T15:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085124515875745793",
                        "start": 0,
                        "username": "RRondelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "463706936513667073",
            "in_reply_to_user_id": "22804037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrondelle outro dia encontrei com a Marcia Valeria no shopping enuma outra prpfessora na biblioteca parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-06T15:43:21.000Z",
            "id": "463705585846722562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/xB4FzqUHIi http://t.co/3l72NBWxJr"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-06T15:40:23.000Z",
            "id": "463704838367244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Paisagem Carioca est\u00e1 inserido na malha urbana da Cidade, situado entre os bairros do... http://t.co/3tnYgmbEu0"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:54.000Z",
            "id": "463704465514983425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Macau\u00e3-25 anos preserva\u00e7\u00e3o floresta e dos meios vida popula\u00e7\u00e3o tradicional http://t.co/KYrpsxQNb5 / http://t.co/xH0Qs7ArBS"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:45.000Z",
            "id": "463704426591440897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nEntre as dunas formadas pelos ventos que sopram do mar escondem-se... http://t.co/EYr3M8oWao"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2014-05-06T15:38:17.000Z",
            "id": "463704308500815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo: Iniciativa com 1,3 milh\u00e3o de quil\u00f4metros qua... http://t.co/MT5VPzxa5a"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-05-06T15:11:09.000Z",
            "id": "463697483114106881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior \u00e1rea protegida do mundo... http://t.co/dnde9VvfRN"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2014-05-06T15:05:07.000Z",
            "id": "463695961965883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Banda Mercosul - Expo Segredo - Parque Municipal Padre Jo\u00e3o Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/HqUgNaXF7p"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2014-05-06T15:03:27.000Z",
            "id": "463695543353749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar N\u00facleo Caraguatatuba recebe Exposi\u00e7\u00e3o \"Arte em Fibra de Bananeira\" http://t.co/wDj3gM0JDi"
        },
        {
            "author_id": "2209551068",
            "created_at": "2014-05-06T14:55:18.000Z",
            "id": "463693492171309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266b Just Announced: Moura, Portugal - May 9 at Parque Municipal de feiras e exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/eIufZ5KgGi"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-05-06T14:37:39.000Z",
            "id": "463689053397737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimenta\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u em abril | #cataratasdoigua\u00e7u http://t.co/rbNy4ppsZE"
        },
        {
            "author_id": "2377407078",
            "created_at": "2014-05-06T14:20:47.000Z",
            "id": "463684806157799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/VfKIA05hCN #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "96638247",
            "created_at": "2014-05-06T14:12:24.000Z",
            "id": "463682695361351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba V\u00eddeo Institucional da 5\u00aaCIA/2\u00baBPCOM mostrando os \u00faltimos acontecimentos na \u00e1rea protegida pelos policiais do... http://t.co/6LLYOrkIQW"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2014-05-06T14:12:09.000Z",
            "id": "463682633155629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCERTOS NO PARQUE ( MUNICIPAL)\nTUDO DE BOM, N\u00c3O \u00c9? http://t.co/tLkHhksP5N"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-05-06T14:03:16.000Z",
            "id": "463680400704172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/xfKh2dBVPZ"
        },
        {
            "author_id": "42726556",
            "created_at": "2014-05-06T13:57:14.000Z",
            "id": "463678882022166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A nova Biblioteca Parque Estadual  est\u00e1 cheia de novidades. Fa\u00e7a uma visita e confira: http://t.co/IHw12Y8Nsn"
        },
        {
            "author_id": "43204692",
            "created_at": "2014-05-06T13:26:07.000Z",
            "id": "463671049201008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00a1Parques que inspiran! #\u00c1reasProtegidas \nFoto: Parque Estadual Ilha Anchieta, S\u00e3o Paulo, Brasil por Tony Fleury http://t.co/S6v3nTQSXy"
        },
        {
            "author_id": "487003632",
            "created_at": "2014-05-06T13:11:58.000Z",
            "id": "463667490623459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de Le\u00f5es demonstra toda sua amizade com seu tratador no parque nacional dos Le\u00f5es, em Gorongosa, \u00c1frica do Sul. http://t.co/oHHXf3vwtl"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-05-06T13:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "463666445784981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima ter\u00e7a-feira, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/QocADz5vwX"
        },
        {
            "author_id": "53811569",
            "created_at": "2014-05-06T13:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "463666393444278272",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@TransitoBH Tr\u00e2nsito intenso no viaduto floresta com contorno e andradas pca da esta\u00e7\u00e3o sentido parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "75669801",
            "created_at": "2014-05-06T13:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "463665663949950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/fgr80BoQ3o"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T13:00:01.000Z",
            "id": "463664483362439169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/fYuP4Os3qY"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-05-06T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "133394719",
                        "start": 86,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "463663417577177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Parque Nacional http://t.co/PqQUH8fOeq via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-05-06T12:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "133394719",
                        "start": 86,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "463663417501687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado determina reintegra\u00e7\u00e3o de posse do Parque Nacional http://t.co/XtA7pPgyOs via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-06T12:30:01.000Z",
            "id": "463656932080103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/xpoxVW4TiA"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2014-05-06T12:28:58.000Z",
            "id": "463656666656161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#CulturaRJ Biblioteca Parque Estadual recebeu 35 mil pessoas no primeiro m\u00eas de funcionamento: http://t.co/OeM1sVX1my"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2014-05-06T12:20:32.000Z",
            "id": "463654543973421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fran\u00e7a cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/MM30Blg46x"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-05-06T12:14:00.000Z",
            "id": "463652899864596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia: Localizados no maior parque nacional da Cro\u00e1cia, os lagos Plitvice s\u00e3o uma... http://t.co/3cLYvFgNJU"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-06T11:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.1004078,
                        -15.57786739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "463638948586082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/9W5PVmZFow"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-06T10:20:06.000Z",
            "id": "463624238998773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de maio de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/9BflWnkBJn"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-06T10:08:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463621265568563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/bgLK5ycjwm"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-05-06T09:13:15.000Z",
            "id": "463607412646510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Ter\u00e7a-feira a todos !!! #supertreino #supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/GIs7HBWKzl"
        },
        {
            "author_id": "467132333",
            "created_at": "2014-05-06T06:30:05.000Z",
            "id": "463566353505345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/AXzvkLyruO"
        },
        {
            "author_id": "890100018",
            "created_at": "2014-05-06T04:21:55.000Z",
            "id": "463534096757444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picnic #relax @ \u00c1rea Protegida Urbana Piamonte http://t.co/CVDF8tLm3p"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2014-05-06T03:43:32.000Z",
            "id": "463524436075765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Banda Mercosul - Expo Segredo - Parque Municipal Padre Jo\u00e3o Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/ZejGa7ePvN"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-06T03:25:04.000Z",
            "id": "463519791307689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da Floresta da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/dN3N46yaoy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-06T03:00:03.000Z",
            "id": "463513496379228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de maio de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/xurRS8TiZh"
        },
        {
            "author_id": "1584166003",
            "created_at": "2014-05-06T02:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463511772285386752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WGc8xW283d"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-05-06T02:51:49.000Z",
            "id": "463511421842907137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo  http://t.co/90fmB91oW4"
        },
        {
            "author_id": "335347387",
            "created_at": "2014-05-06T02:51:10.000Z",
            "id": "463511260240166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira na floresta nacional Mount Hoood, (Engle Creeck), na cidade de Cascade Locks no Oregon. http://t.co/CBi8pW8c4V"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2014-05-06T02:31:55.000Z",
            "id": "463506415358070784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osCurve Diverse: Parque Nacional Natural los Katios - foto: bosque ...  http://oscurve-diverse.blogs http://t.co/79vaG27Aed"
        },
        {
            "author_id": "1624586744",
            "created_at": "2014-05-06T02:15:13.000Z",
            "id": "463502212183113729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e ja viu a chuva de meteoros qnd ela morava la no parque nacional ! Ela disse q e lindo !!!! Quero veeeeeeer !"
        },
        {
            "author_id": "233235061",
            "created_at": "2014-05-06T02:04:20.000Z",
            "id": "463499475185442817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pesso... http://t.co/toWovMX6yD"
        },
        {
            "author_id": "125900790",
            "created_at": "2014-05-06T02:02:10.000Z",
            "id": "463498927296106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligado no Rio.: Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pesso... http://t.co/nUGmbacDxH"
        },
        {
            "author_id": "2469550637",
            "created_at": "2014-05-06T01:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "463498260276330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/yL5uenDw4S"
        },
        {
            "author_id": "598489572",
            "created_at": "2014-05-06T01:41:18.000Z",
            "id": "463493676178472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 24 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mutir\u00e3o de Limpeza da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" http://t.co/OAyqAVaWIu"
        },
        {
            "author_id": "2238188488",
            "created_at": "2014-05-06T01:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1180775419",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelasf7"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "428425463",
                        "start": 12,
                        "username": "nedicr56"
                    }
                ]
            },
            "id": "463493360414883840",
            "in_reply_to_user_id": "1180775419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelaSF7 @nedicr56 O c\u00f3digo florestal vai resolver porque sem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o se poder\u00e1 plantar ou vender"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2014-05-06T01:19:38.000Z",
            "id": "463488224028286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/eiqrUSi3XI"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-05-06T01:00:44.000Z",
            "id": "463483466601201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal esse parque municipal #ChicoMendes Rj  - #TvAlerj  esse \u00e9 o caminho + verde!"
        },
        {
            "author_id": "218634895",
            "created_at": "2014-05-06T00:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "218634895",
                        "start": 9,
                        "username": "Lavras_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "463474175366397954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em breve @Lavras_MG ganhar\u00e1 tamb\u00e9m um Parque Ecol\u00f3gico, o \"Parque Municipal do Campestre\" http://t.co/fYfzu8HgDZ"
        },
        {
            "author_id": "281250369",
            "created_at": "2014-05-06T00:18:36.000Z",
            "id": "463472865057447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrid\u00e3o frenetico .. Bora cumpri e ganha !! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/hEBn50yAru"
        },
        {
            "author_id": "1922371105",
            "created_at": "2014-05-05T23:59:52.000Z",
            "id": "463468149212721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/v7bzUA1zOH"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-05T23:56:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463467237530423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8TORkPDxXi"
        },
        {
            "author_id": "603098316",
            "created_at": "2014-05-05T23:49:28.000Z",
            "id": "463465531413364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Esporte!! \u2022/ \ud83d\udcaa\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/SHWdjNXnIN"
        },
        {
            "author_id": "195387407",
            "created_at": "2014-05-05T23:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "463462766490443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 2 others) http://t.co/XObpqzvRDS"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-05-05T22:38:05.000Z",
            "id": "463447567599431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA: Melhora colecta de receitas no PNL via Mo\u00e7ambique para todos - O PARQUE Nacional do Limpopo ... http://t.co/kVyU1JgJkk"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-05T22:30:16.000Z",
            "id": "463445601531621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cume do Alcoba\u00e7a - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/Wz6vpxYv4i"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2014-05-05T22:27:10.000Z",
            "id": "463444821571420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o domingo no parque @ Parque Municipal De Bh http://t.co/5z1hcE2mTg"
        },
        {
            "author_id": "560398504",
            "created_at": "2014-05-05T21:59:37.000Z",
            "id": "463437888211148801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/Ym0INKOoZ6 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "59630379",
            "created_at": "2014-05-05T21:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "463434280707055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/KwLeRigkej"
        },
        {
            "author_id": "200181834",
            "created_at": "2014-05-05T21:43:26.000Z",
            "id": "463433814778208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Pra\u00e7a Seca reclamam de abandono do parque municipal Pinto Teles http://t.co/jqqyyaL8MY"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:37:17.000Z",
            "id": "463432268779118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/AVPHhaGttC"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:36:58.000Z",
            "id": "463432186650447872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/FX29vOlAMO"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-05-05T21:36:39.000Z",
            "id": "463432109995335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/RFToqcviii"
        },
        {
            "author_id": "167535847",
            "created_at": "2014-05-05T21:34:48.000Z",
            "id": "463431644729208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem ofusca!! \ud83d\ude0d \"Doi Inthanon\" \u00e9 um parque nacional que fica em Chiang Mai, no norte da\u2026 http://t.co/v0gZ5NioXA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-05-05T20:41:44.000Z",
            "id": "463418286688829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes | Editora Horizonte http://t.co/ugZ7QyH7XC"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-05-05T20:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "193003734",
                        "start": 3,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "463415378883125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RT @mmeioambiente BOA TARDE! L\u00e1 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense tudo vai bem. #Pantanal #Brasil http://t.co/LxNYrHTR5H"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-05-05T20:22:10.000Z",
            "id": "463413365969551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/3hJWd1M5Vq #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-05T20:12:01.000Z",
            "id": "463410811483217921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/m8fawnqyhN"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2014-05-05T20:08:05.000Z",
            "id": "463409818561036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o feita no cume da Pedra do Desengano, o ponto mais alto do Parque Estadual do Desengano, com 1761 metros... http://t.co/P7TkyRf0ge"
        },
        {
            "author_id": "2468368681",
            "created_at": "2014-05-05T20:04:29.000Z",
            "id": "463408914315231234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Bom dia Rio de hoje, na TV Globo, mat\u00e9ria fala sobre o abandono do Parque Pinto Teles pela prefeitura. Espa\u00e7o... http://t.co/jwdshTUgQN"
        },
        {
            "author_id": "172627361",
            "created_at": "2014-05-05T20:02:46.000Z",
            "id": "463408483728384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra http://t.co/6NxeNC8xWl"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-05-05T19:42:03.000Z",
            "id": "463403268727529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/05Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes: 05/05Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reser... http://t.co/HBGlM1075o"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2014-05-05T19:21:41.000Z",
            "id": "463398141199650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja as fotos de: Banda Mercosul - Expo Segredo - Parque Municipal Padre Jo\u00e3o Pasa, Veja mais fotos em:... http://t.co/kq31kdCOWX"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2014-05-05T19:17:07.000Z",
            "id": "463396992820211712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 24 anos da Reserva  Extrativista Chico Mendes: http://t.co/UAtHuCyjev"
        },
        {
            "author_id": "16649378",
            "created_at": "2014-05-05T18:52:10.000Z",
            "id": "463390713120436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Gest\u00e3o Ambiental visitam Parque Estadual da Serra do Brigadeiro   Leia mais: http://t.co/SJoHqSz1RW http://t.co/aRm8FzAcIA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-05-05T18:42:51.000Z",
            "id": "463388368915533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOA TARDE! L\u00e1 no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense tudo vai bem. #meioambiente #Pantanal #Brasil http://t.co/iidx5QZq4N"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-05T18:42:18.000Z",
            "id": "463388230667485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilha \u00e9 relembrar a passagem de Toquinho pelo palco do Teatro da Biblioteca Parque Estadual! Aperte o play e... http://t.co/2q39TY1DEb"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-05-05T18:31:29.000Z",
            "id": "463385508538626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 gente !! No pr\u00f3ximo domingo o Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental inicia uma s\u00e9rie de programas sobre o Parque Nacional da... http://t.co/Ts7ySqWXLN"
        },
        {
            "author_id": "14210574",
            "created_at": "2014-05-05T18:29:46.000Z",
            "id": "463385079147139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de diianaccc! Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o #vila #velha #de #rod\u00e3o #portugal #natureza #lindo... http://t.co/qvXryYtqQG"
        },
        {
            "author_id": "197627606",
            "created_at": "2014-05-05T18:24:38.000Z",
            "id": "463383784742592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e... http://t.co/2qe3PhvG7B"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-05-05T18:18:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010266,
                        -15.74251976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "463382183840079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/lPeI3i1mZs"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-05-05T18:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010266,
                        -15.74251976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "463381266570969090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HappyDay #folga #Bras\u00edlia #Piscina #felliz #negrosLindos #painhoAmaaaa @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral\u2026 http://t.co/YxFePPrXo3"
        },
        {
            "author_id": "971083928",
            "created_at": "2014-05-05T18:05:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1411688847872827396",
                        "start": 1,
                        "username": "ilovenordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "463379025361375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/zqRIlHNOLA\" Brazil"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-05T17:33:20.000Z",
            "id": "463370874561626113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bryce Canyon \u00e9 um dos menores da Am\u00e9rica, mas reserva belezas incr\u00edveis aos visitantes.... http://t.co/vk01EUbc7q"
        },
        {
            "author_id": "82914591",
            "created_at": "2014-05-05T17:25:45.000Z",
            "id": "463368968950919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Univi\u00e7osa - Not\u00edcia - Alunos de Gest\u00e3o Ambiental visitam Parque Estadual da Serra do Brigadeiro http://t.co/0a3iiaBzdA"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-05-05T17:17:18.000Z",
            "id": "463366841591939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no munic\u00edpio de Itapema \u00e9 a principal proposta de Projeto de... http://t.co/G02jvB8XOh"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-05-05T17:14:43.000Z",
            "id": "463366189226676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/b5z6Tks6db"
        },
        {
            "author_id": "2322130652",
            "created_at": "2014-05-05T16:57:52.000Z",
            "id": "463361949485772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en el estado de Maranh\u00e3o, Brasil. http://t.co/SmsuoSEZTX"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-05T16:09:54.000Z",
            "id": "463349878320791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas,Amaz\u00f4nia.\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/3eSS4mMT5W"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2014-05-05T16:04:32.000Z",
            "id": "463348527822016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Rio: Biblioteca parque estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas http://t.co/6OOy5TG1k1"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-05-05T16:00:01.000Z",
            "id": "463347392842956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bryce Canyon \u00e9 um dos menores da Am\u00e9rica, mas reserva belezas incr\u00edveis aos visitantes.... http://t.co/KSazF10Nqd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-05T15:45:36.000Z",
            "id": "463343762631327745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as da Comunidade Mumbuca brincam com \u00e1gua em Mateiros, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. #TOCANTINS #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2014-05-05T15:36:10.000Z",
            "id": "463341391276298240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/VWeKQIogKd http://t.co/0zWM6yG0H2"
        },
        {
            "author_id": "522820228",
            "created_at": "2014-05-05T15:19:54.000Z",
            "id": "463337297492971521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai. http://t.co/vELhNud8XQ"
        },
        {
            "author_id": "2512927571",
            "created_at": "2014-05-05T15:15:21.000Z",
            "id": "463336151542419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HaAOoUaLpP"
        },
        {
            "author_id": "119225890",
            "created_at": "2014-05-05T14:45:32.000Z",
            "id": "463328648347795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EFLXB0rlIX"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-05-05T14:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35724421,
                        -29.48974298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "463327485292453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Vo0jPmuHOm"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-05T14:26:40.000Z",
            "id": "463323899804266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia.\nTucano de bico verde.(Foto: Luiz Carlos Ribenboim)\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/kgpDOnLbPh"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2014-05-05T14:01:12.000Z",
            "id": "463317491075530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 a 10 MAIO\n11 DE MAIO NO PARQUE MUNICIPAL - 10H\nPrograme-se! http://t.co/3QnoYMsQB4"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2014-05-05T13:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "33493910",
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463312499748532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/uxPKiKf8Wn via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2014-05-05T13:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "93315974",
                        "start": 0,
                        "username": "informeRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "463311373183635457",
            "in_reply_to_user_id": "93315974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@InformeRJ -Moradores da Pra\u00e7a Seca reclamam de abandono do parque municipal Pinto Teles http://t.co/NqLZm250tn"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2014-05-05T13:36:06.000Z",
            "id": "463311175229669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Pra\u00e7a Seca reclamam de abandono do parque municipal Pinto Teles http://t.co/031VsejRdz"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-05T13:27:28.000Z",
            "id": "463309003326750721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua geladaaaa!!! Kkkkkk Cascatinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/29HQ9BtauR"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2014-05-05T13:17:54.000Z",
            "id": "463306594126553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos (BA) - Aves-Marinhas\nhttp://t.co/cNVwl9BKjD\n-------------------------------------... http://t.co/2teGaKZCVu"
        },
        {
            "author_id": "66355447",
            "created_at": "2014-05-05T13:17:35.000Z",
            "id": "463306514087018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Rocinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Hw3NHayIvS"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-05T13:07:47.000Z",
            "id": "463304049274937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Biblioteca Parque Estadual j\u00e1 recebeu 35 mil pessoas http://t.co/XOPLRmJ62Y"
        },
        {
            "author_id": "17430109",
            "created_at": "2014-05-05T12:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "463299858045370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/ZfeAm3mlin"
        },
        {
            "author_id": "104663057",
            "created_at": "2014-05-05T12:29:51.000Z",
            "id": "463294502598631424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "behind blue eyes =] @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/YRK6UuCsX9"
        },
        {
            "author_id": "294182639",
            "created_at": "2014-05-05T12:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "463290723111284737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...altro giro, altra corsa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/SyzGpeAW6n"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2014-05-05T12:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "33493910",
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463289670348972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/vhun4DdSl6 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "2407542703",
            "created_at": "2014-05-05T12:00:04.000Z",
            "id": "463287008157503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja para descansar ou para se aventurar pelas trilhas e cachoeiras, o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 apaixonante! - http://t.co/tDbyja2mEx"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-05-05T11:48:38.000Z",
            "id": "463284131011764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visibilidade boa no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "356121455",
            "created_at": "2014-05-05T11:30:07.000Z",
            "id": "463279469583949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, al norte de Portugal, conserva uno ecosistemas m\u00e1s fascinantes del pa\u00eds... http://t.co/6u9RWwJO90"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-05-05T10:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87315076,
                        -23.49754783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "463268454158835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/aaDboM7Glb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-05T10:09:25.000Z",
            "id": "463259159433981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de maio de 2014\nAlma-de-gato (Piaya cayana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/XH197sbEZ7"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-05-05T09:19:01.000Z",
            "id": "463246476265926657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos! O amanhecer no Parque Estadual da Serra da Tiririca,  Itaipua\u00e7u, Marica. O portal da Costa do... http://t.co/rVzM1z6tei"
        },
        {
            "author_id": "124192442",
            "created_at": "2014-05-05T09:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "33493910",
                        "start": 75,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "463241719517941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lince n\u00e3o quer barragens no parque nacional! https://t.co/POLp4c9FWq via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2014-05-05T06:10:10.000Z",
            "id": "463198949776842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/zEVhxYqksy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-05T03:00:03.000Z",
            "id": "463151109041704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de maio de 2014\nAlma-de-gato (Piaya cayana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/88BR4ML0CN"
        },
        {
            "author_id": "190328994",
            "created_at": "2014-05-05T02:41:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "463146517969510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Exposi\u00e7ao #saideira #itaipava #valeu (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 4 others) http://t.co/F6s1mKFqnk http://t.co/idO3GmJWgA"
        },
        {
            "author_id": "171176736",
            "created_at": "2014-05-05T02:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.1464269,
                        -21.2523756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d856786e09775cbd"
            },
            "id": "463145912161034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH @ Belo Horizonte,minas gerais http://t.co/EN2suPX35L"
        },
        {
            "author_id": "61668470",
            "created_at": "2014-05-05T02:29:45.000Z",
            "id": "463143480618151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras (Indaial, Santa Catarina) http://t.co/BJKVPYhcLB"
        },
        {
            "author_id": "222328570",
            "created_at": "2014-05-05T01:38:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.1004078,
                        -15.57786739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "463130527957274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de louvor *-* @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/901DWMLGxv"
        },
        {
            "author_id": "122753128",
            "created_at": "2014-05-05T01:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1132630480514428928",
                        "start": 1,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "463130264072622081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ReportGuarico: #Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/mtD8dPeJb5\" EsImportanteParaGu\u00e1rico!"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-05-05T01:36:00.000Z",
            "id": "463129953886666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de uma aventura, que tal uma expedi\u00e7\u00e3o pelo deserto intocado e pelas \u00e1guas do Parque Nacional de... http://t.co/T59nhR9Aqo"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-05T01:16:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463125093485674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/7thYCBr07Z"
        },
        {
            "author_id": "217425023",
            "created_at": "2014-05-05T01:01:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "463121239926927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/FlX7j1OCUK"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2014-05-05T01:00:10.000Z",
            "id": "463120938998177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda Gigante @ Parque Municipal De Bh http://t.co/buwG53rsHK"
        },
        {
            "author_id": "118533058",
            "created_at": "2014-05-05T00:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "52480204",
                        "start": 89,
                        "username": "durtia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "463120217892487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corto entregado, #lima48hfp #proyecto48 (@ Parque Municipal de Barranco w/ @hofnerbacker @durtia) http://t.co/kluPjIe8j4"
        },
        {
            "author_id": "117524495",
            "created_at": "2014-05-05T00:39:58.000Z",
            "id": "463115853421355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a minha ca\u00e7ula, Katrhyn... amo muuuuitoooooo! @ Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/5SFoxURfln"
        },
        {
            "author_id": "116900059",
            "created_at": "2014-05-05T00:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "463115148027494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 6 others http://t.co/7pYannk5On"
        },
        {
            "author_id": "331045480",
            "created_at": "2014-05-05T00:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9396967,
                        -19.8073973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463113977468583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/SU184lsMad"
        },
        {
            "author_id": "380898288",
            "created_at": "2014-05-05T00:24:04.000Z",
            "id": "463111851593973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/zRdLgB5OeR"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-05T00:16:23.000Z",
            "id": "463109918741250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho da Pedra Furada - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/yPrMU32bMN"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2014-05-04T23:59:36.000Z",
            "id": "463105697073201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem o Parque Estadual da Quineira em Chapada dos Guimar\u00e3es.\n\nVeja esta conclus\u00e3o sobre a \u00e1gua.... http://t.co/meOi4AqJ93"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-05-04T23:38:00.000Z",
            "id": "463100257828896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarmante est\u00e1 not\u00edcia. A maior reserva de Metano que se conhecia era no Parque Nacional de Yellowstone! Parece... http://t.co/of4QNcV622"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-04T23:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02613565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "463100255295528961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/nTB6Sv4fQo"
        },
        {
            "author_id": "67751975",
            "created_at": "2014-05-04T23:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131461,
                        -22.93226141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463096449165955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama na cach\u00fa #cachoeira #DomingoFeliz @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/0SfzAWMF4X"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2014-05-04T23:21:52.000Z",
            "id": "463096200053284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu: Ambiente Cultural atrai mais de 1 mil pessoas ao Parque Municipal... http://t.co/iPvVcrl3HM"
        },
        {
            "author_id": "545322356",
            "created_at": "2014-05-04T23:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4165957,
                        -22.8938676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463093931014901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca! http://t.co/CxMflqchWL"
        },
        {
            "author_id": "545322356",
            "created_at": "2014-05-04T23:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4166077,
                        -22.8938706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463093748415856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo o parque estadual da pedra branca http://t.co/RJQy5fesAD"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-05-04T23:00:39.000Z",
            "id": "463090858330714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/JicNfOhVwb"
        },
        {
            "author_id": "1267108472",
            "created_at": "2014-05-04T22:59:52.000Z",
            "id": "463090661345218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/iozPuEC2wL"
        },
        {
            "author_id": "236665759",
            "created_at": "2014-05-04T22:44:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ab0bb38c7f98f70"
            },
            "id": "463086727650091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORRA, \u00c9 NA CALIF\u00d3RNIA QUE TEM SEQU\u00d3IAS, PORRA, QUERO IR NO PARQUE NACIONAL REDWOOD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-04T22:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463082266168922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/WXHYBp0Rtj"
        },
        {
            "author_id": "112619276",
            "created_at": "2014-05-04T22:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734743,
                        -22.96407184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463079479171371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacional #FlorestadaTijuca #TijucaMirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/GxcM7Uj1g2"
        },
        {
            "author_id": "2377277863",
            "created_at": "2014-05-04T22:10:02.000Z",
            "id": "463078123999735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/XBBbo2Sc7D"
        },
        {
            "author_id": "2370545642",
            "created_at": "2014-05-04T21:57:31.000Z",
            "id": "463074970675859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4WalKers: Convite Trilha Ecol\u00f3gica Floresta Estadual de Batatais - http://t.co/ctdF8xXwG4"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2014-05-04T21:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1874173,
                        -22.9046059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463074111296897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale a pena conhecer a Biblioteca Parque Estadual na Av Pres. Vargas. http://t.co/HQku3Wvwms"
        },
        {
            "author_id": "2367689220",
            "created_at": "2014-05-04T21:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "463069919920537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/kN9iRTKFKr"
        },
        {
            "author_id": "2213326718",
            "created_at": "2014-05-04T21:36:26.000Z",
            "id": "463069665003323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoa atacando le\u00e3o para proteger seu filhote, depois de um \"desentendimento entre pai e filho\" no Parque Nacional... http://t.co/BNxafQk9kh"
        },
        {
            "author_id": "89563705",
            "created_at": "2014-05-04T21:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "53144787",
                        "start": 40,
                        "username": "brunahickmann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "463069602256539649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @brunahickmann http://t.co/z3PvauyiYV"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2014-05-04T21:27:03.000Z",
            "id": "463067304431853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa macumba aqui no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1260159314",
            "created_at": "2014-05-04T21:23:07.000Z",
            "id": "463066315025313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque nacional \u00e9 considerado o maior no pa\u00eds dos Balc\u00e3s e patrim\u00f4nio mundial pela Unesco. As trilhas a\u00ed devem ser iraaadas!"
        },
        {
            "author_id": "298285705",
            "created_at": "2014-05-04T21:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463066034313101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/XwKcXGG3Wm"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2014-05-04T21:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "463063317997969411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe, desce, sobe, desce, sobe, desce... @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gxB9YkXWRo"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2014-05-04T21:06:16.000Z",
            "id": "463062075024355328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo sunset, direto do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o. \u00c9 a Fenachim 2014! Venha prestigiar esta festa\u2026 http://t.co/yYcOIYDPXD"
        },
        {
            "author_id": "161701449",
            "created_at": "2014-05-04T21:00:35.000Z",
            "id": "463060646037561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda estou a tentar entender aquele comportamento super selvagem... confundiu maputo com parque nacional de gorongosa :D"
        },
        {
            "author_id": "1864455805",
            "created_at": "2014-05-04T20:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "463059251880267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/IF2cnraXgB"
        },
        {
            "author_id": "119528074",
            "created_at": "2014-05-04T20:45:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "79825246",
                        "start": 61,
                        "username": "gugasabatie"
                    }
                ]
            },
            "id": "463056821792808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Municipal divulgando/panfletando #ABorralheira *-* @gugasabatie"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-05-04T20:39:29.000Z",
            "id": "463055334115135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha + escalada no Maci\u00e7o das Prateleiras que fica l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jU8gevKZW5"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2014-05-04T20:13:00.000Z",
            "id": "463048670112268289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laranjeiras - Engenharia de Aquicultura da UFFS faz an\u00e1lise de peixes de parque municipal http://t.co/OqNKm87BhA"
        },
        {
            "author_id": "103762397",
            "created_at": "2014-05-04T20:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730518,
                        -23.49690339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "463048327907778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/ybZ7KMpqRR"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2014-05-04T19:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "463042422646538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Landscape! (@ Parque Municipal Mata do Ip\u00ea) http://t.co/8UiURamkfu http://t.co/i6iPe81KcH"
        },
        {
            "author_id": "237052769",
            "created_at": "2014-05-04T19:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "463041249554227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 5 others http://t.co/FQOOeMdRNu"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2014-05-04T19:34:53.000Z",
            "id": "463039078489792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Franssinete Florenzano: Maravilha da natureza no Mangal http://t.co/555PlXpH0H"
        },
        {
            "author_id": "128009059",
            "created_at": "2014-05-04T19:33:34.000Z",
            "id": "463038747454734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalhas ta bombando Meeting Hip Hop. @ Parque Municipal - Festa Do Figo http://t.co/vklfeDTOKa"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-05-04T19:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "463033013040054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/UWG9P3ajgn"
        },
        {
            "author_id": "11631382",
            "created_at": "2014-05-04T19:02:41.000Z",
            "id": "463030974671257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa uma trilha no Parque Nacional de Petr\u00f3polis?"
        },
        {
            "author_id": "113135204",
            "created_at": "2014-05-04T19:02:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "463030819804950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ZUmlPvcOGC"
        },
        {
            "author_id": "62563236",
            "created_at": "2014-05-04T19:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34652684,
                        -21.76793976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "463030306208227328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De tudo, \u00e9 o que fica: amigos #ibitipoca #Moer #quemTemAmigoTemTudo @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/WvbH7Z2o06"
        },
        {
            "author_id": "202883535",
            "created_at": "2014-05-04T18:54:02.000Z",
            "id": "463028797395435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se meu namorado fosse me pedir em casamento fazendo uma pagina do facebook tamanho gigante no meio do parque municipal eu pulava na agua"
        },
        {
            "author_id": "67751975",
            "created_at": "2014-05-04T18:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131461,
                        -22.93226141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "463027500336304129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo #offRoad @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/WVtbNrG9vV"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-05-04T18:46:12.000Z",
            "id": "463026823572779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma floresta precisa ser amada! Ent\u00e3o como uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deveria funcionar? Aqui temos pontos de vista. http://t.co/A3KloxMhoM"
        },
        {
            "author_id": "1022136091",
            "created_at": "2014-05-04T18:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23863847,
                        -16.70385538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "463026801896595458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro Beliebers!  Beliebers de Gyn, vol aqui!  ;) \u265a\u265b\u265a @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tUx5cwJPJb"
        },
        {
            "author_id": "35823935",
            "created_at": "2014-05-04T18:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "463024704052551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores...\ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/sNVOTxA0DF"
        },
        {
            "author_id": "82626970",
            "created_at": "2014-05-04T18:28:16.000Z",
            "id": "463022311592198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo do Parque Municipal vi um mutir\u00e3o da igreja Universal, e claro que um cara me abordou"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2014-05-04T18:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "463021287292821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/RLgHjjsG3v"
        },
        {
            "author_id": "346741206",
            "created_at": "2014-05-04T18:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50882188,
                        -27.72610856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "463019550100176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literalmente de boa na lagoa!!!! \ud83d\udc4c\u2600\ufe0f\ud83d\udeb2\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/a3vDZBphNz"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2014-05-04T18:15:13.000Z",
            "id": "463019028999446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIA L\u00c1CTEA SOBRE O PARQUE NACIONAL JOSHUA TREE\n\nAstrofot\u00f3grafo Shreenivasan Manievannan enviou uma foto do... http://t.co/gJfbxmloJ3"
        },
        {
            "author_id": "155030328",
            "created_at": "2014-05-04T18:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34652684,
                        -21.76793976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "463018798908702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \u2665\u2661\u2665 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/V8uj2SyPaM"
        },
        {
            "author_id": "286775469",
            "created_at": "2014-05-04T18:09:19.000Z",
            "id": "463017545474523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida que segue com elas tudo fica perfeito forever sisters \u2014 at Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/JmYjELffZg"
        },
        {
            "author_id": "78465825",
            "created_at": "2014-05-04T18:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63566235,
                        -23.45483504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "463017032351744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie na selva!  \ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/6iOYOKq8Yf"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-05-04T18:01:09.000Z",
            "id": "463015486658072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Cumple Maria !!!!\nMuito samba e tudo de bom neste dia!\n\nMarzo 2014, Parque Nacional Torres del Paine, Chile. http://t.co/xL381TrOwy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T18:00:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463015360716107777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/8WoWiFSdO3"
        },
        {
            "author_id": "100023952",
            "created_at": "2014-05-04T17:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93605444,
                        -19.92205517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "463013870966419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Perfeito \u2665 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AObXDMl3LB"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T17:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463013749306454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/OCeyVleo1T"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-04T17:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "463013251811667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/lM7GuzjV5H"
        },
        {
            "author_id": "560689255",
            "created_at": "2014-05-04T17:44:16.000Z",
            "id": "463011239585931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o motocross na chuva mesmo, ahaa (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @larissa__ms) http://t.co/LHOjETdj6N"
        },
        {
            "author_id": "533784029",
            "created_at": "2014-05-04T17:43:33.000Z",
            "id": "463011059729989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ow vai ter show do red hot chilli pepers aqui no parque municipal de Barueri sem zoera"
        },
        {
            "author_id": "1570619522",
            "created_at": "2014-05-04T17:33:01.000Z",
            "id": "463008410003599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque!!! (@ Parque Municipal de Belo Horizonte w/ 3 others) http://t.co/yhGBHRHBWz"
        },
        {
            "author_id": "298260710",
            "created_at": "2014-05-04T17:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "463006815102709761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The fool on the hill. #sundaychill #apd @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/WBeBmiKuxP"
        },
        {
            "author_id": "379653324",
            "created_at": "2014-05-04T17:24:17.000Z",
            "id": "463006210779000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui ao parque municipal para ao p\u00e9 da cascata estudar e soube bem pq o som da \u00e1gua era relaxante e deu para absorver as coisas"
        },
        {
            "author_id": "128009059",
            "created_at": "2014-05-04T17:19:07.000Z",
            "id": "463004911526219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de Meeting Hip Hop Batalhas v\u00e3o pegar fogo... (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/W18L6DKQ5y"
        },
        {
            "author_id": "64905995",
            "created_at": "2014-05-04T16:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62338568,
                        -24.58394192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "462999787735113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Iporanga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/rFNvD7YZTl"
        },
        {
            "author_id": "34265888",
            "created_at": "2014-05-04T16:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02678251,
                        -20.39410483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462999781674352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedraazul #natureza #mylove #fds #nofilter @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/DNLhMpgM6S"
        },
        {
            "author_id": "231583749",
            "created_at": "2014-05-04T16:58:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "103762397",
                        "start": 65,
                        "username": "ckaligola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "462999729438486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma volta com a Lilica :)) (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ @ckaligola) http://t.co/RTQJvVUIA7"
        },
        {
            "author_id": "2470641063",
            "created_at": "2014-05-04T16:33:05.000Z",
            "id": "462993327324155905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo agora do Bola + Um.   Uhuuuul   :) \u2014 at Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/bFXACsn6Ir"
        },
        {
            "author_id": "2348360664",
            "created_at": "2014-05-04T16:25:45.000Z",
            "id": "462991479439654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome to S\u00e3o Paulo. #terradagaroa, #s\u00e3opaulo, #sanpablo, #sanpaolo @ Parque Estadual Do Jaragua \"\u2026 http://t.co/9FJ7JFILnT"
        },
        {
            "author_id": "35823935",
            "created_at": "2014-05-04T16:14:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "462988751007125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/jCX6RNO4y6"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2014-05-04T15:49:37.000Z",
            "id": "462982386884812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio preto http://t.co/lYlCfLyJTq"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2014-05-04T15:47:25.000Z",
            "id": "462981833542860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do crioulo - parque estadual de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio preto http://t.co/vmQv58fRdE"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2014-05-04T15:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1411688847872827396",
                        "start": 1,
                        "username": "ilovenordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "462980360364888064",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/ZRjhvoHsE7\u201d #WorldCup2014 #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "1612518980",
            "created_at": "2014-05-04T15:38:23.000Z",
            "id": "462979559852630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/RtRNYYhXbo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-04T15:26:54.000Z",
            "id": "462976669339643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/7Quc53kUHC"
        },
        {
            "author_id": "346741206",
            "created_at": "2014-05-04T15:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50878685,
                        -27.72603698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "462974639950819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi bandinha de bike \ud83d\udc4c\ud83d\udeb2 (@ Parque Municipal da Lagoa do Peri) http://t.co/QDManRdW54"
        },
        {
            "author_id": "1104878041",
            "created_at": "2014-05-04T15:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "462974142531502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza :) #familia (@ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday)) http://t.co/C8wyNl6b9v"
        },
        {
            "author_id": "32005749",
            "created_at": "2014-05-04T15:15:44.000Z",
            "id": "462973858505838592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal da Mogiana http://t.co/t22daAzV9q"
        },
        {
            "author_id": "96681083",
            "created_at": "2014-05-04T15:08:05.000Z",
            "id": "462971936159457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos amigos Fot\u00f3grafos!\nFotografia voc\u00ea encontra no Comunic.A\u00e7\u00e3o. http://t.co/QySVxO4Ep3"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-05-04T15:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "462971852219219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=)  \u00e9 t\u00e3o perto!!! @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/HRbTOCeg0D"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-05-04T15:00:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "462970039654944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem que n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o..  #itaimbezinho #aparadosdaserra @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/b4XJi0d7iG"
        },
        {
            "author_id": "112314320",
            "created_at": "2014-05-04T14:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488371,
                        -19.92485383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462969250890911746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo monga em outto estado! #BH @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/IWF5Bk4vxO"
        },
        {
            "author_id": "79346293",
            "created_at": "2014-05-04T14:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34652684,
                        -21.76793976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "462967718107701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai, foi!! E foi do caralho!! @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/XX9jd5zScn"
        },
        {
            "author_id": "112314320",
            "created_at": "2014-05-04T14:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488371,
                        -19.92485383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462965086815260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na pra\u00e7a com as mais tops ;) #BH #BLACKSTARS #ILOVEIT #LOVE @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/tcHiPpa4NB"
        },
        {
            "author_id": "2312380531",
            "created_at": "2014-05-04T14:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23863847,
                        -16.70385538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "462962358143680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 tranquila com meu amor \u2764\ufe0f\ud83d\udc76\u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Y3ssxZ5MUF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-04T14:28:50.000Z",
            "id": "462962057373941760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qKa1aB4ZRm"
        },
        {
            "author_id": "382262100",
            "created_at": "2014-05-04T14:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488371,
                        -19.92485383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462959734686244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/qZOazATB6F"
        },
        {
            "author_id": "133035085",
            "created_at": "2014-05-04T13:49:02.000Z",
            "id": "462952041669988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia- RJ @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/g5WgdMQtTf"
        },
        {
            "author_id": "91804977",
            "created_at": "2014-05-04T13:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1237948339",
                        "start": 66,
                        "username": "rugohugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "462949596629848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 anos em BH e pela primeira vez entrei no parque municipal. Cad\u00ea @rugohugo caindo no lago?"
        },
        {
            "author_id": "65177770",
            "created_at": "2014-05-04T13:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462949496952225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto ver\u00e3o 2015! Hihi (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) https://t.co/ra8UtPzUKb"
        },
        {
            "author_id": "125656054",
            "created_at": "2014-05-04T13:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 77,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "462948093340958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando nosso cart\u00e3o de visita (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) http://t.co/UKpnx8emAY"
        },
        {
            "author_id": "185426775",
            "created_at": "2014-05-04T13:25:11.000Z",
            "id": "462946040896045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal desfrutar deste domingo no Parque Municipal em Barueri? Em 90 mil metros quadrados de \u00e1rea, n\u00e3o faltar\u00e1 divers\u00e3o para toda fam\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "109244238",
            "created_at": "2014-05-04T13:18:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47459763,
                        -23.89780292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "462944438751608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/LpK86fxMNQ"
        },
        {
            "author_id": "524501328",
            "created_at": "2014-05-04T13:15:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462943663803613185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/OSJPiiadhU"
        },
        {
            "author_id": "66769797",
            "created_at": "2014-05-04T13:14:50.000Z",
            "id": "462943432667721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/soMlqIEnXi"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2014-05-04T13:09:09.000Z",
            "id": "462942003198963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Estadual PETAR, olha essas cavernas *-*"
        },
        {
            "author_id": "364603972",
            "created_at": "2014-05-04T13:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51443718,
                        -26.2508888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "462941188845473794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Acara\u00ed http://t.co/eP5FU4FSwW http://t.co/yg3Cj4st2r"
        },
        {
            "author_id": "364603972",
            "created_at": "2014-05-04T12:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51450555,
                        -26.25267571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "462938798611918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Acara\u00ed http://t.co/ezVxI16SyI"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-05-04T12:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402063,
                        -18.2113546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "462937105950584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do pato esta localizada pr\u00f3xima a portaria do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro na cidade\u2026 http://t.co/JFtlU8VnGG"
        },
        {
            "author_id": "57170087",
            "created_at": "2014-05-04T12:49:22.000Z",
            "id": "462937026426572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Fontes, Est\u00f4mbar http://t.co/zxMaiuXsjk"
        },
        {
            "author_id": "53736098",
            "created_at": "2014-05-04T12:43:01.000Z",
            "id": "462935428753268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero dizer que amei a experi\u00eancia de escalar, rapelar e caminhar no Parque Nacional do Itatiaia. Deus cria coisas maravilhosas. #Scout \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-05-04T12:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9343858,
                        -19.92239723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462930579454185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/Jb7NaPgoEd"
        },
        {
            "author_id": "290553375",
            "created_at": "2014-05-04T12:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "462928676158734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/foNdn9F1Sh"
        },
        {
            "author_id": "290553375",
            "created_at": "2014-05-04T12:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "462928017346789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/WhFlQQjcso"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-04T12:00:02.000Z",
            "id": "462924608426221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa de domingo \u00e9 curtir a exposi\u00e7\u00e3o #100AnosVinicius na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio! A gente... http://t.co/YmVfZ1VagK"
        },
        {
            "author_id": "203751068",
            "created_at": "2014-05-04T11:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47459763,
                        -23.89780292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "462924468575539200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 segundoa acima do melhor tempo show @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/WQi8cHt2Zc"
        },
        {
            "author_id": "2232093008",
            "created_at": "2014-05-04T11:37:08.000Z",
            "id": "462918848040427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/9G61VcQgZd"
        },
        {
            "author_id": "82384663",
            "created_at": "2014-05-04T10:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488371,
                        -19.92485383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462909235576451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregue a Deus e Ele Far\u00e1 @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/fKz7NY9seN"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-05-04T10:54:36.000Z",
            "id": "462908142896963586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wesley, o Original\nDe personalidade\n\nA primeira vez que conheci esse cara foi no parque municipal, um domingo... http://t.co/8YV34K4R2e"
        },
        {
            "author_id": "2337335395",
            "created_at": "2014-05-04T08:42:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.6197691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "462874916271181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/Z5FkksjF7E"
        },
        {
            "author_id": "414828252",
            "created_at": "2014-05-04T05:21:35.000Z",
            "id": "462824336802336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna maior \"boca\" do mundo. Est\u00e1 no interior do Estado de SP, no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira-PETAR http://t.co/gQdxf7oxPx"
        },
        {
            "author_id": "467401605",
            "created_at": "2014-05-04T03:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462800828718645248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do pericl\u00e3o. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 4 others) http://t.co/yxMnVsUk4F"
        },
        {
            "author_id": "2538351",
            "created_at": "2014-05-04T03:30:06.000Z",
            "id": "462796283556929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguas de mar\u00e7o @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/QnJeUob8lp"
        },
        {
            "author_id": "1013643308",
            "created_at": "2014-05-04T03:05:08.000Z",
            "id": "462789999281586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/7b9DNzNo6S"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-04T02:55:06.000Z",
            "id": "462787471630409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza - H\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-05-04T02:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35724421,
                        -29.48974298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "462786617997271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/6j66sEJWNB"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-04T02:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "462781784917565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos cliques dos novos amigos Lala e Samy \ud83d\ude18\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/4Gval5Laku"
        },
        {
            "author_id": "248297681",
            "created_at": "2014-05-04T02:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462781093247483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 7 others http://t.co/8QZxYdoZKx"
        },
        {
            "author_id": "48784657",
            "created_at": "2014-05-04T02:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462780337484206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa2\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 5 others) http://t.co/UCZnkCc0iz"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-05-04T02:25:45.000Z",
            "id": "462780086891347969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem encontro do Echelon MG as 11:30 no Coreto do Parque municipal, N\u00c3O DEIXEM DE IR!!! https://t.co/Ks8Y1e8Det"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2014-05-04T01:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52552959,
                        -22.43948938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "462767492797321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So faltou Dora Aventureira! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/7evdWXqdg4"
        },
        {
            "author_id": "344974492",
            "created_at": "2014-05-04T01:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "982779930240061440",
                        "start": 69,
                        "username": "Um_Abobado"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1032831037",
                        "start": 81,
                        "username": "brescii_"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "924659979809849344",
                        "start": 91,
                        "username": "Athoss_"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "823230823470022658",
                        "start": 100,
                        "username": "UnicornnBlood"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462765816602451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @karoolquadros_ @barbijochan @um_abobado @brescii_ @athoss_ @unicornnblood http://t.co/IwWyJggLC0"
        },
        {
            "author_id": "351083434",
            "created_at": "2014-05-04T01:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "324059179",
                        "start": 40,
                        "username": "camilaweschh"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1355215618853777414",
                        "start": 67,
                        "username": "alanpada_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462760899099787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @camilaweschh @saraschulz_ @alanpada_ http://t.co/M11XR4tkqK"
        },
        {
            "author_id": "169244665",
            "created_at": "2014-05-04T00:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462752774699364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 3 others http://t.co/XgKpLK33j6"
        },
        {
            "author_id": "307516883",
            "created_at": "2014-05-04T00:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9343858,
                        -19.92239723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462749700782030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3s pelo destino amigas por op\u00e7\u00e3o. Te amo \ud83d\udc6f\ud83d\udc95 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/2s78t87ZNJ"
        },
        {
            "author_id": "307516883",
            "created_at": "2014-05-04T00:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9343858,
                        -19.92239723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462749142692167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3s pelo desatinos amigas por op\u00e7\u00e3o. Te amo \ud83d\udc6f\ud83d\udc9e @ Parque Municipal De Bh http://t.co/JYoTD6LbCN"
        },
        {
            "author_id": "28456331",
            "created_at": "2014-05-04T00:21:48.000Z",
            "id": "462748893919576064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol #GramadoRS #CanelaRS #lategram #vistafeia @ Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol http://t.co/8oABSqAuXO"
        },
        {
            "author_id": "391511606",
            "created_at": "2014-05-04T00:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "462747579915456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 4 others http://t.co/I1r70Yfdh7"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-05-04T00:02:03.000Z",
            "id": "462743923447058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o menor parque nacional americano, Hot Springs National Park. S\u00e3o 4 quadras de parque!\n\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nThis is the sm... http://t.co/i3oo5MnlSD"
        },
        {
            "author_id": "750034627",
            "created_at": "2014-05-04T00:01:02.000Z",
            "id": "462743667179282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sab\u00edasQue: el Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es cuenta con m\u00e1s de 480 cascadas, entre las que se destaca la Cachoeira V\u00e9u da Noiva."
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2014-05-03T23:52:47.000Z",
            "id": "462741592793964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo de Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia. \u00d3tima maneira de curtir o feriado! (-: #hiking\u2026 http://t.co/7iPLneZRfw"
        },
        {
            "author_id": "124586933",
            "created_at": "2014-05-03T23:47:45.000Z",
            "id": "462740325199777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus - Parque Nacional das Serra dos \u00d3rg\u00e3os RJ http://t.co/fXaU1aRPZZ"
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2014-05-03T23:46:07.000Z",
            "id": "462739915374354432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras, no Parque Nacional do Itatiaia. Feriad\u00e3o irad\u00edssimooo!! #hiking @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/30j4V7JhDX"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-05-03T23:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462739742602567681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel vintage :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/KO7iLaubCV"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-05-03T23:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462738057331232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/WBOtRzLaSz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-03T23:37:32.000Z",
            "id": "462737755962089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00f3spedes ontem no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/1aIzkQW1Tx"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-05-03T23:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462737513061572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carinho no cavalo @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/IDbBeLkFT8"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-05-03T23:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462737467528192000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoraram subir no trator :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/wBmxgBdHUs"
        },
        {
            "author_id": "160977645",
            "created_at": "2014-05-03T23:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462736213032841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a ser crian\u00e7a @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mOc0qXriWP"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-05-03T23:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462735986964049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrossel :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/AvhOiWji6v"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2014-05-03T23:26:10.000Z",
            "id": "462734893685170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo do dia, pode-se ouvir esta ave carism\u00e1tica cantar repetidas vezes \"ki\u00e9-ki\u00e9-ki\u00e9-ki\u00e9-ki\u00e9-ki\u00e9-ki\u00e9-ke-ke-ke-ke\u201d! http://t.co/ZI1CiaGlLR"
        },
        {
            "author_id": "445808751",
            "created_at": "2014-05-03T23:15:19.000Z",
            "id": "462732163604295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o disponiveis as fotos de: Banda Mercosul - Expo Segredo - Parque Municipal Padre Jo\u00e3o Pasa, Veja mais... http://t.co/cJXqS3tQHu"
        },
        {
            "author_id": "377613057",
            "created_at": "2014-05-03T23:08:32.000Z",
            "id": "462730455302017025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merda,nem vou mais amanha pro parque municipal,vamo ver domingo que vem ne,e tamb\u00e9m nem a resenha vai rolar,carai"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-05-03T22:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.68946383,
                        34.51759794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8ad2641c1cb666c"
            },
            "id": "462728142717988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o menor parque nacional americano, Hot Springs National Park. S\u00e3o 4 quadras de\u2026 http://t.co/40qIOeaZH0"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-03T22:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02613565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "462726893004148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/quBH1JytPF"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2014-05-03T22:44:49.000Z",
            "id": "462724487893770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO EM PROL DA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS \u00c1GUAS DO GANDARELA\nSua participa\u00e7\u00e3o faz a diferen\u00e7a na... http://t.co/8NZNWVdqkQ"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2014-05-03T22:43:32.000Z",
            "id": "462724164864835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO EM PROL DA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DAS \u00c1GUAS DO GANDARELA\nSua participa\u00e7\u00e3o faz a diferen\u00e7a na... http://t.co/P1nC59eHvk"
        },
        {
            "author_id": "1939453896",
            "created_at": "2014-05-03T22:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462723810706595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @umafritz @duudu_r @karoolquadros_ http://t.co/OwrWqHtfCf"
        },
        {
            "author_id": "1331937511",
            "created_at": "2014-05-03T22:37:00.000Z",
            "id": "462722519800483841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vibrando amor e paz! \u270c\ud83c\udf43\u2764\ud83d\ude04 #PasseioDaEscola @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/q2ANJZ1mi6"
        },
        {
            "author_id": "124804063",
            "created_at": "2014-05-03T22:07:39.000Z",
            "id": "462715136138936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu! Volta ao Parque Nacional.  50km obrigada galera."
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-05-03T22:03:54.000Z",
            "id": "462714188469510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed - Projeto fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco. http://t.co/uJjvLm851W"
        },
        {
            "author_id": "264197394",
            "created_at": "2014-05-03T22:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "36409696",
                        "start": 4,
                        "username": "inovashow"
                    }
                ]
            },
            "id": "462713768649457664",
            "in_reply_to_user_id": "36409696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f \u201c@inovashow: Hoje @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-05-03T22:00:50.000Z",
            "id": "462713417540042753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-05-03T21:49:01.000Z",
            "id": "462710444273459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer no Parque Estadual da Serra da Tiririca em meio a n\u00e9voa http://t.co/pES3eAusMj"
        },
        {
            "author_id": "90058914",
            "created_at": "2014-05-03T21:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03656763,
                        -30.33982837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "462709537037119490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor #selfie de todos os tempos. \ud83d\udc95 @ Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o http://t.co/5IzE0JlV2x"
        },
        {
            "author_id": "928234968",
            "created_at": "2014-05-03T21:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "462707595854479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala Manausss (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/ic5bSII0UR"
        },
        {
            "author_id": "90058914",
            "created_at": "2014-05-03T21:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03656763,
                        -30.33982837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "462704660097560579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual De Itapu\u00e3 -Viam\u00e3o http://t.co/7k0ev4yAHa"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-05-03T21:08:58.000Z",
            "id": "462700367810412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/TtXPR2jloI"
        },
        {
            "author_id": "80362357",
            "created_at": "2014-05-03T21:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63418977,
                        -23.45702679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "462698865934991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mato na selva de pedra... #s\u00e3o paulo #sp parque da cantareira! #semfiltro @ Parque Estadual Serra da\u2026 http://t.co/vjBdTkOeb5"
        },
        {
            "author_id": "588708595",
            "created_at": "2014-05-03T20:58:12.000Z",
            "id": "462697655961784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS - Canastros do Lindoso http://t.co/79cYqAnbUQ"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-05-03T20:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "462695751542644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/pfGhG9iQMd"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-03T20:40:08.000Z",
            "id": "462693108988526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O #Parque Natural da #Catacumba foi constru\u00eddo onde ficava uma Favela da Catacumba http://t.co/z832GwupYw"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-05-03T20:37:25.000Z",
            "id": "462692427904860161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares / RS\nhttp://t.co/3rkCQv2vqV http://t.co/mctA5zRwq2"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-05-03T20:22:49.000Z",
            "id": "462688750137405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ESUXMWFCy1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-05-03T20:22:49.000Z",
            "id": "462688750108020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Fazendeiro \u00e9 autuado por dano ambiental pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qKa1aB4ZRm"
        },
        {
            "author_id": "306394830",
            "created_at": "2014-05-03T20:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "462686732199407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 3 others http://t.co/XY6KswG5yt"
        },
        {
            "author_id": "313668090",
            "created_at": "2014-05-03T20:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "43051978",
                        "start": 56,
                        "username": "HereIsNatalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "462683840897908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @vicschwengber_ @hereisnatalia http://t.co/AZvJSwOvMC"
        },
        {
            "author_id": "40008185",
            "created_at": "2014-05-03T19:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2121363,
                        -22.9601748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462679662892965891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seguran\u00e7a do #parquelage no #Rio \u00e9 uma porcaria. O parque estadual nao tem acesso a #PNE e crian\u00e7as de carrinho e a seguran\u00e7a n\u00e3o ajuda."
        },
        {
            "author_id": "93410061",
            "created_at": "2014-05-03T19:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "462677652026163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others https://t.co/uSfoftqsXP"
        },
        {
            "author_id": "63780085",
            "created_at": "2014-05-03T19:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "462673973806137344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas com a filhota... @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/xwQ67vF4SX"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-05-03T19:00:01.000Z",
            "id": "462667916841078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/gjWXp8wqEq"
        },
        {
            "author_id": "265425448",
            "created_at": "2014-05-03T18:46:18.000Z",
            "id": "462664461888012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta de senderismo en fam\u00edlia #ordesa #walking #100happydays #day3 @ Parque Nacional de Ordesa y Monte\u2026 http://t.co/Y7TD2ihkw1"
        },
        {
            "author_id": "160328679",
            "created_at": "2014-05-03T18:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673108,
                        -20.39400658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462663126450974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que n\u00e3o deu p chegar nas piscinas, por causa do tempo ruim. @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/2G3woAdgc7"
        },
        {
            "author_id": "160328679",
            "created_at": "2014-05-03T18:21:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673108,
                        -20.39400658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462658102270369795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/2EFxGFjCPG"
        },
        {
            "author_id": "160328679",
            "created_at": "2014-05-03T18:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673108,
                        -20.39400658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462657922192121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/iGZTPsZ4Zs"
        },
        {
            "author_id": "160328679",
            "created_at": "2014-05-03T18:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673108,
                        -20.39400658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462657809088512002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/A7QJgwW93B"
        },
        {
            "author_id": "160328679",
            "created_at": "2014-05-03T18:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673108,
                        -20.39400658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462657690523934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/HY6fENXU2u"
        },
        {
            "author_id": "855100508",
            "created_at": "2014-05-03T18:14:02.000Z",
            "id": "462656343309299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava l\u00e1 no parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T18:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.960423,
                        -15.844964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462655717967945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Serra Dos Pireneus http://t.co/UJR0c1SC7W"
        },
        {
            "author_id": "2240289057",
            "created_at": "2014-05-03T18:05:57.000Z",
            "id": "462654308073615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional de #Timanfaya, #lanzarote http://t.co/mpm4VOmcia"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2014-05-03T18:02:06.000Z",
            "id": "462653337641713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alcachofra da vov\u00f3 liberati @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/rJaM8f08uo"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T17:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462652443156054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Pirineus http://t.co/WBbN0QdeyM"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2014-05-03T17:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.83656791,
                        -15.79163956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462652052053962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Pirineus http://t.co/Cz3E6l499Z"
        },
        {
            "author_id": "160328679",
            "created_at": "2014-05-03T17:34:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02673108,
                        -20.39400658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "462646387415736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/fkJtugeEuI"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2014-05-03T17:30:02.000Z",
            "id": "462645270900006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do... http://t.co/16sQ5XqIXn"
        },
        {
            "author_id": "77562680",
            "created_at": "2014-05-03T17:07:36.000Z",
            "id": "462639625946013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriela Daniel ser\u00e1 que vc vai aguentar tudo isso pititica??,, kkk http://t.co/NYUipuGS1Y"
        },
        {
            "author_id": "108938909",
            "created_at": "2014-05-03T17:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462639496270729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#o motivo de eu trabalhar virada#\r\r#show#Jorge&amp;Matheus#best'S#NoitePerfeita# @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/PpbHnnAsIq"
        },
        {
            "author_id": "603233903",
            "created_at": "2014-05-03T17:03:28.000Z",
            "id": "462638584340951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Serra do Cip\u00f3 aproveite para conhecer o Parque Nacional da Serr...\" Foursquare Tip@ Serra do Cip\u00f3 via Circuito S. http://t.co/xWO0vA6KtU"
        },
        {
            "author_id": "90058914",
            "created_at": "2014-05-03T16:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.03316014,
                        -30.33951513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "462637607613394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado em fam\u00edlia. \u2764 (@ Parque Estadual de Itapu\u00e3) http://t.co/mBubGXyCDf"
        },
        {
            "author_id": "21069302",
            "created_at": "2014-05-03T16:53:27.000Z",
            "id": "462636063039979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moinho do Parque Municipal Jorge Kuhn, em Picada Caf\u00e9, clicado durante a 22a. Kaffeeschneis' Fest. http://t.co/oiX9aQEawz"
        },
        {
            "author_id": "1422030571",
            "created_at": "2014-05-03T16:33:30.000Z",
            "id": "462631042588090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/1fVAvIX2bg"
        },
        {
            "author_id": "62934599",
            "created_at": "2014-05-03T16:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.0058989,
                        -12.57783757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "462630818813591553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas do Parque Municipal Klaus Peters #RD2014 @ Praia Do Forte - Mata De S\u00e3o Jo\u00e3o - Ba http://t.co/l0ZAubLHtx"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2014-05-03T16:26:56.000Z",
            "id": "462629390531063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Terra Verde denuncia constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/mWSsvfin7R"
        },
        {
            "author_id": "48481655",
            "created_at": "2014-05-03T16:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19722,
                        -22.9548552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462626048925265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca e subindo..."
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2014-05-03T15:51:59.000Z",
            "id": "462620593993818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ser muito legal, v\u00e3o me buscar na esta\u00e7\u00e3o central e vamos pro parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "111711655",
            "created_at": "2014-05-03T15:45:13.000Z",
            "id": "462618892578586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro  http://t.co/YAVxfJVdjB"
        },
        {
            "author_id": "70582994",
            "created_at": "2014-05-03T15:35:23.000Z",
            "id": "462616415317807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Cachoeiras de Macacu, RJ! :) @ Cachoeiras de Macacu, RJ http://t.co/bWgqep4b7M"
        },
        {
            "author_id": "472564268",
            "created_at": "2014-05-03T15:26:28.000Z",
            "id": "462614174997028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico dois irm\u00e3os com minha luz #enzo \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/Yx3QEesAbu"
        },
        {
            "author_id": "81283",
            "created_at": "2014-05-03T15:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "462614045640916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/PbpCICc4Xg"
        },
        {
            "author_id": "62934599",
            "created_at": "2014-05-03T15:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.0009357,
                        -12.55436215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "462613686637821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Praia do Forte Klaus Peters #RD2014 @ Parque Natural Klaus Peter \"iberostar\" http://t.co/60bPvkTvOw"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-05-03T15:10:04.000Z",
            "id": "462610044232560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, o Mar Sem Fim visita a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em sua nova Expedi\u00e7\u00e3o. Veja... http://t.co/JkGtCsbV6G"
        },
        {
            "author_id": "309625830",
            "created_at": "2014-05-03T14:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1287336050",
                        "start": 0,
                        "username": "StephanoLin"
                    }
                ]
            },
            "id": "462604687901196288",
            "in_reply_to_user_id": "1287336050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StephanoLin parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-03T14:46:40.000Z",
            "id": "462604158093492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol em Jeriquaquara - Parque Nacional de Jeriquaquara - Cear\u00e1 - Brasil http://t.co/JCr4nXb8xU"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2014-05-03T14:38:15.000Z",
            "id": "462602039525400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram o post sobre o PETAR e o link para voc\u00eas darem um giro de 360\u00ba pelos principais atrativos do parque. http://t.co/RkWe7FDS1T"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-05-03T14:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462601066249748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida dos Andradas hoje, e na d\u00e9cada de 1920. O Parque Municipal e a Serra do Curral s\u00e3o as \u00fanicas\u2026 http://t.co/RIEH3Y8Qxz"
        },
        {
            "author_id": "73789324",
            "created_at": "2014-05-03T14:17:34.000Z",
            "id": "462596835354636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 se eu estiver de folga irei a biblioteca parque estadual que abriu no centro, de manh\u00e3 e venho p casa a tarde ficar com a familia"
        },
        {
            "author_id": "128009059",
            "created_at": "2014-05-03T13:54:21.000Z",
            "id": "462590991086927873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de cursos... Meeting Hip Hop :) (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/yiuhS4e2zm"
        },
        {
            "author_id": "79037062",
            "created_at": "2014-05-03T13:37:39.000Z",
            "id": "462586788889251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora come\u00e7ar a sess\u00e3o de hoje! #friend #happy #smiles #nice #photography #photo @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/X6JNB1JyJr"
        },
        {
            "author_id": "180963435",
            "created_at": "2014-05-03T13:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9507955,
                        -19.9177547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462582489199173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar por dentro do parque municipal, que sdd desse lugar"
        },
        {
            "author_id": "59541490",
            "created_at": "2014-05-03T13:03:57.000Z",
            "id": "462578305859063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic nic (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/nFOF1E91Bx"
        },
        {
            "author_id": "524501328",
            "created_at": "2014-05-03T13:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462578288461107200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/wKnfsoUhaF"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-03T13:03:02.000Z",
            "id": "462578075499507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cachoeiras da Serra do Moa formam uma das mais belas paisagens do Parque Nacional do Divisor. O local \u00e9... http://t.co/3jClbwpRGy"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-05-03T13:01:09.000Z",
            "id": "462577603074093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-05-03T13:01:09.000Z",
            "id": "462577602080034817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES estar\u00e1 na 25 Expo Petr\u00f3polis 2014. No Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava/RJ!"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-05-03T12:55:30.000Z",
            "id": "462576179825094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho nos dias 10 e 11 de Maio (S\u00e1bado e Domingo): Parque Estadual Marinho!\n\nReserve j\u00e1 sua vaga, n\u00e3o fique de... http://t.co/hul7ciPJvs"
        },
        {
            "author_id": "179089371",
            "created_at": "2014-05-03T12:28:32.000Z",
            "id": "462569393567072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going to Parque Nacional Corcovado. #costarica #gopro #amex #4x4 http://t.co/8GBzZ9GahA"
        },
        {
            "author_id": "1923654709",
            "created_at": "2014-05-03T12:26:35.000Z",
            "id": "462568905710764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viver sem ler \u00e9 a mesma coisa q viver sem viver.\" @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/jZmUAurfS4"
        },
        {
            "author_id": "53789230",
            "created_at": "2014-05-03T12:24:43.000Z",
            "id": "462568435075907584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de NR 35 com equipe do Grbs Resgate \u2014 at Parque Estadual Do Graja\u00fa http://t.co/BcGMXfN4pT"
        },
        {
            "author_id": "128705059",
            "created_at": "2014-05-03T12:22:41.000Z",
            "id": "462567923790254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao primeiro destino \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/DuLJZHlcnF"
        },
        {
            "author_id": "61788520",
            "created_at": "2014-05-03T12:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.67176929,
                        -20.76932781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "462566310472613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a http://t.co/UCA0kvx6RC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-03T12:00:01.000Z",
            "id": "462562218924838913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/chu0umcO9z"
        },
        {
            "author_id": "60196024",
            "created_at": "2014-05-03T11:58:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "462561721732050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/cyuabz383F"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2014-05-03T10:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462542718250811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 3 others http://t.co/Sn0oZ4W7IS"
        },
        {
            "author_id": "1321068006",
            "created_at": "2014-05-03T09:52:04.000Z",
            "id": "462530017524994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "007 #pinturahdc @ Parque Municipal de Elche http://t.co/OOcu9AdIk1"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-05-03T09:25:08.000Z",
            "id": "462523238929539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Portugal em Portugal!\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Maravilha!\nHotel Castrum Villae - o ponto de... http://t.co/R3RYYzevtw"
        },
        {
            "author_id": "947863998",
            "created_at": "2014-05-03T08:30:17.000Z",
            "id": "462509438403084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de gente !! J&amp;M @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gWQwpgB694"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-03T07:47:51.000Z",
            "id": "462498757138198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu e minha marida Roberta Viana curtindo o show do Jorge e Mateus em Itaipava (em Parque Municipal... http://t.co/B9Vm69AspJ"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-03T07:47:50.000Z",
            "id": "462498752465764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Show do Jorge e Mateus em Itaipava (em Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/V5ml0SOq7R"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-03T07:47:49.000Z",
            "id": "462498750716715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Curtindo o show do Jorge e Mateus em Itaipava (em Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/hgN1lkPQ3h"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-03T07:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462498745599676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha marida Roberta Viana curtindo o show do Jorge e Mateus em Itaipava @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/gM5cQOmQ9d"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-03T07:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462498743573807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Jorge e Mateus em Itaipava @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/4RwShiUqJc"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2014-05-03T07:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462498742185508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o show do Jorge e Mateus em Itaipava @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gz5signYUa"
        },
        {
            "author_id": "42658556",
            "created_at": "2014-05-03T07:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "462493959676526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liiiindo \ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/hSVn2ga4RZ"
        },
        {
            "author_id": "38899137",
            "created_at": "2014-05-03T06:31:34.000Z",
            "id": "462479560819621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gQ8PzqqPLN"
        },
        {
            "author_id": "38899137",
            "created_at": "2014-05-03T06:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462479552149991425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/zSb4lIQgEU"
        },
        {
            "author_id": "38899137",
            "created_at": "2014-05-03T06:30:05.000Z",
            "id": "462479188046643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/AiBh8zyAZP"
        },
        {
            "author_id": "38899137",
            "created_at": "2014-05-03T06:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462479178773065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Sbq7qEup3I"
        },
        {
            "author_id": "612105011",
            "created_at": "2014-05-03T05:17:13.000Z",
            "id": "462460850780266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasadin, mas show tava foda (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ 2 others) http://t.co/QC7ERv89HK"
        },
        {
            "author_id": "162606814",
            "created_at": "2014-05-03T04:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462455287568691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 20 others http://t.co/3xaUFDdXHG"
        },
        {
            "author_id": "64091497",
            "created_at": "2014-05-03T04:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462452791974580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expor itaipava (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 20 others) http://t.co/Szi7YOyNgn"
        },
        {
            "author_id": "55451205",
            "created_at": "2014-05-03T04:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462450323169505282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge e Mateus! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 22 others) http://t.co/Gtmd3ClAdL http://t.co/qYUkA4Z9dN"
        },
        {
            "author_id": "85190672",
            "created_at": "2014-05-03T03:55:04.000Z",
            "id": "462440175709483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jorgeemateus (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 23 others) http://t.co/bP4XcMLDSG"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2014-05-03T03:39:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462436371580612608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de Deus Jorge e Mateus! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 24 others) http://t.co/wF6FwvcE6z"
        },
        {
            "author_id": "137138188",
            "created_at": "2014-05-03T03:33:53.000Z",
            "id": "462434846909149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 22 others http://t.co/Nd8Zj9nRNH"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-03T03:00:03.000Z",
            "id": "462426333063036929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 3 de maio de 2014\nMaria-faceira (Syrigma sibilatrix)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/joD59ty75J"
        },
        {
            "author_id": "103922497",
            "created_at": "2014-05-03T02:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "322093607",
                        "start": 39,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "462424087361761280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindaaa (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/dBibm1RtFM"
        },
        {
            "author_id": "58819039",
            "created_at": "2014-05-03T02:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736799,
                        -22.90448525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462422800322813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu tempo \u00e9 quando\" (MORAES, vinicius) @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/2odWizycAC"
        },
        {
            "author_id": "237398772",
            "created_at": "2014-05-03T02:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.31140351,
                        -0.74084297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "462420345157607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#galapagos #island @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/ClTO1biM3W"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2014-05-03T02:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8802752",
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "462417571367489537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros marcam -1,3\u00ba na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ - not\u00edcias no Sul do Rio http://t.co/bg7UPW6Xkk via @g1"
        },
        {
            "author_id": "56118731",
            "created_at": "2014-05-03T02:09:49.000Z",
            "id": "462413688352567299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 22 others http://t.co/lcUpLzCG3N"
        },
        {
            "author_id": "75939864",
            "created_at": "2014-05-03T02:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462412413531590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 21 others http://t.co/KDmKCuP7iy"
        },
        {
            "author_id": "109277641",
            "created_at": "2014-05-03T01:07:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462398000527335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre imaginei que o para\u00edso fosse uma especie de livraria. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Z9cvNcYUen"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-05-03T00:59:44.000Z",
            "id": "462396054382866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Of6vcwc4U4"
        },
        {
            "author_id": "2397857287",
            "created_at": "2014-05-03T00:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.960423,
                        -15.844964
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "462395354655498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso ae!! Rolling stones!!! @ Parque Estadual Da Serra Dos Pireneus http://t.co/abOMxaF7vD"
        },
        {
            "author_id": "394523568",
            "created_at": "2014-05-03T00:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2288679949",
                        "start": 53,
                        "username": "tainaraa__"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "357779619",
                        "start": 80,
                        "username": "_leofrey"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1212281992689045504",
                        "start": 90,
                        "username": "a_mii_"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1244466628437454855",
                        "start": 98,
                        "username": "anajuliarl_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462394134746374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @andersowwwn @tainaraa__ @dodiioliveira @_leofrey @a_mii_ @anajuliarl_ http://t.co/TU6E3AVLIR"
        },
        {
            "author_id": "1939453896",
            "created_at": "2014-05-03T00:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1212281992689045504",
                        "start": 40,
                        "username": "a_mii_"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1244466628437454855",
                        "start": 48,
                        "username": "anajuliarl_"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "406331530",
                        "start": 61,
                        "username": "sztolkien"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "357779619",
                        "start": 72,
                        "username": "_leofrey"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462393210531508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf7b \ud83d\udc4f (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @a_mii_ @anajuliarl_ @sztolkien @_leofrey) http://t.co/4xahU0ahW1"
        },
        {
            "author_id": "237052769",
            "created_at": "2014-05-03T00:43:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13414837,
                        -22.40272497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462391928152416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia. Vamo q vamo!! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 13 others) http://t.co/HxP2Cdxc2J"
        },
        {
            "author_id": "603233903",
            "created_at": "2014-05-03T00:28:49.000Z",
            "id": "462388273978281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/bMl1NIxaiM"
        },
        {
            "author_id": "305119733",
            "created_at": "2014-05-03T00:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13440773,
                        -22.40254338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462386136061865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge e Matheus \u270c\n#expo #friends @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/fnJPwZX8Wc"
        },
        {
            "author_id": "1418127511",
            "created_at": "2014-05-03T00:18:58.000Z",
            "id": "462385795262070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho de bh no PARQUE MUNICIPAL dps shop esta\u00e7\u00e3o ou Minhas :3 dia 17 :v"
        },
        {
            "author_id": "111647235",
            "created_at": "2014-05-03T00:02:12.000Z",
            "id": "462381574613237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A caverna com maior boca do mundo \"Casa da Pedra\" localizada em (SP) no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/qO5ab71qzo"
        },
        {
            "author_id": "84945151",
            "created_at": "2014-05-02T23:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "462379827384041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A casa temprano :))) (@ Parque Municipal de Barranco w/ 4 others) http://t.co/shZvkSjPdV"
        },
        {
            "author_id": "69606520",
            "created_at": "2014-05-02T23:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1766703,
                        -22.9012824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462376994999922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o 100 anos Vinicius de Moraes @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/9jv247ovdj"
        },
        {
            "author_id": "254692757",
            "created_at": "2014-05-02T23:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62748843,
                        -23.45992608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "462374648425218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter \ud83c\udf3f @ Parque Estadual Horto Florestal http://t.co/9TFSaAu9lH"
        },
        {
            "author_id": "37981372",
            "created_at": "2014-05-02T23:25:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18741791,
                        -22.9044567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462372455676641282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera... Biblioteca Parque Estadual \u00e9 sem duvida um lugar muito bom para ir! Al\u00e9m de ler livros, vc\u2026 http://t.co/SO7OLZOvnC"
        },
        {
            "author_id": "82637316",
            "created_at": "2014-05-02T23:24:59.000Z",
            "id": "462372207268990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Brasil Por Dia:\nL\u00e1 em baixo tem um Parque\n\nRecentemente a rua Augusta ganhou o Parque Municipal Augusta. Por\u00e9... http://t.co/aNsqbNblSJ"
        },
        {
            "author_id": "1887917400",
            "created_at": "2014-05-02T23:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13394009,
                        -22.40284627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "462368461612941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 2 others http://t.co/LmKDmy8Czp"
        },
        {
            "author_id": "2476510889",
            "created_at": "2014-05-02T22:44:33.000Z",
            "id": "462362031979757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/RN1hDXJW9v"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-02T22:38:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02613565
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "462360388575973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/sh36UzbcQ1"
        },
        {
            "author_id": "125542297",
            "created_at": "2014-05-02T22:00:47.000Z",
            "id": "462351017938780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O FIM, a Biblioteca Parque Estadual e a Casa Porto se uniram para ajudar voc\u00ea a viver uma experi\u00eancia... http://t.co/SV04j3m9kG"
        },
        {
            "author_id": "47930218",
            "created_at": "2014-05-02T21:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36847629,
                        -20.2440531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "462350685284364289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noix #serradacanastra  #offRoad #sqs kkkkk @ Parque Nacional Serra Da Canastra http://t.co/Gn3mZbIGz6"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-05-02T21:28:28.000Z",
            "id": "462342887494418434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/C1DF0iGal2"
        },
        {
            "author_id": "106150740",
            "created_at": "2014-05-02T21:22:51.000Z",
            "id": "462341471262502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo mais um cantinho desse nosso Brasilz\u00e3o \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/TP8xvL4Hpq"
        },
        {
            "author_id": "32004343",
            "created_at": "2014-05-02T21:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58604666,
                        -25.53550229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "462340027943759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/G2TIHcZksu"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-05-02T21:13:44.000Z",
            "id": "462339179532136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Uma noite sobre o Half Dome no Parque Nacional de Yosemite\n.\n.\n.\n.\nCapturada numa noite do m\u00eas de maio de 2013,... http://t.co/qHVBqBcs3e"
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2014-05-02T20:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "462332594009673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/HRYQ399LsF"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-02T20:36:30.000Z",
            "id": "462329809709068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando o espet\u00e1culo que \u00e9 o nascer do sol no cume da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/8j6NKlxD6V"
        },
        {
            "author_id": "71664011",
            "created_at": "2014-05-02T20:34:18.000Z",
            "id": "462329254962020353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou encantada com a Biblioteca Parque Estadual. Linda demais! V\u00e1rias atividades e local pra tomar caf\u00e9 agrad\u00e1vel. Recomendo!"
        },
        {
            "author_id": "252651590",
            "created_at": "2014-05-02T20:32:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "462328685614600193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol lindao (@ Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol) http://t.co/6nNscnd1rb"
        },
        {
            "author_id": "293708557",
            "created_at": "2014-05-02T20:29:42.000Z",
            "id": "462328097564815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional del Alto Tajo #Guadalajara\"  #Espa\u00f1a foto de druidabruxux http://t.co/6gbZLJDu14 #LaHoraMagica119"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2014-05-02T20:28:46.000Z",
            "id": "462327862931247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sfq8LAYgp4\nConhe\u00e7a o 3\u00ba ponto mais alto do pa\u00eds: Pico da Bandeira. Uma aventura incr\u00edvel! http://t.co/6G1JnBjYIi"
        },
        {
            "author_id": "366702098",
            "created_at": "2014-05-02T20:20:00.000Z",
            "id": "462325657431965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de Marapendi o visitante encontra muita informa\u00e7\u00e3o sobre a fauna e a flora da restinga... http://t.co/rDuN4RxU5n"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2014-05-02T20:15:16.000Z",
            "id": "462324465175912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CulturaRJ Programa cultural no Centro do Rio! A Biblioteca Parque Estadual abre todo final de semana at\u00e9 18h. #VemPraBiblioteca \\o/"
        },
        {
            "author_id": "331864706",
            "created_at": "2014-05-02T19:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50827797,
                        -27.18778287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "462319610055106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f @ Parque municipal do morro do macaco http://t.co/arJuMyFz6J"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-02T19:49:40.000Z",
            "id": "462318019981893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/eXydnUVzzQ"
        },
        {
            "author_id": "34218659",
            "created_at": "2014-05-02T19:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462312184782278660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 15 others http://t.co/os7UDyVjsX"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2014-05-02T19:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "462307729294761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":o! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/CREE4Og9k1"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-05-02T19:04:16.000Z",
            "id": "462306598543982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boa #Tarde #Sobral. \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/3AE5WtglSD"
        },
        {
            "author_id": "58819039",
            "created_at": "2014-05-02T18:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1287231744501063685",
                        "start": 10,
                        "username": "Loures_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18740086,
                        -22.90448279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "462304260693434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".photo by @loures_ \ud83d\udcf7 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/sCfWs06o1Y"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2014-05-02T18:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253061062",
                        "start": 1,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "462302713452457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@rj_inea: Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis receber\u00e1 R$ 1,3 milh\u00e3o para projetos de estrutura\u00e7\u00e3o http://t.co/2s4gD30LEC\""
        },
        {
            "author_id": "27120018",
            "created_at": "2014-05-02T18:46:15.000Z",
            "id": "462302061057429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/JOz7gjYM5W"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2014-05-02T18:35:22.000Z",
            "id": "462299325306273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u2013 n\u00facleo Pedra Grande \u2013 recebe caminh\u00e3o com exposi\u00e7\u00e3o sobre a Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/GgClfZ81aq"
        },
        {
            "author_id": "377613057",
            "created_at": "2014-05-02T18:19:13.000Z",
            "id": "462295260509786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mayke e o leleco foi fumar la no parque municipal e tomou pulao  kakakakakakaka tenso"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-05-02T18:02:03.000Z",
            "id": "462290938497617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - Cara Preta http://t.co/8DbbbG7h0k"
        },
        {
            "author_id": "103595182",
            "created_at": "2014-05-02T18:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462290706380619776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KpmA1BENlq"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2014-05-02T17:55:03.000Z",
            "id": "462289178756014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#somostodosturistas\n\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/LRdPDmSs39"
        },
        {
            "author_id": "37017669",
            "created_at": "2014-05-02T17:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "462286395785363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7d1bdvtSsg"
        },
        {
            "author_id": "32004343",
            "created_at": "2014-05-02T17:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58604666,
                        -25.53550229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "462286122874597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy holiday! Minha vez de apresentar a cidade @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/n75kdmLv0b"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-05-02T17:38:08.000Z",
            "id": "462284920598319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das quedas d\u2019\u00e1gua das Cataratas do Igua\u00e7u vista do Parque Nacional Iguaz\u00fa, na #Argentina.\n\nQuer conhecer as... http://t.co/XPguYOkN5P"
        },
        {
            "author_id": "57946598",
            "created_at": "2014-05-02T17:35:55.000Z",
            "id": "462284362512605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daniel Lucavis Cides Luiz Andrade Fatima Aparecida Rodrigues Rodrigues Bartolomeu de Souza \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/yf4j0gZagh"
        },
        {
            "author_id": "281749267",
            "created_at": "2014-05-02T17:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "462283919409557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra n\u00e3o perder o costume (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/J2fQgJKFYt"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-05-02T17:00:46.000Z",
            "id": "462275516062380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis receber\u00e1 R$ 1,3 milh\u00e3o para projetos de estrutura\u00e7\u00e3o http://t.co/seo2LXXYGn"
        },
        {
            "author_id": "474199173",
            "created_at": "2014-05-02T16:55:22.000Z",
            "id": "462274158416916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Galapagos #allyouneedisecuador http://t.co/6g2DBtdHGe"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-02T16:50:39.000Z",
            "id": "462272970694873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Malacara"
        },
        {
            "author_id": "2464753261",
            "created_at": "2014-05-02T16:22:58.000Z",
            "id": "462266003112878081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu moza1 em um encontro romantico \u2661 \u2764 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade http://t.co/vQWGQirgU5"
        },
        {
            "author_id": "18718708",
            "created_at": "2014-05-02T16:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.9367765,
                        -17.7993248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "462265932443025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuveirinho @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Trilha do Salto http://t.co/KUrPaBv8jO"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-05-02T16:06:54.000Z",
            "id": "462261959954808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca - Oficial est\u00e1 selecionando estudantes de gradua\u00e7\u00e3o para concorrerem a bolsas no... http://t.co/PNJ3SKQ5Ue"
        },
        {
            "author_id": "187365734",
            "created_at": "2014-05-02T15:29:44.000Z",
            "id": "462252608686546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, naturaleza e historia en Portugal http://t.co/GihEBONRbA"
        },
        {
            "author_id": "342237262",
            "created_at": "2014-05-02T15:14:52.000Z",
            "id": "462248864914083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Boa Esperan\u00e7a - MG http://t.co/WfXw85yyPL"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2014-05-02T15:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697839380",
                        "start": 90,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "462247260504330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a ter\u00e1 base avan\u00e7ada para pesquisas http://t.co/iLXnIHVJmj via @hojeminas"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [nedicr56].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nedicr56",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nedicr56"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alterosa, Brasil",
                "id": "d856786e09775cbd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre do Sul, Brasil",
                "id": "1ab0bb38c7f98f70",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arkansas, USA",
                "id": "e8ad2641c1cb666c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467753728",
                "name": "Aninha",
                "username": "jaureonknees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18477936",
                "name": "Adilton",
                "username": "adiltonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388130758",
                "name": "Marcus Andre Lima",
                "username": "MarcusAndreLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14254804",
                "name": "Leo Madruga",
                "username": "madruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53397330",
                "name": "Silvia Rossetto",
                "username": "srossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62172405",
                "name": "Charles Hora",
                "username": "charleshora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085124515875745793",
                "name": "Rick La Rondelle",
                "username": "RRondelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445808751",
                "name": "No Rastro da Festa",
                "username": "norastrodafesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209551068",
                "name": "\ud835\udd40\ud835\udd3b\ud835\udd3c\ud835\udd38\ud835\udd43 \ud835\udd38\ud835\udd43\ud835\udd3cN\ud835\udd4b\ud835\udd3c\ud835\udd41\ud835\udd38N\ud835\udd46",
                "username": "IdealAlentejano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377407078",
                "name": "Heliomar Francisco",
                "username": "heliomarfj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96638247",
                "name": "Guga",
                "username": "Gugaaquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278126595",
                "name": "BH BAIRRO A BAIRRO",
                "username": "BairrosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42726556",
                "name": "Conex\u00e3o Aluno",
                "username": "conexaoaluno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43204692",
                "name": "UICN Am\u00e9rica del Sur",
                "username": "UICN_SUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487003632",
                "name": "Rio Web TV",
                "username": "RioWebTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53811569",
                "name": "Roger de Almeida",
                "username": "rogerdealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75669801",
                "name": "BRUNA",
                "username": "BrunaStefanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467132333",
                "name": "\u262c \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcea \u262c",
                "username": "fsaraiva14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890100018",
                "name": "Katherine Gonzalez",
                "username": "Gonzalezk777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66355447",
                "name": "Claryssa Mucug\u00ea",
                "username": "cmucuge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584166003",
                "name": "Ronaldo L Beta lab",
                "username": "ronnylpb84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335347387",
                "name": "Sr. Sullivan",
                "username": "Dw_Miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624586744",
                "name": "\ud2f0\uc138",
                "username": "wtftisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233235061",
                "name": "Ligado no Rio",
                "username": "ligadonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125900790",
                "name": "Bruno Sereno",
                "username": "brunosereno_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469550637",
                "name": "Bruna Monteiro",
                "username": "SmonteiroBruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598489572",
                "name": "Fameta",
                "username": "FacFameta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238188488",
                "name": "Janio Zeferino",
                "username": "ZeferinoJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634895",
                "name": "Lavras - MG",
                "username": "Lavras_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281250369",
                "name": "Julio S Silva",
                "username": "JuliioO182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922371105",
                "name": "ajsilva",
                "username": "AjsilvaSon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603098316",
                "name": "Erik Alves",
                "username": "erik_alves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195387407",
                "name": "jay pi",
                "username": "joaopedrosouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560398504",
                "name": "pulipa",
                "username": "leleca04077512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59630379",
                "name": "Luiza Costa",
                "username": "Sweet_Luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200181834",
                "name": "ColetivaMente",
                "username": "coletivamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167535847",
                "name": "STROLL VIAGENS",
                "username": "Stroll_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468368681",
                "name": "Pra\u00e7a Seca Cultural",
                "username": "PrcSecaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172627361",
                "name": "Lucas Viapiana",
                "username": "lucasviapiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16649378",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio de Vi\u00e7osa - UNIVI\u00c7OSA",
                "username": "Univicosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14210574",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52",
                "username": "DomingosMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197627606",
                "name": "Dan\u00fabio Barcellos",
                "username": "danubiobarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971083928",
                "name": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MyBrazilianSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411688847872827396",
                "name": "viuvinicius",
                "username": "ilovenordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82914591",
                "name": "Marcelo Tei",
                "username": "Digooquepenso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313668090",
                "name": "R\u00e9gis Fabris",
                "username": "fabris93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322130652",
                "name": "Ideas Viajeras",
                "username": "ideasviajeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522820228",
                "name": "Antonio",
                "username": "Antoni0R0berto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512927571",
                "name": "marcos kym",
                "username": "marcos_kym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119225890",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "peaghaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93315974",
                "name": "Joao Silva",
                "username": "informeRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17430109",
                "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "janaates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104663057",
                "name": "Henrique Yasuda",
                "username": "henriqueyasuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294182639",
                "name": "Federico Bertola",
                "username": "D0s_0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407542703",
                "name": "Edu Oliveira",
                "username": "eduoliveiravoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356121455",
                "name": "Gu\u00eda Micheli\u00f1o",
                "username": "guiamichelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124192442",
                "name": "Filomena Fiuza",
                "username": "micucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32894441",
                "name": "Simplesmente sem entender \ud83d\ude37\ud83d\ude1e",
                "username": "jvicente_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190328994",
                "name": "Andrew Ivo",
                "username": "andrebjovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171176736",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "Brunoribeiro_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61668470",
                "name": "Julyenne Carol",
                "username": "julyennecarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222328570",
                "name": "Tayn\u00e1 Let\u00edcia",
                "username": "qualetats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122753128",
                "name": "Yvamir Mora",
                "username": "YvamirPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112619276",
                "name": "Matheus \u2720",
                "username": "Victorino33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217425023",
                "name": "Felix Neto",
                "username": "connectingnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118533058",
                "name": "Alejandra Vargas",
                "username": "AleVargasVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52480204",
                "name": "katia",
                "username": "durtia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117524495",
                "name": "ApEdsonMoreira",
                "username": "ApEdsonMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116900059",
                "name": "Maria Isabela Alves",
                "username": "thatsbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331045480",
                "name": "T\u00e2mara",
                "username": "TamtamSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380898288",
                "name": "Xxxxxxx bbbbb jjjh",
                "username": "VITORMARCIOALV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67751975",
                "name": "Mau Mau Joah \u303d\u303d",
                "username": "MauMauJoah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545322356",
                "name": "luciana muller",
                "username": "lucianamuller4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267108472",
                "name": "Maria Moraes",
                "username": "moraes_marya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236665759",
                "name": "fala que eu sou uma bandida",
                "username": "opedropiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377277863",
                "name": "Sue Lima",
                "username": "susu_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370545642",
                "name": "4WalKers",
                "username": "4WalKersTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367689220",
                "name": "TACIONILIA VASCONCEL",
                "username": "TACIONILIAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213326718",
                "name": "Curiosidades Insanas",
                "username": "Curiosoinsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89563705",
                "name": "Camila Becker",
                "username": "camilabecker_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53144787",
                "name": "Bruna Hickmann",
                "username": "brunahickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260159314",
                "name": "#Hiperativo",
                "username": "Hipeerativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298285705",
                "name": "Lu",
                "username": "santoslluana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161701449",
                "name": "Cru-El",
                "username": "Bruxano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864455805",
                "name": "Marcos A.Valdevino",
                "username": "a_valdevino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119528074",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "negaDoGuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79825246",
                "name": "Guga Sabati\u00ea",
                "username": "gugasabatie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103762397",
                "name": "#descubra",
                "username": "ckaligola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237052769",
                "name": "isa firmino",
                "username": "isabellafirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128009059",
                "name": "mandatonon",
                "username": "mandatonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11631382",
                "name": "circuito livre",
                "username": "circuitolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113135204",
                "name": "Eduardo Fontoura",
                "username": "EduFontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62563236",
                "name": "Luiz Felipe Falc\u00e3o",
                "username": "NovaisFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202883535",
                "name": "mundinho musgraves br",
                "username": "eitatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022136091",
                "name": "\ud83d\udda4 LISA IS COMING \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \ud83c\udf35 IMUNIZADOH\ud83d\udc89",
                "username": "SeLovaticOfJuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35823935",
                "name": "Ana Paula Pazini",
                "username": "anapaulapazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82626970",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "_Malevola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346741206",
                "name": "Yamilet",
                "username": "ahoo_yami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155030328",
                "name": "Bianca Doria",
                "username": "biahdoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286775469",
                "name": "nalva costah",
                "username": "nalvastar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78465825",
                "name": "Gabi",
                "username": "_micami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100023952",
                "name": "Frozen \u2744",
                "username": "AllanaOlliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533784029",
                "name": "Monique Ven\u00e2ncio",
                "username": "mvenancio05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570619522",
                "name": "V\u00edvian R B Chaves",
                "username": "vivianrbchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298260710",
                "name": "Daniel Alves''\u2234",
                "username": "DanielAlvesDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379653324",
                "name": "useless",
                "username": "samflipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64905995",
                "name": "Luiz Salmeron",
                "username": "luizsalmeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34265888",
                "name": "Thierry Lemos",
                "username": "thierrylemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231583749",
                "name": "Nayce",
                "username": "nayceblenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2470641063",
                "name": "Isa Sousa",
                "username": "belaisa1989is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348360664",
                "name": "Luiz Eduardo Carobina",
                "username": "DrCarobina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50534638",
                "name": "Marcos M",
                "username": "marcosmaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612518980",
                "name": "Darti Veiderson",
                "username": "unicorninho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104878041",
                "name": "karem tilleria",
                "username": "karemtille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32005749",
                "name": "Marcos Ribeiro",
                "username": "MarcosGxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96681083",
                "name": "Ricardo Silva",
                "username": "RickAvenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965199325",
                "name": "Dyego Hoffmann",
                "username": "DyegoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112314320",
                "name": "bru",
                "username": "tinkerbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79346293",
                "name": "Carol F\u00e1vero",
                "username": "CarolFavero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312380531",
                "name": "Maria Luiza",
                "username": "maluizavieira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382262100",
                "name": "Marlucio JR",
                "username": "Junimbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133035085",
                "name": "Paulo Frota",
                "username": "paulofrta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804977",
                "name": "Adrina",
                "username": "adrinapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65177770",
                "name": "Vivian Fi\u00faza",
                "username": "viivianfiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656054",
                "name": "ANDREA PERNAMBUCO CRUVINEL",
                "username": "AndreaPCruvinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185426775",
                "name": "Hville Ve\u00edculos",
                "username": "honda_hville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109244238",
                "name": "marcelex",
                "username": "omarcelex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524501328",
                "name": "Guto Merlo",
                "username": "_Merloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66769797",
                "name": "Andr\u00e9 Mendes",
                "username": "AndrePhiloDeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364603972",
                "name": "Raul Borgato",
                "username": "RaulBorgato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57170087",
                "name": "unforgettable",
                "username": "paulo_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53736098",
                "name": "johncito \ud83d\udde1\ufe0f",
                "username": "mejohncito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290553375",
                "name": "Luciana Ferreira",
                "username": "l_uFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203751068",
                "name": "marcelo carmona",
                "username": "timaocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232093008",
                "name": "Jefferson Costa",
                "username": "costa_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82384663",
                "name": "DINHO SANTOS",
                "username": "DINHOST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337335395",
                "name": "magusso TIM Beta",
                "username": "jcmagusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414828252",
                "name": "Col\u00e9gio Agr\u00edcola",
                "username": "EtecTaquarivai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467401605",
                "name": "Felipe Dias Gusso",
                "username": "FelipeDiasGusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538351",
                "name": "Dian\u00e9mona",
                "username": "vacahuevona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013643308",
                "name": "Edileusa Andrade ",
                "username": "EdileusaAndrad2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248297681",
                "name": "Luis \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "Luis_Eduardo56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48784657",
                "name": "Anderson Muniz",
                "username": "Andermuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344974492",
                "name": "Lucas Neumann",
                "username": "lucaasneumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982779930240061440",
                "name": "Huuuf",
                "username": "Um_Abobado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924659979809849344",
                "name": "sohtA",
                "username": "Athoss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823230823470022658",
                "name": "unicornfart",
                "username": "UnicornnBlood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351083434",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrieIbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324059179",
                "name": "camila",
                "username": "camilaweschh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355215618853777414",
                "name": "Alan",
                "username": "alanpada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169244665",
                "name": "Marcelino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2720",
                "username": "CRVGordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307516883",
                "name": "Thiciane Oliveira",
                "username": "littlebaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28456331",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Coelho",
                "username": "joaopedrocsl07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391511606",
                "name": "david",
                "username": "SantoosDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750034627",
                "name": "Descubra Brasil-Col",
                "username": "DescuBrasilCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997191042",
                "name": "Magnum Queiroz",
                "username": "m_gnum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124586933",
                "name": "Testa",
                "username": "gutesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160977645",
                "name": "Letticia",
                "username": "NdMaisMeLembro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377613057",
                "name": "ruth helena",
                "username": "lavineSemG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1939453896",
                "name": "Anderson S.",
                "username": "AndersonBr4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331937511",
                "name": "mendiga de pix",
                "username": "vitorinani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124804063",
                "name": "EMPORIO DA VILA",
                "username": "EMPORIO_NA_REDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264197394",
                "name": "Prez",
                "username": "caiosm23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90058914",
                "name": "Danielle Abadie",
                "username": "danielleabadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928234968",
                "name": "tati",
                "username": "apenastaati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80362357",
                "name": "Bruno Videira",
                "username": "brunovideira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588708595",
                "name": "Belezas de Portugal",
                "username": "BelezasdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453670420",
                "name": "Pontos do Brasil",
                "username": "PontosdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306394830",
                "name": "Lela",
                "username": "fuckit4us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43051978",
                "name": "Natalia Castellanos",
                "username": "HereIsNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40008185",
                "name": "W. D. imunizado e de m\u00e1scara",
                "username": "wladuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93410061",
                "name": "senhora mundial",
                "username": "netobraaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63780085",
                "name": "Ade Valen\u00e7a",
                "username": "adevalenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265425448",
                "name": "Manu Zaragoza",
                "username": "manuzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160328679",
                "name": "Marilena Guimar\u00e3es",
                "username": "marilenanmpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855100508",
                "name": "\u2605 Z\u00e9 Luiz",
                "username": "Zeluiz_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12942972",
                "name": "Ace",
                "username": "eisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2240289057",
                "name": "RSGFotografia",
                "username": "rsgfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77562680",
                "name": "Luciana",
                "username": "novello2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108938909",
                "name": "Bordon",
                "username": "thaissbordon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603233903",
                "name": "admir\u00e1vel sofia",
                "username": "m4rdyb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1422030571",
                "name": "VITTOR FREITTAS",
                "username": "MC_VIITOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62934599",
                "name": "DAVENTURA",
                "username": "DAVENTURAbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48481655",
                "name": "Daniel \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udfff",
                "username": "senhoritoleinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143644948",
                "name": "simplemindedson",
                "username": "xdfffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111711655",
                "name": "marceloamiranda",
                "username": "marceloalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70582994",
                "name": "Luan Augusto",
                "username": "luan_augusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472564268",
                "name": "Juciana Cavalcanti",
                "username": "JucianaCavalcan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81283",
                "name": "Marcelo Paiva",
                "username": "mspnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309625830",
                "name": "Lolo",
                "username": "Lorraynergomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287336050",
                "name": "SL \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "StephanoLin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73789324",
                "name": "Smith",
                "username": "TakiingOverMee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79037062",
                "name": "Bruna Machado",
                "username": "ahbruh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180963435",
                "name": "julie",
                "username": "juliebmmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59541490",
                "name": "Cristina Betat",
                "username": "Cris_Betat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838518056",
                "name": "Cantor P\u00e9ricles",
                "username": "cantorpericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179089371",
                "name": "Maria Espa\u00f1a Almendro",
                "username": "meryspain12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923654709",
                "name": "Gabriella",
                "username": "crfgabriella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789230",
                "name": "Rodney Sena",
                "username": "rodneysena_xyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128705059",
                "name": "Regina Rodrigues",
                "username": "Marcia_LP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61788520",
                "name": "Ismaile Pinheiro",
                "username": "ismailepinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60196024",
                "name": "Marianny Kramer",
                "username": "mariannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321068006",
                "name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b5",
                "username": "Pedropitnay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947863998",
                "name": "Felipe Almendra",
                "username": "Almendrafelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42658556",
                "name": "querentener com ascendente em exaust\u00e3o",
                "username": "Bruno_Saladini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38899137",
                "name": "Bronquinha",
                "username": "bronquinhagummi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612105011",
                "name": "nat\u00e1lia \u26af\u035b",
                "username": "nat_nuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162606814",
                "name": "Camilla",
                "username": "baerecamilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64091497",
                "name": "Bruna Gon\u00e7alves",
                "username": "Brunacasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55451205",
                "name": "Solange Santolin",
                "username": "solangesan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85190672",
                "name": "Mario Castro",
                "username": "mariokastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137138188",
                "name": "Pablo Saavedra",
                "username": "TuiterdoPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103922497",
                "name": "Roberta Kary",
                "username": "robertakary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58819039",
                "name": "Junior Santos",
                "username": "olajuniorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237398772",
                "name": "Ney Martinez",
                "username": "ASjoeCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56118731",
                "name": "Felipe Calcanho",
                "username": "fecalcanho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75939864",
                "name": "Felipe Sales",
                "username": "felipesalesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109277641",
                "name": "roberto jr",
                "username": "penichemilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397857287",
                "name": "Daniel - Jewels",
                "username": "danielelyadess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394523568",
                "name": "Renan Wesley, \u00ae",
                "username": "RenanWesley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288679949",
                "name": "tainara",
                "username": "tainaraa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357779619",
                "name": "Frey",
                "username": "_leofrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212281992689045504",
                "name": "m.\u02ec.",
                "username": "a_mii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244466628437454855",
                "name": "Ana",
                "username": "anajuliarl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406331530",
                "name": "samantha",
                "username": "sztolkien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305119733",
                "name": "ritt \u2728",
                "username": "RittmeyerPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418127511",
                "name": "\u3164\u2020 \u3164Japaah",
                "username": "japa_carai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111647235",
                "name": "Humordido",
                "username": "OHumordido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84945151",
                "name": "heeeeey!",
                "username": "pastelverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69606520",
                "name": "Willian Macedo",
                "username": "will_smp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254692757",
                "name": "camis",
                "username": "capinheiroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37981372",
                "name": "Marcelo Braga\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "marcelovbs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82637316",
                "name": "The Listening Agency",
                "username": "listening_ag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887917400",
                "name": "c\u00e1 carvalho  \u262e",
                "username": "cmcarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476510889",
                "name": "Kefley Eduardo",
                "username": "KefleyEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125542297",
                "name": "Raphael Vidal",
                "username": "oraphaelvidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47930218",
                "name": "Alex Borges",
                "username": "AlexJaVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106150740",
                "name": "Manuela Minussi",
                "username": "manuminussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32004343",
                "name": "Ra\u00edsa Boing",
                "username": "raisaboing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71664011",
                "name": "Carolinne Gon\u00e7alves",
                "username": "princesswyndia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252651590",
                "name": "may",
                "username": "maybieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293708557",
                "name": "Lucrecia",
                "username": "Lolucre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366702098",
                "name": "Instituto Boas Ondas",
                "username": "cbibo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331864706",
                "name": "Brenda melo",
                "username": "BrendaBeppler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34218659",
                "name": "Carol Martins",
                "username": "acarolnmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287231744501063685",
                "name": "Loures#elajoga",
                "username": "Loures_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27120018",
                "name": "Herc\u00edlioHnriqCardoso",
                "username": "HHC1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18718708",
                "name": "Juliana Cabral \ud83d\ude37\ud83d\udc89TODOS PELA VACINA \ud83d\udc89",
                "username": "jsrcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103595182",
                "name": "Celo",
                "username": "marcelomfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37017669",
                "name": "diogo",
                "username": "diogotognolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57946598",
                "name": "souza",
                "username": "daninsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281749267",
                "name": "Ane Carolina",
                "username": "anecarolina_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474199173",
                "name": "Giova_Alvear_S. \ud83c\udf3b",
                "username": "AbiAlvearS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464753261",
                "name": "Julia",
                "username": "xullea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187365734",
                "name": "Sity Consultores",
                "username": "SityConsultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342237262",
                "name": "Derlane Pelegrini",
                "username": "DerlaneP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "463725927273627649",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16aept39jf4s0hrmof0q6mzz93ed9",
        "oldest_id": "462247260504330240",
        "result_count": 499
    }
}