{
    "data": [
        {
            "author_id": "1345337634",
            "created_at": "2014-04-16T23:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.51957037,
                        -20.02559957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31474004e5e7ec4f"
            },
            "id": "456570526031310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei foto com a mam\u00e3e hj no parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "308507007",
            "created_at": "2014-04-16T22:50:40.000Z",
            "id": "456565367968514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal *O*"
        },
        {
            "author_id": "302802030",
            "created_at": "2014-04-16T22:33:12.000Z",
            "id": "456560969682915330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas vi umas minas gatas enquanto esperava o \u00f4nibus no Parque Municipal, mas foram pouqu\u00edssimas"
        },
        {
            "author_id": "302802030",
            "created_at": "2014-04-16T22:32:38.000Z",
            "id": "456560825952522242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: gordas com sacola da Renner, mulher fumando crack, mendigos, hippies, mais mendigos, gente fedida, mendigos..."
        },
        {
            "author_id": "302802030",
            "created_at": "2014-04-16T22:30:48.000Z",
            "id": "456560366462324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ao dentista no Funcion\u00e1rios e decidi descer at\u00e9 o Parque Municipal para passar no sebo e comprar HQs"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-04-16T21:31:57.000Z",
            "id": "456545557306028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ Olha o flagra que o MMA conseguiu l\u00e1 no Parque Nacional do Araguaia, em #Tocantins! #meioambiente http://t.co/dJZuGiwcxw"
        },
        {
            "author_id": "234720145",
            "created_at": "2014-04-16T21:00:01.000Z",
            "id": "456537521300594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim tem programa\u00e7\u00e3o especial para o feriado em Taubat\u00e9\n\nO Parque Municipal Vale do Itaim em Taubat\u00e9... http://t.co/W2wZP9M3jG"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-04-16T20:33:40.000Z",
            "id": "456530889137459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/UDWYBRazTo"
        },
        {
            "author_id": "83133978",
            "created_at": "2014-04-16T20:25:24.000Z",
            "id": "456528809786109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/FO5X94ApKI"
        },
        {
            "author_id": "64813764",
            "created_at": "2014-04-16T19:57:44.000Z",
            "id": "456521845382975489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pro meu caderninho...\n\nVamos fazer quando Anderson Laviski, Francesco Gioia e Anmielle Siqueira Carvalho... http://t.co/0G054jYWXl"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-04-16T19:55:49.000Z",
            "id": "456521364950618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "BOA TARDE! Olha o flagra que o MMA conseguiu l\u00e1 no Parque Nacional do Araguaia, em #Tocantins! #meioambiente http://t.co/87tHlosISe"
        },
        {
            "author_id": "108024742",
            "created_at": "2014-04-16T19:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456520204671909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque somos os melhores :) #hihi #selfie #BH #Turistando @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Qt2JDeDg0l"
        },
        {
            "author_id": "108024742",
            "created_at": "2014-04-16T19:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456518658571776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando :) #BH #ParqueMunicipalBH #Coreto #Best *-* @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zYIaqy8uvV"
        },
        {
            "author_id": "1089802430",
            "created_at": "2014-04-16T19:28:26.000Z",
            "id": "456514472673169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coooe, to aqui na biblioteca parque estadual.."
        },
        {
            "author_id": "108024742",
            "created_at": "2014-04-16T19:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456514436165926912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a tarde foi aqui :) #BH #ParqueMunicipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zOoSdcbqcd"
        },
        {
            "author_id": "834595255",
            "created_at": "2014-04-16T19:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.17450323,
                        -22.53320847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "456512702857216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Estadual do Morro do Diabo http://t.co/7qx7EOhIBD"
        },
        {
            "author_id": "361267837",
            "created_at": "2014-04-16T19:05:26.000Z",
            "id": "456508684416200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SartoriCrisrami's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-04-16T19:00:34.000Z",
            "id": "456507458135937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o trabalho dos defensores do Parque Nacional Everglades. S\u00e1bado, \u00e0s 20h, no especial Access 360\u00b0 World Heritage: Everglades."
        },
        {
            "author_id": "64590779",
            "created_at": "2014-04-16T18:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.18309089,
                        14.77045473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "456505632053403649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre Centro America @ Parque Municipal de Solol\u00e1 http://t.co/GKVoOxWzcb"
        },
        {
            "author_id": "2384241427",
            "created_at": "2014-04-16T18:52:32.000Z",
            "id": "456505437651619840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IV CORUC - Congresso Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Delta do Parna\u00edba http://t.co/hWrZJ7SWbD"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2014-04-16T18:45:27.000Z",
            "id": "456503656443961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO GERAL\n\nDevido os compromissos coma Falcon Vinhedo nos dia 26 e 27 n\u00e3o estarei no Parque Municipal de... http://t.co/qkeiiUdKd4"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-04-16T18:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "52471286",
                        "start": 80,
                        "username": "Flaviavilhena"
                    }
                ]
            },
            "id": "456499509690765312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca, muitas trilhas e cachoeiras num cantinho muito especial de Minas via @Flaviavilhena no http://t.co/iOn0GiMz0v"
        },
        {
            "author_id": "46719405",
            "created_at": "2014-04-16T18:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "456498812857896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/D4PSHmCYQP"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-16T17:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67412969",
                        "start": 3,
                        "username": "OPoetinha"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "334446973",
                        "start": 68,
                        "username": "NsdoMorro"
                    }
                ]
            },
            "id": "456488352892481537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi @OPoetinha! Hoje tem a leitura de Orfeu da Concei\u00e7\u00e3o com o grupo @NsdoMorro l\u00e1 na Biblioteca Parque Nacional. Anota a\u00ed ;)"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-04-16T17:39:14.000Z",
            "id": "456486990062424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CONCURSO] Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a concurso fotogr\u00e1fico em comemora\u00e7\u00e3o aos 75 anos: http://t.co/uzxlkaLVQG"
        },
        {
            "author_id": "261893447",
            "created_at": "2014-04-16T17:27:24.000Z",
            "id": "456484013251641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora Jos\u00e9? http://t.co/QPPkBdmZto"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-16T17:08:55.000Z",
            "id": "456479361776902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resultado dos aprovados para Brigadistas do Parque Nacional da Tijuca 2014 j\u00e1 saiu! Confiram no nosso site:... http://t.co/J2n6ZhPdgu"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2014-04-16T16:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "62397163",
                        "start": 25,
                        "username": "AndoAndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "456476522195320833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super tour, com a equipe @AndoAndes, ao El Morado Monumento Natural e San Francisco Glaciar. Voc\u00ea ver\u00e1 paisagens... http://t.co/OKV2CXFVN4"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-04-16T16:51:59.000Z",
            "id": "456475099520974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a concurso fotogr\u00e1fico em comemora\u00e7\u00e3o aos 75 anos: http://t.co/rQEaIPatx4"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-16T16:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "18079733",
                        "start": 108,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "456470014522961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha (Parque nacional) - Ponta Grossa - Paran\u00e1 - Brasil http://t.co/M05qUvhDub via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "189748342",
            "created_at": "2014-04-16T15:52:37.000Z",
            "id": "456460160169304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wdePJys5Al"
        },
        {
            "author_id": "2336744406",
            "created_at": "2014-04-16T15:41:32.000Z",
            "id": "456457369149378560",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC por causa da infesta\u00e7\u00e3o de gatos no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2369848693",
            "created_at": "2014-04-16T15:27:54.000Z",
            "id": "456453940218183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ilhas do Canal est\u00e1 localizado no sul da Calif\u00f3rnia e abriga mais de 2.000 esp\u00e9cies end\u00eamicas de plantas e animais."
        },
        {
            "author_id": "73717574",
            "created_at": "2014-04-16T15:26:55.000Z",
            "id": "456453694205083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia nublado e bastante trabalho.. \u2014 at Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/qtfvouFyJd"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-04-16T15:16:16.000Z",
            "id": "456451011280781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros...\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... http://t.co/4uGI8FH0Vk"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-04-16T15:15:25.000Z",
            "id": "456450798591811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photoquiz: quem \u00e9 o viajante que vai acertar em que parque nacional americano fica esta placa???\u2026 http://t.co/89k1hUxUMF"
        },
        {
            "author_id": "52932085",
            "created_at": "2014-04-16T15:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "17718003",
                        "start": 48,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "456449805061861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto do meu livro de ci\u00eancias da 4a.s\u00e9rie! RT @guia4rodas ... Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/IYMyASDXpb  http://t.co/5UyvzMIRpn"
        },
        {
            "author_id": "1525469498",
            "created_at": "2014-04-16T14:52:00.000Z",
            "id": "456444905158475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "35 mil pessoas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste feriado de P\u00e1scoa. http://t.co/uIE5AS5VwF"
        },
        {
            "author_id": "2339411530",
            "created_at": "2014-04-16T14:50:39.000Z",
            "id": "456444566665965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2FbKzo8HOg"
        },
        {
            "author_id": "408433149",
            "created_at": "2014-04-16T14:42:39.000Z",
            "id": "456442553978478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO \u00c9 BRASIL!!!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nCanyon http://t.co/92uK4fNn9s"
        },
        {
            "author_id": "1539570157",
            "created_at": "2014-04-16T14:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "456442294045253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/cM6liJiNTt"
        },
        {
            "author_id": "597862471",
            "created_at": "2014-04-16T14:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456441823050084353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2h0pF8cYbo"
        },
        {
            "author_id": "2199169777",
            "created_at": "2014-04-16T14:37:02.000Z",
            "id": "456441139948949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/i2T8OgzGXI"
        },
        {
            "author_id": "2354970810",
            "created_at": "2014-04-16T14:31:01.000Z",
            "id": "456439623825117185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 quarta-feira galera! Dia de time-lapse! E hoje vamos mostrar o parque nacional de Yosemite, d\u00e1 s\u00f3 uma olhada: http://t.co/7r6WXMCv3f"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-04-16T14:09:04.000Z",
            "id": "456434101080182785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de Parque viabiliza cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, em Manaus http://t.co/V8AdbvcWh2"
        },
        {
            "author_id": "253550883",
            "created_at": "2014-04-16T14:06:22.000Z",
            "id": "456433420126535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YPsK9Vlmca http://t.co/SS5XHBwCJ8"
        },
        {
            "author_id": "351830219",
            "created_at": "2014-04-16T14:04:35.000Z",
            "id": "456432974381469697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/g4xBQTyuLQ"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-04-16T14:01:24.000Z",
            "id": "456432172359225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um brinde ao Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa (PR)! \ud83d\ude1c http://t.co/YiEdXnLw5z http://t.co/8O20CePIdd"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-04-16T13:57:41.000Z",
            "id": "456431235108069376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO DO CHILE\n\n\u2022 Parque Nacional El Morado \u2013 Fant\u00e1stico. Fica no meio da Cordilheira dos Andes e o barato l\u00e1... http://t.co/A1BeLvNjGr"
        },
        {
            "author_id": "106578913",
            "created_at": "2014-04-16T13:56:03.000Z",
            "id": "456430827279110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manezim de Floripa: Parque municipal da Galheta http://t.co/m9GzI5TGQT"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2014-04-16T13:46:27.000Z",
            "id": "456428411204825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/b1OzACMs1v http://t.co/qlpzFH8Wkb"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2014-04-16T13:45:50.000Z",
            "id": "456428254211997698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u empossa conselhos das APAS\u2019s Jaceruba, Rio Douro e Tingu\u00e1 e do Parque Natural Municipal. #NovaIgua\u00e7u http://t.co/Ho6yxCSExw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-16T13:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "456426495003881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/RjmJ7mBtTP"
        },
        {
            "author_id": "26068430",
            "created_at": "2014-04-16T13:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456421659889516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que eu vi um gatinho! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6V6PM75Yok"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-16T13:18:21.000Z",
            "id": "456421337808920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o s\u00e3o somente dunas e lagoas maravilhosas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -... http://t.co/aZdrilIQHe"
        },
        {
            "author_id": "704142007",
            "created_at": "2014-04-16T13:10:02.000Z",
            "id": "456419243085422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia\n\nBelezaGeek | Cross Comunica\u00e7\u00e3o http://t.co/fmVa5u8VB4"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2014-04-16T13:08:26.000Z",
            "id": "456418843926069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 muito grande o movimento na 80\u00aa Feira do Peixe do Vivo, no Parque Municipal. N\u00e3o deixe de visitar e adquirir... http://t.co/Qw4CfwV6LJ"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-16T13:00:03.000Z",
            "id": "456416733394247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana com muita m\u00fasica no #RioDoSul83Anos!\n\nS\u00e1bado - 19 de Abril\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \nParque Municipal... http://t.co/MHUN5rjZXN"
        },
        {
            "author_id": "599492643",
            "created_at": "2014-04-16T12:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456411706663530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem o trem. E trilha. Mas no Fundo? Roda Gigante. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pVdGp4xHvY"
        },
        {
            "author_id": "2203575002",
            "created_at": "2014-04-16T12:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "456410544996896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/8rsYnDnT0k"
        },
        {
            "author_id": "60499299",
            "created_at": "2014-04-16T12:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54836012,
                        -23.45916703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "456407127457009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iPhone morreu no meio #nikeplus @ Bosquinho (Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleish) http://t.co/vaVoTT0JIp"
        },
        {
            "author_id": "771765948",
            "created_at": "2014-04-16T12:02:57.000Z",
            "id": "456402361284444163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer mais sobre o incr\u00edvel Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/MOpD5fFR8o http://t.co/VoMhbWhnVo"
        },
        {
            "author_id": "73631302",
            "created_at": "2014-04-16T12:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91416913,
                        -15.78502787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "456402332503138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o dizendo a\u00ed q o representante do Anelka \u00e9 aquele cara q vendeu o parque Municipal pros Japoneses.. Maldade.."
        },
        {
            "author_id": "16019076",
            "created_at": "2014-04-16T11:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "46752972",
                        "start": 0,
                        "username": "RecortesViagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "456393148747370497",
            "in_reply_to_user_id": "46752972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RecortesViagem Na reserva biol\u00f3gica de Huilo Huilo, no Chile, uma visita \u00e0 cultura dos \u00edndios mapuches http://t.co/TL1HZDGdxD"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-04-16T11:23:58.000Z",
            "id": "456392553584005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE DOMINGO DIA 20, SEMENTES DE POESIA ed. 74 abril/14 no Parque Municipal em BH http://t.co/dl62fCBjee"
        },
        {
            "author_id": "321503300",
            "created_at": "2014-04-16T11:00:04.000Z",
            "id": "456386538222276609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional Arrayanes na Argentina uma reserva natural  que vale a pena conhecer, confira a nossa... http://t.co/EYyA2xLOax"
        },
        {
            "author_id": "973044967",
            "created_at": "2014-04-16T10:39:30.000Z",
            "id": "456381360060387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que depois de 4 anos de obra, foi reinaugurada a Biblioteca Parque Estadual no Centro do Rio? A... http://t.co/eDHBaO2uGC"
        },
        {
            "author_id": "54013382",
            "created_at": "2014-04-16T10:38:42.000Z",
            "id": "456381160537350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Vips!\n\nVoc\u00ea sabia que depois de 4 anos de obra, foi reinaugurada a Biblioteca Parque Estadual no Centro... http://t.co/QuZ1aSjicr"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-04-16T09:45:30.000Z",
            "id": "456367774085177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o central park bh.... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/knWQYWYbGq"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-16T09:14:38.000Z",
            "id": "456360006326030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Quarta feira a Todos! !!#supertreino #Partiutreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/xORfF2dEJw"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2014-04-16T08:30:33.000Z",
            "id": "456348909380464642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: desconstrucaodoolhar: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/c45aDcfTCT"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2014-04-16T04:59:52.000Z",
            "id": "456295890307665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/NxMjGIADk5"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-16T03:00:03.000Z",
            "id": "456265739335249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de abril de 2014\nAbelha-europeia (Apis mellifera)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QN5LGkOsdm"
        },
        {
            "author_id": "88959355",
            "created_at": "2014-04-16T01:50:24.000Z",
            "id": "456248210617823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 17 de Maio, Show Nacional com Samb\u00f4 no Parque Municipal de Eventos PAV. A em Jaragu\u00e1 do Sul/SC http://t.co/Ux8Pj4oUy6"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-04-16T01:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1148770542",
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "26321681",
                        "start": 65,
                        "username": "jcardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "456243882024390657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live Parque Nacional del Caf\u00e9. Cr\u00e9ditos: @jcardozo \ud83d\udc4c#Colombia #Colombia_Live http://t.co/8H59uowu8l"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-04-16T01:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "456240743141871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 encontro do PETGA Manaus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/VYkUF1ohFv"
        },
        {
            "author_id": "53549826",
            "created_at": "2014-04-16T01:02:52.000Z",
            "id": "456236248068521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugiro a cria\u00e7\u00e3o de um parque linear na rodovia Fern\u00e3o Dias, criando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ciclovia... http://t.co/wvSvli9JAz"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2014-04-16T01:02:45.000Z",
            "id": "456236216497627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo, Parque Estadual Cantareira recebe um \"caminh\u00e3o\" de atividades do projeto sobre a Mata Atl\u00e2ntica - http://t.co/b543iPjsY5"
        },
        {
            "author_id": "2367424981",
            "created_at": "2014-04-16T00:14:03.000Z",
            "id": "456223964109746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hell\nA imagem mostra gal\u00e1xias rodopiando no espa\u00e7o e a Via L\u00e1ctea nos c\u00e9us do Parque Nacional de Yosemite http://t.co/VAa8kLv07w"
        },
        {
            "author_id": "60622402",
            "created_at": "2014-04-16T00:06:27.000Z",
            "id": "456222050214879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parem de tirar foto p\u00f3oooo kkkkk #tagsforlikes #parquemunicipal #brother @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/n4lb3MADDF"
        },
        {
            "author_id": "230497981",
            "created_at": "2014-04-15T23:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1287146024662966274",
                        "start": 0,
                        "username": "camillizada"
                    }
                ]
            },
            "id": "456214400622280705",
            "in_reply_to_user_id": "119966959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camillizada da pra\u00e7a jatob\u00e1 at\u00e9 o parque municipal pertinho. E s\u00f3 vou desfilar pq um dia o povo combinou de matar aula e foi todo mundo"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-04-15T23:24:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "456211456321929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/HfWwWRS9RO"
        },
        {
            "author_id": "267528543",
            "created_at": "2014-04-15T23:24:06.000Z",
            "id": "456211392170061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol.\n\nEssa maravilha da natureza fica no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela,... http://t.co/JHY8IKT9AW"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-04-15T23:01:41.000Z",
            "id": "456205750092955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum grupo far\u00e1 trilha em unidade de conserva\u00e7\u00e3o dia 27? pre-ci-so de floresta!"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-04-15T22:54:38.000Z",
            "id": "456203975348723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #CBMERJ - Corpo de #Bombeiros promove treinamento no Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/Fj8iS3ABJj"
        },
        {
            "author_id": "368470587",
            "created_at": "2014-04-15T22:52:45.000Z",
            "id": "456203501010702336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo, eu e minha vice. Pra ir no parque estadual Carlos Botelho ,--,"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-04-15T22:44:49.000Z",
            "id": "456201507189178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o em prol de melhorias para o Graja\u00fa: A inclus\u00e3o do Parque estadual do Graja\u00fa no roteiro tur\u00edstico do... http://t.co/BRV2tOdrjG"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2014-04-15T22:43:50.000Z",
            "id": "456201256562745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e Instituto Chico Mendes s\u00e3o condenados por omiss\u00e3o nos cuidados do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (R... http://t.co/8A66f9Rg3j"
        },
        {
            "author_id": "306960487",
            "created_at": "2014-04-15T22:25:21.000Z",
            "id": "456196607760166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Utah : Grand voltas, voltas para os caminhantes no Parque Nacional Arches - http://t.co/WD21BTAwT5 http://t.co/krbMAgIapb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-04-15T22:17:44.000Z",
            "id": "456194688567881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/QEpqrIFFOf"
        },
        {
            "author_id": "43092809",
            "created_at": "2014-04-15T22:16:01.000Z",
            "id": "456194256743325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uVlgbDJeyJ"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-04-15T22:00:49.000Z",
            "id": "456190433476222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/wsOOnM7u97"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-04-15T21:33:52.000Z",
            "id": "456183652616273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 - 1\u00ba Parque Nacional do RN est\u00e1 em nosso Munic\u00edpio... mais uma potencialidade que poder\u00e1 gerar emprego e renda #MudaMossor\u00f365"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-04-15T21:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23796284,
                        -16.70541561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "456183048762322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidando \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/3xClG5oeGj"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2014-04-15T21:01:19.000Z",
            "id": "456175459361751041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 um destino perfeito! Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "216917939",
            "created_at": "2014-04-15T20:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "456174737677615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grabando ando :) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/Y7ngvtqtbJ"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-04-15T20:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "456173735566139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2a\u270a (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/JyPu2IXsDK"
        },
        {
            "author_id": "375923571",
            "created_at": "2014-04-15T20:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13420518,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "456170987441360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Go to Babylom, os amigos apertam outra e sobem o som\" (...) -GotamCRU @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/kzy0WMXvtc"
        },
        {
            "author_id": "162259236",
            "created_at": "2014-04-15T20:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1047431130339835905",
                        "start": 0,
                        "username": "cvborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "456170485865132032",
            "in_reply_to_user_id": "22255425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvborges Em Bras\u00edlia, faz alguns meses que estou esperando a seca que esturrica o mato e poe fogo no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "373107228",
            "created_at": "2014-04-15T20:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56382544,
                        -23.65707712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "456163738517655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivemos todos sob o mesmo c\u00e9u, mas nem todos temos o mesmo horizonte \ud83d\udcad\u270c\ufe0f @ Parque Estadual Pico do\u2026 http://t.co/dsG6fUeNpQ"
        },
        {
            "author_id": "818769128",
            "created_at": "2014-04-15T20:13:28.000Z",
            "id": "456163416835502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9EVjBYQJMN"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-15T20:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "18079733",
                        "start": 127,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "456160966002999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) (Parque nacional) - Iporanga - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/PV89mPzFDP via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1558950247",
            "created_at": "2014-04-15T20:00:09.000Z",
            "id": "456160064559005697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cachoeira do Parque Nacional daa Andorinhas #OuroPreto http://t.co/oFwGCoIp2A"
        },
        {
            "author_id": "52299619",
            "created_at": "2014-04-15T19:27:09.000Z",
            "id": "456151762097819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661\u2661 sergio_pery @ Parque Nacional Corcovado http://t.co/j8Y67N4fFp"
        },
        {
            "author_id": "52299619",
            "created_at": "2014-04-15T19:23:52.000Z",
            "id": "456150936004464641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/WKCqIA3hCM"
        },
        {
            "author_id": "1946897461",
            "created_at": "2014-04-15T19:22:35.000Z",
            "id": "456150614280372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um raro fen\u00f4meno geol\u00f3gico e foi formado ao longo de milhares de anos... http://t.co/baoyOwOVbY"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-15T19:00:13.000Z",
            "id": "456144983796367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garanta j\u00e1 a sua participa\u00e7\u00e3o no II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual da Serra da Tiririca! http://t.co/M0up0q9eo7"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2014-04-15T18:57:20.000Z",
            "id": "456144259351969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento na selva!\n\nBombeiros do 1o Grupamento de Socorro Florestal e Meio Ambiente (GSFMA) participaram, no... http://t.co/wm7JGdiTc4"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2014-04-15T18:54:11.000Z",
            "id": "456143466972844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Dri8cEkJVF"
        },
        {
            "author_id": "55708705",
            "created_at": "2014-04-15T18:38:42.000Z",
            "id": "456139568916754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/zaS6jtLuAr"
        },
        {
            "author_id": "578220049",
            "created_at": "2014-04-15T18:37:05.000Z",
            "id": "456139160168849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/qHrfLEFCA8"
        },
        {
            "author_id": "170441563",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:59.000Z",
            "id": "456139138727542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/HiThP7p0RU"
        },
        {
            "author_id": "166716718",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:59.000Z",
            "id": "456139134612946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/uuTVLYpYQB"
        },
        {
            "author_id": "197141374",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:58.000Z",
            "id": "456139130498330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/AvkbnZjVXg"
        },
        {
            "author_id": "183891218",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:57.000Z",
            "id": "456139126438236160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/IDcOEKAUOu"
        },
        {
            "author_id": "181189637",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:56.000Z",
            "id": "456139122847907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/scSmvIJPV7"
        },
        {
            "author_id": "80579437",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:55.000Z",
            "id": "456139118448111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/saplmgyLaH"
        },
        {
            "author_id": "80579437",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:54.000Z",
            "id": "456139117437657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/4QvVSZXMST"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:50.000Z",
            "id": "456139099439906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/1wAnASk9HU"
        },
        {
            "author_id": "1975971420",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1975971420",
                        "start": 121,
                        "username": "IUEPENTECOSTAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "456139099108175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #IUEP Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi... http://t.co/Ti1EuUJ4j7 VIA @IUEPENTECOSTAL"
        },
        {
            "author_id": "194848189",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:48.000Z",
            "id": "456139089599688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/lk3L5q8ri9"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1866493610",
                        "start": 123,
                        "username": "SIGAMAISCRUZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "456139087401844737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #MAISCRUZ Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de reli... http://t.co/qnf0rHnbHR Via @sigamaiscruz"
        },
        {
            "author_id": "96389732",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "456139082892988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/Tf1bJQpGlH #TvOnline #TV #Filme"
        },
        {
            "author_id": "367827392",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:45.000Z",
            "id": "456139079252332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis/RJ - Informa\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas - Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/b7luKPsNfv"
        },
        {
            "author_id": "1384574911",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:43.000Z",
            "id": "456139070280716288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras: Representantes de religi\u00f5es afro-brasileiras foram ch... http://t.co/Fuut8xl9A5"
        },
        {
            "author_id": "246911067",
            "created_at": "2014-04-15T18:36:20.000Z",
            "id": "456138971840401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/5Kvskp3lLl"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-04-15T18:33:37.000Z",
            "id": "456138288739647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a Saga dos Quel\u00f4nios!\n Agora e o Parque Nacional do Ja\u00fa em Novo Air\u00e3o, a equipe do projeto... http://t.co/7T1LVr8PiC"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2014-04-15T18:24:48.000Z",
            "id": "456136068794830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/vW1LV2yxDO"
        },
        {
            "author_id": "236550324",
            "created_at": "2014-04-15T17:54:08.000Z",
            "id": "456128355054944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitimado por infiltra\u00e7\u00f5es, muro do Parque Municipal est\u00e1 sendo reformado http://t.co/TQIcGHcqLq"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2014-04-15T17:50:39.000Z",
            "id": "456127477493284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Imagens podem ser enviadas at\u00e9 o dia 30/04.  http://t.co/F99jb405t3"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-15T17:48:46.000Z",
            "id": "456127003347808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/xFo9Nfl1ai"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-15T17:48:24.000Z",
            "id": "456126911387693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/molI4r5Yae"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-15T17:48:05.000Z",
            "id": "456126830534082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/q0h7MjwQrU"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-04-15T17:46:44.000Z",
            "id": "456126490610900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a concurso fotogr\u00e1fico - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/SJbQuFni2z"
        },
        {
            "author_id": "202391076",
            "created_at": "2014-04-15T17:34:01.000Z",
            "id": "456123290357350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5KzJ3PvaUg"
        },
        {
            "author_id": "214223016",
            "created_at": "2014-04-15T17:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153851,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456119906732621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/ABQYRpe6Am"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:41.000Z",
            "id": "456119681489727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gKwO4P0CI4"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:18.000Z",
            "id": "456119584869740544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/4XcFgIFkik"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:15.000Z",
            "id": "456119573981323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/JpW7nxukUO"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:14.000Z",
            "id": "456119569770233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/eob3kKwzsz"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:11.000Z",
            "id": "456119558139432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/UXXPF8rcNV"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:11.000Z",
            "id": "456119556142940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/oKmzEHMwaM"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:10.000Z",
            "id": "456119553710235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/v9FkPgKxxp"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:09.000Z",
            "id": "456119549415272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/mOKPDrqg1R"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-04-15T17:19:07.000Z",
            "id": "456119542817648641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas ... http://t.co/di4i36oyXU"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2014-04-15T17:09:31.000Z",
            "id": "456117123908374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9tBBxPJaPG #viagem"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-15T17:06:08.000Z",
            "id": "456116275463614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HWMIoOYnKz"
        },
        {
            "author_id": "353855519",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:57.000Z",
            "id": "456115973750534146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa do parque municipal fede pra kauaka :p"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:26.000Z",
            "id": "456115846729826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser enviadas desta ter\u00e7... http://t.co/JnKGxkjDy6"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:23.000Z",
            "id": "456115833043816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: Imagens podem ser en... http://t.co/6PKOgJyabr #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-04-15T17:04:16.000Z",
            "id": "456115805512404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LyiFezgUU3"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-04-15T17:03:23.000Z",
            "id": "456115581289508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato em parceria com o Monumento Natural Estadual Peter Lund... http://t.co/wJmqW31CVa"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-04-15T17:01:25.000Z",
            "id": "456115088554876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/pvvXZ8xbGd http://t.co/BKvp1H8196"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-04-15T16:54:45.000Z",
            "id": "456113408937832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fL3Z5KyBxz"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-04-15T16:54:05.000Z",
            "id": "456113240649777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de fotografia comemora os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/irQB5lYyCS"
        },
        {
            "author_id": "249331369",
            "created_at": "2014-04-15T16:50:53.000Z",
            "id": "456112434315411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal desenvolve estudos de viabilidade de PPP para parque nacional http://t.co/kcrvReG4Tp"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-15T16:49:06.000Z",
            "id": "456111986200178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arara-azul-de-lear (Anodorhynchus leari) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina, BA. http://t.co/eXwfjv9lUG"
        },
        {
            "author_id": "2201753122",
            "created_at": "2014-04-15T16:47:40.000Z",
            "id": "456111625981157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai tremer com os shows haha"
        },
        {
            "author_id": "2398541226",
            "created_at": "2014-04-15T16:19:05.000Z",
            "id": "456104434867920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/PILSgesAcD"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-04-15T16:13:08.000Z",
            "id": "456102936607608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode crer!!!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial\nDescubra a nova temporada dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/gZ0QvxMIPc"
        },
        {
            "author_id": "2408925472",
            "created_at": "2014-04-15T16:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "456100130337591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea (Uberaba, MG) http://t.co/5H1LCDSbkC"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2014-04-15T15:55:09.000Z",
            "id": "456098408273829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 14h, no Patronato, ser\u00e1 realizada a Posse do Conselho Gestor do Parque Municipal e Apa\u2019s Jaceruba / Rio D\u2019ouro. #NovaIgua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "64507309",
            "created_at": "2014-04-15T15:54:54.000Z",
            "id": "456098345535410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#stylemap novo post sobre o projeto de transformar o Minhoc\u00e3o em um parque municipal linear! Parab\u00e9ns\u2026 http://t.co/OTctVMm8y9"
        },
        {
            "author_id": "143525874",
            "created_at": "2014-04-15T15:38:14.000Z",
            "id": "456094153542467585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6KVUYDS460"
        },
        {
            "author_id": "20678969",
            "created_at": "2014-04-15T15:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456093909807280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional... \u00f3tima iniciativa da prefeitura.. Ap\u00f3s a reforma ficou muito show!! (@ Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/4gTAzM2guI"
        },
        {
            "author_id": "2305251168",
            "created_at": "2014-04-15T15:32:35.000Z",
            "id": "456092729291067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bem 10 Tava no parque municipal hoje KKKKKKKKKKKKKK @PedrinhoAbraaao"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2014-04-15T15:21:59.000Z",
            "id": "456090064351920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Belvedere vira ponto de despejo de entulho http://t.co/3XSxkWRGTX"
        },
        {
            "author_id": "72649754",
            "created_at": "2014-04-15T15:03:13.000Z",
            "id": "456085341406261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz IV aniversario parque nacional morro moreno\n\n#conaf #pnmm http://t.co/CsRnFVj5ik"
        },
        {
            "author_id": "483333512",
            "created_at": "2014-04-15T14:59:46.000Z",
            "id": "456084473441181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SeEsDaMargemSul sabes q normalmente o ponto de encontro com os teus amigos \u00e9 no Parque Municipal do Montijo"
        },
        {
            "author_id": "34691121",
            "created_at": "2014-04-15T14:44:32.000Z",
            "id": "456080639344005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros maravilhosa sempre!!!!!! http://t.co/4LJ3wltSnv"
        },
        {
            "author_id": "62073906",
            "created_at": "2014-04-15T14:31:44.000Z",
            "id": "456077416058720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cardigan Parque Nacional leva o nome da cole\u00e7\u00e3o pois a padronagem exclusiva re\u00fane os elementos que s\u00e3o tema do... http://t.co/63Z5Zx1lkG"
        },
        {
            "author_id": "25886174",
            "created_at": "2014-04-15T14:20:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488836,
                        -19.92472499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456074501965758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando por a\u00ed... @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/lut2UQNyJm"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-15T14:06:30.000Z",
            "id": "456071066134528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA BRASIL\u00c2NDIA\n\nS\u00e1bado dia 25\\09  \u00e1s 9h00 a Brasil\u00e2ndia filmes foi conhecer  no Jardim Damasceno... http://t.co/238hyyCnSG"
        },
        {
            "author_id": "121753173",
            "created_at": "2014-04-15T14:00:03.000Z",
            "id": "456069443643138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "::Parque Nacional da Serra da Capivara,em perigo::\n\n#SerradaCapivara\n\n\u00c9 um absurdo o que fazem com a arque\u00f3loga... http://t.co/2zv5oerNes"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-15T14:00:02.000Z",
            "id": "456069439650148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca, a 3 km da Vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, \u00e9 um cap\u00edtulo \u00e0 parte em Minas Gerais.... http://t.co/QVxWcjGvSn"
        },
        {
            "author_id": "72619367",
            "created_at": "2014-04-15T13:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84413528,
                        -19.75262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "456063206512152577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 s\u00f3 quest\u00e3o de ser (8'  &lt;3 #DomingoBom  #dorminhocos @ Parque Municipal http://t.co/1wuvxejdFp"
        },
        {
            "author_id": "150382173",
            "created_at": "2014-04-15T13:16:34.000Z",
            "id": "456058499777441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mma deve fazer plano de manejo de parque nacional em Santa Catarina\nhttp://t.co/YIXcGobnhY"
        },
        {
            "author_id": "821919163",
            "created_at": "2014-04-15T13:14:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "76025528",
                        "start": 41,
                        "username": "sma2009"
                    }
                ]
            },
            "id": "456058101679292417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nosso vizinho! \u00d3timo curso pra voc\u00eas! RT @sma2009 Reuni\u00e3o @riodeleitores com profs de SL dos GEC na Biblioteca Parque Estadual. \u00c9 hoje!"
        },
        {
            "author_id": "309246386",
            "created_at": "2014-04-15T13:13:43.000Z",
            "id": "456057785458130946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o @riodeleitores com profs de SL dos GEC na Biblioteca Parque Estadual. \u00c9 hoje!"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2014-04-15T13:13:42.000Z",
            "id": "456057779653210113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o @riodeleitores com profs de SL dos GEC na Biblioteca Parque Estadual. \u00c9 hoje!"
        },
        {
            "author_id": "76025528",
            "created_at": "2014-04-15T13:13:41.000Z",
            "id": "456057774221570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reuni\u00e3o @riodeleitores com profs de SL dos GEC na Biblioteca Parque Estadual. \u00c9 hoje!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-04-15T13:13:18.000Z",
            "id": "456057678239121408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de Michael Yamashita yamashitaphoto. Cemit\u00e9rio sanit\u00e1rio, Parque Nacional da Montanha Nevada de\u2026 http://t.co/4W03AJxsTV"
        },
        {
            "author_id": "392779946",
            "created_at": "2014-04-15T13:05:51.000Z",
            "id": "456055803662069760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho q colar ali no parque municipal daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "132720723",
            "created_at": "2014-04-15T13:02:48.000Z",
            "id": "456055035424940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gatos do lugar de BH que eu adoro ! Parque Municipal #gatos #cats #photo #belohorizonte #street\u2026 http://t.co/Fu0Vx5SMCw"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2014-04-15T12:37:39.000Z",
            "id": "456048706794823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira no Jornal Hoje em Dia: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Belvedere vira ponto de despejo de entulho http://t.co/kTJEjQZsQ7"
        },
        {
            "author_id": "262668644",
            "created_at": "2014-04-15T12:37:27.000Z",
            "id": "456048655389425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira no Jornal Hoje em Dia: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Belvedere vira ponto de despejo de entulho http://t.co/A3OAGg6MN5"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2014-04-15T12:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "456045176805658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FGAassessoria #fartlek @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/QkEkCHb6tj"
        },
        {
            "author_id": "2178575951",
            "created_at": "2014-04-15T12:17:40.000Z",
            "id": "456043679569174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer curtir a natureza nesse feriado prolongado? O Parque Nacional de Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro, a... http://t.co/NCQgQKbM8c"
        },
        {
            "author_id": "1641163693",
            "created_at": "2014-04-15T12:15:51.000Z",
            "id": "456043221609902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/74JDrYZISS  http://t.co/8vE5a6c59f"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2014-04-15T12:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "456041380251701248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rwcteam #fartlek @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/jfTIi4Yn8r"
        },
        {
            "author_id": "1924229418",
            "created_at": "2014-04-15T12:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "456040187601383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom se sentir viva!!! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/FBY712soqZ"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-15T12:00:02.000Z",
            "id": "456039239646711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem programa\u00e7\u00e3o especial na expo #100AnosVinicius: a partir de 19h, o teatro da Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/EU0HU1JFOZ"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-04-15T11:52:36.000Z",
            "id": "456037371461795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ator Haroldo Costa e o jornalista Jo\u00e3o M\u00e1ximo comentam Orfeu da Concei\u00e7\u00e3o: quarta, na Biblioteca Parque Estadual: http://t.co/TFmzj6Az8W"
        },
        {
            "author_id": "33372005",
            "created_at": "2014-04-15T11:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43406405,
                        -25.69274208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "456035397509062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver um bichinho desse assim Tasso de perto n\u00e3o tem pre\u00e7o... @ Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/0WDylxew2Y"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-04-15T11:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "18079733",
                        "start": 111,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "456025063599271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achados | Saf\u00e1ri no Kruger Park, \u00c1frica do Sul: reservas privadas X parque nacional http://t.co/l1enwbfbrr via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2014-04-15T11:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64505992,
                        -21.53031863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "456024653711290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identifique o gordo na foto. \ud83c\udf5e\ud83c\udf6a\ud83c\udf6b @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/MVxVSFddCG"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-15T10:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456019418079068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto retrato...kkk #rioeuteamo #rio #rj #picodatijuca #trilhando @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/7n7siTSekP"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-15T10:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456017922201513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo da Cidade! #rioeuteamo #rj #rio #picodatijuca #trilhando @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 http://t.co/qgX2q8A8Tl"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-15T10:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456016006088253441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/2xO8VCxVoV"
        },
        {
            "author_id": "51739863",
            "created_at": "2014-04-15T10:21:58.000Z",
            "id": "456014561657622529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"ENCONTRO NO PARQUE MUNICIPAL\" http://t.co/900VlesSri"
        },
        {
            "author_id": "70111623",
            "created_at": "2014-04-15T10:13:42.000Z",
            "id": "456012479353872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/PW7cXiK3qy"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-15T10:09:52.000Z",
            "id": "456011515972157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/j5p4vmlbcb"
        },
        {
            "author_id": "295589844",
            "created_at": "2014-04-15T09:46:53.000Z",
            "id": "456005730769072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra, um dos mais importantes do pa\u00eds com 71 mil hectares de \u00e1rea, que \u00e9 causa de... http://t.co/CGr36VbSlm"
        },
        {
            "author_id": "153617232",
            "created_at": "2014-04-15T05:45:17.000Z",
            "id": "455944933170765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta p lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39624983",
            "created_at": "2014-04-15T05:25:10.000Z",
            "id": "455939869895032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "filhinho do Skaf quer por que quer construir aeroporto privado em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental pros amiguinhos: http://t.co/5lijhAzE73"
        },
        {
            "author_id": "331330552",
            "created_at": "2014-04-15T05:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.3156376,
                        -27.9204035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "455939145991725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas bah tch\u00ea, pega a chorona e toca mais uma gauderia pra n\u00f3s @ parque municipal, palmeira das missoes http://t.co/vKJ6P4Se7k"
        },
        {
            "author_id": "253191687",
            "created_at": "2014-04-15T04:41:53.000Z",
            "id": "455928978797494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I have the power!\nJair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nhttp://t.co/royiEYKwzh"
        },
        {
            "author_id": "1310994128",
            "created_at": "2014-04-15T03:53:01.000Z",
            "id": "455916679847895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto MAIS norte que chegamos nessa nossa viagem pelo nosso continente!\n\nE que \"ponto\" lindo e maravilhoso!... http://t.co/qxhQMOPC6V"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-04-15T03:49:10.000Z",
            "id": "455915709072027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta feira no parque municipal do Cascatinha.\n9h. Eu vou te ouvir."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-15T03:00:04.000Z",
            "id": "455903352249790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de abril de 2014\nLib\u00e9lula\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/FIV4o7okck"
        },
        {
            "author_id": "66017780",
            "created_at": "2014-04-15T02:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01898652,
                        -19.97453773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455899376272289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhos espelhos da alma, \u00e1gua espelho  da vida #Parque #Domingo #GoobVibes @ Parque Municipal http://t.co/1grysSbgM4"
        },
        {
            "author_id": "811150524",
            "created_at": "2014-04-15T02:41:05.000Z",
            "id": "455898574703050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Republica Dominicana agradecida.. Loma Miranda Parque Nacional ."
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2014-04-15T02:16:33.000Z",
            "id": "455892403812323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/zNB5pEgODo"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-04-15T02:12:15.000Z",
            "id": "455891318745468929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal do Cascatinha ser\u00e1 o meu marco zero.\nToda quinta, \u00e0s 9h."
        },
        {
            "author_id": "278623818",
            "created_at": "2014-04-15T01:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455879756953968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funkeiros dan\u00e7ando :o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/EkIAMkxLWz"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:34:49.000Z",
            "id": "455866799695753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/udwOlGK14E"
        },
        {
            "author_id": "43819838",
            "created_at": "2014-04-15T00:29:51.000Z",
            "id": "455865550154248193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Catacumba http://t.co/XNHFgVY03I"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:29:21.000Z",
            "id": "455865426723864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ky3R3c9XtT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:29:13.000Z",
            "id": "455865390329909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/NlqvjuCutQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:29:07.000Z",
            "id": "455865367940714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l92creunoN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:28:51.000Z",
            "id": "455865300391452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/53x4kmzxHT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:28:35.000Z",
            "id": "455865229990055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iBXSdmf9dk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:28:29.000Z",
            "id": "455865206430633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M12FPgvLMa"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:28:13.000Z",
            "id": "455865140324212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Vf7dONEij7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:28:08.000Z",
            "id": "455865118425743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Eh6mhzMTJl"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:27:54.000Z",
            "id": "455865061077024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QedPMAuIP8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:27:49.000Z",
            "id": "455865038369062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/G1QOVgBfpf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-15T00:27:37.000Z",
            "id": "455864986997248001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nh88pEg21n"
        },
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2014-04-14T23:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64505992,
                        -21.53031863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "455855710187028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas metades iguais. \u2764\ufe0f\ud83d\udc6d\n#xerox tassinhaestevao @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/VLu408KFRD"
        },
        {
            "author_id": "43819838",
            "created_at": "2014-04-14T23:14:32.000Z",
            "id": "455846595847004161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ PONTOS DO BRASIL ] Parque Natural Municipal da Catacumba http://t.co/gP3SFzEJJE"
        },
        {
            "author_id": "38322085",
            "created_at": "2014-04-14T23:10:06.000Z",
            "id": "455845479365214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie pontos tur\u00edsticos de Feliz: Amor\u00e3o. Localizado no Parque Municipal \u00e9 o reduto da Festa\u2026 http://t.co/MVtW5mrYDI"
        },
        {
            "author_id": "1915388527",
            "created_at": "2014-04-14T22:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3073531784",
                        "start": 0,
                        "username": "mia_beel"
                    }
                ]
            },
            "id": "455842385717895168",
            "in_reply_to_user_id": "1926968648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mia_beel bora ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "328524037",
            "created_at": "2014-04-14T22:41:21.000Z",
            "id": "455838245687787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP http://t.co/XGnYT5eTIo #G1"
        },
        {
            "author_id": "58935944",
            "created_at": "2014-04-14T22:30:02.000Z",
            "id": "455835399433105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ferramentas de pedras mostram que os humanos chegaram ao Nordeste do Brasil... http://t.co/wXL9frT5J6"
        },
        {
            "author_id": "37006705",
            "created_at": "2014-04-14T22:18:40.000Z",
            "id": "455832538733613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o existencial para quem vai para o Kruger, na \u00c1frica do Sul: reservas privadas ou parque nacional? http://t.co/QB3VSvW9Sw"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2014-04-14T22:18:24.000Z",
            "id": "455832469477294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas depois de ter realizado um excelente timelapse. http://t.co/w3RShhaY6o"
        },
        {
            "author_id": "201526991",
            "created_at": "2014-04-14T21:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455821557374664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vegetando. Argh! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/IdaItiJriW"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2014-04-14T21:00:49.000Z",
            "id": "455812947592622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF 4 - Considerado v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande - http://t.co/8cpMPEa7bO"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-04-14T21:00:01.000Z",
            "id": "455812742763794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Celeste \u00e9 uma incr\u00edvel atra\u00e7\u00e3o dentro de parque nacional no norte da Costa Rica. O local recebeu este nome... http://t.co/XaLjHIX8em"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-04-14T20:42:11.000Z",
            "id": "455808256599162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 18, 19 e 20 de abril, o Parque Nacional do Igua\u00e7u funcionar\u00e1 das 8h \u00e0s 17h, abrindo uma hora mais cedo.... http://t.co/HUDG0xDI4D"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-04-14T20:31:28.000Z",
            "id": "455805559519068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 confirma legalidade de decreto que criou Parque Nacional de Ilha Grande - http://t.co/k8TuNncQzP"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2014-04-14T20:27:36.000Z",
            "id": "455804585815191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bacana esta foto dos tropeiros margeando o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3ydGabcray"
        },
        {
            "author_id": "2327939401",
            "created_at": "2014-04-14T20:15:20.000Z",
            "id": "455801499369897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas (Caldas Novas, GO) http://t.co/TYdts31Th5"
        },
        {
            "author_id": "367541965",
            "created_at": "2014-04-14T19:43:00.000Z",
            "id": "455793362743087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei do parque municipal at\u00e9 na contorno e dps passei na Savassi, to quebrado drx"
        },
        {
            "author_id": "544036882",
            "created_at": "2014-04-14T19:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -101.1781212,
                        19.6886887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f6b87aec17cb031d"
            },
            "id": "455792495192846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz #URUAPAN http://t.co/0bupZh996c"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-14T19:33:35.000Z",
            "id": "455790992340168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/w05n4EmHXt"
        },
        {
            "author_id": "2365967594",
            "created_at": "2014-04-14T19:09:44.000Z",
            "id": "455784992053166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/PYAoHqRmLY"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-14T19:07:08.000Z",
            "id": "455784334528905218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta-feira \u00e9 a vez do  GRUPO DE TEATRO N\u00d3S DO MORRO  subir ao palco da Biblioteca Parque Estadual para a... http://t.co/qA3cyZWmWB"
        },
        {
            "author_id": "111939916",
            "created_at": "2014-04-14T19:06:12.000Z",
            "id": "455784101954740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/yqxAJcFl65"
        },
        {
            "author_id": "97322096",
            "created_at": "2014-04-14T19:04:24.000Z",
            "id": "455783650219790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25\u00aa Expo Petr\u00f3polis vai de 30 de abril a 4 de maio no Parque Municipal de Petr\u00f3polis.\nhttp://t.co/XLB9dBIYxn"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-04-14T19:01:15.000Z",
            "id": "455782854329659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a cidade de Monguagu\u00e1, vista do alto do mirante de uma trilha do N\u00facleo Curucutu no Parque Estadual da... http://t.co/0lUzKvCXvW"
        },
        {
            "author_id": "111939916",
            "created_at": "2014-04-14T18:57:46.000Z",
            "id": "455781978764500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ABGym8duob"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-14T18:53:32.000Z",
            "id": "455780914732081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/pT7B5fdOWr"
        },
        {
            "author_id": "73488443",
            "created_at": "2014-04-14T18:40:26.000Z",
            "id": "455777617459675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP http://t.co/cvCVozBxN0"
        },
        {
            "author_id": "74527734",
            "created_at": "2014-04-14T18:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96640715,
                        -19.84882749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455777098045865985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo ficar no parque municipal pelo simples fato de ficar lembrando da minha pequena &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-04-14T18:30:10.000Z",
            "id": "455775033328013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal, no Parque Nacional de Jericoacoara, tem participa\u00e7\u00e3o de mais de 100 pessoas: http://t.co/cG87kYIekY"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2014-04-14T18:24:33.000Z",
            "id": "455773619218837505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lan\u00e7amento do Caf\u00e9 Liter\u00e1rio da Biblioteca Parque Estadual do Rio https://t.co/BCN7XFCG5c\ncome\u00e7a com os lan\u00e7amentos da L\u00e1bia Gentil"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2014-04-14T18:12:40.000Z",
            "id": "455770628361289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMAQU\u00c3 - PELOT\u00c3O AMBIENTAL DE CAMAQU\u00c3 EFETUA MAIS DUAS PRIS\u00d5ES POR PORTE ILEGAL DE ARMA, NO PARQUE ESTADUAL (http://t.co/63cBYM6s8c)"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-14T17:49:31.000Z",
            "id": "455764803186073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA: DOIS PARQUES EM UM http://t.co/JxaOwZmt8l"
        },
        {
            "author_id": "708767071",
            "created_at": "2014-04-14T17:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21057756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "455764055945674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/JKDEPkCWRa"
        },
        {
            "author_id": "168747706",
            "created_at": "2014-04-14T17:39:26.000Z",
            "id": "455762267192446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar cheio de boas vibra\u00e7\u00f5es, companhias incr\u00edveis. Final de semana \u00fanico! \u270c\ufe0f @ Petar Parque Estadual http://t.co/KvqU69j6pD"
        },
        {
            "author_id": "2348730433",
            "created_at": "2014-04-14T17:38:36.000Z",
            "id": "455762054079864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m do Jorge e Mateus e diversas outras atra\u00e7\u00f5es ainda vai ter parque de divers\u00f5es no parque municipal de Petr\u00f3polis, q sonho"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-14T17:28:48.000Z",
            "id": "455759589188059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi anivers\u00e1rio da primeiro parque estadual do Rio de Janeiro. A bela Serra do Desengano inspirou o abrigo... http://t.co/g9qF9wid6M"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-14T17:27:39.000Z",
            "id": "455759298753466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Parque Estadual do Desengano fez 44 anos. Vida longa ao #PED! #parab\u00e9ns #Inea #RIO http://t.co/w6XATtK3sQ"
        },
        {
            "author_id": "559828048",
            "created_at": "2014-04-14T17:17:03.000Z",
            "id": "455756632362729473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Passeio no Parque\u00a0 Estadual do Utinga. Galera nota 10! http://t.co/iSZUhYWz6U"
        },
        {
            "author_id": "2339411530",
            "created_at": "2014-04-14T17:09:03.000Z",
            "id": "455754618329657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5p6LElwUF0"
        },
        {
            "author_id": "111939916",
            "created_at": "2014-04-14T17:06:11.000Z",
            "id": "455753899132354561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/tJKJGbY4O1"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2014-04-14T16:52:10.000Z",
            "id": "455750370212335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena \u00f3rg\u00e3os ambientais por n\u00e3o cuidar de Parque Nacional http://t.co/hj3NcD2gxN"
        },
        {
            "author_id": "2408925472",
            "created_at": "2014-04-14T16:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "455740607286480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea (Uberaba, MG) http://t.co/SrAh5srErF"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T16:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455737344650645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/9lnuypj9B6"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455735767529443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/u4qpEd37kG"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455735403220582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Qji4uLVewb"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455735065067417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/LlGoDep5vN"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455734745570492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/I8BOpzypge"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455734138512101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Q6Mkd7pxqc"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455733582322212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/KvU5l8K63Y"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455732720698925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/nnvp0q1ze5"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:39:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455732168313290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MgndaVRTNS"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455731667039432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/YBRZrAOKE8"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455730823460040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/kI757jJgBL"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455730484992311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/PjCwaHFuoM"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455730023102951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/EXM5pGici1"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455729737852522497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/8fatdMCk7D"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455729490103386114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/LyRFZR5NKQ"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455729224687841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UWsh8c9XNs"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455728899230806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/5b1akFVAQr"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455728659673128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/DN1gHuNmHM"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:24:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455728278226370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/4j6O9gxv0Z"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727992778797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/BWocI4eih1"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727700758769665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/qHZhCqit6q"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727346038091778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UbdoaVwpB2"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:19:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455727065015541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/FzBBWN7OXg"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455726766074904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/l8xapVM1FU"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:17:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455726426273361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/OXiQoGqeJV"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455726038338007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/otyTtD78hA"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455725673622278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/jcuzq2tZmB"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455724978127011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/IJJKnOQ67l"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455724614086557696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/NHcySr08XV"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455723874521731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/ZTCLGrHC3I"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455723429308923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/OebC24Pgv5"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455723110151782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/P72B5n7Sxq"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T15:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455722452195491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/GpsaPdVwOE"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455722128420372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/LzhcZeS3fP"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455721789793267712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim! Tive coragem de descer de bondinho! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/aotlsD20kW"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455721420941967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/d5yFI6MgWo"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455721119694458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/2NJNe0dpoK"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455720864701755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XhbM5NdP35"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455720535385968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/8g5OUdVkfH"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455720203025121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/6kCVDiHg7i"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455719826334699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/goQGRl4qOl"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455719177958223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Fg3vqKJfCs"
        },
        {
            "author_id": "93181569",
            "created_at": "2014-04-14T14:47:46.000Z",
            "id": "455719063864360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nova Biblioteca Parque Estadual \u2013 Rio de Janeiro http://t.co/S0ikMeaaNO - #RioDeJaneiro #Rio #biblioteca #livros #educa\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455718610833780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/wRQjbkqruk"
        },
        {
            "author_id": "539608560",
            "created_at": "2014-04-14T14:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34319001,
                        -3.69489293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "455718161900638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/zHwOsG2aw2"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2014-04-14T14:35:26.000Z",
            "id": "455715961480298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo acontece no Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/AxKlzvX2ki"
        },
        {
            "author_id": "2336072559",
            "created_at": "2014-04-14T14:35:00.000Z",
            "id": "455715851451518977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/L24q2UgwAX"
        },
        {
            "author_id": "247964176",
            "created_at": "2014-04-14T14:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051316,
                        -23.9690588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "455710502354976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do brunoscarpa, um \u00edcone da cidade #juicysantos #santos #santoscity #013 \n#cai\u00e7ara @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ZSLdZZf5pO"
        },
        {
            "author_id": "2369848693",
            "created_at": "2014-04-14T13:46:51.000Z",
            "id": "455703734862229506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por suas sequoias gigantes, o charmoso Parque Nacional das Sequoias testemunha a dimens\u00e3o da natureza, beleza e diversidade."
        },
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2014-04-14T13:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64505992,
                        -21.53031863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "455701373229989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, tem como amar menos esses dois? Imposs\u00edvel! Chega ate doer! \u2764\ufe0f\ud83d\udc6a \n#nofilter @ Parque Estadual de\u2026 http://t.co/GLMKZtC01E"
        },
        {
            "author_id": "38053287",
            "created_at": "2014-04-14T13:35:03.000Z",
            "id": "455700766661963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL PRA\u00c7A BUENOS AIRES em Not\u00edcia\nFonte da informa\u00e7\u00e3o: Secretaria do Verde e do Meio Ambiente... http://t.co/qwQBV5jo3x"
        },
        {
            "author_id": "1113254029",
            "created_at": "2014-04-14T13:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15436728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "455700184618795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pelas Fal\u00e9sias do Cear\u00e1..... Morro Branco.... (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/dv6NiOxRwn"
        },
        {
            "author_id": "1944654595",
            "created_at": "2014-04-14T13:30:56.000Z",
            "id": "455699728546549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual \u00e9 o primeiro e mais antigo Parque Nacional do mundo?\n\n\u00c9 o Parque Nacional de Yellowstone, no... http://t.co/vxHDnVoukk"
        },
        {
            "author_id": "119162092",
            "created_at": "2014-04-14T13:30:33.000Z",
            "id": "455699633055236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Apajufe... http://t.co/ztmQjKPx0n"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-04-14T13:23:55.000Z",
            "id": "455697963780562946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil visitantes na P\u00e1scoa. http://t.co/uKNSkOUJAM http://t.co/Z7NpFXO88z"
        },
        {
            "author_id": "459714702",
            "created_at": "2014-04-14T12:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8733299,
                        -23.49689823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "455691550446850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado a Lado ate o fim ! @guisantoslc @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/6yhdVJQGbh"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2014-04-14T12:54:18.000Z",
            "id": "455690509382877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP http://t.co/pLG2fr8ydB"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-04-14T12:53:48.000Z",
            "id": "455690382542503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP: Crime foi na manh\u00e3 desta segunda-feira (14), no ... http://t.co/x4M9ckryAV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-14T12:53:42.000Z",
            "id": "455690357259268096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP: Crime foi na manh\u00e3 desta segunda-feira (14), no ... http://t.co/6ehX70yzOh"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-14T12:53:41.000Z",
            "id": "455690352544849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP: Crime foi na manh\u00e3 desta segunda-feira (14), no ... http://t.co/0EyzMuOYne"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-14T12:53:31.000Z",
            "id": "455690310887026691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta em parque municipal em Taubat\u00e9, SP: Crime foi na manh\u00e3 desta segunda-feira (14), no ... http://t.co/gBroanDW86"
        },
        {
            "author_id": "124846922",
            "created_at": "2014-04-14T12:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59774675",
                        "start": 1,
                        "username": "AlamoTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "455689178219839488",
            "in_reply_to_user_id": "59774675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@AlamoTurismo: Para come\u00e7ar bem a semana: Parque Nacional Yoho, nas Montanhas Rochosas, Canad\u00e1! http://t.co/zaXYyLLhqQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "278170435",
            "created_at": "2014-04-14T12:34:13.000Z",
            "id": "455685453753352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro do Rio ganha biblioteca sustent\u00e1vel\nForam quatro anos de obras e uma grande mudan\u00e7a no meio do caminho at\u00e9... http://t.co/Yxt6PC3zaC"
        },
        {
            "author_id": "142458157",
            "created_at": "2014-04-14T12:27:59.000Z",
            "id": "455683888325459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Punta Brava, parque nacional #Morrocoy #Venezuela http://t.co/ZY9BgfEOsu"
        },
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2014-04-14T12:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64505992,
                        -21.53031863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "455682907697586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eternizando o amor em foto. \u2764\ufe0f\ud83d\udc6b gabrielcvet \n#nofilter @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/5Xx7TelY3S"
        },
        {
            "author_id": "81675268",
            "created_at": "2014-04-14T12:22:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "455682595209359360",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Rio tem 3 campos de golfe e o Paes faz aterro em area de protecao ambiental para novo golfe e especulacao imobiliaria."
        },
        {
            "author_id": "52603569",
            "created_at": "2014-04-14T12:05:39.000Z",
            "id": "455678265882333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia RJ/MG http://t.co/zFT1GcOYuu"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-04-14T12:00:10.000Z",
            "id": "455676887570710530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu toma posse http://t.co/RJtTcOI8hE #RIO #sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "2417410292",
            "created_at": "2014-04-14T11:31:44.000Z",
            "id": "455669733082144770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Omtem foi muito booooooooom, Fui no parque municipal depois, assistir um pouco do Thor, depois assistindo... http://t.co/oLW0wBQ92m"
        },
        {
            "author_id": "240804390",
            "created_at": "2014-04-14T11:29:53.000Z",
            "id": "455669266965360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preocupante como minimo http://t.co/cWLlju83Vz"
        },
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2014-04-14T11:08:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64505992,
                        -21.53031863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "455663846666285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, tassinhaestevao e o vida loka. \u2764\ufe0f\ud83d\udd1d @ Parque Estadual de Ibitipoca http://t.co/GFqwcRjZYj"
        },
        {
            "author_id": "320479636",
            "created_at": "2014-04-14T10:29:18.000Z",
            "id": "455654017553936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem teve conserto e teatro no parque... imagina um lugar intupido de gente... era o parque municipal ontem"
        },
        {
            "author_id": "71325735",
            "created_at": "2014-04-14T09:24:55.000Z",
            "id": "455637817100476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MARAURAMA\n \nDois dias de muita festa, amizade e velocidade na pista de arrancadas do Parque Municipal de Marau.... http://t.co/adkRlhWBMO"
        },
        {
            "author_id": "71325735",
            "created_at": "2014-04-14T09:23:34.000Z",
            "id": "455637475721871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MARAURAMA\n\nDois dias de muita festa, amizade e velocidade na pista de arrancadas do Parque Municipal de Marau. O... http://t.co/0Iq7XU5jY9"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-14T09:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455635389634871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/vvAeERCkXW"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2014-04-14T09:00:10.000Z",
            "id": "455631587351093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ex-vigias do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia relatam abandono desde que ele foi reduzido para dar lugar a hidrel\u00e9trica http://t.co/V52hCsqxLg"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-14T08:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455625955240071169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelos... #rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/JAti9btJuz"
        },
        {
            "author_id": "398788599",
            "created_at": "2014-04-14T07:46:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "455613063220457472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contracorriente. @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/a72PNphrtn"
        },
        {
            "author_id": "16629775",
            "created_at": "2014-04-14T04:10:22.000Z",
            "id": "455558656990257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie #Arquivo \nFotografando o Parque Estadual do Rio Doce\n2003\nhttp://t.co/UEACB8qqyp\n#PERD #Marli\u00e9ria\u2026 http://t.co/5srg82dr0o"
        },
        {
            "author_id": "246355663",
            "created_at": "2014-04-14T03:12:54.000Z",
            "id": "455544193692086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar pra eu ti beijar muier \u00e9 no parque municipal mato parque pessoas olhando a gente se agarrando! \u2014 se sentindo paquerador"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-14T03:00:03.000Z",
            "id": "455540963595669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de abril de 2014\nQuaresmeira\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/hflA16oUNE"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-14T02:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "455539476039991297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Tarde @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/T61gUnDAsF"
        },
        {
            "author_id": "360163554",
            "created_at": "2014-04-14T02:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13420518,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455531578777944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor q zuar c vcs \u2665\u2665\u2665 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/nZCfdcwJut"
        },
        {
            "author_id": "399372725",
            "created_at": "2014-04-14T01:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02226287,
                        -3.10132154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455518461268348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661 @ Parque Municipal Ponte Dos Bilhares http://t.co/7TAKFgL3a0"
        },
        {
            "author_id": "1128401420",
            "created_at": "2014-04-14T01:23:13.000Z",
            "id": "455516592030244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O AS AGENDAS DE PASSEIOS:\n\n*DIA 20/04 - PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA CATACUMBA E LAGOA RODRIGO DE FREITAS... http://t.co/EaOGNi6UTi"
        },
        {
            "author_id": "315283891",
            "created_at": "2014-04-14T01:20:34.000Z",
            "id": "455515924830097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal, tempasso que eu nao ia la, acho que a ultima vez tinha ido com meu pai \u2665"
        },
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2014-04-14T01:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "288943625",
                        "start": 29,
                        "username": "HingredySamor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64505992,
                        -21.53031863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "455512325702049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ad\u00e3o e as \"costelas\". Haha \ud83d\ude1c\n@hingredysamor mahbruggee tassinhaestevao gustavincefet @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/srLGaoQHWH"
        },
        {
            "author_id": "158546290",
            "created_at": "2014-04-14T00:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317418,
                        -23.49712208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "455507228234366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Alguns acreditam em anjos, eu acredito em amizade\" @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/WCVNuMvH5Y"
        },
        {
            "author_id": "168747706",
            "created_at": "2014-04-14T00:37:33.000Z",
            "id": "455505098983346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe incr\u00edvel, toda essa beleza natural me deixou em \u00eaxtase! \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f @ Petar - Parque Estadual Do Alto Ribeira http://t.co/C14gVPAGfu"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-04-14T00:29:06.000Z",
            "id": "455502974492487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de\u00a0aves http://t.co/XvbXxYFxLi"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-04-14T00:13:52.000Z",
            "id": "455499140735434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de aves http://t.co/6Q8FOqJKKa"
        },
        {
            "author_id": "314775027",
            "created_at": "2014-04-14T00:03:39.000Z",
            "id": "455496569224060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3TIMO LOCAL PARA SE CONHECER... PICO DO CUSCUZEIRO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR.... http://t.co/G6NzDt3N06"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-14T00:01:04.000Z",
            "id": "455495919052390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de aves: Unidade est\u00e1 localizada entre as cidades do R... http://t.co/FAeZGqE0mk"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-04-14T00:00:56.000Z",
            "id": "455495887054049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abriga mais de 370 esp\u00e9cies de aves http://t.co/IVlWq7UcZK"
        },
        {
            "author_id": "180673498",
            "created_at": "2014-04-13T23:50:58.000Z",
            "id": "455493376570585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/51xmAjf9zE"
        },
        {
            "author_id": "58990950",
            "created_at": "2014-04-13T23:32:05.000Z",
            "id": "455488623371374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/b4KKDWp5H8"
        },
        {
            "author_id": "40532359",
            "created_at": "2014-04-13T23:15:44.000Z",
            "id": "455484511816409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o perfeito. 12,5 km de aventuras e muitas hist\u00f3rias no Parque Nacional de Sete Cidades. (:\n\n#felicidadedefine http://t.co/vA4pG4QfFq"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2014-04-13T23:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "455482279230717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/JV2Ud3Xlcy"
        },
        {
            "author_id": "1352668370",
            "created_at": "2014-04-13T23:02:12.000Z",
            "id": "455481102921392129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre Vinicius de Moraes na Biblioteca Parque Estadual no Rio\n\nExposi\u00e7\u00e3o multim\u00eddia \"Vin\u00edcius de Moraes... http://t.co/YLFdM9wflI"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-04-13T23:00:57.000Z",
            "id": "455480790114394112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Caldas Novas: lindo, n\u00e3o? http://t.co/KZjAHkimiX http://t.co/54bQXvnX7i"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-04-13T23:00:43.000Z",
            "id": "455480732618866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Dry Tortugas marca o fim da #AtlanticCoastHighway. Esta ilha isolada \u00e9 o lugar perfeito para mergulhar."
        },
        {
            "author_id": "352987166",
            "created_at": "2014-04-13T22:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "455477266970312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @cris_n11 http://t.co/hzSYlY3Qo2"
        },
        {
            "author_id": "60403031",
            "created_at": "2014-04-13T22:29:16.000Z",
            "id": "455472815043776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi otimo o Concerto no Parque Municipal ... Foi Lindo !"
        },
        {
            "author_id": "210245964",
            "created_at": "2014-04-13T22:19:24.000Z",
            "id": "455470333773246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "contando os dias pra voltar na biblioteca parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "2398541226",
            "created_at": "2014-04-13T22:18:10.000Z",
            "id": "455470024338444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/J9o3xzQmGE"
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2014-04-13T21:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "8802752",
                        "start": 119,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "455463218287087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional da Serra da Canastra pode ter \u00e1rea reduzida - not\u00edcias em Centro-Oeste http://t.co/p4hZYhfm77 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "42686473",
            "created_at": "2014-04-13T21:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455463137324847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque bombante #parquemunicipal #bh #minas @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IW6kfsYjWw"
        },
        {
            "author_id": "239543972",
            "created_at": "2014-04-13T21:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.60860654,
                        -25.51393008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "455463108988112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel \u26a0\ufe0f\ud83d\udea1 Domingo diferente \ud83d\ude4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NBDP0gFCgX"
        },
        {
            "author_id": "63152741",
            "created_at": "2014-04-13T21:44:14.000Z",
            "id": "455461483150049281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde fizemos uma visitinha ao Parque Municipal, e pra honra e gl\u00f3ria de Deus a alegria do\u2026 http://t.co/CtH6M6dhtu"
        },
        {
            "author_id": "2266000088",
            "created_at": "2014-04-13T21:42:42.000Z",
            "id": "455461096195780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA \u00d3TIMA MANHA NO PARQUE MUNICIPAL COM Rose Dias"
        },
        {
            "author_id": "64346104",
            "created_at": "2014-04-13T21:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18713369,
                        -22.90422866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455460232899358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tipo de lugar me faz ter esperan\u00e7a no Rio. Incr\u00edvel! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/kC0eufLME7"
        },
        {
            "author_id": "106381865",
            "created_at": "2014-04-13T21:29:11.000Z",
            "id": "455457697140584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/bkXmeqp2qN"
        },
        {
            "author_id": "519549290",
            "created_at": "2014-04-13T21:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "455450830918144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #flamboyant #slackline @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/uM0P9wG2QC"
        },
        {
            "author_id": "48481822",
            "created_at": "2014-04-13T20:48:34.000Z",
            "id": "455447474606329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"M3 V\u00eddeo no Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/Vxx5Z2Qokc"
        },
        {
            "author_id": "50814114",
            "created_at": "2014-04-13T20:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "455446806588305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Tuka pai mae e Cora (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ 2 others) http://t.co/7VWcV1kPZg"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2014-04-13T20:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "455444916093865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/UL27MGvmGo"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2014-04-13T20:19:04.000Z",
            "id": "455440052143677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto lind\u00edssima foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, por Evando F. Lopes. \u00c9 um alerta a aqueles... http://t.co/sTHkgXP7ak"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2014-04-13T20:18:16.000Z",
            "id": "455439847961141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto lind\u00edssima foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, por Evando F. Lopes. \u00c9 um alerta a aqueles... http://t.co/br8964SZnU"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2014-04-13T20:15:53.000Z",
            "id": "455439250994245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Chile tamb\u00e9m pode ser uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de turismo aventureiro, com o Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "134433303",
            "created_at": "2014-04-13T20:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "455437711797923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de ramos @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/fQCIODVv0G"
        },
        {
            "author_id": "231172836",
            "created_at": "2014-04-13T20:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "134157553",
                        "start": 70,
                        "username": "hausofmota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455436894823014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETGA MANAUS \\o (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @matheusift @hausofmota) http://t.co/yFB0UZgeKX"
        },
        {
            "author_id": "440425037",
            "created_at": "2014-04-13T19:54:14.000Z",
            "id": "455433802345492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra casa e passando \u2014 at Parque Municipal de Feliz http://t.co/szE3j26kM8"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2014-04-13T19:49:59.000Z",
            "id": "455432733150707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fernando Gabeira vai ao Parque Nacional da Serra da Canastra e mostra os conflitos na regi\u00e3o. N\u00e3o perca, \u00e0s 18h30, na #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "102646729",
            "created_at": "2014-04-13T19:39:25.000Z",
            "id": "455430071088861186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as outras 5 s\u00e3o: esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas, reservas biol\u00f3gicas, parque nacional, monumentos naturais e ref\u00fagio de vida silvestre!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "102646729",
            "created_at": "2014-04-13T19:37:05.000Z",
            "id": "455429486050570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, floresta nacional, reserva de fauna, reserva extrativista, reserva de...."
        },
        {
            "author_id": "52864111",
            "created_at": "2014-04-13T19:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44118686,
                        -22.9321464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455429084643065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia incr\u00edvel!!! Energias renovadas!!! @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/8gnLKGOK2u"
        },
        {
            "author_id": "55895347",
            "created_at": "2014-04-13T19:31:55.000Z",
            "id": "455428184662876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/ewgolPJsT3"
        },
        {
            "author_id": "55895347",
            "created_at": "2014-04-13T19:28:28.000Z",
            "id": "455427317847064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar!!!!! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/nOTbwiITAZ"
        },
        {
            "author_id": "450758250",
            "created_at": "2014-04-13T19:24:01.000Z",
            "id": "455426198408286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capodeira!!!!! @ Parque Nacional http://t.co/J1NO8d9G0F"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-04-13T19:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "455422634856308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @aliceschafer_ http://t.co/bmuKzYxgJe"
        },
        {
            "author_id": "55895347",
            "created_at": "2014-04-13T19:03:44.000Z",
            "id": "455421093390872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/7rqOnqdvkI"
        },
        {
            "author_id": "55895347",
            "created_at": "2014-04-13T19:02:21.000Z",
            "id": "455420745863413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/C2w31nFTlJ"
        },
        {
            "author_id": "1647568800",
            "created_at": "2014-04-13T18:57:58.000Z",
            "id": "455419643499655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/7gLqJZX1Lj #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "60423601",
            "created_at": "2014-04-13T18:49:53.000Z",
            "id": "455417606049390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Taquara/Duque de Caxias aqui no Rio de Janeiro. Programa ecol\u00f3gico esse eu curto! http://t.co/41lGXHYAUq"
        },
        {
            "author_id": "55895347",
            "created_at": "2014-04-13T18:40:30.000Z",
            "id": "455415247487401984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto!!!! Vem gente!!!! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/SjM8kbIM8U"
        },
        {
            "author_id": "84994703",
            "created_at": "2014-04-13T18:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "455414588541272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha! @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/aPpJqVlZRm"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-04-13T18:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455413356510580737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 encontro do PETGA MANAUS (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/unj7khpFB8"
        },
        {
            "author_id": "2299680348",
            "created_at": "2014-04-13T18:30:16.000Z",
            "id": "455412669500379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/Q82eYVlaaV #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "65387756",
            "created_at": "2014-04-13T18:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83008536,
                        -2.7473012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "455411398915670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim esta sendo o domingo!!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/Gw38jRQkny"
        },
        {
            "author_id": "520968730",
            "created_at": "2014-04-13T18:18:58.000Z",
            "id": "455409827209285632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE MARUMBI PASSEIO DE TREM DA SERRA DO MAR  #VerifyAaronCarpenter que site louco --&gt; http://t.co/G1smPKwJQH"
        },
        {
            "author_id": "2263679730",
            "created_at": "2014-04-13T18:18:06.000Z",
            "id": "455409609537519617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE MARUMBI PASSEIO DE TREM DA SERRA DO MAR PARANAENSE http://t.co/9QasgThZyS"
        },
        {
            "author_id": "381937225",
            "created_at": "2014-04-13T18:17:48.000Z",
            "id": "455409532517507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE MARUMBI PASSEIO DE TREM DA SERRA DO MAR PARANAENSE http://t.co/uOFSmC9bYj"
        },
        {
            "author_id": "439518658",
            "created_at": "2014-04-13T18:17:37.000Z",
            "id": "455409486426304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE MARUMBI PASSEIO DE TREM DA SERRA DO MAR PARANAENSE http://t.co/BsWO8S8824"
        },
        {
            "author_id": "290010723",
            "created_at": "2014-04-13T18:11:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8588107,
                        -16.7063211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "455407820541001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/6DLQ8KUSBB"
        },
        {
            "author_id": "86232299",
            "created_at": "2014-04-13T17:55:51.000Z",
            "id": "455404007415377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pedalei com minha bike nova. Adorei!!! 3 hrs de pedal em 47 kms pela Floresta Nacional da Tijuca. #ciclismo... http://t.co/SQCIfZmdJu"
        },
        {
            "author_id": "459714702",
            "created_at": "2014-04-13T17:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8733299,
                        -23.49689823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "455403363820404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado a lado ate o fim ! @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/6yhdVJQGbh"
        },
        {
            "author_id": "61644673",
            "created_at": "2014-04-13T17:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31352481,
                        -29.45480832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "455398305011630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E v\u00e1 chopp @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/3PCLJNCplB"
        },
        {
            "author_id": "180181272",
            "created_at": "2014-04-13T17:10:39.000Z",
            "id": "455392635956776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/B4lHFCj18x"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-04-13T17:06:25.000Z",
            "id": "455391568200212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9\u00e9\u00e9 n\u00f3is no choooooppeeee! #festivaldochoppdefeliz #bebercairelevantar @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/joStSk0Pqt"
        },
        {
            "author_id": "1072243069",
            "created_at": "2014-04-13T17:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "455391469231439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/dU0d5cEDw1"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-04-13T16:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "455387545778794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pra Paulinia. (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/80RNYbUiQV"
        },
        {
            "author_id": "1310994128",
            "created_at": "2014-04-13T16:45:17.000Z",
            "id": "455386249088348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas caribenhas! \n\nO Parque Nacional Tayrona \u00e9, sem sombra de d\u00favidas, um dos lugares mais incr\u00edveis e... http://t.co/Jt8q2nulxh"
        },
        {
            "author_id": "264751115",
            "created_at": "2014-04-13T16:38:00.000Z",
            "id": "455384417565814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, ObservaRia 2014 @ Parque Municipal de Antu\u00e3 (Estarreja) - 13/04/14\n\nFeira dedicada ao Turismo de Natureza e... http://t.co/HahDEr76GD"
        },
        {
            "author_id": "161810725",
            "created_at": "2014-04-13T16:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455383328750043138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's R\u00ed\u00f4\u00f4\u00f4 #ErreJota #Doming\u00e3o #Deboa #ParqueNacionalDaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fvw2uMrLaV"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2014-04-13T16:22:55.000Z",
            "id": "455380623499485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Os sem-floresta: ex-vigilantes do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia trabalharam 5 meses sem sal\u00e1rio http://t.co/BY4CArFYyP"
        },
        {
            "author_id": "119123176",
            "created_at": "2014-04-13T16:06:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "455376574163189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar de boa. @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/iVOz3xG36g"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-04-13T15:40:01.000Z",
            "id": "455369827365183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nSerra da Capivara, Piau\u00ed\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara foi criado em 1979 para... http://t.co/HqQMxjR8yk"
        },
        {
            "author_id": "35202741",
            "created_at": "2014-04-13T15:38:34.000Z",
            "id": "455369459101077505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR no Blog:\n\nhttp://t.co/SbRtk4N1M9 http://t.co/UeJQZcTz8w"
        },
        {
            "author_id": "47421482",
            "created_at": "2014-04-13T15:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "197176615",
                        "start": 52,
                        "username": "RodrigoSMO"
                    }
                ]
            },
            "id": "455368658618183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitamina D, :) \u2600\ufe0f (@ Parque Municipal Flamboyant w/ @rodrigosmo) http://t.co/MtZazEG5Iq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-13T15:30:53.000Z",
            "id": "455367526977781761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Aroeira-vermelha - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4eE7Dotse2"
        },
        {
            "author_id": "317595183",
            "created_at": "2014-04-13T15:27:03.000Z",
            "id": "455366564041490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal lotado para a apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo \"De Mala \u00e0s Artes\"!!!!\nMais ainda tem mais! As 15 horas... http://t.co/evW7yFS0on"
        },
        {
            "author_id": "404794071",
            "created_at": "2014-04-13T15:18:15.000Z",
            "id": "455364346450051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu parque municipal #doming\u00e3o #amigos #futebol #sol http://t.co/SK2OylD4H9"
        },
        {
            "author_id": "47974657",
            "created_at": "2014-04-13T15:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "455363562647851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phyno (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/WJx8zF9omp"
        },
        {
            "author_id": "164358125",
            "created_at": "2014-04-13T15:13:03.000Z",
            "id": "455363038544396289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vsco #vscocam #vscobrasil @ Parque Municipal http://t.co/ZH4LN4QiIW"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2014-04-13T15:12:48.000Z",
            "id": "455362976325709824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 considera v\u00e1lido decreto que criou o Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/At0E1ceJ7C"
        },
        {
            "author_id": "94599430",
            "created_at": "2014-04-13T15:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455360345750913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque! Come\u00e7ando a semana em paz, musicas realmente muito boas. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/u0tleqqynr"
        },
        {
            "author_id": "146621262",
            "created_at": "2014-04-13T15:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "455360131937882112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing you, everyday &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XJXIHYisOE"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2014-04-13T15:00:55.000Z",
            "id": "455359986173218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista Marinha de Itaipu - ResEx - Itaipu\" http://t.co/GENC1Rovz0"
        },
        {
            "author_id": "316687050",
            "created_at": "2014-04-13T14:59:10.000Z",
            "id": "455359545468932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL PRA\u00c7A BUENOS AIRES\n\nINFRAESTRUTURA - \u00c1rea para apresenta\u00e7\u00f5es culturais (Pra\u00e7a das M\u00e3es),... http://t.co/x246cZLFVg"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2014-04-13T14:54:33.000Z",
            "id": "455358382979837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/FVOGL3nN4H"
        },
        {
            "author_id": "153961167",
            "created_at": "2014-04-13T14:49:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71567277,
                        -23.69624295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "455357025992839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Grande Doce #Dam #Guarapiranga #Resevoir #Seca @ Parque Municipal Praia do Sol http://t.co/uEgrhA43OL"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T14:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455355032809259009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha lindinha nessa_ms_13 \u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mx1kcaVbq3"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T14:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455354196154679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xvCTR8v3Zq"
        },
        {
            "author_id": "28107597",
            "created_at": "2014-04-13T14:30:07.000Z",
            "id": "455352233744695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, t\u00f4 chegando!! http://t.co/56lglHAzM8"
        },
        {
            "author_id": "360884542",
            "created_at": "2014-04-13T14:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44887417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455351313166262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um lugar pra relaxar...\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uWWuwgleox"
        },
        {
            "author_id": "178924193",
            "created_at": "2014-04-13T14:18:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "624196512",
                        "start": 51,
                        "username": "nunesbianca1"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "27742049",
                        "start": 65,
                        "username": "rhaizanunes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "455349219491344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @nunesbianca1 @rhaizanunes) http://t.co/Atcj7AaoV9"
        },
        {
            "author_id": "94599430",
            "created_at": "2014-04-13T14:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455347493635883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos no Parque. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 11 others) http://t.co/H6QkmWBxJS http://t.co/ggGra3H8kx"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-13T14:10:03.000Z",
            "id": "455347184016166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Atra\u00e7\u00e3o deste domingo, com o espet\u00e1culo \"De Mala \u00e0s Artes\", que ser\u00e1 mostrado no Parque Municipal.\nO projeto... http://t.co/dt3GRs3sHR"
        },
        {
            "author_id": "1890462150",
            "created_at": "2014-04-13T14:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.15467764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "455346712430014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/orE5Mr4HrD"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T14:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455344821688102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing view @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/WJCw42e8Xd"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:57:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455344117690933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friendship @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/1jyhk3QhCs"
        },
        {
            "author_id": "1469946858",
            "created_at": "2014-04-13T13:56:18.000Z",
            "id": "455343723098824705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/wyYelAyoFR"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455343642736349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavor and color cascade @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/kGQjCOgT0w"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455341226884354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So beauty!! @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/LwSEzVkhlT"
        },
        {
            "author_id": "393706412",
            "created_at": "2014-04-13T13:40:18.000Z",
            "id": "455339696525410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem vou no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T13:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455338460451446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simply beauty @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/jSFEDYcow4"
        },
        {
            "author_id": "79008954",
            "created_at": "2014-04-13T13:34:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8709828,
                        -22.3681214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455338164266487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ao parque nacional com a minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "44955250",
            "created_at": "2014-04-13T13:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44579468,
                        -1.42402755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "455337047474307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria. 8km em pleno domingo de manh\u00e3. @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/x4JkwkEsd0"
        },
        {
            "author_id": "47495608",
            "created_at": "2014-04-13T13:08:51.000Z",
            "id": "455331784683970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/Oakp4RV2AU"
        },
        {
            "author_id": "82264182",
            "created_at": "2014-04-13T12:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84827757,
                        10.50297277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "455329494149369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing red color @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/XA4TSXVrwE"
        },
        {
            "author_id": "90058914",
            "created_at": "2014-04-13T12:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "455322787205644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 2 others http://t.co/1t2qtm3Rmt"
        },
        {
            "author_id": "57706879",
            "created_at": "2014-04-13T12:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44579468,
                        -1.42402755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "455321932796538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque hoje \u00e9 Dia do Beijo! \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/RUXsXNWeri"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-13T12:13:32.000Z",
            "id": "455317863088148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE no Teatro Nos Parques!\n\nDe Mala \u00e0s Artes\nda Cia. Circunst\u00e2ncia\n\n\u00e0s 12h e \u00e0s 15h\nno Parque Municipal Am\u00e9rico... http://t.co/LcIDPAyEdN"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-04-13T12:05:23.000Z",
            "id": "455315809574084609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Feliz domingo para todos.\nNa foto do Leonardo Mer\u00e7on, o Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/qKkaa2lYAs"
        },
        {
            "author_id": "1191219608",
            "created_at": "2014-04-13T11:59:46.000Z",
            "id": "455314397049921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da S http://t.co/4hpO2oGQ1u"
        },
        {
            "author_id": "2319872403",
            "created_at": "2014-04-13T11:11:28.000Z",
            "id": "455302244855205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/TYSDOdHec2"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-04-13T11:01:15.000Z",
            "id": "455299673885270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hoje, dia 13,  tem teatro no Parque Municipal! Apresenta\u00e7\u00f5es \u00e0s 12h e 15h : http://t.co/YN8it7IW2B #TeatroBH #ParquesBH"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-04-13T11:00:03.000Z",
            "id": "455299369269338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado na fronteira com a Col\u00f4mbia, o Parque Nacional Dari\u00e9n \u00e9 o maior do Panam\u00e1 e constitui-se como a mais... http://t.co/NWI2LxzckJ"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-04-13T10:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "455293864895860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo domingo, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/iopLe2YjOP"
        },
        {
            "author_id": "111066042",
            "created_at": "2014-04-13T08:00:05.000Z",
            "id": "455254077715136513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para\u00edsos del mundo: Parque nacional Bontebok #Sudafrica http://t.co/UTzwaPPrqB"
        },
        {
            "author_id": "9395392",
            "created_at": "2014-04-13T05:26:08.000Z",
            "id": "455215338980777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Viagem Maca\u00e9 - Reserva Biol\u00f3gica\" http://t.co/B2MyBwVcfF"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2014-04-13T04:40:07.000Z",
            "id": "455203756619997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/trlWG7US7v #CTBlogger Mikaelly Pessoa de... #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9 #Col\u00f4mbia\u00e9RealismoM\u00e1gico"
        },
        {
            "author_id": "310595727",
            "created_at": "2014-04-13T04:20:43.000Z",
            "id": "455198875792322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVES no PARQUE MUNICIPAL GRUTA DA ON\u00c7A!!! http://t.co/5WJae4BYWS"
        },
        {
            "author_id": "109972141",
            "created_at": "2014-04-13T04:17:11.000Z",
            "id": "455197986406952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVES no PARQUE MUNICIPAL GRUTA DA ON\u00c7A!!! http://t.co/nEsrkyRyTB"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-13T03:45:09.000Z",
            "id": "455189925025964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-04-13T03:13:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455182072395862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/QuUxKDITEN"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-04-13T03:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455181627447336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/BNKSUmGRNE"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-04-13T03:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455181225674964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) chumbinho fofo @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Z33sic63y7"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-04-13T03:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455180829325791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alegria no pula-pula :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/TCHqOholnT"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-04-13T03:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455180076255301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Kn3QPEQVRz"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2014-04-13T03:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13453788,
                        -22.40258883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "455179439383789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque ( bom... S\u00e1bado n\u00e9? Mas domingo funciona melhor :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/fahKfzcH0p"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-13T03:00:03.000Z",
            "id": "455178572424957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de abril de 2014\nPor do sol na Lagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/8bmsMy2urK"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-04-13T02:15:25.000Z",
            "id": "455167340213051392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde trimestral. http://t.co/5OE27btJ2H http://t.co/oUo7OvkzzS"
        },
        {
            "author_id": "126209086",
            "created_at": "2014-04-13T01:31:36.000Z",
            "id": "455156313366863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD SOLICITA AL CONGRESO DECLARAR LOMA MIRANDA PARQUE\u00a0NACIONAL http://t.co/X7FbItFNpf"
        },
        {
            "author_id": "2246469043",
            "created_at": "2014-04-13T01:31:35.000Z",
            "id": "455156309596200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD SOLICITA AL CONGRESO DECLARAR LOMA MIRANDA PARQUE\u00a0NACIONAL http://t.co/tpda7f4frK"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T01:16:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455152616662921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ju4tWzXrtV"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-04-13T00:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "455144438948708352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tytrj2jwGF"
        },
        {
            "author_id": "411133005",
            "created_at": "2014-04-13T00:26:13.000Z",
            "id": "455139859251085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Skidaway em Savannah, #Georgia \u00e9 um local ideal para uma caminhada \u00e0 tarde. Veja se voc\u00ea pode encontrar um caranguejo!"
        },
        {
            "author_id": "91885091",
            "created_at": "2014-04-13T00:14:03.000Z",
            "id": "455136797622665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UASD SOLICITA AL CONGRESO DECLARAR LOMA MIRANDA PARQUE http://t.co/4V99Fi4XEg"
        },
        {
            "author_id": "183990783",
            "created_at": "2014-04-13T00:07:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455135125597335552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/0H9YYTeu0D"
        },
        {
            "author_id": "183990783",
            "created_at": "2014-04-12T23:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "455132169921654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/3MJfWORUiH"
        },
        {
            "author_id": "29948873",
            "created_at": "2014-04-12T23:38:36.000Z",
            "id": "455127879492567040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje terminou com a vista da cascata do caracol em canela! #gramado #canela @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/E4vt73O4p1"
        },
        {
            "author_id": "626114659",
            "created_at": "2014-04-12T23:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97649974,
                        -22.42150014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "455120047342899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3o http://t.co/buK9xxHXD0"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-04-12T22:41:31.000Z",
            "id": "455113511052390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones ajudam a proteger animais em extin\u00e7\u00e3o em parque no Nepal\n - 14 minutos atr\u00e1s\n O Parque Nacional de... http://t.co/K29kjcaIw1"
        },
        {
            "author_id": "65928930",
            "created_at": "2014-04-12T22:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2686207,
                        -20.2562098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "455109702977060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde. @ Parque Estadual Fonte Grande http://t.co/uupT9Zru38"
        },
        {
            "author_id": "158112754",
            "created_at": "2014-04-12T22:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.83819607,
                        -23.02920538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "455105576226541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/cqRWmiErhV"
        },
        {
            "author_id": "601429405",
            "created_at": "2014-04-12T22:05:44.000Z",
            "id": "455104506427375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Furnas em Parque Estadual de Vila Velha #vilavelha #furnas http://t.co/MQ1zJEuVr7"
        },
        {
            "author_id": "127935202",
            "created_at": "2014-04-12T22:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94840928,
                        -19.79386166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "455103964397436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando ;) #OhMinasGerais #SerraDoCip\u00f3 #yolo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ngBLHyUJWR"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-12T22:01:02.000Z",
            "id": "455103323658416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drones ajudam a proteger animais em extin\u00e7\u00e3o em parque no Nepal: O Parque Nacional de Chitwan, no Nepal, come\u00e7... http://t.co/HSBaJh7foJ"
        },
        {
            "author_id": "103695587",
            "created_at": "2014-04-12T21:43:48.000Z",
            "id": "455098986916216832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/ROFLMPzOEu"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa da Prata, Brasil",
                "id": "31474004e5e7ec4f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Magdalena, Colombia",
                "id": "0589dcb7fdc4d1f9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leopoldina, Brasil",
                "id": "b994e5ab6edeabcc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo",
                "id": "f6b87aec17cb031d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1345337634",
                "name": "St\u00e9fani",
                "username": "stefani_noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308507007",
                "name": "Rizzonho",
                "username": "orizzonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302802030",
                "name": "Faelzo",
                "username": "Faelzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234720145",
                "name": "Brothers League",
                "username": "BroLeagueFIFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83133978",
                "name": "Irielle Shaiene",
                "username": "irielleshaiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813764",
                "name": "leticia",
                "username": "Silvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108024742",
                "name": "Deivid Freitas",
                "username": "DeividFreittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089802430",
                "name": "May \u2654",
                "username": "Mali_souza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834595255",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "Renateenhocp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361267837",
                "name": "",
                "username": "SartoriCrisrami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64590779",
                "name": "\uf8ff\u24c7oberTitoHernandez\uf8ff",
                "username": "robertohl13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384241427",
                "name": "S\u00edtio do Bosco",
                "username": "sitiodobosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52471286",
                "name": "Flaviavilhena",
                "username": "Flaviavilhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46719405",
                "name": "Sofya \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "asofya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67412969",
                "name": "Vin\u00edcius de Moraes",
                "username": "OPoetinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334446973",
                "name": "GRUPO DE TEATRO N\u00d3S DO MORRO",
                "username": "NsdoMorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261893447",
                "name": "Ap. Ari C Nascimento",
                "username": "aricaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62397163",
                "name": "AndoAndes Chile",
                "username": "AndoAndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189748342",
                "name": "2/1",
                "username": "doisporum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336744406",
                "name": "bobjulianorock",
                "username": "julainobob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369848693",
                "name": "Califortrip",
                "username": "califortrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73717574",
                "name": "Wellington Bonfim",
                "username": "wellbonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52932085",
                "name": "Kelly Melo",
                "username": "_kellymelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525469498",
                "name": "AB Not\u00edcias",
                "username": "ABNoticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339411530",
                "name": "Adriano Cota",
                "username": "CotaAdriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408433149",
                "name": "Nova Camelot Correto",
                "username": "NovaCamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539570157",
                "name": "Nicole Seemann",
                "username": "nicseemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597862471",
                "name": "empty",
                "username": "emannuelhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199169777",
                "name": "Michel Campillo",
                "username": "MichelCampillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354970810",
                "name": "Longe da Rotina",
                "username": "Longe_da_Rotina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253550883",
                "name": "Turismonaweb",
                "username": "turismo_naweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351830219",
                "name": "H.F.Reis.Tim.Beta",
                "username": "HelioFernandoRe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106578913",
                "name": "Franklin Marinho",
                "username": "Franklin1801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26068430",
                "name": "\u262d Pedro \u262d",
                "username": "pedroemanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704142007",
                "name": "BelezaGeek",
                "username": "BelezaGeek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78898957",
                "name": "Prefeitura de Rio do Sul",
                "username": "PrefRiodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599492643",
                "name": "atlas voltan",
                "username": "atlasvoltan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203575002",
                "name": "jean tim beta",
                "username": "jeninho16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60499299",
                "name": "Alessander Gerhardt",
                "username": "alessandergg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771765948",
                "name": "Vivence Hot\u00e9is & Resorts",
                "username": "vivencehoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73631302",
                "name": "Leonardo Bernardara \ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "leleobernardara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16019076",
                "name": "Revista Donna",
                "username": "revista_donna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46752972",
                "name": "Rosane Tremea",
                "username": "RecortesViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321503300",
                "name": "Rol\u00e9PeloMundo",
                "username": "RolePeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973044967",
                "name": "Rio+Cultura",
                "username": "RiomaisCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013382",
                "name": "Futuro VIP",
                "username": "futurovip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33306352",
                "name": "Rossane Costa",
                "username": "ilhabelaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88959355",
                "name": "Jota Sacht",
                "username": "JotaSacht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137476",
                "name": "Adolfo Rivera D\u00edaz",
                "username": "adolrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148770542",
                "name": "Live Colombia",
                "username": "Colombia_Live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26321681",
                "name": "Jose Cardozo",
                "username": "jcardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549826",
                "name": "Airton Reis Junior",
                "username": "areisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367424981",
                "name": "Hell\u25e2\u25e4",
                "username": "helmesvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60622402",
                "name": "@",
                "username": "thornsguts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230497981",
                "name": "alana",
                "username": "al4niss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287146024662966274",
                "name": "Camilli \u2728",
                "username": "camillizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267528543",
                "name": "Rodrigo Al. Pereira",
                "username": "Rodrigohxh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368470587",
                "name": "nicole",
                "username": "nicolemoraiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306960487",
                "name": "NewsNow Portuguese",
                "username": "NewsNow_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43092809",
                "name": "R\u00e1dio Difusora FM",
                "username": "difusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216917939",
                "name": "Gonzalo M. Gkikas",
                "username": "Camadentro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375923571",
                "name": "Caio",
                "username": "caioraissinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162259236",
                "name": "fulano",
                "username": "MrFlucka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047431130339835905",
                "name": "C\u00e1ssio Borges",
                "username": "cvborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373107228",
                "name": "Day",
                "username": "dayporcel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818769128",
                "name": "Busque Fot\u00f3grafo",
                "username": "busquefotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558950247",
                "name": "Gerlene_Ribeiro05",
                "username": "Gerlene_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52299619",
                "name": "Esmeralda Hasbun",
                "username": "esmehasbun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1946897461",
                "name": "Rodmix M\u00f3veis",
                "username": "mrodmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, esperando segunda dose dela, a P\u00e2faizer",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55708705",
                "name": "O Verbo",
                "username": "overbonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578220049",
                "name": "Filhos de Ezequiel",
                "username": "fiezel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170441563",
                "name": "Evang\u00e9licos do Rio",
                "username": "Evangelicos_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166716718",
                "name": "Transpar\u00eancia Crist\u00e3",
                "username": "transpar_crista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197141374",
                "name": "Cotidiano Gospel",
                "username": "cotidianogospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183891218",
                "name": "Crivella Em Foco",
                "username": "CrivellaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181189637",
                "name": "Enfoque Crist\u00e3o",
                "username": "EnfoqueRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80579437",
                "name": "Foco Crist\u00e3o",
                "username": "Foco_Cristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1866493610",
                "name": "Mais Cruz",
                "username": "SIGAMAISCRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975971420",
                "name": "IUEP",
                "username": "IUEPENTECOSTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194848189",
                "name": "Tales Augusto",
                "username": "talesdejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389732",
                "name": "Tele Vans BH Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367827392",
                "name": "Eliana Castela",
                "username": "elianacastela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384574911",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "TimBeta03871957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246911067",
                "name": "Rede Mission\u00e1ria Crist\u00e3",
                "username": "RedeCrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236550324",
                "name": "Jornal JOGO S\u00c9RIO - www.jornaljogoserio.com.br",
                "username": "jornaljogoserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202391076",
                "name": "TIM BETA",
                "username": "fraquepreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214223016",
                "name": "Luis'Mendoza",
                "username": "LuisMendoza08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353855519",
                "name": "Vic",
                "username": "__vicamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249331369",
                "name": "Carlos Eduardo Motta",
                "username": "PPPnoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201753122",
                "name": "Romulo Martins",
                "username": "Romulokoringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398541226",
                "name": "sergio carvalho",
                "username": "sergiogravacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408925472",
                "name": "Flavio Nogueira",
                "username": "nogueiragbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64507309",
                "name": "Paola de Orleans e..",
                "username": "PaolaOrleans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143525874",
                "name": "Tamyris Andrade",
                "username": "Tamyris_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20678969",
                "name": "Antonio Sabadine",
                "username": "asabadine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305251168",
                "name": "aninha",
                "username": "anagurgelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72649754",
                "name": "felipe g",
                "username": "care_z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483333512",
                "name": "In\u00eas Lopes",
                "username": "InesLopes97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34691121",
                "name": "Bruno M. Valpassos",
                "username": "valpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62073906",
                "name": "Chocolateria",
                "username": "chocolateria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25886174",
                "name": "Sanguinol\u00eancia",
                "username": "loucurazero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121753173",
                "name": "CEERT",
                "username": "CeertOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72619367",
                "name": "Tamara \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "taahkaroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150382173",
                "name": "Gestor P\u00fablico",
                "username": "gestor_publico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821919163",
                "name": "EPF - Paulo Freire",
                "username": "EPFSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76025528",
                "name": "simone monteiro",
                "username": "sma2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309246386",
                "name": "Biblioteca Escolar",
                "username": "BEM_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81700726",
                "name": "@GEL_SME #gelsme",
                "username": "LeituraSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392779946",
                "name": "jamayco",
                "username": "mayconfelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132720723",
                "name": "Leandro Gladstone \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "leandrogladston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262668644",
                "name": "Plant\u00e3o Esportivo 98",
                "username": "Plantao98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27442817",
                "name": "carlos campello",
                "username": "ccampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178575951",
                "name": "Grupo Shibata",
                "username": "GrupoShibata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641163693",
                "name": "Pousada Luis XV",
                "username": "pousadaluisxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924229418",
                "name": "ang\u00e9lica abella",
                "username": "GellyAbella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372005",
                "name": "Flavio Marques",
                "username": "Fley_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833099198",
                "name": "raPHa",
                "username": "raphacom_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36221874",
                "name": "Feliciano Cl\u00edmaco",
                "username": "feliz100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51739863",
                "name": "Leila",
                "username": "Leilamaezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70111623",
                "name": "Daniel Figueiredo",
                "username": "Danieljdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295589844",
                "name": "Jornal O Olho",
                "username": "jornaloolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153617232",
                "name": "\u2113ore",
                "username": "LoreFlaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39624983",
                "name": "\ud83d\udc79\u2644\ud802\udd0c\ud83c\udff4\u03b2\u057c\u0103\u0292\u308f#n\u24b6u\ud83d\udc7a",
                "username": "marcbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331330552",
                "name": "brunitcha tcha tcha",
                "username": "brunasemprancha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253191687",
                "name": "Brazil of Cards \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "BrazilOfCards",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310994128",
                "name": "4Pies",
                "username": "4_Pies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66017780",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guilhermehsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811150524",
                "name": "\ud83d\udd25Mrs JM\ud83d\udd25",
                "username": "loneli28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278623818",
                "name": "a n d r e y",
                "username": "anotherbarista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43819838",
                "name": "Pow2e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "pow2e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38322085",
                "name": "Juliana Spilimbergo",
                "username": "JuSpilimbergo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915388527",
                "name": "Canuto",
                "username": "Pestinhajr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073531784",
                "name": "beel mia",
                "username": "mia_beel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328524037",
                "name": "Ricardo Cursino",
                "username": "ricardo_cursino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58935944",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "dcomercio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006705",
                "name": "Adriana Setti",
                "username": "drisetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201526991",
                "name": "Fulana",
                "username": "Fulanxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327939401",
                "name": "Marli Fran\u00e7a",
                "username": "Maaarlisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367541965",
                "name": "maciel",
                "username": "jorgeemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544036882",
                "name": "Flor Go",
                "username": "florAlGom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365967594",
                "name": "Bruno Alessandro",
                "username": "BruuunoAlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111939916",
                "name": "cristiano",
                "username": "cristianopedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97322096",
                "name": "Vereador Paulo Igor",
                "username": "VerPauloIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73488443",
                "name": "William ramos paiffer",
                "username": "wpaiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74527734",
                "name": "Solarium \u2600\ufe0f",
                "username": "Aryellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708767071",
                "name": ".:jrs",
                "username": "elielfgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168747706",
                "name": "Good mommy \u263c",
                "username": "09Rafaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348730433",
                "name": "Anne Caroline",
                "username": "carolrbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559828048",
                "name": "Clube Mochileiro",
                "username": "ClubeMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539608560",
                "name": "JP Mayer",
                "username": "JPMayer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93181569",
                "name": "Ben Huser",
                "username": "BenHuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336072559",
                "name": "Priscilla Garcia",
                "username": "SaintsGarciia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247964176",
                "name": "Juicy Santos",
                "username": "juicysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053287",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "rteixeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113254029",
                "name": "Elaine Zangirolami",
                "username": "Elainetatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944654595",
                "name": "Aldeia Mundo",
                "username": "AldeiaMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119162092",
                "name": "APAJUFE",
                "username": "APAJUFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459714702",
                "name": "MrAlves",
                "username": "alvesofc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124846922",
                "name": "Sandra InfanteVieira",
                "username": "Sandramiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278170435",
                "name": "Biblioteca CCMN",
                "username": "bc_ccmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142458157",
                "name": "Emilyz",
                "username": "travelandfilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81675268",
                "name": "TOM Z\u00c9",
                "username": "Tzsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603569",
                "name": "Vivian \u25bd\u25b2",
                "username": "Vivian_Cristi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417410292",
                "name": "Raphinhaxy",
                "username": "Raphinhaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240804390",
                "name": "Sixto Ferrer Jarque",
                "username": "sferrerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320479636",
                "name": "Suellen Torres \ud83d\ude1c",
                "username": "suuhtorres12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71325735",
                "name": "PassoFundoFuscaClube",
                "username": "pf_fuscaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398788599",
                "name": "coca sin patear",
                "username": "traselhumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16629775",
                "name": "Jorge Quint\u00e3o",
                "username": "jorgequintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246355663",
                "name": "pedr0",
                "username": "hesoyamaapedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360163554",
                "name": "Cescon \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessica_Cescon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399372725",
                "name": "a\u00b2=b\u00b2+c\u00b2",
                "username": "thomasfbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128401420",
                "name": "CCS Lutando",
                "username": "CCSlutando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315283891",
                "name": "Guileherme",
                "username": "guialbuquerqu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288943625",
                "name": "Hingredy Maria Samor",
                "username": "HingredySamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158546290",
                "name": "P A C C H E C O",
                "username": "opaccheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314775027",
                "name": "Edson Trombelli",
                "username": "EDTROMBELLI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180673498",
                "name": "Diego Dominguez",
                "username": "dominguez___d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58990950",
                "name": "Dayanne Freitas",
                "username": "DayanneAngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532359",
                "name": "Jana",
                "username": "leocadiojana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352668370",
                "name": "SIGA @LEITORADEPRE",
                "username": "re_leitoradepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "352987166",
                "name": "Lakush",
                "username": "Ledurmathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60403031",
                "name": "Victor Augusto",
                "username": "victoraugustooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210245964",
                "name": "pedro pedro",
                "username": "pedrocvazn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42686473",
                "name": "Thiago Pironelli",
                "username": "ThiagoPironelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239543972",
                "name": "Omar Jacobo",
                "username": "OmarJacobo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63152741",
                "name": "Sergio Augusto",
                "username": "sergiosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266000088",
                "name": "PauloPJ",
                "username": "paulo_jose3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64346104",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "zuiurac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106381865",
                "name": "Felipe Otto Sant'Ana",
                "username": "FelipeOtto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519549290",
                "name": "Monica Ataides",
                "username": "BCINDUSTRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48481822",
                "name": "M3 Video",
                "username": "M3_Video",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50814114",
                "name": "Karen Giuncione",
                "username": "karen_giuncione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134433303",
                "name": "ionB",
                "username": "ionbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231172836",
                "name": "#FreeBRITNEY \ud83c\udf08",
                "username": "azevenus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440425037",
                "name": "Saulo",
                "username": "saulo_sirena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102646729",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jessischwarzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52864111",
                "name": "\u00c1TILA AMARAL",
                "username": "atilaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55895347",
                "name": "CHRIS CAROLO",
                "username": "CHRISCAROLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450758250",
                "name": "Marlon Perez",
                "username": "Marlon_perez50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1647568800",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pateixeira86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60423601",
                "name": "Hellder Dias",
                "username": "hellderdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994703",
                "name": "Maria Carolina Scherner",
                "username": "Carol_Scherner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2299680348",
                "name": "Roseanne",
                "username": "Rosiinhabarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65387756",
                "name": "S\u00e1zito",
                "username": "sarennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520968730",
                "name": "alex plunkk",
                "username": "alexplunkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263679730",
                "name": "DJoe",
                "username": "RadioDJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381937225",
                "name": "JoeGullar",
                "username": "joegullar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439518658",
                "name": "#joegullar",
                "username": "promosong1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290010723",
                "name": "Ramon Albuquerque",
                "username": "Albuquerque_l_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86232299",
                "name": "Alexandre Accioly",
                "username": "alexaccioly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61644673",
                "name": "Giordana.",
                "username": "imgiordana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180181272",
                "name": "Vitor CSP",
                "username": "VitorCesarSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65521777",
                "name": "Fernanda Machado",
                "username": "fefmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072243069",
                "name": "Wesley gama dos reis",
                "username": "skilowesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264751115",
                "name": "Viva Agenda",
                "username": "VivaAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161810725",
                "name": "Ruyter dos Santos",
                "username": "ruyterdossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119123176",
                "name": "snk",
                "username": "viihanchor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35202741",
                "name": "PETAR Online",
                "username": "petariando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47421482",
                "name": "am\u00eanda, 100% imunizadah! \ud83e\udd0d",
                "username": "amandalvafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197176615",
                "name": "Diguin (VACINADO com a 2\u00ba dose)",
                "username": "RodrigoSMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317595183",
                "name": "Evandro Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfad\ud83c\udfb6",
                "username": "eruandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404794071",
                "name": "Davi Bastos",
                "username": "DaviBaastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47974657",
                "name": "PABLO",
                "username": "eupabloazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164358125",
                "name": "blue ice",
                "username": "alicegmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94599430",
                "name": "Izabel Rinco",
                "username": "belrinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146621262",
                "name": "lane",
                "username": "alane_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316687050",
                "name": "miriam carabetti",
                "username": "miriamcarabetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153961167",
                "name": "Rodrigo Gama Meira",
                "username": "rgmeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28107597",
                "name": "Ana N\u00e9ri",
                "username": "ananerinunnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360884542",
                "name": "Inenarr\u00e1vel",
                "username": "BeeatrizDelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178924193",
                "name": "Dann",
                "username": "_dan19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624196512",
                "name": "bianca nunes",
                "username": "nunesbianca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27742049",
                "name": "Rha\u00edza N.",
                "username": "rhaizanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890462150",
                "name": "Carline Freitas",
                "username": "carlinefreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82264182",
                "name": "Yohe's",
                "username": "yohevertortoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469946858",
                "name": "Jordan Ramos",
                "username": "jcadmonereu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393706412",
                "name": "Tabata",
                "username": "_opstabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79008954",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "ju_barros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44955250",
                "name": "\u00c9cila Ramos",
                "username": "EcilaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47495608",
                "name": "Tamura",
                "username": "AndreTamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90058914",
                "name": "Danielle Abadie",
                "username": "danielleabadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57706879",
                "name": "Stef\u00e2nia Costa",
                "username": "StefaniaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191219608",
                "name": "Dazael",
                "username": "DazaelLanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319872403",
                "name": "joicedamascena",
                "username": "joiceamorim90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111066042",
                "name": "Ecoturista",
                "username": "ecoturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9395392",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ligeirinhorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310595727",
                "name": "Sitio Casar\u00e3o",
                "username": "SitioCasarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109972141",
                "name": "\u00c1dson",
                "username": "Adsonvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126209086",
                "name": "Nelson Reyes Estrella",
                "username": "nelsonjre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246469043",
                "name": "Noticias Dominicanas",
                "username": "notidominicanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411133005",
                "name": "raquel Gehm \ud83e\udd20\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "raquel_gehm1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91885091",
                "name": "J. Ferrer \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "Jhanell_Ferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183990783",
                "name": "virginichata \u264d",
                "username": "racnelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29948873",
                "name": "Thiago Peixoto",
                "username": "thiagompeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626114659",
                "name": "Erica Soares",
                "username": "ericasoaresdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65928930",
                "name": "n\u00f3 lasc\u00f4",
                "username": "nolascomarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158112754",
                "name": "DM75",
                "username": "dede_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601429405",
                "name": "Joel Hallow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "JoelHallow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127935202",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "nandacsc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103695587",
                "name": "Tairan Gustavo",
                "username": "tgubert",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "456570526031310849",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167g79nxxed7ualsobp5lrelcrhq5",
        "oldest_id": "455098986916216832",
        "result_count": 499
    }
}