{
    "data": [
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-02T16:03:08.000Z",
            "id": "451389378859110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando #100AnosVinicius, hoje tem Adriana Calcanhotto \u00e0s 19h no teatro da Biblioteca Parque Estadual no... http://t.co/wH2WIo0Qiy"
        },
        {
            "author_id": "20552894",
            "created_at": "2014-04-02T15:59:06.000Z",
            "id": "451388363162267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 anos vinicius de moraes (exposi\u00e7\u00e3o palestras shows performances), de 29 de mar\u00e7o a 15 de junho DE GRA\u00c7A na biblioteca parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "557298328",
            "created_at": "2014-04-02T15:38:22.000Z",
            "id": "451383143099281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me da ternura: Parque nacional El Leoncito MAS CHU"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-02T15:33:43.000Z",
            "id": "451381971760214017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bairro Jd. Peri Alto, localizado na zona norte da cidade de S\u00e3o Paulo, fazendo fronteira com o Parque Nacional... http://t.co/BUMBc1tHcA"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-04-02T15:15:23.000Z",
            "id": "451377359933816834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Tem de ter um parlamento paralelo para tratar das quest\u00f5es ind\u00edgenas\". Confira a #EntrevistaDoDia com \u00c1lvaro Tukano http://t.co/yLPEtIktU5"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-04-02T14:56:37.000Z",
            "id": "451372637910884353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra trimestre\u00a0positivo http://t.co/2sy7K1x0VU"
        },
        {
            "author_id": "19351944",
            "created_at": "2014-04-02T14:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "38484350",
                        "start": 0,
                        "username": "lunnafe"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "30485678",
                        "start": 9,
                        "username": "kotsuki_chan"
                    }
                ]
            },
            "id": "451371025629188096",
            "in_reply_to_user_id": "38484350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lunnafe @kotsuki_chan dei zoom umas 9 vezes. na direita tem o \"parque nacional nascentes do lago jari\", o mew t\u00e1 bem pra esquerda."
        },
        {
            "author_id": "492480313",
            "created_at": "2014-04-02T14:47:33.000Z",
            "id": "451370357237510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquiteto americano projeta casa de pedra em meio \u00e0 paisagem \u00e1rida do deserto, no Parque Nacional de Joshua Tree,... http://t.co/O2kiB5ogWE"
        },
        {
            "author_id": "260499366",
            "created_at": "2014-04-02T14:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "451369944249561088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um dia ap\u00f3s o outro ... \ud83d\ude09\ud83d\ude04\ud83d\ude18 @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/cWUyMxMzpN"
        },
        {
            "author_id": "260499366",
            "created_at": "2014-04-02T14:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "451369537125244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e,eu te amo \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/QIP2gV0JP2"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-02T14:35:56.000Z",
            "id": "451367433647820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/nlKcWZpLXW"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-02T14:35:55.000Z",
            "id": "451367429394821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/Nx0wv4mJnO"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-02T14:35:42.000Z",
            "id": "451367372532629505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/BPijzioZCS"
        },
        {
            "author_id": "461226763",
            "created_at": "2014-04-02T14:27:25.000Z",
            "id": "451365288903471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pires quer que v\u00e1 com ele ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-04-02T14:25:59.000Z",
            "id": "451364928268414977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-02T14:23:15.000Z",
            "id": "451364241086242818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi!!! Parque Nacional da Tijuca, RJ. http://t.co/jcm6Lgi18C"
        },
        {
            "author_id": "327553206",
            "created_at": "2014-04-02T14:23:06.000Z",
            "id": "451364200703856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou pro parque municipal ,"
        },
        {
            "author_id": "818030965",
            "created_at": "2014-04-02T14:20:49.000Z",
            "id": "451363626754904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional Yellowstone - que fica nos EUA - \u00e9 famoso por, entre outras atra\u00e7\u00f5es, seus g\u00eaiseres, suas... http://t.co/S3JbZHWDce"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-04-02T14:18:28.000Z",
            "id": "451363036389834753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/UpWcpUIZ0i"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-02T14:16:42.000Z",
            "id": "451362593764933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE ESTADUAL DA CANTAREIRA: UMA FLORESTA NA CIDADE DE S\u00c3O PAULO, BRASIL \n\nA Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o... http://t.co/ksc5XzgS83"
        },
        {
            "author_id": "41456383",
            "created_at": "2014-04-02T14:11:55.000Z",
            "id": "451361385209798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru ... - http://t.co/wzMGbYsQpD http://t.co/vq6KMHEED2"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2014-04-02T14:09:35.000Z",
            "id": "451360801975062528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/11zKcjTugH"
        },
        {
            "author_id": "963352434",
            "created_at": "2014-04-02T14:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "451360534026543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/B3ObO1OapI"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-02T14:07:54.000Z",
            "id": "451360378069737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/uQIZPiJcdy"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-04-02T14:04:09.000Z",
            "id": "451359431821766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/njB6EYFP0T"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-04-02T14:04:00.000Z",
            "id": "451359396996476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/WcrDAZJg6T"
        },
        {
            "author_id": "2394409976",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:51.000Z",
            "id": "451359357272219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/RcXtsJP3HI"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:45.000Z",
            "id": "451359334799134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/vwO0pmeKgc"
        },
        {
            "author_id": "2409335647",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:44.000Z",
            "id": "451359329606565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/0rvFr7ZVtq"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:43.000Z",
            "id": "451359324900585474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/rrbkvuN9PV"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:43.000Z",
            "id": "451359323046703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/KVrXTpStIj"
        },
        {
            "author_id": "2409323966",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:42.000Z",
            "id": "451359318323908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/Nv5hXO5xZC"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:41.000Z",
            "id": "451359315245293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/7o5KNPK0VJ"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:39.000Z",
            "id": "451359309255811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil h... http://t.co/Rn048zPrsX"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:32.000Z",
            "id": "451359279698546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/jjZWcAZW2R"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:15.000Z",
            "id": "451359207501987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 ... http://t.co/04133V0KS7 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:09.000Z",
            "id": "451359183158640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/BkumQZN6db"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-04-02T14:03:09.000Z",
            "id": "451359183154077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/IimrxnxbRY"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:49.000Z",
            "id": "451359096571039745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/QOrdCXKDcA"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:47.000Z",
            "id": "451359090103447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/WjfFuhZa5C"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:37.000Z",
            "id": "451359049099923458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/v6TAcfDOMB"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:30.000Z",
            "id": "451359017390981122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/vsEALKbEQC"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:27.000Z",
            "id": "451359007085568001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/fqhYVqOpTN"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:24.000Z",
            "id": "451358991755395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/cRoDWKfTsm"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:23.000Z",
            "id": "451358987384922113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/C9G2WXNQxo"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:19.000Z",
            "id": "451358970209263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/OX0OztUz6Y"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2014-04-02T14:02:04.000Z",
            "id": "451358909576400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/NAaMvDuTmt"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:58.000Z",
            "id": "451358885257826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/X4JKMKNsRh #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:58.000Z",
            "id": "451358882766389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/EoH7sIVH04"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:54.000Z",
            "id": "451358867780153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/knqaL8qDDp"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:48.000Z",
            "id": "451358843167981568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/qF9DouDzy7"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:44.000Z",
            "id": "451358825379938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/XAmKyCPbFh"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:36.000Z",
            "id": "451358789963231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil he... http://t.co/90GVCpY2rb #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:22.000Z",
            "id": "451358731515613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/lwWFMS8N8C"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:14.000Z",
            "id": "451358700582604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/9z4WustuqH"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-04-02T14:01:01.000Z",
            "id": "451358646694182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 108 mil hectares par... http://t.co/CY2HKRXdDb"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-04-02T14:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "451358597650595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liberados 1... http://t.co/1Z52yArTQ1 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-04-02T14:00:46.000Z",
            "id": "451358581724430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA: Ser\u00e3o liber... http://t.co/BicedPcIxR #brasil"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-04-02T14:00:23.000Z",
            "id": "451358483771043840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ideflor faz licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o na Floresta Estadual do Paru, no PA http://t.co/I9O7PcXI1A"
        },
        {
            "author_id": "54022891",
            "created_at": "2014-04-02T13:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "451356767847718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino...HIIT (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o) http://t.co/ur7Oax2nO0"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-04-02T13:29:20.000Z",
            "id": "451350670801915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas http://t.co/MLhAv2LBlE"
        },
        {
            "author_id": "302639866",
            "created_at": "2014-04-02T13:29:08.000Z",
            "id": "451350619572285441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 31 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional 7Cidades Batalha do genipapo.\" http://t.co/MElzIlqalZ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-02T13:23:35.000Z",
            "id": "451349224177692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/VySBNZDJPv"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-02T13:21:51.000Z",
            "id": "451348790314663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/0Si3pCTPE2"
        },
        {
            "author_id": "167790431",
            "created_at": "2014-04-02T13:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "451345238154829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desejai al\u00e9m do teu alcance, tudo que tens direito e buscai com toda sua garra\" @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/rhtK8M5m7U"
        },
        {
            "author_id": "2239520707",
            "created_at": "2014-04-02T13:07:12.000Z",
            "id": "451345101793415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 179,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Uma das maravilhas do Canad\u00e1!!  O Lake Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta no Parque Nacional de Banff. http://t.co/RZKMa90t2V"
        },
        {
            "author_id": "41494549",
            "created_at": "2014-04-02T13:05:58.000Z",
            "id": "451344789498499073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias atr\u00e1s... @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/2OnZZzla12"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2014-04-02T12:51:26.000Z",
            "id": "451341133663068162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cRevogar a Floresta Estadual faria com que a discuss\u00e3o sobre territ\u00f3rio, no Amap\u00e1, voltasse \u00e0 estaca zero\u201d: Jo... http://t.co/F4wmKiIH0a"
        },
        {
            "author_id": "46204905",
            "created_at": "2014-04-02T12:51:11.000Z",
            "id": "451341070534586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei \u00e0 Soure na Ilha de Maraj\u00f3 com essa not\u00edcia. L\u00e1 ouvi falar muito bem da Reserva Extrativista (Resex) Marinha d\u2026http://t.co/qoy2EWtxIO"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-02T12:44:15.000Z",
            "id": "451339326563962882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/iC0R3Vud43"
        },
        {
            "author_id": "31544635",
            "created_at": "2014-04-02T12:37:58.000Z",
            "id": "451337743705325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO: TE AMO &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-04-02T12:30:05.000Z",
            "id": "451335761682395137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Do Igua\u00e7u e aventure-se no circuito de arvorismo! http://t.co/j5fOBjvqKw"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2014-04-02T12:22:15.000Z",
            "id": "451333791777554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u recebeu quase 500 mil visitantes em tr\u00eas meses\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 431 mil... http://t.co/9FMLJOMT3i"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2014-04-02T12:15:07.000Z",
            "id": "451331993318731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros recebeu um workshop muito bacana em mar\u00e7o, sobre monitoramento de... http://t.co/tlLHN1uzay"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2014-04-02T12:14:49.000Z",
            "id": "451331917493706752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cRevogar a Floresta Estadual faria com que a discuss\u00e3o sobre territ\u00f3rio, no Amap\u00e1, voltasse \u00e0 estaca zero\u201d http://t.co/7c1Jge39eK"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-04-02T12:12:27.000Z",
            "id": "451331322603405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Adriana Calcanhotto faz show gratuito com m\u00fasicas de Vin\u00edcius de Moraes nesta quarta, na Biblioteca Parque Estadual: http://t.co/CEnuwneoS1"
        },
        {
            "author_id": "83247193",
            "created_at": "2014-04-02T12:04:45.000Z",
            "id": "451329384742666240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa not\u00edcia :-). Foi inaugurada a Biblioteca Parque Estadual, que fica na Presidente Vargas, ao lado do Campo... http://t.co/cgWYf5GSxM"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2014-04-02T12:01:30.000Z",
            "id": "451328566874361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN significa: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. \u00c9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ed\u00adnio... http://t.co/po3by8snRY"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2014-04-02T11:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "41123392",
                        "start": 123,
                        "username": "_ihu"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "62209127",
                        "start": 129,
                        "username": "thiagotxai"
                    }
                ]
            },
            "id": "451322222473666560",
            "in_reply_to_user_id": "41123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Por um parlamento paralelo p/ tratar das quest\u00f5es #ind\u00edgenas\" \u00c1lvaro Tukano http://t.co/zHijaBLx3F http://t.co/jRqCXioUeX @_ihu @thiagotxai"
        },
        {
            "author_id": "282084628",
            "created_at": "2014-04-02T11:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5324233,
                        -23.40105655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7a842ce4dad98ef6"
            },
            "id": "451320579829014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaa!!!!!\n\n\u00d3tima ter\u00e7a-feira a todos meus amigos!!! @ Parque Estadual Cantareira http://t.co/qzFhhfabxu"
        },
        {
            "author_id": "67516510",
            "created_at": "2014-04-02T11:26:10.000Z",
            "id": "451319673804832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, muita luz e harmonia \u2014 at Reserva Biol\u00f3gica De Pedra Talhada http://t.co/ZGganQdtgx"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-04-02T11:03:30.000Z",
            "id": "451313970117214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Por um parlamento paralelo para tratar das quest\u00f5es ind\u00edgenas\". Entrevista com \u00c1lvaro Tukano http://t.co/yLPEtIktU5 http://t.co/gi1FtOn2Gv"
        },
        {
            "author_id": "1979336844",
            "created_at": "2014-04-02T11:00:03.000Z",
            "id": "451313103301402625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda segunda e quarta, fa\u00e7o uma caminhada com a Terceira Idade de Itagua\u00ed, no Parque Municipal, pela manh\u00e3.... http://t.co/SkjFV8dnik"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-02T10:37:20.000Z",
            "id": "451307384728981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Canyon Rio dos Peixes\" http://t.co/NCBM41tE6I"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-02T10:22:16.000Z",
            "id": "451303596827877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL CANYON RIO DOS PEIXES, \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1... http://t.co/cRnErrNSeh"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-02T09:30:01.000Z",
            "id": "451290445536976896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-02T09:08:58.000Z",
            "id": "451285146327449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Quarta Feira a Todos! !!! Super Treino com Carlos Lobo Pericles De Araujo \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/obDCmNVO6e"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-04-02T07:09:32.000Z",
            "id": "451255090348044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assim como eu fazia todo sabado, independente do sol, porque no parque muni\u00e7ipal sempre \u00e9 nublado,"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-04-02T04:16:05.000Z",
            "id": "451211440137842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Revogar a Floresta Estadual faria com que a discuss\u00e3o sobre territ\u00f3rio, no Amap\u00e1, voltasse \u00e0 estaca zero\": Po... http://t.co/xW76OW4QWo"
        },
        {
            "author_id": "2403917451",
            "created_at": "2014-04-02T04:11:45.000Z",
            "id": "451210349468209152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/Yr2TojeQ4C"
        },
        {
            "author_id": "141021073",
            "created_at": "2014-04-02T03:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19785066",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelamorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "451206776839757824",
            "in_reply_to_user_id": "19785066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelamorais o mais dif\u00edcil ta no parque nacional do Jau. \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-02T03:00:03.000Z",
            "id": "451192306964500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de abril de 2014\nBacurau-chint\u00e3 (Hydropsalis parvula)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/snp3AFaxRP"
        },
        {
            "author_id": "84734431",
            "created_at": "2014-04-02T02:54:58.000Z",
            "id": "451191027194273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff\nBanff \u00e9 um munic\u00edpio canadense que se localiza dentro do Parque Nacional de Banff, no sudoeste da prov\u00edncia... http://t.co/HalMR7jNxt"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-02T02:36:26.000Z",
            "id": "451186362755325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/8xN9Hi2L9E"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-04-02T02:19:00.000Z",
            "id": "451181978793287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos.  http://t.co/Y3oeGVm60K"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-04-02T02:14:38.000Z",
            "id": "451180876773076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAS DO PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS - PROGRAMA COMEMORATIVO DO DIA INTERNACIONAL DOS MONUMENTOS E S\u00cdTIOS... http://t.co/zzYLBBYtEa"
        },
        {
            "author_id": "101534676",
            "created_at": "2014-04-02T02:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.10927871,
                        19.18757803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "451179270552186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Double nigga @ Parque Municipal Duarte ( Pimentel) http://t.co/Y00HLA0oB4"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-04-02T02:01:19.000Z",
            "id": "451177527088672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra novo recorde trimestral. http://t.co/5OE27btJ2H http://t.co/wtdQZsovCZ"
        },
        {
            "author_id": "112656099",
            "created_at": "2014-04-02T01:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47238791",
                        "start": 0,
                        "username": "mappingthesky"
                    }
                ]
            },
            "id": "451171871904395265",
            "in_reply_to_user_id": "47238791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mappingthesky Parque Nacional do Ja\u00fa for Turtwig"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-04-02T01:28:25.000Z",
            "id": "451169248740909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/0pMh4JtQHx"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-04-01T23:46:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "451143720193499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 2 others) http://t.co/rnM40zcqW4"
        },
        {
            "author_id": "227685515",
            "created_at": "2014-04-01T23:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96365356,
                        -20.26961327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49b72cbb44c7bbbf"
            },
            "id": "451143365896466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a chuva caia... @ Monumento Natural Serra da Moeda http://t.co/vuXnHcyeVi"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-04-01T23:19:35.000Z",
            "id": "451136826594430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-04-01T23:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "451134422247813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/jPlHX0l9n6"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-04-01T23:03:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "451132779653521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti http://t.co/6xeIA2cNOH"
        },
        {
            "author_id": "151690503",
            "created_at": "2014-04-01T23:01:11.000Z",
            "id": "451132194535526400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca do Parque RJ :) (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 4 others) http://t.co/49cbWLkscm http://t.co/WiKgMIovhM"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-01T23:00:01.000Z",
            "id": "451131900032065538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Ibitipoca, \u00e9 poss\u00edvel fazer muitas descobertas. A \u00e1rea \u00e9 tamb\u00e9m conhecida como para\u00edso das... http://t.co/rsNurTQkL4"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-04-01T22:48:25.000Z",
            "id": "451128982499385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso - Conselho Consultivo do Parque Estadual Cristalino ser\u00e1 reativado http://t.co/ghNKx3x9ry"
        },
        {
            "author_id": "408661135",
            "created_at": "2014-04-01T22:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "451124619052064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\n#brazil #brasilia #taguatinga #flona #vamaislonge #instanfree #android\u2026 http://t.co/fzpzWrEdXj"
        },
        {
            "author_id": "36863031",
            "created_at": "2014-04-01T21:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "451115662870847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/z70OTVNWqZ"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2014-04-01T21:54:19.000Z",
            "id": "451115367960567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTIVE NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS PERCORRI A TRILHA MOZART CAT\u00c3O  http://t.co/p8l7bT82FD"
        },
        {
            "author_id": "11072502",
            "created_at": "2014-04-01T21:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.76240835,
                        -4.27677991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "451114807291547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#setecidades #piaui #igerspiaui #ag_bw @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/8LtS9kNrcF"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-04-01T21:42:39.000Z",
            "id": "451112431712866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/Y1eC0JLIha"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2014-04-01T21:31:06.000Z",
            "id": "451109526012309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas http://t.co/zofjV12mXE"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2014-04-01T21:25:01.000Z",
            "id": "451107994332573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Mendanha fica entre Bangu e Campo Grande e \u00e9 um ref\u00fagio para os moradores vizinhos:  http://t.co/4esbKGeFMh"
        },
        {
            "author_id": "178082817",
            "created_at": "2014-04-01T21:04:49.000Z",
            "id": "451102909241905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Band e Amir n\u00e3o s\u00e3o nomes de uma dupla sertaneja, e sim, o nome do primeiro Parque nacional do Afganist\u00e3o, criado... http://t.co/Rm8mdF4nLF"
        },
        {
            "author_id": "202248784",
            "created_at": "2014-04-01T20:52:11.000Z",
            "id": "451099730073092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazu parque nacional do #igua\u00e7u #brazil #cataratas #maravillasdelmundo http://t.co/AmbizdZslx"
        },
        {
            "author_id": "36863031",
            "created_at": "2014-04-01T20:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "451099144191770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro) http://t.co/ptRMrHhQW6"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-04-01T20:29:09.000Z",
            "id": "451093934073446401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas recebem mais de 430 mil visitantes no primeiro trimestre.\n\nDe janeiro a mar\u00e7o, Parque Nacional do... http://t.co/ETPS0Sc1ff"
        },
        {
            "author_id": "70400339",
            "created_at": "2014-04-01T20:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "451087292464398337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o trabalho e externo, paz e bem a todos. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/IDWUYwLtOG http://t.co/I5hTNtmTuE"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-04-01T20:00:21.000Z",
            "id": "451086686466764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte http://t.co/7imttbPBZM"
        },
        {
            "author_id": "70400339",
            "created_at": "2014-04-01T19:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "451086239190769665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o trabalho e externo, paz e bem a todos. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/EcLLpejU3L http://t.co/7HCP5mgZnS"
        },
        {
            "author_id": "372357564",
            "created_at": "2014-04-01T19:21:58.000Z",
            "id": "451077027849064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro usando reserva ecol\u00f3gica como se fosse seu tanque de pesca.\nUma memor\u00e1vel ~aula de educa\u00e7\u00e3o moral e c\u00edvica~ http://t.co/vWiEILC3O1"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2014-04-01T19:09:29.000Z",
            "id": "451073884067225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nelson Triunfo comanda o Dan\u00e7ando no Parque\n \nEle estar\u00e1 no Parque Municipal de Barueri no domingo, 6, a partir... http://t.co/70LzOPPUQM"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2014-04-01T19:05:01.000Z",
            "id": "451072763445661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma ilha intocada dentro de um Parque Nacional Marinho, com praias desertas de areia branca, que se... http://t.co/IBPQzQbwzd"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-04-01T19:03:14.000Z",
            "id": "451072314289819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra trimestre positivo Leia mais: http://t.co/QdxMpjDhlJ"
        },
        {
            "author_id": "32226770",
            "created_at": "2014-04-01T18:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "17718003",
                        "start": 28,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "451071199565844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir nesse lugar! :O RT @guia4rodas O Petar, em Iporanga (SP), a cachoeira do Sem Fim: http://t.co/yZmLf0jw4F  http://t.co/ZVgV1029uZ"
        },
        {
            "author_id": "20595637",
            "created_at": "2014-04-01T18:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "141370708",
                        "start": 0,
                        "username": "aCamilaCamargo"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "8802752",
                        "start": 16,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "451070801148919808",
            "in_reply_to_user_id": "141370708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aCamilaCamargo @g1 Achei dois em Bras\u00edlia! Um na Polishop e outro no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "38566683",
            "created_at": "2014-04-01T18:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "451067769170055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha: http://t.co/F3Qj1ridAt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-04-01T18:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "11160692",
                        "start": 125,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "451067277727645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Revogar a Floresta Estadual faria com que a discuss\u00e3o sobre territ\u00f3rio, no Amap\u00e1, voltasse \u00e0 ... http://t.co/tvamE5GR76 via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "231084744",
            "created_at": "2014-04-01T18:24:23.000Z",
            "id": "451062534129586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdd de matar aula no parque municipal com o povo da escola  :/"
        },
        {
            "author_id": "1531416210",
            "created_at": "2014-04-01T18:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "159259556",
                        "start": 0,
                        "username": "JamesGonzalez30"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.83912105,
                        9.73651081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "451062372007165952",
            "in_reply_to_user_id": "159259556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jamesgonzalez30 \u26bd\ufe0fjogando Fotebol em Cahuita\ud83c\udf34\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Cahuita http://t.co/rMbqBdViGv"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-04-01T18:16:59.000Z",
            "id": "451060671958900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas - http://t.co/zWscXxuhKw #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-01T18:08:58.000Z",
            "id": "451058654339289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. Com Jo\u00e3o Freire http://t.co/6BH9TGrGVY"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-04-01T17:22:10.000Z",
            "id": "451046877291487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante assustou um elefante em parque natural e acabou multado: Um visitante do Parque Nacional Kruger, na ... http://t.co/rmVNzvrXKw"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-04-01T17:02:59.000Z",
            "id": "451042050121928704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IMAGEM] Cachoeira do Parque Municipal de #BH: http://t.co/mG0hBerFEh #MG #Brasil #Contribui\u00e7\u00e3o. Foto: Heliakim J\u00fanior"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-04-01T16:45:16.000Z",
            "id": "451037591127990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do Cerrado!\n\nOrqu\u00eddea com carinha de morcego (Cleistes cf. ramboi)\n\nFoto: Campo \u00famido, Parque Nacional de... http://t.co/hO6wD9qwdN"
        },
        {
            "author_id": "72293517",
            "created_at": "2014-04-01T16:45:12.000Z",
            "id": "451037575122153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de estrada que corta Parque Nacional do Araripe \u00e9 autorizada pelo ICMBio http://t.co/VPnyT5MQgQ via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "77356473",
            "created_at": "2014-04-01T16:38:13.000Z",
            "id": "451035817998569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Near Parque Nacional do Ja\u00fa there is a #turtwing http://t.co/gz4aYAXRIG\n#PokemonChallenge http://t.co/3bNXFpwyiT"
        },
        {
            "author_id": "178332752",
            "created_at": "2014-04-01T16:34:22.000Z",
            "id": "451034850976206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional de Itatiaia receber\u00e1 obras de recupera\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica http://t.co/zujR987pwT"
        },
        {
            "author_id": "2287888731",
            "created_at": "2014-04-01T16:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1965984894",
                        "start": 0,
                        "username": "jhon_8mile"
                    }
                ]
            },
            "id": "451027943809355776",
            "in_reply_to_user_id": "1965984894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhon_8mile pal parque nacional o popis?"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2014-04-01T16:02:50.000Z",
            "id": "451026915101376513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de estrada que corta Parque Nacional do Araripe \u00e9 autorizada pelo ICMBio http://t.co/Oz93o3ZMQ4"
        },
        {
            "author_id": "180488723",
            "created_at": "2014-04-01T16:02:43.000Z",
            "id": "451026882696187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/VcGjjWRKjJ"
        },
        {
            "author_id": "55744959",
            "created_at": "2014-04-01T16:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "451026506459144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor, sublime amor. \ud83d\udcf7\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/FEyCd0Wx2X"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2014-04-01T15:51:58.000Z",
            "id": "451024180373233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de estrada que corta Parque Nacional do Araripe \u00e9 autorizada pelo ICMBio http://t.co/UQqC5zOwzV"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T15:43:27.000Z",
            "id": "451022036258013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1gua Mineral #brasilia #df #brasil #aguamineral #parquenacional (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/G6gW2PTICT"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T15:43:24.000Z",
            "id": "451022022936895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral #brasilia #df #brasil #aguamineral #parquenacional @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/aOyFSsG1wp"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T15:42:11.000Z",
            "id": "451021716647837696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1gua Mineral #brasilia #df #brasil #aguamineral #parquenacional (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/DDKK8ybEiF"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T15:42:08.000Z",
            "id": "451021704446619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral #brasilia #df #brasil #aguamineral #parquenacional @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xaQfqRtKJh"
        },
        {
            "author_id": "13113932",
            "created_at": "2014-04-01T15:03:48.000Z",
            "id": "451012059032219648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um oasis no Centro de BH, vale a visita!\" Foursquare Tip @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Xp9jFWppk1"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2014-04-01T15:00:03.000Z",
            "id": "451011115439255554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ROBERTO BURLE MARX \u2013 S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos\n\nInaugurado em 1996, o parque ocupa uma \u00e1rea de mais de... http://t.co/x2LNsObJHF"
        },
        {
            "author_id": "1854589129",
            "created_at": "2014-04-01T14:31:06.000Z",
            "id": "451003828955910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 leva orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias a Casa Cor Alagoas. Leia mais: http://t.co/f332nwXPWf http://t.co/CJzkDfTEbj"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-04-01T14:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "451002931030937600",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #petrobras \n\nEsta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural... http://t.co/0tnVd9s5Da"
        },
        {
            "author_id": "137763066",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:45.000Z",
            "id": "450998958337564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/1zFsj909Bx"
        },
        {
            "author_id": "2379298746",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:37.000Z",
            "id": "450998926745694208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/UdkkRAsPbW"
        },
        {
            "author_id": "815124246",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:28.000Z",
            "id": "450998888514596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos http://t.co/VaLu8jHil6"
        },
        {
            "author_id": "2222216142",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:25.000Z",
            "id": "450998876485341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/QB1l4bOSCo"
        },
        {
            "author_id": "2252973282",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:19.000Z",
            "id": "450998849767632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/ryoyDuP9fd"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:14.000Z",
            "id": "450998828515069953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/gNa71ogJjc"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-04-01T14:11:07.000Z",
            "id": "450998799947685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/jt8JfiksAo"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-04-01T14:10:56.000Z",
            "id": "450998753911005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/l3E9Sq6vTh"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2014-04-01T14:10:54.000Z",
            "id": "450998743542685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos: ROMA, 1 ABR (ANSA) - Os parques naturais italianos s\u00e3o os... http://t.co/4gyQHB2AIv"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2014-04-01T14:10:46.000Z",
            "id": "450998712362217473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abruzzo \u00e9 o preferido dos italianos http://t.co/G6D7OptRPU #BrasilNoticias"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-01T14:00:01.000Z",
            "id": "450996004859686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca, Minas Gerais\n\nO Parque do Ibitipoca \u00e9 uma reserva florestal localizada no munic\u00edpio... http://t.co/RDyMgZ7a0j"
        },
        {
            "author_id": "512324669",
            "created_at": "2014-04-01T13:54:29.000Z",
            "id": "450994613222772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO\nhttp://t.co/mnaM5szbnX"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-01T13:51:09.000Z",
            "id": "450993773300813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. Com Jo\u00e3o Freire http://t.co/7PhlqyEpMD"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-04-01T13:48:56.000Z",
            "id": "450993214980243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. Com Jo\u00e3o Freire http://t.co/r4nrPo0x99"
        },
        {
            "author_id": "37963824",
            "created_at": "2014-04-01T13:26:32.000Z",
            "id": "450987577365893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribo Ind\u00edgena de Paranapu\u00e3: localizada no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, na cidade de S\u00e3o Vicente /SP.\n\nCamera:... http://t.co/X25i2a8UKf"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2014-04-01T13:24:12.000Z",
            "id": "450986993002872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente: DERSA doa orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias para o Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/l89o6mGxph http://t.co/u6kzuNknqh"
        },
        {
            "author_id": "13113932",
            "created_at": "2014-04-01T13:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "75293589",
                        "start": 18,
                        "username": "priscilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "450983184759787521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lilipora\u00edcomapri @priscilla pissaia #BH (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/E4MaGJw5ZU http://t.co/brbiXoB6Mq"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T12:43:56.000Z",
            "id": "450976858654646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1gua Mineral com mam\u00e3e (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/Y223oSz63T"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T12:43:54.000Z",
            "id": "450976848328282112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral com mam\u00e3e @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/mqcRXHvPug"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T12:40:56.000Z",
            "id": "450976101419196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1gua Mineral (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/9Ijeq586F2"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T12:40:53.000Z",
            "id": "450976090249760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gNSMArKOsz"
        },
        {
            "author_id": "1467603840",
            "created_at": "2014-04-01T12:40:46.000Z",
            "id": "450976061379981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi, Abril! O Parque Nacional Banff fica nas Montanhas Rochosas, na prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1. Lindo, n\u00e3o \u00e9?? http://t.co/AwhS8yLIfx"
        },
        {
            "author_id": "1205926075",
            "created_at": "2014-04-01T12:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450975786221469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ER9mrTmqGC"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T12:36:38.000Z",
            "id": "450975022606458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ter\u00e7a na \u00c1gua Mineral com mam\u00e3e e amigos (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/TLXSmAjiSz"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2014-04-01T12:36:35.000Z",
            "id": "450975010363310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a na \u00c1gua Mineral com mam\u00e3e e amigos @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TKN1hACVxy"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-01T12:30:01.000Z",
            "id": "450973357354139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "11946162",
            "created_at": "2014-04-01T12:22:42.000Z",
            "id": "450971516801662977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio e Parque Municipal do Mindu. Acabei de correr 13,0 km com um ritmo de 8'58\"/km com o Nike+. http://t.co/YQOB3wt2XA #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2014-04-01T12:20:01.000Z",
            "id": "450970841472593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nPrincipal cart\u00e3o-postal de Foz, as 275 quedas do Rio Igua\u00e7u s\u00e3o consideradas uma das... http://t.co/KFzF4AdLQX"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2014-04-01T12:12:51.000Z",
            "id": "450969036260519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/mJEJMCjlaR via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-04-01T11:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "124823857",
                        "start": 53,
                        "username": "ismaelalexandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "450964432861286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ @ismaelalexandr http://t.co/IM7FOx7Py7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-04-01T11:42:28.000Z",
            "id": "450961389410983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa ter\u00e7a! Come\u00e7amos o dia com  registro da Floresta Nacional do Araripe. Foto: Celso Oliveira http://t.co/YLDJlTV8ZQ"
        },
        {
            "author_id": "518455933",
            "created_at": "2014-04-01T11:30:18.000Z",
            "id": "450958327347179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Do Rio Vermelho Mo\u00e7ambique Florian\u00f3polis/sc http://t.co/N8awlTykYa"
        },
        {
            "author_id": "2317054308",
            "created_at": "2014-04-01T11:00:01.000Z",
            "id": "450950708607873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago com pedras coloridas , localizada no parque nacional em Montana, Estados Unidos... http://t.co/UWUEbxM8Bw"
        },
        {
            "author_id": "282084628",
            "created_at": "2014-04-01T10:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5324233,
                        -23.40105655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7a842ce4dad98ef6"
            },
            "id": "450945870339801090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa!!!\n\nPq o tempo n\u00e3o p\u00e1ra!!! ;-) @ Parque Estadual Cantareira http://t.co/nWVjm8a1YI"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-04-01T10:39:54.000Z",
            "id": "450945645478567937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas http://t.co/2PQStRIPTg"
        },
        {
            "author_id": "43926263",
            "created_at": "2014-04-01T10:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "63459107",
                        "start": 64,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "450944432322658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andradas parada em frente ao Parque Municipal. Super agarrado. (@TransitoBH @Rota98FM)"
        },
        {
            "author_id": "1103935825",
            "created_at": "2014-04-01T10:29:37.000Z",
            "id": "450943055794028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE LIMA DESENVOLVE PROJETO ESCOLAR NA \u00c1REA PROTEGIDA DAS LAGOAS DE BERTIANDOS E S. PEDRO DE ARCOS http://t.co/k3yWMk1yvj"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-04-01T10:08:52.000Z",
            "id": "450937833369251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio  vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas: Outras unidades est\u00e3o  em estudo nos m... http://t.co/FFIQd0MPrq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-01T09:52:28.000Z",
            "id": "450933707961270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* nascer do sol no Parque Nacional Bwabwata da Nam\u00edbia, mat\u00e9ria de hoje do BLOG, tirada em Fevereiro de 2013 http://t.co/HskuTIrdVQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-01T09:46:51.000Z",
            "id": "450932292719230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL BWABWATA, \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\"na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/g50DDbIu8x"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-04-01T08:14:46.000Z",
            "id": "450909120992780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a inaugura\u00e7\u00e3o do Laborat\u00f3rio da Biodiversidade E.O. Wilson, no Parque Nacional da Gorongosa National... http://t.co/J3vyldNXZJ"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-04-01T08:03:24.000Z",
            "id": "450906259513151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Petar, em Iporanga (SP), reserva paisagens incr\u00edveis. Como a da cachoeira do Sem Fim: http://t.co/YT2PDh2CF2  http://t.co/wpkqNW3JDk"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2014-04-01T07:31:26.000Z",
            "id": "450898216494440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soajo, Peneda Parque Nacional Do Ger\u00eas http://t.co/ryKVxc2bO4"
        },
        {
            "author_id": "290804807",
            "created_at": "2014-04-01T05:33:52.000Z",
            "id": "450868627491659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Biblioteca Parque Estadual http://t.co/50Ntuj622z"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-04-01T04:23:03.000Z",
            "id": "450850805676261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rec\u00e9m inaugurado Laborat\u00f3rio da Biodiversidade Edward O. Wilson no Parque Nacional da Gorongosa National Park \u00e9... http://t.co/JyGDJ9e8wn"
        },
        {
            "author_id": "32981486",
            "created_at": "2014-04-01T04:08:49.000Z",
            "id": "450847225238020097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore con http://t.co/ZcraHwsPjv http://t.co/d7uhdk54hW"
        },
        {
            "author_id": "341989719",
            "created_at": "2014-04-01T03:53:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "2306866596",
                        "start": 3,
                        "username": "TheKidBengala"
                    }
                ]
            },
            "id": "450843258256498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TheKidBengala vizita ao parque nacional de  FOZ de IGUA\u00c7U....\nKID BENGALA http://t.co/uU9PilaKxA"
        },
        {
            "author_id": "131239334",
            "created_at": "2014-04-01T03:52:19.000Z",
            "id": "450843074303107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/MAIspT45kF"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-01T03:00:03.000Z",
            "id": "450829919161827329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de abril de 2014\nMic\u00f4nia (Miconia fallax)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/4yXAMXhuGe"
        },
        {
            "author_id": "10719502",
            "created_at": "2014-04-01T02:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "27910697",
                        "start": 0,
                        "username": "wirelezz"
                    }
                ]
            },
            "id": "450827750556049409",
            "in_reply_to_user_id": "27910697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wirelezz Parque Nacional de Galapagos: http://t.co/yZOnbHREfp"
        },
        {
            "author_id": "2306866596",
            "created_at": "2014-04-01T02:44:35.000Z",
            "id": "450826026374160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vizita ao parque nacional de  FOZ de IGUA\u00c7U....\nKID BENGALA http://t.co/qiTCUlKKJc"
        },
        {
            "author_id": "42299681",
            "created_at": "2014-04-01T02:41:38.000Z",
            "id": "450825285999816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Dlzp5joyp5: Mudan\u00e7a do nome do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 em debate http://t.co/FybZl91482"
        },
        {
            "author_id": "546441814",
            "created_at": "2014-04-01T02:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "763886846296395776",
                        "start": 0,
                        "username": "jolrnalz"
                    }
                ]
            },
            "id": "450824398682210304",
            "in_reply_to_user_id": "2161608122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jolrnalz unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-04-01T01:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450810603385655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/EfZhv3wWcu"
        },
        {
            "author_id": "55620945",
            "created_at": "2014-04-01T01:38:12.000Z",
            "id": "450809322784976897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal C\u00e1ssia Eller ou Ibitipoca?"
        },
        {
            "author_id": "827272202",
            "created_at": "2014-04-01T01:26:16.000Z",
            "id": "450806319831060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/DIuaQ5UL4X"
        },
        {
            "author_id": "1296888277",
            "created_at": "2014-04-01T01:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450800542932287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qzbD4qqu5C"
        },
        {
            "author_id": "33682517",
            "created_at": "2014-04-01T00:50:50.000Z",
            "id": "450797400882692097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uns v\u00e3o pra Disney, eu vou pro Parque Nacional Almirante Tamandar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-04-01T00:50:43.000Z",
            "id": "450797370440028160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-01T00:37:11.000Z",
            "id": "450793965399605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da  Morro do Cobi\u00e7ado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/zcqPeZn6uT"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2014-04-01T00:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450792124363984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do  Bom Futuro: http://t.co/DjCr3Emhgb via @YouTube #EcoNananas Amea\u00e7a e Abuso"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-01T00:22:29.000Z",
            "id": "450790265025208320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Bwabwata da Nam\u00edbia\" http://t.co/doccmkQ4UK"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2014-04-01T00:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450788280477302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: http://t.co/d90c0RHyxw via @YouTube #EcoNanas"
        },
        {
            "author_id": "217425023",
            "created_at": "2014-04-01T00:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "450787943842865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/XDbW45rlta"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2014-04-01T00:02:00.000Z",
            "id": "450785110598877184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio do Musical A Paix\u00e3o de Cristo. Aguardamos a todos no dia 16 de abril, no Parque Municipal do\u2026 http://t.co/ODlHu2TyKB"
        },
        {
            "author_id": "131978547",
            "created_at": "2014-03-31T23:54:46.000Z",
            "id": "450783289872105472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 165 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Ibitipoca\" http://t.co/P6eNUmTwZP"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2014-03-31T23:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "450779975944523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus. \ud83d\udc46\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/roHgDdXxSv"
        },
        {
            "author_id": "397273439",
            "created_at": "2014-03-31T23:29:27.000Z",
            "id": "450776920737984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amor pra vida inteira &lt;3  #Love #PhotoOfTheDay @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello http://t.co/YjhiRUpL73"
        },
        {
            "author_id": "430180497",
            "created_at": "2014-03-31T23:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "450770629080666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprender a andar de patins \ud83d\ude48 \ud83d\ude02 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/anbLOIBPJy"
        },
        {
            "author_id": "255200965",
            "created_at": "2014-03-31T22:55:21.000Z",
            "id": "450768336985800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, Funchal (Isla Madeira) http://t.co/02SoFsC5eJ"
        },
        {
            "author_id": "46783359",
            "created_at": "2014-03-31T22:44:39.000Z",
            "id": "450765645668700160",
            "in_reply_to_user_id": "480606426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thobsilva e no parque nacional de Brasilia tem um Leafeon"
        },
        {
            "author_id": "356979318",
            "created_at": "2014-03-31T22:44:31.000Z",
            "id": "450765611736379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06/04, domingo, \u00e0s 15hs, Banda Kid Cegonha no 4\u00ba Moto Morango em Bom Princ\u00edpio/RS (Parque Municipal). Na... http://t.co/OC2Kt4PjDc"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-03-31T22:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "22832729",
                        "start": 98,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "450765450855460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DERSA doa orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias para o Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/GypQnyIDOo via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "841838600",
            "created_at": "2014-03-31T22:32:24.000Z",
            "id": "450762563111112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de Botucatu ... foto sensacional !!!!! parab\u00e9ns Walter C. Junior voc\u00ea se supera a cada dia ... http://t.co/1BVVSZCZsz"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2014-03-31T22:31:40.000Z",
            "id": "450762376946937857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver Paulinho parabeniza a organiza\u00e7\u00e3o da Festa do Milho realizada neste fim de semana e no pr\u00f3ximo no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "841838600",
            "created_at": "2014-03-31T22:31:10.000Z",
            "id": "450762253726666754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Municipal de Botucatu .. http://t.co/96nM9cFNOv"
        },
        {
            "author_id": "2418290016",
            "created_at": "2014-03-31T22:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "3554721",
                        "start": 0,
                        "username": "NWF"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14647570",
                        "start": 5,
                        "username": "sciam"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "14647570",
                        "start": 112,
                        "username": "sciam"
                    }
                ]
            },
            "id": "450760686142885888",
            "in_reply_to_user_id": "3554721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NWF @sciam Parque Nacional de Yellowstone abalado pelo maior terremoto em 34 anos: http://t.co/z7FFn8fHw4  via @sciam"
        },
        {
            "author_id": "2400161737",
            "created_at": "2014-03-31T22:07:22.000Z",
            "id": "450756261370269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CREJA esteve presente na Inaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual http://t.co/YSQnTXoTtQ"
        },
        {
            "author_id": "1299936612",
            "created_at": "2014-03-31T22:00:04.000Z",
            "id": "450754426697809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Serra do Mar? Ele possui mais de 315 hectares ao longo da \u201cCosta Verde\u201d e \u00e9 um... http://t.co/WE2pcMcv9q"
        },
        {
            "author_id": "199658149",
            "created_at": "2014-03-31T21:53:09.000Z",
            "id": "450752685151907840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DERSA doa orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias para o Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/Pfd90GaYGW"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-03-31T21:40:25.000Z",
            "id": "450749481043369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado dia 05 de abril temos mais uma trilha no N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da Serra do Mar, localizado no... http://t.co/EE20XC53Lx"
        },
        {
            "author_id": "18102367",
            "created_at": "2014-03-31T21:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674696,
                        -22.92393252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450744741907668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o participativa. #bambol\u00ea! @ Parque Estadual Do Graja\u00fa http://t.co/lCkvm7V0im"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-03-31T21:17:03.000Z",
            "id": "450743599626731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa\" http://t.co/2zbk3hOwgk #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "720939868",
            "created_at": "2014-03-31T21:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2180590753",
                        "start": 0,
                        "username": "IreesPimenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "450743579171123200",
            "in_reply_to_user_id": "2180590753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IreesPimenta A IRES E DE BH!!! TA NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "222217491",
            "created_at": "2014-03-31T20:46:32.000Z",
            "id": "450735920539791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim \u00e9 real, n\u00e3o tem Photoshop nessa imagem!\n\nO Parque Nacional Skaftafell localiza-se entre Kirkjub\u00e6jarklaustur e... http://t.co/G0XWFnWHp4"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-31T20:41:58.000Z",
            "id": "450734770603843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "1862406745",
            "created_at": "2014-03-31T20:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9500633,
                        -19.9114819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450731329773404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ud83d\udcf7\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/dpSSi5RTnH"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-03-31T20:05:21.000Z",
            "id": "450725558918594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Petar, em Iporanga (SP), reserva paisagens incr\u00edveis. Como a da cachoeira do Sem Fim: http://t.co/auZ7pedi2P http://t.co/mrQRnCTl3s"
        },
        {
            "author_id": "83602701",
            "created_at": "2014-03-31T20:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71638198,
                        -23.50236049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "450724860285968384",
            "in_reply_to_user_id": "485812868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PrefUberlandia:Parque Municipal da G\u00e1vea,regi\u00e3o sul da cidade. http://t.co/PBuLW3k3xP\u201d quero ver de funciona!"
        },
        {
            "author_id": "14813467",
            "created_at": "2014-03-31T20:00:03.000Z",
            "id": "450724224731054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e1bado estaremos no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es na Mostra da Agricultura Familiar de Santo Cristo RS, vai ser... http://t.co/ga73qsnKmF"
        },
        {
            "author_id": "1175286782",
            "created_at": "2014-03-31T19:27:33.000Z",
            "id": "450716043917262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed Material foi encontrado no Parque Nacional da Serra... http://t.co/x8oPHTNN0O"
        },
        {
            "author_id": "73564874",
            "created_at": "2014-03-31T19:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450714288119103489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oioioi trividinha #hashtag @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ohdVnhkeMm"
        },
        {
            "author_id": "31519555",
            "created_at": "2014-03-31T19:15:42.000Z",
            "id": "450713062920949761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Belo Horizonte. http://t.co/P2XlG7AbsD"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-03-31T18:59:58.000Z",
            "id": "450709102990483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pode entrar, a Biblioteca Parque Estadual \u00e9 sua: http://t.co/OjBxIVIUuf"
        },
        {
            "author_id": "291865031",
            "created_at": "2014-03-31T18:43:58.000Z",
            "id": "450705076311429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de meio ambiente e IEF fazem reuni\u00e3o sobre processo de conserva\u00e7\u00e3o do monumento natural L http://t.co/2BeIsvCTOq"
        },
        {
            "author_id": "1119431358",
            "created_at": "2014-03-31T18:29:20.000Z",
            "id": "450701395126005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Muir Woods http://t.co/EoKDuErxG9"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-31T18:22:52.000Z",
            "id": "450699765869588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "111188369",
            "created_at": "2014-03-31T18:05:06.000Z",
            "id": "450695294712156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Vict\u00f3rio Siquieroli conta agora com o Centro de Amostras das Coisas do Cerrado, um espa\u00e7o para... http://t.co/dHGjPoNBrt"
        },
        {
            "author_id": "56748546",
            "created_at": "2014-03-31T17:58:12.000Z",
            "id": "450693557557669889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Biblioteca Parque Estadual\" http://t.co/SirAYjRK4p"
        },
        {
            "author_id": "42726556",
            "created_at": "2014-03-31T17:31:12.000Z",
            "id": "450686765721190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo reinaugura a Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, e planeja a amplia\u00e7\u00e3o de outras unidades. http://t.co/HYgwHJ3QyO"
        },
        {
            "author_id": "258831565",
            "created_at": "2014-03-31T17:31:01.000Z",
            "id": "450686717163737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de pessoas por ano http://t.co/YfnwRh3pIC"
        },
        {
            "author_id": "73717574",
            "created_at": "2014-03-31T16:54:20.000Z",
            "id": "450677484800208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho...fechamento de m\u00eas, linda vista. \u2014 at Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/dhLrvVUk2N"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-31T16:37:26.000Z",
            "id": "450673232593448961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "49817035",
            "created_at": "2014-03-31T16:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9309649,
                        -22.0018948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fa331a7408cd741"
            },
            "id": "450672225222668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "selfie da avia\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8gmYV2J3zX"
        },
        {
            "author_id": "42721284",
            "created_at": "2014-03-31T16:31:38.000Z",
            "id": "450671773940715522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo reinaugura a Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, e planeja a amplia\u00e7\u00e3o de outras unidades. http://t.co/JMOFPD8cD2"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-31T16:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "450671236482596864",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #petrobras \n\nEsta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural... http://t.co/d15UYwqwKg"
        },
        {
            "author_id": "310290486",
            "created_at": "2014-03-31T16:21:39.000Z",
            "id": "450669260268785665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza resgatada: A DERSA \u2013 Desenvolvimento Rodovi\u00e1rio S/A doa nesta segunda-feira, 31/3, para o Parque Estadual... http://t.co/mHLJ6pPH83"
        },
        {
            "author_id": "1620656736",
            "created_at": "2014-03-31T16:10:52.000Z",
            "id": "450666547078778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1, Rio de Janeiro-Brasil\nParque Nacional de Itatiaia\nhttp://t.co/m6JLLG6cqy \u2013 Dicas de Viagens &amp;... http://t.co/L5YYsUlA9v"
        },
        {
            "author_id": "169059434",
            "created_at": "2014-03-31T15:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450657662297182209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #Cataratasdoigua\u00e7u  #passeiodehelicoptero @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TQD9thMnZg"
        },
        {
            "author_id": "310595727",
            "created_at": "2014-03-31T14:59:25.000Z",
            "id": "450648567074414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEMA DORME NO PONTO E PARQUE ESTADUAL \u00c9 DEVASTADO!... http://t.co/xpe6Vn6ZXm"
        },
        {
            "author_id": "245556190",
            "created_at": "2014-03-31T14:46:38.000Z",
            "id": "450645350252953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente visita Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/To7pg1v9Q5"
        },
        {
            "author_id": "114863951",
            "created_at": "2014-03-31T14:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59725235,
                        -24.59084147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "450645242740756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ralados #afogados #pousadavscamping \ud83d\ude1d\ud83c\udf0a @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/KRLiCwEyOM"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-03-31T14:40:24.000Z",
            "id": "450643779444539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SUAFOTO Parque Estadual do  Jalap\u00e3o.  Flagra de Adriano dos Santos Kraemer \u00e9 a foto escolhida do dia http://t.co/d5tQ86gxV3"
        },
        {
            "author_id": "153968426",
            "created_at": "2014-03-31T14:40:22.000Z",
            "id": "450643771177201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Meio Ambiente visita Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/0pht887MmF"
        },
        {
            "author_id": "2411605192",
            "created_at": "2014-03-31T14:40:00.000Z",
            "id": "450643680945512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds da pr\u00e9 escola que no meio da aula agente ia passear no parque municipal ;--; sdds"
        },
        {
            "author_id": "767588768",
            "created_at": "2014-03-31T14:30:08.000Z",
            "id": "450641198735429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/VqkatMekcQ"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-03-31T13:54:53.000Z",
            "id": "450632327870164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e ... http://t.co/zjlcAOkkuO #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-03-31T13:54:50.000Z",
            "id": "450632315119476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/7kMe4Sg93w"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-31T13:54:48.000Z",
            "id": "450632304629514241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/8vS2CmInSi"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2014-03-31T13:53:54.000Z",
            "id": "450632077206372352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belezas do MA: praia de Cabur\u00e9, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: vilarejo de pescadores com\u2026 http://t.co/PS9k2zlmED"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-31T13:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "450627486226067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2014-03-31T13:35:04.000Z",
            "id": "450627339345358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/0HgcHPzBtG"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-31T13:35:01.000Z",
            "id": "450627324753375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/k9bWvds6Kq"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:57.000Z",
            "id": "450627311075733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o dei... http://t.co/CvPzXxMbXx"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:57.000Z",
            "id": "450627309997801474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/O66BRcWAh3"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:51.000Z",
            "id": "450627282768388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-03-31T13:34:50.000Z",
            "id": "450627279350398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha  http://t.co/53aBrGYPM5"
        },
        {
            "author_id": "257491942",
            "created_at": "2014-03-31T13:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "8802752",
                        "start": 93,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "450619640255762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/cJpF28iiRB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-03-31T13:01:27.000Z",
            "id": "450618878922457088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/pRhJ3w6qso"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-03-31T13:01:26.000Z",
            "id": "450618876619800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/C8ArvCVQH1"
        },
        {
            "author_id": "292973693",
            "created_at": "2014-03-31T13:00:40.000Z",
            "id": "450618683350470657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Centro \u00e9 inaugurada http://t.co/2JE9lsVPAy"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2014-03-31T12:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82524829,
                        -15.45890656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "450616982707384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima maravilhoso. Seguindo viagem (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/E6ZDeDRSeD http://t.co/7QYnRU9rV7"
        },
        {
            "author_id": "25645632",
            "created_at": "2014-03-31T12:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43038233,
                        -23.5978208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6c3e8fd2e3c134d0"
            },
            "id": "450616778918752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho ! (@ Parque Estadual Serra do Mar) http://t.co/bfXxrofYqN"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-03-31T12:47:08.000Z",
            "id": "450615276451926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa de Monografia:\nCom o t\u00edtulo \"Guia para a trilha adaptada do Parque Nacional da Tijuca: uma proposta... http://t.co/4YR10uNMWV"
        },
        {
            "author_id": "141385256",
            "created_at": "2014-03-31T12:41:08.000Z",
            "id": "450613765860773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma semana inspirada =)\n\n#nasnuvens @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Oi3lD5IIhQ"
        },
        {
            "author_id": "374630192",
            "created_at": "2014-03-31T12:40:00.000Z",
            "id": "450613480853221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/8v5kcjPbQN"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:59.000Z",
            "id": "450613476235288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/qaTn7Xsgwh"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:53.000Z",
            "id": "450613449949577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/nDK51lfW0s"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:51.000Z",
            "id": "450613443452624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/fXR0gSY33H"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-03-31T12:39:50.000Z",
            "id": "450613438348148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/NeeI2y5Kw5"
        },
        {
            "author_id": "77839437",
            "created_at": "2014-03-31T12:24:58.000Z",
            "id": "450609698773811201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FB] Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanhag1.globo.comSexo n\u00e3o foi descobe... http://t.co/xHV5H8atTF #Germany #Alemanha"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-03-31T12:24:23.000Z",
            "id": "450609548819431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital para a forma\u00e7\u00e3o do conselho do Parque Estadual Rio Canoas, localizado em Campos Novos (SC). As... http://t.co/M58jD6nMIq"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2014-03-31T12:22:36.000Z",
            "id": "450609102130262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig realiza arboriza\u00e7\u00e3o urbana e plantio ciliar em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Sete Lagoas http://t.co/jBq8UKhcYX"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-03-31T12:19:39.000Z",
            "id": "450608359876870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital para forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual (PE) Rio Canoas, localizado no munic\u00edpio... http://t.co/C3SQ6Kl8i6"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-03-31T12:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.05996513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "450607949501972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, #bh! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/fZWWWW71NS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:24.000Z",
            "id": "450605527844671490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/9HihX04ueI"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:23.000Z",
            "id": "450605523650347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/hqjL17UTfz"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:20.000Z",
            "id": "450605511461699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/ktlk7KE6NR"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:06.000Z",
            "id": "450605454444351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/1xvSpYCAeJ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-03-31T12:08:02.000Z",
            "id": "450605437939769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/qaiGPHd7fH"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:59.000Z",
            "id": "450605424446689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/sA4h98EmxO"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:58.000Z",
            "id": "450605419325444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/vyin3Cds7R"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:57.000Z",
            "id": "450605417026965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/kOly1DS68i"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:57.000Z",
            "id": "450605414598463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha http://t.co/RvdZU0wDPl"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:55.000Z",
            "id": "450605407220686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/168CTMy2qL"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:47.000Z",
            "id": "450605373267779585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/k9v40X2wYf"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-31T12:07:47.000Z",
            "id": "450605371350974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/ccrNf4vU5Q"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:57.000Z",
            "id": "450604911609118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/TlSuEs1bFd"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:55.000Z",
            "id": "450604903782551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/Ygyb5OmsNB"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:52.000Z",
            "id": "450604889706483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/m3YcCGv9Vc"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:51.000Z",
            "id": "450604885587677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/IdYVwAOinR"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:50.000Z",
            "id": "450604882496475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/OGLjKYLWvQ"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:49.000Z",
            "id": "450604880239927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3e n\u00e3o deixa ningu\u00e9m... http://t.co/A5coy4YoZI"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-03-31T12:05:47.000Z",
            "id": "450604869271830529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Filhotes de urso nascem em parque nacional na Alemanha: Sexo n\u00e3o foi descoberto porque a m\u00e3... http://t.co/CM6rWH2ygj"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2014-03-31T11:31:49.000Z",
            "id": "450596322794405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia - Parque Estadual Forno Grande ganhar\u00e1 nova sede e Centro de Pesquisa - R\u00e1dio FMZ - A R\u00e1dio da Fam\u00edlia http://t.co/mtuzDyiXMu"
        },
        {
            "author_id": "58436848",
            "created_at": "2014-03-31T11:01:58.000Z",
            "id": "450588811219980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida - P\u00daBLICO http://t.co/tV8lug4k0j"
        },
        {
            "author_id": "2335123081",
            "created_at": "2014-03-31T11:00:10.000Z",
            "id": "450588356095639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca P\u00fablica Estadual \u00e9 reaberta com usina solar fotovoltaica: A\nBiblioteca Parque Estadual (BPE), no ce... http://t.co/6cXOhJwwvl"
        },
        {
            "author_id": "296841471",
            "created_at": "2014-03-31T11:00:09.000Z",
            "id": "450588354162089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca P\u00fablica Estadual \u00e9 reaberta com usina solar fotovoltaica: A\nBiblioteca Parque Estadual (BPE), no ce... http://t.co/wBNiwr8MKy"
        },
        {
            "author_id": "57794292",
            "created_at": "2014-03-31T10:16:37.000Z",
            "id": "450577395989643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira edi\u00e7\u00e3o do Marinha Grande Geofest 2014 realiza-se (sede) no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Marinha... http://t.co/jMrWnRFimo"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-03-31T09:25:52.000Z",
            "id": "450564624866213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Semana a Todos uma Segunda Super Aben\u00e7oada !!!!(sSuper Treino) \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/Ulmk2HujLZ"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-03-31T08:57:36.000Z",
            "id": "450557512862171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/hSWUMRzAtb"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-03-31T08:57:10.000Z",
            "id": "450557401134276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/8YJkYdFwq3"
        },
        {
            "author_id": "496796782",
            "created_at": "2014-03-31T08:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450557082186432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/X9gzpZkAGF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "180121422",
            "created_at": "2014-03-31T06:55:19.000Z",
            "id": "450526737491697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea que j\u00e1 conhece a Gastronomia da Ilha das Caieiras, com seus restaurantes na beira da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do... http://t.co/IRmg3ARNBO"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-03-31T04:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "253034260",
                        "start": 51,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "129846221",
                        "start": 59,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2342593902",
                        "start": 73,
                        "username": "MantiqueiraViva"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "361031201",
                        "start": 90,
                        "username": "SiteIBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "2376254292",
                        "start": 101,
                        "username": "HootsPhoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "450492142519984130",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata preservada no parque Nacional de Itatiaia RJ.\n@ICMBio @valenobrasil @MantiqueiraViva @SiteIBAMA @HootsPhoto http://t.co/7vvxqAybAn"
        },
        {
            "author_id": "2318140118",
            "created_at": "2014-03-31T04:28:14.000Z",
            "id": "450489723757142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cebola  - http://t.co/fRAFwu00Ww"
        },
        {
            "author_id": "2296207262",
            "created_at": "2014-03-31T04:24:55.000Z",
            "id": "450488890424446977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cebola  - http://t.co/Xlom0aEFfo"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-31T03:00:06.000Z",
            "id": "450467543933661185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 31 de mar\u00e7o de 2014\nCaliandra (Calliandra dysantha)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/WYPK3djghg"
        },
        {
            "author_id": "51487664",
            "created_at": "2014-03-31T02:51:31.000Z",
            "id": "450465383288700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberada a pista lateral da Av Presidente Vargas, altura da Biblioteca Parque Estadual, sentido Candel\u00e1ria, ap\u00f3s obra da Light. #centro\""
        },
        {
            "author_id": "18177454",
            "created_at": "2014-03-31T02:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "450462589450211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade das cores, das flores de l\u00e1... \ud83c\udf43\ud83c\udf38\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/UlvWGWRZ2O"
        },
        {
            "author_id": "948931026",
            "created_at": "2014-03-31T02:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1104548338022707200",
                        "start": 110,
                        "username": "wickedwitching"
                    }
                ]
            },
            "id": "450455839942672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente comecei a ler o quinto de GoT, vou fazer boas maratona l\u00e1 no parque municipal. Vamo ficar lendo l\u00e1 @wickedwitching? &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2014-03-31T02:12:51.000Z",
            "id": "450455655405875201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liberada a pista lateral da Av Presidente Vargas, altura da Biblioteca Parque Estadual, sentido Candel\u00e1ria, ap\u00f3s obra da Light. #centro"
        },
        {
            "author_id": "65177770",
            "created_at": "2014-03-31T01:57:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "450451746247430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a noite, foi a noite das luzes \ud83c\udfa1 #vsco #vscocam #instaluzes #rodagigante @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/qsVFrrWaHa"
        },
        {
            "author_id": "31519555",
            "created_at": "2014-03-31T01:11:06.000Z",
            "id": "450440115123277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/rfUec0Xsxy"
        },
        {
            "author_id": "158765967",
            "created_at": "2014-03-31T00:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "111831621",
                        "start": 0,
                        "username": "PuertoPlata_DR"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "66889839",
                        "start": 17,
                        "username": "emerzoncastillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "450429228841185280",
            "in_reply_to_user_id": "66889839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PuertoPlata_DR \u201c@emerzoncastillo: Monumento natural, #LagunasCabarete. #TurismoInternOh #lake #boat #puertoplata. http://t.co/pIM20lrKq9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "66889839",
            "created_at": "2014-03-31T00:26:31.000Z",
            "id": "450428891908542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, #LagunasCabarete. #TurismoInternOh #lake #boat #puertoplata. http://t.co/az34AEbRf6"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-31T00:19:30.000Z",
            "id": "450427127733567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "827272202",
            "created_at": "2014-03-31T00:15:40.000Z",
            "id": "450426164092600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da #PaulaLima hoje :3 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/9rCELta1v9"
        },
        {
            "author_id": "258063740",
            "created_at": "2014-03-31T00:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "450425148601298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 2 others http://t.co/i8eysRZJuO"
        },
        {
            "author_id": "18102367",
            "created_at": "2014-03-30T23:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674696,
                        -22.92393252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450419688494100482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observa\u00e7\u00e3o de campo para a disciplina de Tend\u00eancias em Design de Moda! BAMBOL\u00caS! @ Parque Estadual Do\u2026 http://t.co/9XawrDg1sP"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-30T23:45:06.000Z",
            "id": "450418471336435714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Waterbereg da Nam\u00edbia\" http://t.co/rsIdSed9Bq"
        },
        {
            "author_id": "827272202",
            "created_at": "2014-03-30T23:32:51.000Z",
            "id": "450415389294723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da Paula Lima \n#Irm\u00e3 #Best #S\u00e3oPaulo #Park #Divers\u00e3o #Loove @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/QqTM6hwImU"
        },
        {
            "author_id": "290139081",
            "created_at": "2014-03-30T23:13:58.000Z",
            "id": "450410634073878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoitecer - Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia\n\nCURTIU? Ent\u00e3o COMPARTILHE!\nAcesse o site:... http://t.co/FSj0MwrpVW"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-03-30T23:01:41.000Z",
            "id": "450407544499240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crep\u00fasculo do alto do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/ZVkwKWey96"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-03-30T22:52:59.000Z",
            "id": "450405357333250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/B56Xbn7Pux"
        },
        {
            "author_id": "509446921",
            "created_at": "2014-03-30T22:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06626843,
                        4.62389879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2bb0b13fcaa74150"
            },
            "id": "450404798819741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deporte de domingo. @ Parque Nacional http://t.co/fWfMj4qb3Q"
        },
        {
            "author_id": "131978547",
            "created_at": "2014-03-30T22:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "450399436729249793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a temporada de viagens 2014, Parque Estadual do Ibitipoca. (09h) @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/IuQl8W2IqJ"
        },
        {
            "author_id": "1276291442",
            "created_at": "2014-03-30T22:26:48.000Z",
            "id": "450398767913918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tomatinho... S\u00f3 faz bagun\u00e7a \u2764\ufe0f @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/yGkQp7MNk7"
        },
        {
            "author_id": "130965813",
            "created_at": "2014-03-30T22:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "197250541",
                        "start": 0,
                        "username": "silvanaz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "450395326193860608",
            "in_reply_to_user_id": "197250541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvanaz_ tu vai desistir no momento em que souber que \u00e9 300 reais por pessoa pra entrar no parque nacional, e vai de trem kkk"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-30T22:05:52.000Z",
            "id": "450393498122846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 28 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Iper\u00f3 - Floresta Nacional de Ipanema\" http://t.co/MWYgbudaCM"
        },
        {
            "author_id": "65500328",
            "created_at": "2014-03-30T21:56:08.000Z",
            "id": "450391048230273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinicius na Biblioteca Parque Estadual Central. T\u00e3o bonito... http://t.co/zZ5gaZlUe5"
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-03-30T21:46:33.000Z",
            "id": "450388635699793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba A hist\u00f3ria e a monumentalidade de Braga a fazerem contraste com a paisagem natural do Parque Nacional da Peneda... http://t.co/aGHfURUpOW"
        },
        {
            "author_id": "297638111",
            "created_at": "2014-03-30T21:45:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450388357735256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza presente aqui renova a alma. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mkjDBTuiKW"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "20047853",
                        "start": 0,
                        "username": "Keyler"
                    }
                ]
            },
            "id": "450386049001201664",
            "in_reply_to_user_id": "20047853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Keyler Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petropolis http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/PK66S25JxD"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "174441830",
                        "start": 0,
                        "username": "Clarissa_Veiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "450385835670523904",
            "in_reply_to_user_id": "174441830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Clarissa_Veiga Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petropolis http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/c4NYivmIHn"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "179130343",
                        "start": 0,
                        "username": "Sempma"
                    }
                ]
            },
            "id": "450385605659074561",
            "in_reply_to_user_id": "179130343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sempma Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petropolis http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/RTVE1z6PHR"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701171636",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "450385305120436224",
            "in_reply_to_user_id": "701171636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PrefMaceio Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petroplolis http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/yy3w34rn7d"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2014-03-30T21:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450385233993826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 7 others http://t.co/RNjW20ImjO"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1341129566862139393",
                        "start": 0,
                        "username": "MonGuimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "450384972084305920",
            "in_reply_to_user_id": "121307568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monguimaraes Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petroplolis http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/sJnMIhfPtO"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1174010377472020480",
                        "start": 0,
                        "username": "juliananjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "450384698460483584",
            "in_reply_to_user_id": "52267161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliananjos Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petroplolis http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/QLfNzOG7vI"
        },
        {
            "author_id": "69273108",
            "created_at": "2014-03-30T21:29:48.000Z",
            "id": "450384422835994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque Municipal de Macei\u00f3 qie fica no bairro Petroplolis  http://t.co/R6v4OKqJvT http://t.co/P1MXyzoQYe"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-03-30T21:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "285619112",
                        "start": 59,
                        "username": "_sabrinajx"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 71,
                        "username": "HenzSophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "450383433924354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @aliceschafer_ @_sabrinajx @henzsophia @cris_n11 http://t.co/qzHwriKQQp"
        },
        {
            "author_id": "176793784",
            "created_at": "2014-03-30T21:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.05996513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "450381784774348802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo estilo Reis de Dogtown @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/da9uxUgSQ3"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2014-03-30T20:58:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "450376457194577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/btLOHzNmSU"
        },
        {
            "author_id": "1247470088",
            "created_at": "2014-03-30T20:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450375240586379265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo uma vibe diferente hoje \u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9Q7uuJZ3V9"
        },
        {
            "author_id": "2249281669",
            "created_at": "2014-03-30T20:43:41.000Z",
            "id": "450372817779826688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada come\u00e7ou a ser aberta no dia 17 de mar\u00e7o no Parque Estadual de Guajar\u00e1, \u00e1rea de reserva florestal, ap\u00f3s... http://t.co/Dq4OqlYjsk"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-30T20:40:32.000Z",
            "id": "450372024092090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Parque estadual do Tiet\u00ea abriga v\u00e1rias esp\u00e9cies http://t.co/EcEFhgVbBL"
        },
        {
            "author_id": "191075795",
            "created_at": "2014-03-30T20:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "450371290474745857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando os skates :) (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @alandeovelha) http://t.co/EPlN3heicO"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2014-03-30T20:30:58.000Z",
            "id": "450369617656295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra que marca a reinaugura\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, homenageia Vinicius de Moraes: http://t.co/gikQ2Gu7d4 :)"
        },
        {
            "author_id": "116900059",
            "created_at": "2014-03-30T20:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "450368657164886017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 3 others http://t.co/cJMSuHAmmZ"
        },
        {
            "author_id": "282062998",
            "created_at": "2014-03-30T19:57:42.000Z",
            "id": "450361245653557250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00f3timo p trilhas no Parque Nacional Aparados da Serra. Excelente visualiza\u00e7\u00e3o no c\u00e2nion do Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2014-03-30T19:53:56.000Z",
            "id": "450360295224254466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #familinha (em Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/NQsJysFQAR"
        },
        {
            "author_id": "218915364",
            "created_at": "2014-03-30T19:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450360286248439809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familinha @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/so6j2iQCPt"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-30T19:40:23.000Z",
            "id": "450356887947866113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Parque estadual do Tiet\u00ea abriga v\u00e1rias esp\u00e9cies http://t.co/M9Ouu3VAep"
        },
        {
            "author_id": "913079905",
            "created_at": "2014-03-30T19:37:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450356232273285121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma maravilha da natureza (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/e0kpxGj1aU http://t.co/POQJ2gGECl"
        },
        {
            "author_id": "122094557",
            "created_at": "2014-03-30T19:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450355699995148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/tkZ13oHqlJ"
        },
        {
            "author_id": "164814096",
            "created_at": "2014-03-30T19:21:27.000Z",
            "id": "450352121335259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do centro, fomos no parque municipal, feira hippie e dps fomos p shopping comer \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "262445823",
            "created_at": "2014-03-30T19:02:41.000Z",
            "id": "450347398481850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnaVidaDeFelicidad @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/pqc43GIcV8"
        },
        {
            "author_id": "174766725",
            "created_at": "2014-03-30T19:00:22.000Z",
            "id": "450346816488628227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #RJ http://t.co/dyGbDuklrt"
        },
        {
            "author_id": "72150206",
            "created_at": "2014-03-30T18:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98375793,
                        -23.04506147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "450346390531883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Milho!!! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/Wa9tbxtWDE"
        },
        {
            "author_id": "139495038",
            "created_at": "2014-03-30T18:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39466196,
                        -22.92751925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450346297036640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/tKjEtGFaW6"
        },
        {
            "author_id": "755122860",
            "created_at": "2014-03-30T18:50:54.000Z",
            "id": "450344431015563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque municipal BH\" http://t.co/JYSqc4rZKF"
        },
        {
            "author_id": "755122860",
            "created_at": "2014-03-30T18:50:53.000Z",
            "id": "450344427303620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque municipal BH\" http://t.co/zZGqMKY0Lt"
        },
        {
            "author_id": "2227158195",
            "created_at": "2014-03-30T18:40:18.000Z",
            "id": "450341765586112514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Karijini, \u00c1ustralia http://t.co/4JZFfaTz6h"
        },
        {
            "author_id": "2227158195",
            "created_at": "2014-03-30T18:31:17.000Z",
            "id": "450339496249524224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Erawan, Kanchanaburi, Tail\u00e2ndia http://t.co/r3g8qqP4jk"
        },
        {
            "author_id": "171058400",
            "created_at": "2014-03-30T18:31:13.000Z",
            "id": "450339478998368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras do Itatiaia! Valeu a pena demais!! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/5QfOkuVdJv"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-03-30T18:30:19.000Z",
            "id": "450339252966944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam \nCurta nosso Face: http://t.co/6wCVHArfBQ http://t.co/QwUYRByks1"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-30T18:29:34.000Z",
            "id": "450339063871328256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Parque estadual do Tiet\u00ea abriga v\u00e1rias esp\u00e9cies http://t.co/SBKvcmJtcI"
        },
        {
            "author_id": "1720043677",
            "created_at": "2014-03-30T18:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "450337931157581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos experimentado @ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday) http://t.co/j0S0vLrzSu"
        },
        {
            "author_id": "24080218",
            "created_at": "2014-03-30T18:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87311632,
                        -23.49742484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "450335845326024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIVA!!! #osamba\u00e9dobem #barueri #show #diva #paulalima @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/EISW0DAwvY"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-03-30T18:15:44.000Z",
            "id": "450335584348028929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam \nCurta nosso Face: http://t.co/D8evzOrCTr http://t.co/Tv5mRCkxPl"
        },
        {
            "author_id": "2231690574",
            "created_at": "2014-03-30T18:10:17.000Z",
            "id": "450334210281447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/7JwVgv2MAv"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2014-03-30T18:07:16.000Z",
            "id": "450333451397251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara n\u00e3o ter\u00e1 hot\u00e9is, nem restaurantes http://t.co/hKc4RRbksR"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-03-30T18:00:07.000Z",
            "id": "450331651571482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-03-30T17:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "54341363",
                        "start": 98,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "450323837788233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil tem s\u00f3 um fiscal por 579 km\u00b2 de \u00e1rea protegida - Jornal O Globo http://t.co/0iVjwyYp7j via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1671738222",
            "created_at": "2014-03-30T17:28:41.000Z",
            "id": "450323743886557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem:thiago_paaz @ Parque Municipal Galvani Guedes http://t.co/u4Hbb4xWcB"
        },
        {
            "author_id": "139495038",
            "created_at": "2014-03-30T17:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39466196,
                        -22.92751925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450319979645521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, natureza! *-* #cachu #rj #paudafome #pedrabranca @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/w6yvamHLp4"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-30T16:56:33.000Z",
            "id": "450315655485464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2014-03-30T16:55:30.000Z",
            "id": "450315392918257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT se voc\u00ea \u00e9 louco para conhecer um lugar como este, no Parque Nacional de Erawan, em Kanchanaburi, na Tail\u00e2ndia! http://t.co/9QgbKW71Wy"
        },
        {
            "author_id": "144326034",
            "created_at": "2014-03-30T16:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "450314804058927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzado'sHouse (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/StbcPCnnz8"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-03-30T16:47:24.000Z",
            "id": "450313354176102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intao fomos parque municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "370936858",
            "created_at": "2014-03-30T16:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97086171,
                        -19.82968697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450313070632775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "povo chamando pra ir em encontro no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "175166389",
            "created_at": "2014-03-30T16:45:29.000Z",
            "id": "450312869314572289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show gratuito de Paula Lima com muito samba hoje a tarde no Parque Municipal de Barueri ;)... http://t.co/bBoiqCntXN"
        },
        {
            "author_id": "408661135",
            "created_at": "2014-03-30T16:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9867215,
                        -15.8244472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "450302236384825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nPedal 33km \n#brazil #brasilia #taguatinga #flona #vamaislonge\u2026 http://t.co/Nm5iBwTTAS"
        },
        {
            "author_id": "920186564",
            "created_at": "2014-03-30T15:56:15.000Z",
            "id": "450300478929137664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal qeim vaii? :v"
        },
        {
            "author_id": "249436911",
            "created_at": "2014-03-30T15:35:15.000Z",
            "id": "450295196736303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo come\u00e7ou bem!!! Eu e meus amores \ud83d\udc36\ud83d\udc8f @ Parque Municipal Cascavel http://t.co/52UrJDey8H"
        },
        {
            "author_id": "53402599",
            "created_at": "2014-03-30T15:30:59.000Z",
            "id": "450294123707502594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o domingo para conhecer Itapu\u00e3? Se voc\u00ea pensa em visitar o local, aqui tem mais informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/PBHNSjXBIr"
        },
        {
            "author_id": "53166582",
            "created_at": "2014-03-30T15:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56923905,
                        -23.14943166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "450293545329762304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal Edmundo Zanoni- Atibaia #instacollage #minhafamilialinda #amores @ Atibaia http://t.co/051JbOBdVs"
        },
        {
            "author_id": "208117571",
            "created_at": "2014-03-30T15:22:30.000Z",
            "id": "450291986105257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RedeTV! Em rede com voc\u00ea | Parque Estadual do Tiet\u00ea nasceu para conter enchentes http://t.co/jTZqz2cH0P- via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "548760943",
            "created_at": "2014-03-30T15:17:15.000Z",
            "id": "450290664723324928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL HOJE TA ROLANDO D+ .. QUEM FOR IR COM NOIS PRA L\u00c1, E PRA TA NA PRA\u00c7A DO PTB 2:30 ;)"
        },
        {
            "author_id": "151043526",
            "created_at": "2014-03-30T15:09:17.000Z",
            "id": "450288661020422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal com o meu irmaoooo &lt;3   #VamosAdotar"
        },
        {
            "author_id": "299397588",
            "created_at": "2014-03-30T15:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450287314515013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova rota que passa por velhos caminhos. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/E7ZqkfikpF"
        },
        {
            "author_id": "983711389",
            "created_at": "2014-03-30T15:03:36.000Z",
            "id": "450287229269598209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Euu Keero Iir noo #Parque_Municipal :( :/ \u2014 se sentindo com raiva"
        },
        {
            "author_id": "946910467",
            "created_at": "2014-03-30T14:48:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450283403192324097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude04 (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/KAD70lHucn"
        },
        {
            "author_id": "33533131",
            "created_at": "2014-03-30T14:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "450282649987588097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familia valew meu irm\u00e3o pela visita @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/5TuKvwVyCf"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-30T14:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "450282092027314178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papagaios-de-peito-roxo vocalizando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: http://t.co/dfjSNATz7B via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "919094222",
            "created_at": "2014-03-30T14:05:07.000Z",
            "id": "450272513789280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vai ter o 3\u00b0 encontro no parque municipal, tito dancy vai t\u00e1 l\u00e1, espero que dessa vez eu consiga tirar uma foto com ele"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2014-03-30T14:03:29.000Z",
            "id": "450272101794988033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7adores furtivos destroem viaturas do Parque Nacional do Limpopo.\n\nSaiba mais: http://t.co/ovCWMcoNUV http://t.co/Lz5oMnW1it"
        },
        {
            "author_id": "130277504",
            "created_at": "2014-03-30T14:00:45.000Z",
            "id": "450271413128024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3logas acham ossada de crian\u00e7a de 3.500 anos no Piau\u00ed: Material foi encontrado no Parque Nacional da Serr... http://t.co/cpVE6rOpuv"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-30T13:56:51.000Z",
            "id": "450270433016025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belo Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque http://t.co/LHyGxFJsHK"
        },
        {
            "author_id": "99272803",
            "created_at": "2014-03-30T13:55:09.000Z",
            "id": "450270003447595009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Belo Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque: http://t.co/PzyhQ71BJE"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2014-03-30T13:50:42.000Z",
            "id": "450268887083679744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio/IBAMA  CUIDAM DOS PARQUES NACIONAIS?\n\nICMBio e IbAMA foram condenados por n\u00e3o proteger o Parque Nacional... http://t.co/eDqtKhvnu8"
        },
        {
            "author_id": "2168621000",
            "created_at": "2014-03-30T13:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9346424,
                        -19.9165751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "450266393607692290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH#parque municipal# beleza# http://t.co/LdI5F0THeo"
        },
        {
            "author_id": "130541621",
            "created_at": "2014-03-30T13:38:15.000Z",
            "id": "450265750503440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de boas indo pro parque municipal fazer trabalho \u270c\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "707254788",
            "created_at": "2014-03-30T13:31:43.000Z",
            "id": "450264108194361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q vou pro parque municipal mais calmo l\u00e1 e tals"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-03-30T13:18:32.000Z",
            "id": "450260789992386561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL TA ROLANDO DEMAIS HOJE VIU :3 :v"
        },
        {
            "author_id": "299397588",
            "created_at": "2014-03-30T13:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450260328266596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7a depois de uma corrida! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rHOidhkH2r"
        },
        {
            "author_id": "320006711",
            "created_at": "2014-03-30T13:08:39.000Z",
            "id": "450258301042065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral j\u00e1 acordou, agora vamos partir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-30T13:05:23.000Z",
            "id": "450257482800447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iper\u00f3 Floresta Nacional de Ipanema."
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-30T13:01:34.000Z",
            "id": "450256521729814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "60766299",
            "created_at": "2014-03-30T13:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9089513,
                        -22.0013124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fa331a7408cd741"
            },
            "id": "450256160952958976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio. @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/g7ox2XrLMa"
        },
        {
            "author_id": "15811404",
            "created_at": "2014-03-30T12:53:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "450254473521549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/8qr5U2INcu"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-30T12:52:55.000Z",
            "id": "450254344831897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Parque Nacional do Brasil - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/qydj1hFYiB"
        },
        {
            "author_id": "71863666",
            "created_at": "2014-03-30T12:39:39.000Z",
            "id": "450251005335453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho uma amiga q vai em encontros no parque municipal, obg senhor \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "2318237428",
            "created_at": "2014-03-30T12:15:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "450244916413992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) w/ 2 others http://t.co/2sohJRRGZg"
        },
        {
            "author_id": "82961586",
            "created_at": "2014-03-30T12:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450244371099963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/QB6eIcXl69"
        },
        {
            "author_id": "104457632",
            "created_at": "2014-03-30T12:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73444958,
                        -29.35553775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "450243026099896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/Lsn5eLp1Zj"
        },
        {
            "author_id": "2416172182",
            "created_at": "2014-03-30T12:07:17.000Z",
            "id": "450242860320030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio com toda fam\u00edlia da Biblioteca Parque Estadual no centro do Rio http://t.co/TB8cCKD6In"
        },
        {
            "author_id": "30504337",
            "created_at": "2014-03-30T12:05:07.000Z",
            "id": "450242312367796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho com Vinicius de Moraes: na nova Biblioteca Parque Estadual. Imperd\u00edvel!!! Doming\u00e3o!!!"
        },
        {
            "author_id": "30504337",
            "created_at": "2014-03-30T11:59:49.000Z",
            "id": "450240979740938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de domingo: conhecer a Biblioteca Parque Estadual, na Presidente Vargas, e visitar a emocionante exposi\u00e7\u00e3o de Vinicius de Moraes."
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-03-30T11:40:03.000Z",
            "id": "450236006894034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Acara\u00ed http://t.co/4CuTd6OejZ"
        },
        {
            "author_id": "587028328",
            "created_at": "2014-03-30T11:25:57.000Z",
            "id": "450232456948772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ePhYMQn5I5"
        },
        {
            "author_id": "171255618",
            "created_at": "2014-03-30T11:25:02.000Z",
            "id": "450232225326702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/zw3tuGotJQ"
        },
        {
            "author_id": "69332547",
            "created_at": "2014-03-30T11:14:58.000Z",
            "id": "450229691602182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH! Geologia..... M\u00e3e segurando o rebento @ parque Nacional de Ubajara, Cear\u00e1 http://t.co/Lc8mB5HryD"
        },
        {
            "author_id": "243154295",
            "created_at": "2014-03-30T10:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50878685,
                        -27.72603698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "450224747486670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/CNZRzSamXQ"
        },
        {
            "author_id": "164814096",
            "created_at": "2014-03-30T10:53:31.000Z",
            "id": "450224296431218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o parque municipal hj: parece q todos dormem apenas"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-03-30T10:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60331357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "450221094566629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/Y4C6kXyL7S"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-30T10:07:28.000Z",
            "id": "450212708470648832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/PRYFMPk2Bf"
        },
        {
            "author_id": "444157017",
            "created_at": "2014-03-30T09:54:14.000Z",
            "id": "450209378524606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#40forever  O EMBAIXADOR PAULO UCHOA NO PARQUE NACIONAL DE VIRUNGA NO CONGO http://t.co/VNpkcrRkEi"
        },
        {
            "author_id": "82961586",
            "created_at": "2014-03-30T07:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450167445287079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/vw5QPvPHQx"
        },
        {
            "author_id": "164814096",
            "created_at": "2014-03-30T05:34:36.000Z",
            "id": "450144038621315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei da casa do Leco e s\u00f3 quero dormir agora pq vou ter q ir no parque municipal hj de manha fazer trabalho \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-30T03:00:03.000Z",
            "id": "450105143778750464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de mar\u00e7o de 2014\nPrimavera (Xolmis cinereus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/ahjzg5iFLs"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-03-30T02:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "345559775",
                        "start": 42,
                        "username": "natibento"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "339808099",
                        "start": 53,
                        "username": "luhassmann"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "288430167",
                        "start": 65,
                        "username": "leticialudwig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717252,
                        -29.48945595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2cbdd992793750f8"
            },
            "id": "450104512842567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @natibento @luhassmann @leticialudwig) http://t.co/daCJNajj23"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2014-03-30T02:54:08.000Z",
            "id": "450103655631687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira de Ado\u00e7\u00e3o de Animais, que come\u00e7ou neste s\u00e1bado, 29, vai at\u00e9 domingo, 30, no Parque Municipal de Rio das... http://t.co/RbvcqlHDBY"
        },
        {
            "author_id": "93410061",
            "created_at": "2014-03-30T02:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450103112171536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f4 igu \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/gL0VmvlPNo"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-30T02:30:21.000Z",
            "id": "450097669005127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Alcoba\u00e7a e a Maria Comprida ao fundo - Visual da Travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea - Parque Nacional da\u2026 http://t.co/iSLkAsJzQ6"
        },
        {
            "author_id": "334970429",
            "created_at": "2014-03-30T02:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56855437,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "28a1ee2b910acfdf"
            },
            "id": "450094712087904257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o 011 (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/3qwLK3Vusb"
        },
        {
            "author_id": "270690687",
            "created_at": "2014-03-30T02:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87513926,
                        -23.49651995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "450094450094899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a cabe\u00e7a erguida mantendo a f\u00e9 em Deus. @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/cGzgxVASZC"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-30T01:58:58.000Z",
            "id": "450089770748637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 29 falta poucoooo uhuulll http://t.co/B2H4lmYGdX"
        },
        {
            "author_id": "345559775",
            "created_at": "2014-03-30T01:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "339808099",
                        "start": 44,
                        "username": "luhassmann"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "288430167",
                        "start": 56,
                        "username": "leticialudwig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717252,
                        -29.48945595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2cbdd992793750f8"
            },
            "id": "450088481730330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @luhassmann @leticialudwig http://t.co/KfLPcelMWy"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-30T01:51:02.000Z",
            "id": "450087773895000066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 29 falta poucoooo uhuulll http://t.co/01s6fVYGu3"
        },
        {
            "author_id": "339808099",
            "created_at": "2014-03-30T01:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "288430167",
                        "start": 53,
                        "username": "leticialudwig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717252,
                        -29.48945595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2cbdd992793750f8"
            },
            "id": "450086255469264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a gata \u2665 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @leticialudwig) http://t.co/etTbYt21QU"
        },
        {
            "author_id": "229166293",
            "created_at": "2014-03-30T01:42:20.000Z",
            "id": "450085587509579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gov. S\u00e9rgio Cabral reinaugurou neste s\u00e1bado a Biblioteca Parque Estadual, na Av. Presidente Vargas no Centro do Rio http://t.co/uxuS4HEtQN"
        },
        {
            "author_id": "82961586",
            "created_at": "2014-03-30T01:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450085407490048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/UuxcNIgOjS"
        },
        {
            "author_id": "23272642",
            "created_at": "2014-03-30T01:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "201938808",
                        "start": 58,
                        "username": "karenpaivs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98167049,
                        -3.11092349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "450083911188897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do planeta. \ud83c\udf0d (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim w/ @karenpaivs) http://t.co/D3ZJSkgbjj"
        },
        {
            "author_id": "60766299",
            "created_at": "2014-03-30T01:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9089513,
                        -22.0013124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fa331a7408cd741"
            },
            "id": "450083901470699520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia  passeio. @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/k5DpxmitdB"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2014-03-30T01:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717252,
                        -29.48945595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2cbdd992793750f8"
            },
            "id": "450083682314096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/w6C34FGIoC"
        },
        {
            "author_id": "985760558",
            "created_at": "2014-03-30T01:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00313995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "450082837837127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/ZDFkOH6pHL"
        },
        {
            "author_id": "140683442",
            "created_at": "2014-03-30T01:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.15392547,
                        9.94596645
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "450082519690805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter! @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/lADrPCQH0C"
        },
        {
            "author_id": "41749211",
            "created_at": "2014-03-30T01:28:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "450082097043374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#horadelplaneta (@ Parque Municipal de Barranco w/ 7 others) http://t.co/VdJVxdnqYt"
        },
        {
            "author_id": "53984735",
            "created_at": "2014-03-30T01:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7120555,
                        -23.2151863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e0151e09bed997e"
            },
            "id": "450077748481261569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today! \u2661\u2665 #Ubatuba #PESM #Picinguaba #RumoAAngra @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/CfLbfsPu5c"
        },
        {
            "author_id": "103448617",
            "created_at": "2014-03-30T00:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "450072876826509313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de cubrir #LaHoraDelPlaneta ;) (@ Parque Municipal de Barranco w/ 7 others) http://t.co/3LsLGGmTlD"
        },
        {
            "author_id": "461357442",
            "created_at": "2014-03-30T00:39:13.000Z",
            "id": "450069703013040130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mau inauguraram o parque municipal aqui em gravat\u00e1, j\u00e1 est\u00e3o quebrando tudo. \u2014 se sentindo incomodado em Gr\u00e1vat\u00e0 http://t.co/V5dbizoK6B"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-30T00:33:49.000Z",
            "id": "450068345056817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "1239367070",
            "created_at": "2014-03-29T23:58:47.000Z",
            "id": "450059525174067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vii altas galera no parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "83594596",
            "created_at": "2014-03-29T23:49:29.000Z",
            "id": "450057186539233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria, Divers\u00e3o, e Muitas Peraltices. Isso misturado gera Amor Sem Limites. @ Parque Municipal Ponte\u2026 http://t.co/KDqWezzq3W"
        },
        {
            "author_id": "113438864",
            "created_at": "2014-03-29T23:41:54.000Z",
            "id": "450055278340624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plantean decretar cerro Santa Rosa como Parque Municipal \u201cPorfirio Melo\u201d  http://t.co/C9B0hjVhww"
        },
        {
            "author_id": "62938471",
            "created_at": "2014-03-29T23:37:35.000Z",
            "id": "450054190052966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente se encontra amanh\u00e3, no Parque Municipal de Barueri no programa \" Cantando no Parque\" \u00e0s 15hs!\u2026 http://t.co/8tpoAkmmZI"
        },
        {
            "author_id": "345032563",
            "created_at": "2014-03-29T23:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4153244,
                        -23.8097022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "450049635244335105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gatinha \ud83d\udc95 @ Parque Estadual Serra do Mar - Caraguatatuba http://t.co/Y8iR85q2SY"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-29T23:06:49.000Z",
            "id": "450046448231383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano http://t.co/eyH3dPydgt"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2014-03-29T22:27:11.000Z",
            "id": "450036472960122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - Jornal O Fluminense http://t.co/6c3xQ250hn"
        },
        {
            "author_id": "985665793",
            "created_at": "2014-03-29T22:27:10.000Z",
            "id": "450036469814419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio vai atender a 1,5 milh\u00e3o de ... - Jornal O Fluminense http://t.co/wWoCaGoT3l"
        },
        {
            "author_id": "25007713",
            "created_at": "2014-03-29T22:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "450032408155664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito boa! Super recomendo (@ Biblioteca Parque Estadual w/ 5 others) http://t.co/kGfuhTfRRm http://t.co/BBJfZu5LnA"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2014-03-29T22:06:19.000Z",
            "id": "450031222618476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea http://t.co/LcrBsF1ejH"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-03-29T22:05:02.000Z",
            "id": "450030901242916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/GybCTnfG3e"
        },
        {
            "author_id": "57335922",
            "created_at": "2014-03-29T22:00:49.000Z",
            "id": "450029838536286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaCultural \nExposi\u00e7\u00e3o \u201cVinicius de Moraes \u2013 100 anos\u201d marca reabertura da Biblioteca Parque Estadual. Confira http://t.co/fr61Wrqn6a"
        },
        {
            "author_id": "63709445",
            "created_at": "2014-03-29T21:36:47.000Z",
            "id": "450023790060511233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ingresso do Mineiro = R$60,00. Uniforme = R$240,00. Patch Libertadores R$60,00. De 22 meninos no Parque Municipal p um Turco..."
        },
        {
            "author_id": "98683343",
            "created_at": "2014-03-29T21:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "126449104",
                        "start": 6,
                        "username": "Culturallanera"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1132630480514428928",
                        "start": 37,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "450021074160590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ":) RT @Culturallanera #conocetullano @ReportGuarico: Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira #Gu\u00e1rico http://t.co/ZTu6HjNaqM"
        },
        {
            "author_id": "46719405",
            "created_at": "2014-03-29T21:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "450020626976493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 3 others http://t.co/BB9ioWS4mo"
        },
        {
            "author_id": "270690687",
            "created_at": "2014-03-29T21:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87513926,
                        -23.49651995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "450019549820514305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Momentos @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/12cA3ueV9B"
        },
        {
            "author_id": "118507890",
            "created_at": "2014-03-29T21:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98167049,
                        -3.11092349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6b9ded16bd0c6c1a"
            },
            "id": "450019112597860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaaaaaai (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/MKjUhNT1HW"
        },
        {
            "author_id": "270690687",
            "created_at": "2014-03-29T21:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87513926,
                        -23.49651995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "450017895465353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um #FutebolAmericano haha' Show @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/yu0x91JOMh"
        },
        {
            "author_id": "225225734",
            "created_at": "2014-03-29T20:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6885bb11e0741ff3"
            },
            "id": "450014245795934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gar\u00e7a do #parqueflamboyant @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/aUaZUfcutC"
        },
        {
            "author_id": "57136998",
            "created_at": "2014-03-29T20:51:08.000Z",
            "id": "450012304563003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa cliente Datacoop catalogou em tempo recorde o acervo da Biblioteca Parque Estadual, que foi inaugurada hoje &lt;3 http://t.co/wJy8HVGiIx"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jolrnalz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jolrnalz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jolrnalz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "6b9ded16bd0c6c1a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7a842ce4dad98ef6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moeda, Brasil",
                "id": "49b72cbb44c7bbbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "6885bb11e0741ff3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "2fa331a7408cd741",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "6c3e8fd2e3c134d0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, DC, Colombia",
                "id": "2bb0b13fcaa74150",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "2cbdd992793750f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "28a1ee2b910acfdf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "2e0151e09bed997e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20552894",
                "name": "Camila MKP (she/her)",
                "username": "navemoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557298328",
                "name": "Marlu",
                "username": "marluorquiguil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351944",
                "name": "Bruna \ud83d\udcd6 #springread2021",
                "username": "brunagrafia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38484350",
                "name": "Fernanda",
                "username": "lunnafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30485678",
                "name": "Erika",
                "username": "kotsuki_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492480313",
                "name": "Novo Ambiente",
                "username": "novoambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260499366",
                "name": "Carol Candido \ud83d\udc95",
                "username": "Carol_Candid0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461226763",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroASsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327553206",
                "name": "wever tooom",
                "username": "wverluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818030965",
                "name": "4 Cantos Operadora",
                "username": "4CantosOperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41456383",
                "name": "Licita\u00e7\u00e3o e Contrato",
                "username": "compraspublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963352434",
                "name": "\u00cdtala Sales ",
                "username": "italasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394409976",
                "name": "Bruno",
                "username": "morte_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409335647",
                "name": "Ruan Tim Beta",
                "username": "ruantimbeta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409323966",
                "name": "Rita Tim Beta",
                "username": "ritatimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54022891",
                "name": "C\u00e1ssio Rauber",
                "username": "cassiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302639866",
                "name": "Jeciara Melo",
                "username": "JeciaraMacdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167790431",
                "name": "\uf8ff F\u00e1bio Nogueira \uf8ff",
                "username": "NOGUERAUSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239520707",
                "name": "Study Now ",
                "username": "SNIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41494549",
                "name": "Airton Maia",
                "username": "airtonmaiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46204905",
                "name": "Alice Drummond",
                "username": "alicedrummond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31544635",
                "name": "Harry, O Br\u00f3colis",
                "username": "letswilhelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83247193",
                "name": "Marcos Alvito",
                "username": "marcosalvito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434038436",
                "name": "curucaca hotel",
                "username": "curucacahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62209127",
                "name": "thiago mota cardoso #LevantePelaVida \ud83c\udf43\ud83c\udf31",
                "username": "thiagotxai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282084628",
                "name": "Marcos Bernardes",
                "username": "mbernardesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67516510",
                "name": "PgPNSB",
                "username": "PgPNSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979336844",
                "name": "Abelardinho",
                "username": "AbelardinhoGSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403917451",
                "name": "Lucas Baiano",
                "username": "LucasBaiano3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141021073",
                "name": "bru pros \u00edntimos",
                "username": "seggan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19785066",
                "name": "ex twitteira, atual gente",
                "username": "isabelamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84734431",
                "name": "ANTONIO CHAMACO",
                "username": "fotoschamaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101534676",
                "name": "Dr.Tejeda",
                "username": "unaVainaMamejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112656099",
                "name": "Elizabeth Baumel",
                "username": "Icetigris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47238791",
                "name": "Vidyutpataka",
                "username": "mappingthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227685515",
                "name": "Jos\u00e9 Vitarelli Jr.",
                "username": "juniorvitarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151690503",
                "name": "Lincoln Werneck",
                "username": "LincolnWerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408661135",
                "name": "Brasilia.bikers",
                "username": "malvesve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36863031",
                "name": "Thompson \ud83c\udff4",
                "username": "TRStellet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11072502",
                "name": "Andr\u00e9 Galhardo",
                "username": "andregalhardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178082817",
                "name": "RMT turismo",
                "username": "RMT_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202248784",
                "name": "JOHN CANO",
                "username": "JOHNSHO1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70400339",
                "name": "Diogo Correia Pessoa",
                "username": "conectavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372357564",
                "name": "Henrique Fragoso",
                "username": "Henr1queFragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32226770",
                "name": "KAR Dukah",
                "username": "dukah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20595637",
                "name": "wes mariano \u00e9 ele",
                "username": "mechamowes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141370708",
                "name": "Cami",
                "username": "aCamilaCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38566683",
                "name": "DaniKlein",
                "username": "danielaklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231084744",
                "name": "Nath",
                "username": "nath15bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531416210",
                "name": "Monnahay",
                "username": "Monnahay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159259556",
                "name": "James Gonzalez",
                "username": "JamesGonzalez30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72293517",
                "name": "Prof Marcelo Pinheiro",
                "username": "profmspinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77356473",
                "name": "Yami \u3084\u307f",
                "username": "YamiGhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178332752",
                "name": "Sintonia do Vale",
                "username": "sintoniadovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287888731",
                "name": "JuanC",
                "username": "jukruba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965984894",
                "name": "Floyd",
                "username": "jhon_8mile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180488723",
                "name": "Astrojildo Pereira",
                "username": "FAPAstrojildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55744959",
                "name": "doram\u00ea",
                "username": "mariannayoung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15951707",
                "name": "Chris, The Red",
                "username": "christhered",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13113932",
                "name": "Liliane Ferrari",
                "username": "lilianeferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854589129",
                "name": "Ecoflora Brasil",
                "username": "ecoflorabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137763066",
                "name": "Pr. Miguel \u00c2ngelo Jr",
                "username": "miguelangelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379298746",
                "name": "Rio Acontece",
                "username": "Rio_Acontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815124246",
                "name": "Clube Z",
                "username": "BandaC1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222216142",
                "name": "z\u00e9 telha",
                "username": "daztretaloka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252973282",
                "name": "Flamarri",
                "username": "flamarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512324669",
                "name": "Portal364",
                "username": "Portal364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37963824",
                "name": "Claudio Borges",
                "username": "claudiorogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75293589",
                "name": "Priscilla",
                "username": "priscilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467603840",
                "name": "Collar",
                "username": "collarbijoux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205926075",
                "name": "VINICIUS M CURY",
                "username": "Curyvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11946162",
                "name": "Kelux",
                "username": "kelux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124823857",
                "name": "Ismael Alexandre",
                "username": "ismaelalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518455933",
                "name": "Escola Express\u00e3o",
                "username": "EscolaExpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317054308",
                "name": "Anildo Medina",
                "username": "AnildoMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43926263",
                "name": "Guilherme Reis - Fully Vaccinated",
                "username": "GuiReisBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103935825",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "GomesCarbgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290804807",
                "name": "Pr\u00f3ximo Futuro",
                "username": "proximofuturo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32981486",
                "name": "SunjayJK\u273eDIVERSITY",
                "username": "SunjayJK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341989719",
                "name": "SorayaCariocaAtriz",
                "username": "SorayaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306866596",
                "name": "Kid Bengala",
                "username": "TheKidBengala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131239334",
                "name": "Vanessa Alonso",
                "username": "VANEYASSODHARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10719502",
                "name": "xDarthSnake",
                "username": "xDarthSnake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27910697",
                "name": "Juan Carlos \ud83d\ude0e",
                "username": "wirelezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42299681",
                "name": "Nelson Boeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nelson_boeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546441814",
                "name": "rafael",
                "username": "erviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620945",
                "name": "\ud83c\udf08 \u0141\u00b5\u03b9\u0438y",
                "username": "_Luiiny_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827272202",
                "name": "Tayna",
                "username": "tay_davilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296888277",
                "name": "Marcia Cardoso",
                "username": "Smacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33682517",
                "name": "Diego Luiz",
                "username": "grolless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217425023",
                "name": "Felix Neto",
                "username": "connectingnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131978547",
                "name": "Jayme Calmeto",
                "username": "Jayme_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190652014",
                "name": "amteus",
                "username": "manhaninl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397273439",
                "name": "jeferson stenio",
                "username": "JefersonSten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430180497",
                "name": "~",
                "username": "ItsKamyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255200965",
                "name": "MarcosFranganillo",
                "username": "mfranganillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46783359",
                "name": "plusle",
                "username": "Caduzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356979318",
                "name": "Kid Cegonha",
                "username": "KidCegonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841838600",
                "name": "Eu curto Botucatu ",
                "username": "EucurtoBotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418290016",
                "name": "euaverde",
                "username": "euaverdeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3554721",
                "name": "National Wildlife Federation",
                "username": "NWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14647570",
                "name": "Scientific American",
                "username": "sciam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2400161737",
                "name": "slcreja",
                "username": "slcreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299936612",
                "name": "Yen Mitsubishi",
                "username": "YenMitsubishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199658149",
                "name": "DERSA S\u00e3o Paulo",
                "username": "DERSASP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18102367",
                "name": "\u2734\ufe0f\ud83c\udd98\u2734\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u2757",
                "username": "Marlevyina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720939868",
                "name": "gaspar TA DE FERIAS",
                "username": "gasparkino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180590753",
                "name": "Ires Pimenta *-*",
                "username": "IreesPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222217491",
                "name": "Dirigindo Bem Rio",
                "username": "dirigindobemrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862406745",
                "name": "asafe",
                "username": "AsafeWingester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83602701",
                "name": "Nat\u00e1lia Batista",
                "username": "AdvNatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14813467",
                "name": "Maskavo",
                "username": "maskavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175286782",
                "name": "Carlos Lima - Jornal",
                "username": "limajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564874",
                "name": "gads",
                "username": "advogads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31519555",
                "name": "Sergio Rapha\u00ebl",
                "username": "SergioRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291865031",
                "name": "vazante.net",
                "username": "vazantenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431358",
                "name": "Sector Turismo",
                "username": "SectorTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111188369",
                "name": "Uberl\u00e2ndia CVB",
                "username": "UberlandiaCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56748546",
                "name": "SuperUber",
                "username": "SuperUber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42726556",
                "name": "Conex\u00e3o Aluno",
                "username": "conexaoaluno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258831565",
                "name": "SiBI UFRJ",
                "username": "SIBI_UFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73717574",
                "name": "Wellington Bonfim",
                "username": "wellbonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49817035",
                "name": "marcus",
                "username": "sucramo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42721284",
                "name": "Conex\u00e3o Escola",
                "username": "conexaoescolarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310290486",
                "name": "Revista Living",
                "username": "RevistaLiving",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620656736",
                "name": "Malaparadois",
                "username": "Malaparadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169059434",
                "name": "Junio Allex",
                "username": "juniotoledo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310595727",
                "name": "Sitio Casar\u00e3o",
                "username": "SitioCasarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245556190",
                "name": "Marroni Alves \u23f3",
                "username": "MarroniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114863951",
                "name": "Let\u00edcia Gonsalez",
                "username": "Lezooca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153968426",
                "name": "Marcus Vinicius Boquinha",
                "username": "BOQUINHA2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411605192",
                "name": "Leticia desenhista",
                "username": "SunnusB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767588768",
                "name": "Pr. Ederson Dantas",
                "username": "EDERSONETATIANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257491942",
                "name": "J. Carlos Jorge",
                "username": "jcarlosjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292973693",
                "name": "Radar Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "radardecoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25645632",
                "name": "Martins Eduardo",
                "username": "xDuDU_HCx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141385256",
                "name": "Anne Rocha",
                "username": "rfanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630192",
                "name": "Renato Schimt",
                "username": "RenatoSchimt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77839437",
                "name": "BrasileirosNAlemanha",
                "username": "BNA_ALEMANHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58436848",
                "name": "AmBioNews",
                "username": "AmBioDiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335123081",
                "name": "Bibliothings",
                "username": "Bibliothings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296841471",
                "name": "Wesley Leite",
                "username": "WesleyLeite1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57794292",
                "name": "Marinha Grande",
                "username": "MarinhaGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496796782",
                "name": "manuel antonio alves",
                "username": "manuelantonioa5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180121422",
                "name": "Elias Junior Lima",
                "username": "eliaslimajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146247912",
                "name": "#NICOLAU",
                "username": "hobbykodak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342593902",
                "name": "Mantiqueira Viva",
                "username": "MantiqueiraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376254292",
                "name": "Hoots Photography",
                "username": "HootsPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318140118",
                "name": "Blog Encontr\u00e3o Jovem",
                "username": "blogej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296207262",
                "name": "IECLB Ituporanga",
                "username": "IECLBItuporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51487664",
                "name": "Morro da Provid\u00eancia",
                "username": "morroprovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18177454",
                "name": "Darly Cavalcante",
                "username": "Darlynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948931026",
                "name": "verano",
                "username": "cherrymayfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104548338022707200",
                "name": "Wicked Witching Hour TM",
                "username": "wickedwitching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65177770",
                "name": "Vivian Fi\u00faza",
                "username": "viivianfiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158765967",
                "name": "Nexos",
                "username": "NexosRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111831621",
                "name": "Discover POP",
                "username": "PuertoPlata_DR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66889839",
                "name": "Emerzon Castillo",
                "username": "emerzoncastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258063740",
                "name": "pedro garrido",
                "username": "garridopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290139081",
                "name": "Portal Valen\u00e7a RJ",
                "username": "portalvalencarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509446921",
                "name": "marcela hernandez",
                "username": "ymarcelaher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276291442",
                "name": "Paloma Martins",
                "username": "pamartinsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965813",
                "name": "Jana\u00edna R. K. Bourscheid",
                "username": "janarkb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197250541",
                "name": "silvana goldschmidt",
                "username": "silvanaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65500328",
                "name": "Fl\u00e1via Piana",
                "username": "fehpiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297638111",
                "name": "J\u00e9ssica Costa",
                "username": "jessicacfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69273108",
                "name": "WebRadio Macei\u00f3",
                "username": "bairrosdemaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20047853",
                "name": "Keyler Sim\u00f5es",
                "username": "Keyler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174441830",
                "name": "Clarissa Veiga",
                "username": "Clarissa_Veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179130343",
                "name": "SEMPMA",
                "username": "Sempma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341129566862139393",
                "name": "mon_guimaraes",
                "username": "MonGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174010377472020480",
                "name": "Juliana Anjos",
                "username": "juliananjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285619112",
                "name": "sabrina",
                "username": "_sabrinajx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176793784",
                "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22 \ud835\udd29\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd2c \ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd32",
                "username": "_djmalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247470088",
                "name": "Kalani Lattanzi",
                "username": "KalaniLattanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249281669",
                "name": "Guajar\u00e1 190",
                "username": "Guajara190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191075795",
                "name": "Pitelzinho \u2728",
                "username": "Le_Bertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116900059",
                "name": "Maria Isabela Alves",
                "username": "thatsbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282062998",
                "name": "Luciana Reichert",
                "username": "lubreichert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218915364",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds Mattiello",
                "username": "almattiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913079905",
                "name": "L. A. G. P.",
                "username": "FacsaGP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122094557",
                "name": "Josiane Coutinho",
                "username": "JosianeCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164814096",
                "name": "wasilewski",
                "username": "paulalgpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262445823",
                "name": "Andr\u00e9s Mora",
                "username": "andresmora_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174766725",
                "name": "Tatiana M B da Silva",
                "username": "tatimabersi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72150206",
                "name": "Maria Camila",
                "username": "camilabarreto86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139495038",
                "name": "manu",
                "username": "exumicro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755122860",
                "name": "Elaine Santos",
                "username": "ElaineS20741527",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227158195",
                "name": "Thatiane Monteiro",
                "username": "ThatianeMOlivei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171058400",
                "name": "Thaiane Costa",
                "username": "thaikcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720043677",
                "name": "Felix Galeano",
                "username": "galeano_felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24080218",
                "name": "Fatima Ferreira",
                "username": "fatucaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231690574",
                "name": "edjane kelly ",
                "username": "EdjaneK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1671738222",
                "name": "Mts Ritter Riccordi",
                "username": "MtsRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144326034",
                "name": "Jhon Cruzado Santos",
                "username": "JhonDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370936858",
                "name": "Wendell Silva",
                "username": "wensilva95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175166389",
                "name": "Bruno Gadelha",
                "username": "Brunogadelhasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920186564",
                "name": "f\u00e1\u00e1d\u00famorro",
                "username": "RodriguesFabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249436911",
                "name": "nubia amaral",
                "username": "nubiasamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53402599",
                "name": "Im\u00f3veis Cr\u00e9dito Real",
                "username": "CreditoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53166582",
                "name": "Charlene Mendon\u00e7a",
                "username": "chachamendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208117571",
                "name": "Kaue Morales",
                "username": "kmorales25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548760943",
                "name": "Daltin",
                "username": "Daltinmlktop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151043526",
                "name": "Martins",
                "username": "SwaNegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299397588",
                "name": "Vou de Bike!!!",
                "username": "Fabricio_Carva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983711389",
                "name": "Ana Almeida",
                "username": "anapaul13835649",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946910467",
                "name": "Jader Silva",
                "username": "jadersilvacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33533131",
                "name": "Rodrigo G. Moreira",
                "username": "RodrigoForasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919094222",
                "name": "Lorena",
                "username": "favhoseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130277504",
                "name": "gilfraga",
                "username": "gilfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99272803",
                "name": "Livre Vida / O Agora",
                "username": "LivreVidaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168621000",
                "name": "Lecirene",
                "username": "lecirenedonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130541621",
                "name": "rolca",
                "username": "carolgrenfell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707254788",
                "name": "\u2020 thay \u2020",
                "username": "girlaliens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320006711",
                "name": "Joaquim Fernando",
                "username": "joaquimffaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60766299",
                "name": "Ettore Priori",
                "username": "TonyCerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15811404",
                "name": "Brenda",
                "username": "brendabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863666",
                "name": "jojo",
                "username": "jordanarmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318237428",
                "name": "Igor Dias",
                "username": "IgooorDiiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82961586",
                "name": "danidelas",
                "username": "Danielacoelhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104457632",
                "name": "\u00c9rico Fabres",
                "username": "eafabres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416172182",
                "name": "Luiz Carlos Pugialli",
                "username": "LPugialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504337",
                "name": "Adriana Rattes",
                "username": "asrattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587028328",
                "name": "\ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Alexandre Cordova \ud83d\ude0b\ud83d\ude1c\ud83e\udd23",
                "username": "ajbcordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171255618",
                "name": "GUIL",
                "username": "guiskivic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69332547",
                "name": "Thiago Dutra",
                "username": "tdutra18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243154295",
                "name": "Dani ottoni",
                "username": "dani_ottoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444157017",
                "name": "40 Forever",
                "username": "404ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345559775",
                "name": "Nat\u00e1lia Bento",
                "username": "natibento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339808099",
                "name": "Lu",
                "username": "luhassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93410061",
                "name": "senhora mundial",
                "username": "netobraaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334970429",
                "name": "Deivid Veras",
                "username": "DeividVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270690687",
                "name": "Adrielle Almeida",
                "username": "AdrielleASilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869101526",
                "name": "Nonis Pimenta Tattoo",
                "username": "NonisPimentinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229166293",
                "name": "Sergio Luiz",
                "username": "sergiolinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23272642",
                "name": "Maxsuelle Duarte",
                "username": "maxsuelleduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201938808",
                "name": "Karen",
                "username": "karenpaivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985760558",
                "name": "Alterlier",
                "username": "Alterlier1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140683442",
                "name": "Giovanni Acevedo M.",
                "username": "Gam2106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41749211",
                "name": "Vic",
                "username": "victorblotte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53984735",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103448617",
                "name": "Gianfranco Ant\u00f3n A.",
                "username": "GianfrancoAnton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461357442",
                "name": "jefferson",
                "username": "JeffOzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239367070",
                "name": "\u10e6 Morena \u10e6",
                "username": "GabyPoooh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83594596",
                "name": "Hudson Silva",
                "username": "Hudsonstyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113438864",
                "name": "El Arag\u00fce\u00f1o",
                "username": "ElAragueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62938471",
                "name": "Paula Lima",
                "username": "Paula_Lima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345032563",
                "name": "aline",
                "username": "linepereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25007713",
                "name": "Thiago Torres",
                "username": "thiagoctorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335922",
                "name": "UniCarioca",
                "username": "UNICARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63709445",
                "name": "Leonardo Brand\u00e3o",
                "username": "leocitogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98683343",
                "name": "Eliana Blanco P\u00e9rez",
                "username": "Elibp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126449104",
                "name": "Arnaldo Rond\u00f3n",
                "username": "Culturallanera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46719405",
                "name": "Sofya \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "asofya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118507890",
                "name": "Paulo Victor \u2693\ufe0f",
                "username": "paulovdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225225734",
                "name": "PROF. MINEIRO",
                "username": "mineiro_jiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57136998",
                "name": "Marcelle Rebelo",
                "username": "marcellerebelo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "451389378859110400",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167e3hjtrkckt4jop2mgrd6wbh2m5",
        "oldest_id": "450012304563003392",
        "result_count": 497
    }
}