{
    "data": [
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T12:31:30.000Z",
            "id": "448799400790605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/kwJmHJ9OdE"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-26T12:28:47.000Z",
            "id": "448798718200791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 refer\u00eancia para leitores no centro do Rio: \n    Not\u00edcias\n\n... http://t.co/rC2pPnF9Wn"
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T12:27:58.000Z",
            "id": "448798512738996225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veiculo primeiro passeio. @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/ClDAJYwTaB"
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T12:23:31.000Z",
            "id": "448797392390078464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da manh\u00e3 @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/axr5KVfsnl"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-03-26T12:19:12.000Z",
            "id": "448796306291441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIMAR monta aqu\u00e1rio no Parque Natural Municipal do Manguezal do Rio Perequ\u00ea... http://t.co/xhOyaaEdfS"
        },
        {
            "author_id": "458420303",
            "created_at": "2014-03-26T12:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91195219,
                        -19.87444582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448792412945932288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boomdiia u.u :p @ Parque Municipal http://t.co/cVbTtysz1b"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-26T12:00:56.000Z",
            "id": "448791708499996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/PtFsVGhWc0"
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T11:58:42.000Z",
            "id": "448791149138821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/PZ8ZcwzHJG"
        },
        {
            "author_id": "28387333",
            "created_at": "2014-03-26T11:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "448788958076755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/nZZspexU7u"
        },
        {
            "author_id": "132329633",
            "created_at": "2014-03-26T11:49:17.000Z",
            "id": "448788779500056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrir 48 horas depois que ingressei em um parque nacional que exige autoriza\u00e7\u00e3o e n\u00e3o permite ve\u00edculos \u00e9 no m\u00ednimo assustador."
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T11:20:15.000Z",
            "id": "448781472695349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/0Rw4a0ioKR"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-26T11:11:29.000Z",
            "id": "448779265056571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/ceCdlIFErg"
        },
        {
            "author_id": "202848556",
            "created_at": "2014-03-26T11:10:57.000Z",
            "id": "448779130751172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Millena, nossa parceira de viagem.... Aguardando a abertura do parque estadual de Vila Velha. http://t.co/jZDjQYc3YM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-26T10:32:58.000Z",
            "id": "448769572871491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"PARQUE NACIONAL SPERRGEBIET, \u00c1reas Protegidas da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/wyEL0pIJEL"
        },
        {
            "author_id": "173006641",
            "created_at": "2014-03-26T03:17:18.000Z",
            "id": "448659933496492034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: As Rotas de Jaceruba: Por Luiz Antonio Doria e Jo\u00e3o Miguel Lor\u00eado A Reserva Biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/bUx7biF3hG #RdV"
        },
        {
            "author_id": "265483403",
            "created_at": "2014-03-26T03:17:15.000Z",
            "id": "448659922968788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: As Rotas de Jaceruba: Por Luiz Antonio Doria e Jo\u00e3o Miguel Lor\u00eado A Reserva Biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/lcBlnYaQXM #RdV"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2014-03-26T03:17:14.000Z",
            "id": "448659916060770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora: As Rotas de Jaceruba: Por Luiz Antonio Doria e Jo\u00e3o Miguel Lor\u00eado A Reserva Biol\u00f3gica do Ting... http://t.co/UIVjo8RFOM #RdV"
        },
        {
            "author_id": "55905004",
            "created_at": "2014-03-26T03:10:51.000Z",
            "id": "448658309873430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias inesquec\u00edveis.... @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca http://t.co/Eoz8hxl3oU"
        },
        {
            "author_id": "2385912121",
            "created_at": "2014-03-26T03:10:00.000Z",
            "id": "448658095204356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/i6QN0Bxqd6"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-26T03:00:03.000Z",
            "id": "448655592534470657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de mar\u00e7o de 2014\nTatu-peba (Euphractus sexcinctus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/sgFYXPC1A6"
        },
        {
            "author_id": "218291779",
            "created_at": "2014-03-26T02:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "114824084",
                        "start": 112,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "448653752002957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Amo esse parque, ele nos traz uma paz e \u00e9 otimo pra refletir!!... http://t.co/0owOznwF1I via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "2434671537",
            "created_at": "2014-03-26T02:41:50.000Z",
            "id": "448651008823287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/577AQbzdSA"
        },
        {
            "author_id": "81819476",
            "created_at": "2014-03-26T02:31:48.000Z",
            "id": "448648481142370304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantando no Parque com Paula Lima\n\nDia \u2013 30 de mar\u00e7o (domingo)\n\nHor\u00e1rio \u2013 15 horas\n\nLocal \u2013 Parque Municipal de... http://t.co/veoeEK0Lcw"
        },
        {
            "author_id": "37669325",
            "created_at": "2014-03-26T02:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "173486347",
                        "start": 0,
                        "username": "NaluBeniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54903422,
                        -22.92371199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448641604635856897",
            "in_reply_to_user_id": "173486347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaluBeniz demora 2h!! Isso \u00e9 no parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "381813918",
            "created_at": "2014-03-26T01:10:17.000Z",
            "id": "448627967649120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundado em 25 de mar\u00e7o de 1908, por um grupo de estudantes reunidos no coreto do Parque Municipal, em\u2026 http://t.co/uE4iBYS2nK"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-26T00:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "448624325084839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flex+acrobalance.\nLets flex! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/DquLUFSN24"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-26T00:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "448623566914084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a gente si diverti. @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/hJfZBROYne"
        },
        {
            "author_id": "229181834",
            "created_at": "2014-03-26T00:46:47.000Z",
            "id": "448622055479451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite recebido do Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela http://t.co/olp77X2rph"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-26T00:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "448621764864901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/ATMG0sygm6"
        },
        {
            "author_id": "299761029",
            "created_at": "2014-03-26T00:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64761483,
                        -27.21071047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "448617789490991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programinha de ter\u00e7a haha \ud83d\udc4c @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/f4sAvA5nD9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-26T00:21:36.000Z",
            "id": "448615715906789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL SPERRGEBIET DA NAM\u00cdBIA\" http://t.co/DkZOtfLS8z"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2014-03-26T00:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "249316940",
                        "start": 115,
                        "username": "g1rondonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "448611178265075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrou para a UC -Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/QXLvNZaCkC via @g1rondonia"
        },
        {
            "author_id": "1860338394",
            "created_at": "2014-03-25T23:33:34.000Z",
            "id": "448603629335744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/eJfWPKL7kO"
        },
        {
            "author_id": "1690597266",
            "created_at": "2014-03-25T23:33:33.000Z",
            "id": "448603626903052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/EcSfex4agp"
        },
        {
            "author_id": "47211414",
            "created_at": "2014-03-25T23:19:26.000Z",
            "id": "448600072528625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aquele parque nacional que vive drogado, a Chapada Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T23:14:47.000Z",
            "id": "448598902480973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/keu5Q8ydDu"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-25T23:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "448595213167366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti http://t.co/Ck8Ltvp1Ge"
        },
        {
            "author_id": "175452503",
            "created_at": "2014-03-25T22:48:01.000Z",
            "id": "448592165883506689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Cantareira: Vista da Pedra Grande."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-25T22:41:01.000Z",
            "id": "448590405085691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe - Rio Claro - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/1X2v0g8whW"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T22:34:20.000Z",
            "id": "448588723718860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/WDHF18gDRb"
        },
        {
            "author_id": "4875451",
            "created_at": "2014-03-25T22:30:50.000Z",
            "id": "448587840142577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/wUeuuqu2R0 #chuza!"
        },
        {
            "author_id": "85078540",
            "created_at": "2014-03-25T22:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5782594,
                        -21.7862884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "448585115674083328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa linda! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/cNtWshe3yo"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2014-03-25T22:19:14.000Z",
            "id": "448584921850728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida: O Conselho da Europa atribuiu nesta... http://t.co/ygJLUhKZel #chuza"
        },
        {
            "author_id": "595637090",
            "created_at": "2014-03-25T22:15:53.000Z",
            "id": "448584079098019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTE\u00c7\u00c3O ANIMAL: Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento http://t.co/HshIxqDRIN"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-25T22:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "448583665845825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/8UwzdzS5lI"
        },
        {
            "author_id": "224706147",
            "created_at": "2014-03-25T21:40:15.000Z",
            "id": "448575110434553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - PB https://t.co/niPGA26Wic"
        },
        {
            "author_id": "2147989772",
            "created_at": "2014-03-25T21:34:16.000Z",
            "id": "448573605325328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jovens estudantes, se uniram no coreto do parque municipal e criaram o espetacular atl\u00e9tico mineiro SOMOS GRATOS A ESSES JOVENS HER\u00d3IS"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T21:27:15.000Z",
            "id": "448571841360039936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/DB3MSS5uLo"
        },
        {
            "author_id": "70820148",
            "created_at": "2014-03-25T21:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448569817810096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papiiiiii mafioso \ud83c\udfac\ud83c\udf40\ud83c\udfa5\ud83c\udf1f #alessandra #personagem #mexico #projetonovo #atriz #gravando @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/kLSSVDppIf"
        },
        {
            "author_id": "2203880180",
            "created_at": "2014-03-25T21:13:13.000Z",
            "id": "448568310389407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada dentro de uma \u00e1rea da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, dentro da Fazenda \u00c1gua Branca, a... http://t.co/aDtitYbcCs"
        },
        {
            "author_id": "81413748",
            "created_at": "2014-03-25T21:10:20.000Z",
            "id": "448567583462019072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA DEBATER\u00c1 SITUA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE AIUABA. |  http://t.co/CIUWzuwtme"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2014-03-25T21:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "448565228754989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo ela mudar de vida!!! Kkkk (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/eU2e09zHAd"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-03-25T20:59:15.000Z",
            "id": "448564795025793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aproveitando #final de #tarde e os #ultimos #raios do #sol \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/mYF9wWjJ9e"
        },
        {
            "author_id": "1065573445",
            "created_at": "2014-03-25T20:58:08.000Z",
            "id": "448564511776444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO- em 25 de mar\u00e7o de 1908, por um grupo de estudantes reunidos no coreto do Parque Municipal, e http://t.co/amVHBGe068 #Atl\u00e9ticoMineiro"
        },
        {
            "author_id": "1067819605",
            "created_at": "2014-03-25T20:58:07.000Z",
            "id": "448564508706230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO- em 25 de mar\u00e7o de 1908, por um grupo de estudantes reunidos no coreto do Parque Municipal, em http://t.co/fkNDOpgLCi #Am\u00e9ricaMineiro"
        },
        {
            "author_id": "245400359",
            "created_at": "2014-03-25T20:50:08.000Z",
            "id": "448562500154306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/XhutqIJ89b"
        },
        {
            "author_id": "541044873",
            "created_at": "2014-03-25T20:41:57.000Z",
            "id": "448560440910807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Caminhada Orante da Pastoral da Ecologia\n\nParticipantes subir\u00e3o a Pedra Grande, no Parque Estadual da... http://t.co/CCI05LV6wS"
        },
        {
            "author_id": "541044873",
            "created_at": "2014-03-25T20:41:48.000Z",
            "id": "448560401199149058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Caminhada Orante da Pastoral da Ecologia\n\nParticipantes subir\u00e3o a Pedra Grande, no Parque Estadual da... http://t.co/y8cWfcLNJP"
        },
        {
            "author_id": "113985062",
            "created_at": "2014-03-25T20:40:25.000Z",
            "id": "448560053629374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Caminhada Orante da Pastoral da Ecologia\n\nParticipantes subir\u00e3o a Pedra Grande, no Parque Estadual da... http://t.co/CyO9765Qha"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-03-25T20:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00254569,
                        -22.97988402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "448559271350140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2a (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/wPJSmX4VrB"
        },
        {
            "author_id": "209625223",
            "created_at": "2014-03-25T20:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75167234,
                        -23.49855899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "448556739542405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga http://t.co/u4rrpMTyqC"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-03-25T20:20:33.000Z",
            "id": "448555053016965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ibama e #ICMBio s\u00e3o condenados por omiss\u00e3o nos cuidados do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) http://t.co/d3XaYHVlvU"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T20:01:22.000Z",
            "id": "448550225792466946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio Vagafogo \u00e9 a primeira RPPN, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, do Estado de Goi\u00e1s http://t.co/hxvGDWwAQR"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T19:17:09.000Z",
            "id": "448539100761837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural)  Reserva Ecol\u00f3gica Vargem Grande Pirenopolis GO Cria http://t.co/jqHFId1Tdl"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-25T19:09:27.000Z",
            "id": "448537160652554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoooo http://t.co/eybnbE5BWi"
        },
        {
            "author_id": "58265464",
            "created_at": "2014-03-25T18:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "110198934",
                        "start": 0,
                        "username": "bella_miliani"
                    }
                ]
            },
            "id": "448533397707976704",
            "in_reply_to_user_id": "110198934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bella_miliani @_DougDutra o parque municipal e o das mangabeiras, \u00f3timos. Tem subway em toda esquina (risos) e tem.. sei l\u00e1.. eu."
        },
        {
            "author_id": "141247299",
            "created_at": "2014-03-25T18:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94514595,
                        -19.86223146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448531526138200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha #tranquilidade  #CachoeiraFarofa @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/z4aoUOlDIV"
        },
        {
            "author_id": "67071479",
            "created_at": "2014-03-25T18:46:58.000Z",
            "id": "448531505250193408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO - Portal Espig\u00e3o http://t.co/uZVDJ5F68T"
        },
        {
            "author_id": "539546757",
            "created_at": "2014-03-25T18:45:20.000Z",
            "id": "448531091469508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Bhaz | Sonhando com o bi da Libertadores, Atl\u00e9tico completa 106 anos: Parque Municipal. Era ... http://t.co/Aez7BK3M3P #Torcida_Galo"
        },
        {
            "author_id": "2211394033",
            "created_at": "2014-03-25T18:34:03.000Z",
            "id": "448528252098084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e Instituto Chico Mendes s\u00e3o condenados por omiss\u00e3o nos cuidados  de Parque Nacional http://t.co/QU0wDSVg7G"
        },
        {
            "author_id": "132882736",
            "created_at": "2014-03-25T18:11:02.000Z",
            "id": "448522460028477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal comemora o seu 73\u00ba anivers\u00e1rio - O Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o (Horto Florestal),  ... http://t.co/HNXsAnwZCG"
        },
        {
            "author_id": "369768049",
            "created_at": "2014-03-25T17:37:21.000Z",
            "id": "448513984376094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretario de Turismo Derrubadas, juntamente com o gestor do Parque Parque Estadual do Turvo, participaram da... http://t.co/R45mLPao10"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2014-03-25T17:34:02.000Z",
            "id": "448513150573223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Foz e regi\u00e3o t\u00eam desconto especial no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/NAtLnjhgW4"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-25T17:14:42.000Z",
            "id": "448508282605686785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QJA3Hb79nW"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T17:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "108123439",
                        "start": 59,
                        "username": "MadeinForest"
                    }
                ]
            },
            "id": "448506891862155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus GO http://t.co/XnVsigcjAh via @madeinforest"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T17:02:20.000Z",
            "id": "448505172244037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus - GO Tem como objetivo de preservar a fauna, a flora e os mananciais al http://t.co/E63S4JyqW5"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2014-03-25T17:01:46.000Z",
            "id": "448505029906137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Gratid\u00e3o eterna aos meninos que mataram aula e criaram, h\u00e1 106 anos, o #GALO no coreto do Parque Municipal. #GALO106anos #diadoatleticano"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2014-03-25T17:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "108123439",
                        "start": 59,
                        "username": "MadeinForest"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "252541863",
                        "start": 73,
                        "username": "semarh"
                    }
                ]
            },
            "id": "448504819368472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus GO http://t.co/FnzkrklPfy via @madeinforest @semarh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T16:58:36.000Z",
            "id": "448504234427035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cataratas_sa: Vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u tem direito ao Passe Comunidade. #CataratasdoIguacu http://t.co/uEP2gVDJzc"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-03-25T16:58:27.000Z",
            "id": "448504194966618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos http://t.co/F4TzABhWNa"
        },
        {
            "author_id": "356979318",
            "created_at": "2014-03-25T16:54:31.000Z",
            "id": "448503204632727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06/04, domingo, \u00e0s 15hs, Banda Kid Cegonha no 4\u00ba Moto Morango em Bom Princ\u00edpio/RS (Parque Municipal). Na... http://t.co/gLeiO4H2ue"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-25T16:53:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "448503041428557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UTzvgD1fNB"
        },
        {
            "author_id": "2401881743",
            "created_at": "2014-03-25T16:27:46.000Z",
            "id": "448496472913616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7Q1q8kbo00"
        },
        {
            "author_id": "150785558",
            "created_at": "2014-03-25T16:22:47.000Z",
            "id": "448495217822666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar mais lindo que j\u00e1 vi #ReBioDeSaltinho #ReservaBiol\u00f3gicaDeSaltinho #PE @ Reserva Biol\u00f3gica de\u2026 http://t.co/pd7ZW8frIj"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2014-03-25T16:18:30.000Z",
            "id": "448494142138494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma reserva extrativista no Acre http://t.co/kvAmmEokmm"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T15:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "48780293",
                        "start": 15,
                        "username": "radioculturafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "448488664432406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade. RT @radioculturafoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos #cataratasdoigua\u00e7u http://t.co/3xksVLa80W"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-03-25T15:49:33.000Z",
            "id": "448486856125337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um passeio de bike pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u bora toma um banho no #MacucoSafari??? Agradecemos tamb\u00e9m ... http://t.co/KvWVAS3Zi8"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-25T15:45:12.000Z",
            "id": "448485761042898944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente\n\nRelat\u00f3rio sobre inc\u00eandio definir\u00e1 recupera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual\n\nO relat\u00f3rio ambiental ser\u00e1... http://t.co/1pgiuets7Q"
        },
        {
            "author_id": "963352434",
            "created_at": "2014-03-25T15:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "448484623325347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/MJdofzA8yf"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2014-03-25T15:30:43.000Z",
            "id": "448482115559378945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio al\u00e9m das praias: visite o Parque Nacional da Tijuca e se encante http://t.co/kgB2xXSkrn"
        },
        {
            "author_id": "863370360",
            "created_at": "2014-03-25T15:14:17.000Z",
            "id": "448477978918674433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CesariinaHere \u2665 ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque nacional: Bonao.- La ... http://t.co/CpJ3fyQWuK"
        },
        {
            "author_id": "718733288",
            "created_at": "2014-03-25T15:13:09.000Z",
            "id": "448477693999190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[[ #SoyMundial ]] ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque na... http://t.co/ln7vRrIYMt [[ #SoyMundial ]]"
        },
        {
            "author_id": "718733288",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:58.000Z",
            "id": "448476894292213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[[ #DiiskSonidita ]] ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada par... http://t.co/04VO1SPKln [[ #DiiskSonidita ]]"
        },
        {
            "author_id": "718733288",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:58.000Z",
            "id": "448476893822464001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[[ #DiiskSonidita ]] ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada par... http://t.co/TP0oxx7NCR [[ #DiiskSonidita ]]"
        },
        {
            "author_id": "2264718116",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:56.000Z",
            "id": "448476885366747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PolloEnMaLocorO ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque naci... http://t.co/JTiKQHSYIs @PolloEnMalocorO"
        },
        {
            "author_id": "2409596666",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:51.000Z",
            "id": "448476865766768642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~[#OyeGuerrero] \u2665.\u2665 ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque nacional: Bonao.- ... http://t.co/Uvsl5RmRBG"
        },
        {
            "author_id": "2409702228",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "764510522",
                        "start": 120,
                        "username": "Randall_khalifa"
                    }
                ]
            },
            "id": "448476846431023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Randall_khalifa) ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parqu... http://t.co/oiquKiA7uw via @Randall_khalifa"
        },
        {
            "author_id": "2409702228",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "764510522",
                        "start": 120,
                        "username": "Randall_khalifa"
                    }
                ]
            },
            "id": "448476840055672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#Randall_khalifa) ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parqu... http://t.co/peqpJjS4Fn via @Randall_khalifa"
        },
        {
            "author_id": "2264718116",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:44.000Z",
            "id": "448476834250768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PolloEnMaLocorO ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque naci... http://t.co/FNiPU9JMzN @PolloEnMalocorO"
        },
        {
            "author_id": "718733288",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:40.000Z",
            "id": "448476817683255296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(( #TeamFresa_x7 )) ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parqu... http://t.co/yIC2X7SWAA (( #WeyManuel \u2665))"
        },
        {
            "author_id": "905337264",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:27.000Z",
            "id": "448476765514498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YonathanTutabueno ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque na... http://t.co/Al6OLEjVfZ #YonathanTeloamo"
        },
        {
            "author_id": "349994759",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:20.000Z",
            "id": "448476736083075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2192 #IsraelDice \u00b0_\u00b0 \ufffc ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque na... http://t.co/82DNvM5j4G #IsraelGarciaRD"
        },
        {
            "author_id": "1090680806",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:18.000Z",
            "id": "448476727447015425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmanuelTuTeBurlas ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque ... http://t.co/wP1jBP6Kh6 #EmanuelTuTeBurlas"
        },
        {
            "author_id": "1090680806",
            "created_at": "2014-03-25T15:09:17.000Z",
            "id": "448476723017830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmanuelMegaddiboO ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque ... http://t.co/wP1jBP6Kh6 #EmanuelMegaddiboO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T15:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "26026236",
                        "start": 8,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "448475454597783553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @clickfoz: Parque Nacional oferece desconto a moradores de Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o - http://t.co/YmGQQkWfqO http://t.co/XqHza9a84u"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2014-03-25T14:57:00.000Z",
            "id": "448473630930776067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento - Regional - Di\u00e1rio do Nordeste http://t.co/EliWHchH0b"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-03-25T14:55:29.000Z",
            "id": "448473249459228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional oferece desconto a moradores de Foz do Igua\u00e7u e regi\u00e3o - http://t.co/FTeD3Wp3WX http://t.co/aB2ymoJzGs"
        },
        {
            "author_id": "1465692211",
            "created_at": "2014-03-25T14:54:11.000Z",
            "id": "448472922558955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VoseameFrecko;)\u2665 ADP entregar\u00e1 documento a DM pidiendo Loma Miranda sea declarada parque nacional... http://t.co/T79rupe12X DimeSencilla"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2014-03-25T14:53:30.000Z",
            "id": "448472748054949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles merecem! http://t.co/WthArdCGvX"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2014-03-25T14:32:55.000Z",
            "id": "448467569293680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos  http://t.co/O4ygRGj96u"
        },
        {
            "author_id": "703620890",
            "created_at": "2014-03-25T14:32:30.000Z",
            "id": "448467465027059712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual\n\nAs obras do prolongamento da BR-421, que vai... http://t.co/ZSoorgV1N1"
        },
        {
            "author_id": "76343155",
            "created_at": "2014-03-25T14:25:03.000Z",
            "id": "448465592056442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam desconto de 90% para visitar a unidade de... http://t.co/RGhOxkCA1G"
        },
        {
            "author_id": "92675612",
            "created_at": "2014-03-25T13:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "49982194",
                        "start": 3,
                        "username": "franzancanaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "448458162203820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @franzancanaro: Moradores de 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam desconto de 90% http://t.co/6oA6CFMfLz"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2014-03-25T13:52:06.000Z",
            "id": "448457297564819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual http://t.co/2EG8RKauKp"
        },
        {
            "author_id": "633301199",
            "created_at": "2014-03-25T13:51:54.000Z",
            "id": "448457246985302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual http://t.co/n180uOB4em"
        },
        {
            "author_id": "386737883",
            "created_at": "2014-03-25T13:45:32.000Z",
            "id": "448455646435090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 106 anos um grupo de estudantes se reunia no coreto do parque municipal e dali crescia o time da Massa mais apaixonada do brasil ! #GAAALO"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2014-03-25T13:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31201557",
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "448453805349535744",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandjornalismo do Parque Nacional do Xingu, portanto n\u00e3o est\u00e3o protegidas da gan\u00e2ncia da soja - al\u00e9m do mais levando para o rio Xingu os"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2014-03-25T13:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31201557",
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "448453557847855104",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandjornalismo Ei Band-ida ambiental, o Parque Nacional do Xingu est\u00e1 na calha, do Rio de mesmo nome, seus afluentes tem nascentes fora"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T13:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "141380856",
                        "start": 9,
                        "username": "MarinaRocaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "448451866842902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show. RT @MarinaRocaa: Las cataratas del lado brailero. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/MFRINZPcSF"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-03-25T13:18:41.000Z",
            "id": "448448889213829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u concede 90% de desconto nos ingressos | #cataratasdoigua\u00e7u #iguassufalls: http://t.co/ttRJhTarXH"
        },
        {
            "author_id": "325850759",
            "created_at": "2014-03-25T13:18:16.000Z",
            "id": "448448785262211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano | Extra Alagoas: http://t.co/fIqiW3SZ1p"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-25T13:17:11.000Z",
            "id": "448448510061719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Passe Comunidade moradores de 14 munic\u00edpios vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u t\u00eam desconto de 90% http://t.co/vKWZBSOK6T"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2014-03-25T13:17:05.000Z",
            "id": "448448487948951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano http://t.co/0il9udGUZv"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2014-03-25T13:09:04.000Z",
            "id": "448446466697482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio reinicia o processo para contrata\u00e7\u00e3o de empresa de Consultoria para elabora\u00e7\u00e3o de Plano de Manejo da... http://t.co/KyqIYjTnLT"
        },
        {
            "author_id": "189133112",
            "created_at": "2014-03-25T12:48:45.000Z",
            "id": "448441356365885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigalo pela reuni\u00e3o no coreto do Parque Municipal. Uma paix\u00e3o sem limites e imortal. #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "93742932",
            "created_at": "2014-03-25T12:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93590371,
                        -19.9249189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448440366547865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/5LFNaqe0Xj"
        },
        {
            "author_id": "93742932",
            "created_at": "2014-03-25T12:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448440112322707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/TTb96B2uk3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-25T12:41:28.000Z",
            "id": "448439522833887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as duas solturas de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foram realizadas de... http://t.co/Tt2iGXjSto"
        },
        {
            "author_id": "28556155",
            "created_at": "2014-03-25T12:34:58.000Z",
            "id": "448437888469196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Grato aos \"moleques\" que mataram aula a 106 anos atr\u00e1s no Parque Municipal! Se isso n\u00e3o tivesse acontecido a cidade n\u00e3o seria a mesma! #GALO"
        },
        {
            "author_id": "1556263110",
            "created_at": "2014-03-25T12:32:07.000Z",
            "id": "448437170466869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Fundado em 25 de mar\u00e7o de 1908, por um grupo de estudantes reunidos no coreto do Parque Municipal, em Belo... http://t.co/acohAyVAtl"
        },
        {
            "author_id": "338018513",
            "created_at": "2014-03-25T12:30:03.000Z",
            "id": "448436649119084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Esse... http://t.co/E28iCF4i1m"
        },
        {
            "author_id": "59897134",
            "created_at": "2014-03-25T12:12:12.000Z",
            "id": "448432157749682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "HOJE \u00c9 DIA DE AGRADECER AQUELES ESTUDANTES Q MATARAM AULA E FORAM PARA O PARQUE MUNICIPAL FUNDAR A MAIOR PAIX\u00c3O DOS MINEIROS. #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "143650437",
            "created_at": "2014-03-25T11:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9173438,
                        -19.8480931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448427243770216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem diria que aqueles 11 jovens matando aula no parque municipal,  em 25/03/1908, mudariam a hist\u00f3ria de milh\u00f5es!  #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2014-03-25T11:47:59.000Z",
            "id": "448426063966646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/zU6Hb999hk"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-03-25T11:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 40,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "448423132488273920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos la (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/Thc6sDRvzy"
        },
        {
            "author_id": "332466116",
            "created_at": "2014-03-25T11:27:25.000Z",
            "id": "448420888191709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/TBNnks1oUK #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-03-25T11:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60331357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "448419285355225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/StAWboARU4"
        },
        {
            "author_id": "1613419584",
            "created_at": "2014-03-25T11:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9253905,
                        -19.9339932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448416505651544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "106 anos de onde 22 garotos de dentro do coreto do Parque Municipal sairam para o mundo! http://t.co/fkNrTWf3Yk"
        },
        {
            "author_id": "173823248",
            "created_at": "2014-03-25T10:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "60722362",
                        "start": 114,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448409406468657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento - Regional - Di\u00e1rio do Nordeste http://t.co/uW72TCG0dO via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2014-03-25T10:22:52.000Z",
            "id": "448404642964074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Lous\u00e3 acolhe torneio de videojogos: O Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Lous\u00e3 vai acolher, de 04 a 06 de... http://t.co/03AzT6Rdbl"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-25T09:51:28.000Z",
            "id": "448396739800997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/iybnLMqEuB"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-25T09:42:48.000Z",
            "id": "448394559836270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional Mudumu, \u00e1rea protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/mUqxABfg3S"
        },
        {
            "author_id": "77729403",
            "created_at": "2014-03-25T09:35:57.000Z",
            "id": "448392836237389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal pretende tornar Parque Nacional da Chapada Diamantina o mais bem equipado do pa\u00eds Jornal Grande Bahia http://t.co/Ja20H7Bi3f"
        },
        {
            "author_id": "38221730",
            "created_at": "2014-03-25T09:34:40.000Z",
            "id": "448392511489589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas recebem Diploma Europeu de \u00c1reas Protegidas!!! http://t.co/G6Eg7mCWWt"
        },
        {
            "author_id": "169340000",
            "created_at": "2014-03-25T09:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "448392501515530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que j\u00e1 esta queimando as gorduras! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/4yc0CKwdwn"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-25T09:21:26.000Z",
            "id": "448389184156225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/CYHA14dOoq"
        },
        {
            "author_id": "553341699",
            "created_at": "2014-03-25T09:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "560323941",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaPardoV"
                    }
                ]
            },
            "id": "448386970860130304",
            "in_reply_to_user_id": "560323941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaPardoV Ev\u00e1dase en formalismos: nenos e nenas expostos a fumes, ru\u00eddo e tr\u00e1fico nun parque municipal. Ese \u00e9 o feito a debater."
        },
        {
            "author_id": "33596053",
            "created_at": "2014-03-25T08:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "386514005",
                        "start": 46,
                        "username": "PSOE_Elx"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "325508296",
                        "start": 56,
                        "username": "CompromisElx"
                    }
                ]
            },
            "id": "448373671892381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmera con picudo. #iNoFanRes @manuelppelche @PSOE_Elx @CompromisElx parque municipal. http://t.co/rqZzVqA9ph"
        },
        {
            "author_id": "219793355",
            "created_at": "2014-03-25T04:42:44.000Z",
            "id": "448319045066956800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no cora\u00e7\u00e3o da cidade, ao lado da Esta\u00e7\u00e3o Central e do Campo de Santana, na Avenida Presidente Vargas,... http://t.co/2sIgS7IsdH"
        },
        {
            "author_id": "170791739",
            "created_at": "2014-03-25T04:37:30.000Z",
            "id": "448317727900315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 106 anos, no parque Municipal de BH, um grupo de jovens criava aquele que se tornaria o maior time Brasileiro... http://t.co/j1hbnJkMUC"
        },
        {
            "author_id": "1163986992",
            "created_at": "2014-03-25T04:29:19.000Z",
            "id": "448315669621534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias, um inc\u00eandio de enormes propor\u00e7\u00f5es assolou o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari-ES.... http://t.co/UvujoekGwI"
        },
        {
            "author_id": "1538450772",
            "created_at": "2014-03-25T04:08:11.000Z",
            "id": "448310352305201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ating... http://t.co/ZfpkXqDwlV"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-03-25T04:07:28.000Z",
            "id": "448310171110871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ating... http://t.co/lZfdLvk3Mj"
        },
        {
            "author_id": "140870831",
            "created_at": "2014-03-25T03:53:54.000Z",
            "id": "448306757714993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares http://t.co/f1nxGX96ux"
        },
        {
            "author_id": "146114435",
            "created_at": "2014-03-25T03:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "43539554",
                        "start": 0,
                        "username": "anacarolinasaid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41279156,
                        -22.92259136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448306584675155968",
            "in_reply_to_user_id": "43539554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacarolinasaid moro... Num parque estadual pra ser mais exato..."
        },
        {
            "author_id": "66529660",
            "created_at": "2014-03-25T03:29:13.000Z",
            "id": "448300542490853377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 106 anos 22 garotos humildes se reuniram no parque municipal e criaram aquilo que mostraria ao mundo o que \u00e9 Amor Sincero #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "731868037",
            "created_at": "2014-03-25T03:26:27.000Z",
            "id": "448299846928445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria lindo se fizessem um filme sobre a hist\u00f3ria do Galo, mostrando desde a reuni\u00e3o no parque municipal \u00e1 106 anos, ate hoje. #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2014-03-25T03:15:42.000Z",
            "id": "448297141941727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Come\u00e7a estudo de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Jumento http://t.co/qtHOJ4A2MQ"
        },
        {
            "author_id": "1352267498",
            "created_at": "2014-03-25T03:08:25.000Z",
            "id": "448295310201470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT:h\u00e1 106 anos,no parque Municipal de BH,um grupo de jovens criava aquele que se tornaria o maior time Brasileiro da hist\u00f3ria #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "67432082",
            "created_at": "2014-03-25T03:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448294881732337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo com as mais lindas &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/c0XkzTq7Ke"
        },
        {
            "author_id": "246562194",
            "created_at": "2014-03-25T03:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "448294690950246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/YLFkVdEJmw"
        },
        {
            "author_id": "331153388",
            "created_at": "2014-03-25T03:05:21.000Z",
            "id": "448294538587959297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 106 anos atras, um grupo de estudantes se reuniram no parque municipal e fundaram o que seria a MAIOR paix\u00e3o de uma na\u00e7\u00e3o! #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "67432082",
            "created_at": "2014-03-25T03:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448294340704862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo n\u00e3o passa :) #Biologando #Love #MinhasMeninas @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cEN5tFdlYH"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-03-25T03:04:33.000Z",
            "id": "448294336296284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: CDS satisfeito com reconhecimento da \u00e1rea protegida das Desertas http://t.co/RIEHUEE929"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-25T03:00:03.000Z",
            "id": "448293203033079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de mar\u00e7o de 2014\nCaracar\u00e1 (Caracara plancus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/D6ZQHrjn9g"
        },
        {
            "author_id": "63485422",
            "created_at": "2014-03-25T02:45:09.000Z",
            "id": "448289453518639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galo106Anos  #AtleticanoSegueAtleticano  no dia 25 de mar\u00e7o de 1908, no parque municipal de BH,  11 estudantes se reuniram..."
        },
        {
            "author_id": "2317209986",
            "created_at": "2014-03-25T02:41:55.000Z",
            "id": "448288639777128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano: IMA realiza atividade na caatinga durante as co... http://t.co/ngkXRNeEHp"
        },
        {
            "author_id": "248330650",
            "created_at": "2014-03-25T02:40:38.000Z",
            "id": "448288319781498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se a 106 anos atr\u00e1s os 22 garotos n\u00e3o tivessem se reunido no parque municipal? http://t.co/8rMAKiot96"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2014-03-25T02:30:02.000Z",
            "id": "448285648618024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rampa do Vulc\u00e3o\nParque Nacional Municipal da Serra do Mendanha\n\nCurta Campo Grande RJ http://t.co/Pxr0j2D5u4"
        },
        {
            "author_id": "1382490590",
            "created_at": "2014-03-25T02:26:00.000Z",
            "id": "448284635672608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "h\u00e1 106 anos, no parque Municipal de BH, um grupo de jovens criava aquele que se tornaria o maior time Brasileiro da hist\u00f3ria .  #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "134971077",
            "created_at": "2014-03-25T02:01:36.000Z",
            "id": "448278495953944577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria fuma\u00e7a - Parque Nacional da Tierra del Fuego... http://t.co/di2a6GKMB9"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-25T01:31:15.000Z",
            "id": "448270857274535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira Celestina no Horto Florestal - Campos do Jord\u00e3o 360\u00ba http://t.co/uuEkOctLnl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-03-25T01:30:41.000Z",
            "id": "448270713254707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/2mIxxFnKpo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-03-25T01:30:33.000Z",
            "id": "448270680702738434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/lQvCC7E9p6"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-03-25T01:30:32.000Z",
            "id": "448270677292752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/2jM5DemsTj"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2014-03-25T01:30:29.000Z",
            "id": "448270664915378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/fJSMZCIXcg"
        },
        {
            "author_id": "403792351",
            "created_at": "2014-03-25T01:30:29.000Z",
            "id": "448270664185569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/Nnf7jsguYR"
        },
        {
            "author_id": "407855760",
            "created_at": "2014-03-25T01:30:28.000Z",
            "id": "448270659026976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/dfg6WsyrEe"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-25T01:29:56.000Z",
            "id": "448270527451234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Diamante no Horto Florestal - Campos do Jord\u00e3o 360\u00ba http://t.co/co9GE3GSGT"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-03-25T01:24:14.000Z",
            "id": "448269091690655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/PlwsZeecFy"
        },
        {
            "author_id": "2394409976",
            "created_at": "2014-03-25T01:24:05.000Z",
            "id": "448269055330230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/99bviWYFYo"
        },
        {
            "author_id": "2409330192",
            "created_at": "2014-03-25T01:24:00.000Z",
            "id": "448269033310146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/oZ7nZVDINM"
        },
        {
            "author_id": "2409335647",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:59.000Z",
            "id": "448269026469228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/itCCs61ijW"
        },
        {
            "author_id": "2409333907",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:58.000Z",
            "id": "448269023319293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/ZZHcXuYafH"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:57.000Z",
            "id": "448269020488142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/7faNp60utl"
        },
        {
            "author_id": "2409323966",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:56.000Z",
            "id": "448269017564737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/lGsSH3gude"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:56.000Z",
            "id": "448269014809055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/OrN1dmW52d"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:55.000Z",
            "id": "448269011030007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque d... http://t.co/Yx7ChrjYJO"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:50.000Z",
            "id": "448268991136407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/r9oF8bYAb1"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:35.000Z",
            "id": "448268928133783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/1RnyCcmJ8q"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:33.000Z",
            "id": "448268917778026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Par... http://t.co/ePudBwhyQK Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:29.000Z",
            "id": "448268901520916481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/mR2gTVgj88"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:08.000Z",
            "id": "448268814040305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/awUnf1JRHV"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-03-25T01:23:04.000Z",
            "id": "448268797510549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/woWRLkPku5"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:58.000Z",
            "id": "448268772466368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/zUp1jHoZWC"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:54.000Z",
            "id": "448268756267958274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/zB0qR7zQKs"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:41.000Z",
            "id": "448268700290777088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/dYNqrMX8As"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:33.000Z",
            "id": "448268667856236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/bxMzVKAjxy"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:30.000Z",
            "id": "448268656170921984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/WzKghS53lW"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448268630950567936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/06Lwx2A7yh #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:24.000Z",
            "id": "448268630023610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/KHO7Ky4Iu7"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:13.000Z",
            "id": "448268583835947008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/GFB1T7KpHy"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-03-25T01:22:12.000Z",
            "id": "448268581592383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/JsFyqbXQQU"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-03-25T01:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "448268518878756866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada ... http://t.co/U8u9oyg1I7 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "969498354",
            "created_at": "2014-03-25T01:20:38.000Z",
            "id": "448268186631561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Floresta da Tijuca. #tijucarainforest #rioculturalsecrets #tours #travel #tailor http://t.co/9Hy6J2lZaC"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266922954461185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/O1QcFrAGJk #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266902150729728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/g2AFS8y609 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266866750808065",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/jOjfSNnXmT #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266861096873984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/DWDW04XuGV #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266856902569984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/IkdcwPVnwf #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266831669628928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/FjOPqGkvIf #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266829115305984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/eBP6NAmWGh #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266822031122432",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/l6XLkrAuLn #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266816582713344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/jk06GSEddJ #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266792733921281",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/muJ2gaZqSt #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2014-03-25T01:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266777084981249",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/IUqXjJAQlz #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266756709031936",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/t46hB9uLOg #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266753617833984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/KjF8zSVtqz #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266744725921792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/UVQha3neG1 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266728250687488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/bnvi148ckI #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266719966941184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/46qXNlAx3Y #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266716036870144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/4fQlISVdYj #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266710596857856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/1N2rHnoG3h #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266693547016192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/VRLxtrkJod #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266678850162689",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/AYcLp4mi34 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266674211282948",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/YtAGR0aQju #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266651100672000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/6iKeJ6KlU8 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266646663077888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/KJh6sQd2iK #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266641369862144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/PdBOOrLznF #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266612307546112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/omaJPHXenE #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266605990928384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/pvzCeWiVWP #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266602161504256",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/eJpVvfSdJZ #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "2388130758",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:18.000Z",
            "id": "448266590119673857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/0SNz2ZOfNh"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266572948197376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/Q9LJk6tv18 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266569525649408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/E6aqE3h3ze #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:12.000Z",
            "id": "448266567764033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/SMDgerQir3"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266563271946240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/LQ9TyUysav #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266559593517056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/93A9tMQZ0i #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:07.000Z",
            "id": "448266547597807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/zh0JTNeAqU"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:04.000Z",
            "id": "448266534159273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/deVheHh9j1"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266532246663170",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/wEXYTlQaao #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:04.000Z",
            "id": "448266531755941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/bUgcDEu9jS"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:03.000Z",
            "id": "448266529667170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/RqbRk3kT5e"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266528975114240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/d0AKnMEjJv #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "374633321",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:03.000Z",
            "id": "448266528375308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/TyiGtPg5Yd"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266522700443648",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/84JwXFA68L #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:01.000Z",
            "id": "448266519298834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/ro5njvoxgJ"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2014-03-25T01:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266518418038784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/CA9Ahpj3Ty #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266512579579904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/iDvL4xw2QV #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:56.000Z",
            "id": "448266498482520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/ycvzu3jJ34"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:55.000Z",
            "id": "448266496335040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/AuQrwKM2O4"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266491066986496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/isve5eJXYz #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:52.000Z",
            "id": "448266484469334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/0f36hWfpGJ"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:52.000Z",
            "id": "448266484444176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/fhdWAtloKe"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:52.000Z",
            "id": "448266482531565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/QkxlTgYPln"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266481277472769",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/ic8Jf9AkIv #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:49.000Z",
            "id": "448266470661701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/xqWjmq2H1C"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:49.000Z",
            "id": "448266469332103169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/t89rfqILET"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:49.000Z",
            "id": "448266468480675842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/Lbwj1y4k97"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266465045532672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/AJVOZvyuzF #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:46.000Z",
            "id": "448266458225598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/IwXUKfN34g"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266455818067968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/Y1XgIHIoc9 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266446385057792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/tpZ6NjlrrD #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:42.000Z",
            "id": "448266440584351745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/UpvFdRoybT"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:39.000Z",
            "id": "448266429003857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/fBqjLoLCpe"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "448266428542504961",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/2EbYFRvsb1 #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:39.000Z",
            "id": "448266427015774208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada ... http://t.co/VrMW6oGSg7"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:38.000Z",
            "id": "448266424947986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/6V68JwNmMq"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-03-25T01:13:36.000Z",
            "id": "448266414973935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Abertura da Estrada Parque deve tirar cidades do isolamento.\nObras devem ser conclu\u00eddas nesta... http://t.co/NWWpOhFFQq"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2014-03-25T01:06:11.000Z",
            "id": "448264549435969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO http://t.co/AIG8SJ5Agy"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-25T01:06:08.000Z",
            "id": "448264535334326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/EogIZt8Mzi"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-25T01:06:05.000Z",
            "id": "448264524445921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/VMzHHbK50Y"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-03-25T01:06:00.000Z",
            "id": "448264503210151937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nove quil\u00f4metros de estrada j\u00e1 foram abertos em Parque Estadual de RO: Abertura da Estrada Parque deve tirar c... http://t.co/yY8CdYvNbO"
        },
        {
            "author_id": "362626834",
            "created_at": "2014-03-25T00:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.144705,
                        -20.0261496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41ed6a1e703f8001"
            },
            "id": "448252882299912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte... #Galo106Anos"
        },
        {
            "author_id": "1026293041",
            "created_at": "2014-03-25T00:14:13.000Z",
            "id": "448251472829251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos \u00faltimos dias, um inc\u00eandio de enormes propor\u00e7\u00f5es assolou o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari-ES.... http://t.co/80o8KtjIlL"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:14:05.000Z",
            "id": "448251439085666304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/2FkjK8ErkD"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:13:38.000Z",
            "id": "448251323801014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/kOYjg1sZVV"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:13:15.000Z",
            "id": "448251229102022656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/vZsOBlb9Td"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2014-03-25T00:13:12.000Z",
            "id": "448251215189532673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/R6qvl2K07h"
        },
        {
            "author_id": "416626686",
            "created_at": "2014-03-25T00:05:35.000Z",
            "id": "448249300297216000",
            "in_reply_to_user_id": "634945701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lordmcgeek vou comprar sorvete e te levar na pra\u00e7a da liberdade, no parque municipal e nos shoppings e tals"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:08.000Z",
            "id": "448247422436012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/bfQzqRKzuD"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:08.000Z",
            "id": "448247421684822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/p8uFqIZPZS"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:06.000Z",
            "id": "448247416928477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/YI9pCQlzK5"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:06.000Z",
            "id": "448247416530030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/4p5P7RIYCZ"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:06.000Z",
            "id": "448247415120748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/iu8EYo3bFj"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2014-03-24T23:58:05.000Z",
            "id": "448247411396194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/SFobYzbd6T"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2014-03-24T23:52:30.000Z",
            "id": "448246004454662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/wkFwQdfKHw"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2014-03-24T23:52:12.000Z",
            "id": "448245932237545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/rGNAOZ7wRQ"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2014-03-24T23:52:07.000Z",
            "id": "448245908405096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019 http://t.co/YUqcunLv5w"
        },
        {
            "author_id": "79637191",
            "created_at": "2014-03-24T23:48:41.000Z",
            "id": "448245046329237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galo106Anos #DiaDoAtleticano parab\u00e9ns a todos sobre tudo aos primeiros  que jogavam no parque municipal, hoje s\u00e3o respons\u00e1veis por milh\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "30504337",
            "created_at": "2014-03-24T23:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 116,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "448244722230784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 dia 29 de mar\u00e7o! Venham conhecer! Biblioteca Parque Estadual abre as portas para todos http://t.co/i8dxuMvvz8 via @culturarj"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-24T23:31:29.000Z",
            "id": "448240717131837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS ENTENDER O QUE S\u00c3O UNIDADES DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL \n\n1. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - ESEC\n2. Reserva Biol\u00f3gica - REBIO... http://t.co/hD9GbVCUwm"
        },
        {
            "author_id": "1228788302",
            "created_at": "2014-03-24T23:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 47,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "448240382267371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos ao foco (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 2 others) http://t.co/XmFGmvl7yK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-24T23:28:08.000Z",
            "id": "448239873275621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Mudumu, \u00c1rea Protegida da Namibia\" http://t.co/qpxtjLOuc3"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-24T23:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "448235685506719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/WRqxvt6jzF"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2014-03-24T23:08:34.000Z",
            "id": "448234951293812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira juntos com o Sebrae e a comunidade mais uma vez! Durante... http://t.co/fWWcVivlq2"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-24T23:00:01.000Z",
            "id": "448232797396680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com trilhas bem marcadas, cachoeiras e piscinas artificiais, o Parque Estadual do Ibitipoca (MG) \u00e9 procurado por... http://t.co/jywyDbsxhE"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-03-24T22:54:41.000Z",
            "id": "448231457467547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE O INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA:\n(texto:\u00daltimos Ref\u00fagios)\nVis\u00f5es da falta de vis\u00e3o.... http://t.co/3MdLh1AVWL"
        },
        {
            "author_id": "157499292",
            "created_at": "2014-03-24T22:46:45.000Z",
            "id": "448229460865974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me ama que eu sei. @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/uYqPyM5Oz4"
        },
        {
            "author_id": "470363315",
            "created_at": "2014-03-24T22:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64761483,
                        -27.21071047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "448225860777431041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me apeguei tanto a voc\u00ea, seu pou! \ud83d\ude02\ud83d\ude3b\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/d61JXs5hB6"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-24T22:29:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "448225062223884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/k2gk8KVeCq"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-24T22:15:02.000Z",
            "id": "448221477288935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "214892395",
            "created_at": "2014-03-24T21:53:18.000Z",
            "id": "448216007929503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amozinho \ud83d\udc99 @ Parque Municipal P\u00f4r do Sol http://t.co/NK5k1OeKOd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-24T21:50:09.000Z",
            "id": "448215217571639298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui \u00e9 considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. #PARAN\u00c1 #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "245400359",
            "created_at": "2014-03-24T21:39:37.000Z",
            "id": "448212563306622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/VnclalPxsB"
        },
        {
            "author_id": "1363197835",
            "created_at": "2014-03-24T21:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "448211286082744320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/ASmMJ72G9f"
        },
        {
            "author_id": "610154407",
            "created_at": "2014-03-24T21:10:17.000Z",
            "id": "448205184142151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/yN1H7jlCxI"
        },
        {
            "author_id": "39639881",
            "created_at": "2014-03-24T21:06:54.000Z",
            "id": "448204330639052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awesome!! \u270c\ufe0f (@ Parque Nacional De Palenque) http://t.co/z98LOtMz7g"
        },
        {
            "author_id": "550302928",
            "created_at": "2014-03-24T20:57:52.000Z",
            "id": "448202057783472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse mundo t\u00e1 perdido.\nOs pr\u00f3prios grand\u00f5es do IBama est\u00e3o liberando \u00e1rea protegida em Florian\u00f3polis .s\u00f3 oq vale \u00e9 $$ http://t.co/pLQMycgVDr"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2014-03-24T20:45:23.000Z",
            "id": "448198917550002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ating... http://t.co/NdJw49GWlE"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-03-24T20:14:28.000Z",
            "id": "448191135014719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do parque nacional Yellowstone nos EUA. Um patrim\u00f4nio mundial da UNESCO cheio de geysers e fontes... http://t.co/eFA5juc1HC"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-24T19:59:35.000Z",
            "id": "448187388624642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja a devasta\u00e7\u00e3o provocada pelo inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha na \u00faltima semana. Imagem foi... http://t.co/9Cgg7hxq0l"
        },
        {
            "author_id": "1915087946",
            "created_at": "2014-03-24T19:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1255675153",
                        "start": 1,
                        "username": "AcevedoilardiaS"
                    }
                ]
            },
            "id": "448187331540168704",
            "in_reply_to_user_id": "1255675153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201c@AcevedoilardiaS: \"Stara Fuzina\", Parque Nacional Triglav, Eslovenia... http://t.co/V2mizlyK83\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2392415246",
            "created_at": "2014-03-24T19:58:21.000Z",
            "id": "448187079877332993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0.4211253N  66.7116162W \n BR-307 - Parque Nacional do Pico da Neblina, Amazonas, 69750-000, Brazil \n #ItsASmallWorld https://t.co/AmAltrI7gz"
        },
        {
            "author_id": "271015654",
            "created_at": "2014-03-24T19:57:10.000Z",
            "id": "448186780882571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar ? \u2014 Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2665 http://t.co/rpx4wjNLAH"
        },
        {
            "author_id": "209625223",
            "created_at": "2014-03-24T19:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "448184153478287361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/TVdjrRXNyn"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2014-03-24T19:44:59.000Z",
            "id": "448183716834451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em L\u00e1brea: Encontro discutiu \u2018Manejo Florestal na Reserva Extrativista Ituxi\u2019\n\nhttp://t.co/mR3mEldSGk http://t.co/mP2im9uIX4"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-03-24T19:11:13.000Z",
            "id": "448175220487380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leitura para todos. http://t.co/KvI7CQsaXv"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2014-03-24T19:08:01.000Z",
            "id": "448174414329569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Milho \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em #Vinhedo, no Parque Municipal Jayme Ferragut, nos pr\u00f3ximos fins de semana (#Campinas): http://t.co/t1118Ix0IJ"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-03-24T19:05:40.000Z",
            "id": "448173821187874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano http://t.co/DB92rb83eX #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-03-24T19:05:40.000Z",
            "id": "448173821116555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano http://t.co/Z40mtiPIx1 #fb"
        },
        {
            "author_id": "397583197",
            "created_at": "2014-03-24T18:55:32.000Z",
            "id": "448171273827262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de azul a"
        },
        {
            "author_id": "1050496128",
            "created_at": "2014-03-24T18:51:40.000Z",
            "id": "448170297657942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha passar dias incr\u00edveis nesse para\u00edso.\nhttp://t.co/lyt2U7KTv3 http://t.co/z4biIQFvx0"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-03-24T18:36:52.000Z",
            "id": "448166575548694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 S\u00e1bado- Mirante do Caet\u00e9s \u2013 Uma das trilhas incr\u00edveis no Parque Municipal da Prainha.  Ponto de encontro... http://t.co/XpgJIfLcff"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2014-03-24T18:32:45.000Z",
            "id": "448165539127754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funbio prorroga prazo para contrata\u00e7\u00e3o de Consultoria PJ para a revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional de... http://t.co/oqR0Kfmvyw"
        },
        {
            "author_id": "123532857",
            "created_at": "2014-03-24T18:22:12.000Z",
            "id": "448162884850581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO NO PARQUE NACIONAL DAS SETE CIDADES EM PIRIPIRI - PIAU\u00cd... http://t.co/Lsn3c0eaK6"
        },
        {
            "author_id": "1255675153",
            "created_at": "2014-03-24T18:20:18.000Z",
            "id": "448162403499266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Stara Fuzina\", Parque Nacional Triglav, Eslovenia... http://t.co/NMoyvIpVOh"
        },
        {
            "author_id": "107156114",
            "created_at": "2014-03-24T18:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03176201,
                        39.84690468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "448159530057490434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando Monfrag\u00fce! #Monfrag\u00fce #Tajo @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/13iPy8aQBk"
        },
        {
            "author_id": "633224444",
            "created_at": "2014-03-24T17:46:13.000Z",
            "id": "448153828433879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/TZ5mJumXgd"
        },
        {
            "author_id": "60978858",
            "created_at": "2014-03-24T17:35:30.000Z",
            "id": "448151132099969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/8TIKZqccBx"
        },
        {
            "author_id": "89047184",
            "created_at": "2014-03-24T17:31:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448150186750382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/bt52laqSWs"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-03-24T17:24:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "129846221",
                        "start": 35,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2342593902",
                        "start": 49,
                        "username": "MantiqueiraViva"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "253034260",
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2376254292",
                        "start": 74,
                        "username": "HootsPhoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "448148274973646848",
            "in_reply_to_user_id": "129846221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual ilha Anchieta 2013\n@valenobrasil @MantiqueiraViva @ICMBio @HootsPhoto http://t.co/dHYzrMGdN2"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-03-24T17:13:13.000Z",
            "id": "448145524957663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPANHA PARA A ESCOLHA DO MASCOTE DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL ESTORIL VAI \u00c0S ESCOLAS!!... http://t.co/2LuPNSLY9O"
        },
        {
            "author_id": "202482431",
            "created_at": "2014-03-24T17:12:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74638756,
                        -28.14321361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "448145452626890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na nossa turma quando junta \u00e9 n\u00f3is hauah @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel http://t.co/yLzVpYkr1m"
        },
        {
            "author_id": "141380856",
            "created_at": "2014-03-24T17:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "448144100102266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Las cataratas del lado brailero. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/pqxqEhM6H2 http://t.co/BvSQT4KIbu"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2014-03-24T17:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1046761481210081281",
                        "start": 1,
                        "username": "UltimaInstancia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75001155,
                        -22.20216969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "add10804aeda9664"
            },
            "id": "448142240243011584",
            "in_reply_to_user_id": "21242707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ultimainstancia: Justi\u00e7a condena produtor por plantar soja transg\u00eanica perto do Parque Nacional das Emas http://t.co/ov0txPKBZr\u201d -aten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "87470676",
            "created_at": "2014-03-24T16:43:44.000Z",
            "id": "448138102708523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/q4enxR0vxT"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-03-24T16:37:16.000Z",
            "id": "448136475537068032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Abril o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental leva voc\u00ea at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no\u2026 http://t.co/I1UbJyMGzf"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-24T16:37:04.000Z",
            "id": "448136424072966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7SweAVT6kJ"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-03-24T16:33:30.000Z",
            "id": "448135527263256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 gente !! No m\u00eas de Abril o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental leva voc\u00eas at\u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/SrTvJvxJCc"
        },
        {
            "author_id": "250768878",
            "created_at": "2014-03-24T16:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "139428167",
                        "start": 27,
                        "username": "Heelleninha"
                    }
                ]
            },
            "id": "448132557180506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lanche mais tarde. Dica de @heelleninha @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 http://t.co/6oDV1TKLTC"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2014-03-24T16:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94795143,
                        -19.92111851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "448128904713498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Socioambientais Melhor turma ever u.u @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG http://t.co/uAtXCXmL7k"
        },
        {
            "author_id": "222606059",
            "created_at": "2014-03-24T16:06:52.000Z",
            "id": "448128827177586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Jiu. Ruman\u00eda http://t.co/tuMfQDaEGO"
        },
        {
            "author_id": "40293278",
            "created_at": "2014-03-24T15:57:45.000Z",
            "id": "448126530225729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNADOR, os bandidos fugiram ontem para nova igua\u00e7u, muita arma, parque municipal, cachoeira, vulcao, est\u00e3o na mata, come\u00e7a por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-03-24T15:40:02.000Z",
            "id": "448122071798018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nJalap\u00e3o, Tocantins\n\nO Parque Estadual do Jalap\u00e3o, entre os munic\u00edpios de Mateiros e S\u00e3o F\u00e9lix... http://t.co/qMkzUgdo8W"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2014-03-24T15:16:06.000Z",
            "id": "448116047871508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centenas de pessoas visitam \u00e1rea protegida no sert\u00e3o alagoano \u2014 Meio Ambiente http://t.co/fR25fcC7BU"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-03-24T15:11:51.000Z",
            "id": "448114981213458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ... http://t.co/dHZyH3rpGE"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-24T15:10:56.000Z",
            "id": "448114750782574595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira q lindaaa http://t.co/7WScGVQfUr"
        },
        {
            "author_id": "557537930",
            "created_at": "2014-03-24T15:08:47.000Z",
            "id": "448114207595053057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue as Ilhas Desertas como \u00c1rea Protegida !... http://t.co/hch2uezjtN"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-03-24T15:03:23.000Z",
            "id": "448112848359923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o constata que plantios de soja transg\u00eanica tem diminu\u00eddo no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta... http://t.co/USAVVZ78Tl"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-03-24T15:01:37.000Z",
            "id": "448112403327488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o constata que plantios de soja transg\u00eanica tem diminu\u00eddo no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta... http://t.co/YrcZyTyfMJ"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-24T14:58:55.000Z",
            "id": "448111724609024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito http://t.co/aiyEm91rXe"
        },
        {
            "author_id": "71552655",
            "created_at": "2014-03-24T14:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "448111422544027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En seminario de Capoeira Luanda (@ Parque Nacional w/ 3 others) http://t.co/wX5BwEo9UO http://t.co/IwBGi2CLjx"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-03-24T14:53:38.000Z",
            "id": "448110395115327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Concei\u00e7\u00e3o da Barra atingiu mais de 13 hectares: O inc\u00eandio que ating... http://t.co/iD2JOSAnRB"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2014-03-24T14:36:30.000Z",
            "id": "448106082893041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nhamunda realiza soltura de quel\u00f4nios em \u00c1rea Protegida http://t.co/4ivMoyrLnI"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2014-03-24T14:32:04.000Z",
            "id": "448104967354998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00eaVivendo Fotografias: g\u00eaiseres do Parque Nacional Yellowstone  http://t.co/OCbFAyiWiW"
        },
        {
            "author_id": "260836143",
            "created_at": "2014-03-24T14:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "448104910136303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qPmEUH9eTs"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2014-03-24T14:30:17.000Z",
            "id": "448104518169817089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira juntos com o Sebrae e a comunidade mais uma vez! Durante... http://t.co/I3gPuLTLvO"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2014-03-24T14:29:45.000Z",
            "id": "448104386854912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira juntos com o Sebrae e a comunidade mais uma vez! Durante... http://t.co/DDdBnWFf42"
        },
        {
            "author_id": "325588977",
            "created_at": "2014-03-24T14:12:40.000Z",
            "id": "448100085357092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Publica\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Floresta Nacional do Amap\u00e1\"\nhttp://t.co/d3VQZPl2y0"
        },
        {
            "author_id": "300224567",
            "created_at": "2014-03-24T14:07:55.000Z",
            "id": "448098892568346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim proporciona contato pr\u00e1tico com o ensino da Biologia\n\nhttp://t.co/uuGGB9gRd7"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2014-03-24T14:02:11.000Z",
            "id": "448097447877681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Nacional de Kgalagadi, na Namibia, regi\u00e3o sul da \u00c1frica,  tr\u00eas \u00e1guias disputaram uma cobra em pleno ar.... http://t.co/KpiqnebZIr"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-03-24T13:59:33.000Z",
            "id": "448096785953607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Justi\u00e7a condena produtor por plantar soja transg\u00eanica perto do Parque Nacional das Emas http://t.co/u8QwQ0vyn8"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2014-03-24T13:58:06.000Z",
            "id": "448096418553925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nhamunda realiza soltura de quel\u00f4nios em \u00c1rea Protegida... http://t.co/4mRkce6LGT"
        },
        {
            "author_id": "85375127",
            "created_at": "2014-03-24T13:56:23.000Z",
            "id": "448095990059245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo recebe ve\u00edculos e uniformes especiais para refor\u00e7ar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental\n\nO Parque... http://t.co/VchzDAO4qu"
        },
        {
            "author_id": "2317344356",
            "created_at": "2014-03-24T13:54:02.000Z",
            "id": "448095396334546946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida das Desertas reconhecida pelo Conselho da Europa | Jornal da Madeira http://t.co/Fc6Ym474Wz"
        },
        {
            "author_id": "295932016",
            "created_at": "2014-03-24T13:51:21.000Z",
            "id": "448094721009659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/rk5hbwERdp"
        },
        {
            "author_id": "54336456",
            "created_at": "2014-03-24T13:46:43.000Z",
            "id": "448093556482531328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To quase indo pra grama do parque municipal dan\u00e7ar esses reggaes que tao tocando aqui no meu celular, mas essa vida  boa demaissssss"
        },
        {
            "author_id": "858672960",
            "created_at": "2014-03-24T13:40:23.000Z",
            "id": "448091961967509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado a todos que comparecer\u00e3o este domingo no Parque Municipal Harry Hobus.\n\nA Jk Bike tamb\u00e9m estava... http://t.co/4fAaQr5FIZ"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2014-03-24T13:33:26.000Z",
            "id": "448090212984320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor em plano de manejo da reserva extrativista Verde para Sempre | Agrobase... http://t.co/14FMqmS9KM"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2014-03-24T13:29:46.000Z",
            "id": "448089291999019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena produtor por plantar soja transg\u00eanica perto do Parque Nacional das Emas http://t.co/sZG2jlf4pY"
        },
        {
            "author_id": "1561454910",
            "created_at": "2014-03-24T13:22:47.000Z",
            "id": "448087530504613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Europa reconhece Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/0uBkSj7xKL"
        },
        {
            "author_id": "156647749",
            "created_at": "2014-03-24T13:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "448084614520004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Love @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fZdNdbXfnp"
        },
        {
            "author_id": "1299936612",
            "created_at": "2014-03-24T13:00:04.000Z",
            "id": "448081814142189569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mitsubishi Outlander tamb\u00e9m \u00e9 sin\u00f4nimo de aventura! Na foto, o Eduardo Kazanga est\u00e1 no Parque Estadual Serra da... http://t.co/7Ho39RKt06"
        },
        {
            "author_id": "865492164",
            "created_at": "2014-03-24T12:58:37.000Z",
            "id": "448081449158455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas distinguidas como \u00c1rea Protegida! :D... http://t.co/1C5xoQjxdM"
        },
        {
            "author_id": "813113508",
            "created_at": "2014-03-24T12:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.05996513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "448078687616114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/9rdzBKJD3o"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2014-03-24T12:30:14.000Z",
            "id": "448074306988175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Europa reconhece Desertas como \u00e1rea protegida: Diploma Europeu para \u00c1reas Protegidas foi atribu\u00eddo, esta manh\u00e3... http://t.co/9xoS4vYj3E"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-03-24T12:30:11.000Z",
            "id": "448074293738348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/nUu4mfrDW6"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-24T12:20:13.000Z",
            "id": "448071788988489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/1BgNgvuaZv"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-24T12:18:21.000Z",
            "id": "448071316303011840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. Uma \u00f3tima semana a todos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MHpfLj3Rt5"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2014-03-24T12:16:45.000Z",
            "id": "448070913884696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor em plano de manejo da reserva extrativista Verde para Sempre - http://t.co/1V71xkau1R"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2014-03-24T12:10:27.000Z",
            "id": "448069327544401922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/13b16OAJ2J"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2014-03-24T12:10:26.000Z",
            "id": "448069325791166465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conselho da Europa distingue Desertas como \u00c1rea Protegida http://t.co/82DZpKFFHC"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-03-24T12:08:10.000Z",
            "id": "448068754769850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Europa reconhece Desertas como \u00e1rea protegida http://t.co/WGfJuubKsH"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-24T12:07:27.000Z",
            "id": "448068574431965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPOIMENTO DE UM TURISTA: Parque Nacional da Serra da Capivara\n\n-http://t.co/VFG6g3DeoZ... http://t.co/8JnXJwZ4bp"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-03-24T12:01:30.000Z",
            "id": "448067076653981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, Amaz\u00f4nia.\nhttp://t.co/xB4FzqUHIi http://t.co/Xu66dng7yP"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2014-03-24T11:59:36.000Z",
            "id": "448066598603997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Europa reconhece Desertas como \u00e1rea protegida: Diploma Europeu para \u00c1reas Protegidas foi atribu\u00eddo, esta... http://t.co/tyx8FTWPRa"
        },
        {
            "author_id": "88708985",
            "created_at": "2014-03-24T11:45:22.000Z",
            "id": "448063016991719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos lindas Renato Luciano Dos Santos, obrigado! \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/xj8vmgqOou"
        },
        {
            "author_id": "58532058",
            "created_at": "2014-03-24T11:43:59.000Z",
            "id": "448062668654796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse pessoal \u00e9 bom!\nA\u00ed Vinicius Oliveira! A gente ficava naqueles desafios no Parque Municipal! kkkkk' Isso a\u00ed j\u00e1... http://t.co/Xl3eEX0RCL"
        },
        {
            "author_id": "88708985",
            "created_at": "2014-03-24T11:42:25.000Z",
            "id": "448062275765952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/NHGao8xZLa"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-24T11:31:22.000Z",
            "id": "448059494950371328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a semana com a beleza do Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #Beberibe. http://t.co/4s77Yy5Zh9"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-03-24T11:28:11.000Z",
            "id": "448058694043844609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Depois de passar quase 8 meses fechado o Parque Municipal voltou a sua rotina http://t.co/tt4OQrl1Q4"
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2014-03-24T10:18:06.000Z",
            "id": "448041055745630209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida das Desertas reconhecida pelo Conselho da Europa http://t.co/7mH5adOuAn"
        },
        {
            "author_id": "1246527673",
            "created_at": "2014-03-24T10:12:50.000Z",
            "id": "448039732204044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOAS NOT\u00cdCIAS. As Desertas acabam de ser reconhecidas como \u00c1rea Protegida. http://t.co/A0ZL5FqQsd"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-24T09:46:51.000Z",
            "id": "448033190259994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"Parque Nacional Nkasa Lupala (Mamili) , \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO... http://t.co/vfW649nfBV"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2014-03-24T07:55:22.000Z",
            "id": "448005136405635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senten\u00e7a do juiz federal Leonardo Tocchetto Pauperio, condenou a Uni\u00e3o e outros \u00f3rg\u00e3os a cumprirem v\u00e1rias... http://t.co/mhvKvJbVWx"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2014-03-24T07:10:46.000Z",
            "id": "447993913253842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal pretende tornar o Parque Nacional da Chapada Diamantina o mais bem equipado\u2026 http://t.co/TrNatnQEDf"
        },
        {
            "author_id": "245170829",
            "created_at": "2014-03-24T06:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62603680",
                        "start": 0,
                        "username": "belle_bn"
                    }
                ]
            },
            "id": "447979482251411456",
            "in_reply_to_user_id": "62603680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belle_bn Fui prum parque nacional aqui, uma cidade min\u00fascula. As montanhas em volta eram uma escurid\u00e3o perfeita emoldurando as estrelas."
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-24T05:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "447969862967902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "86950375",
            "created_at": "2014-03-24T04:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "233783364",
                        "start": 0,
                        "username": "ComplexodeShane"
                    }
                ]
            },
            "id": "447954280025432064",
            "in_reply_to_user_id": "233783364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ComplexodeShane Vc vai no encontro do Parque Municipal q vai rolar dia 27/04? E no FestivalOfColors? Vamos fazer 3 anos de desencontro"
        },
        {
            "author_id": "88545247",
            "created_at": "2014-03-24T03:48:46.000Z",
            "id": "447943076905250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem era aqueles que eu vi no parque municipal com vs? \u2014 Nossa meu bem, mas quando isso? http://t.co/qqgC9xOBAE"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-24T03:00:03.000Z",
            "id": "447930816027308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia -  24 de mar\u00e7o de 2014\nLobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/g0h5kuUDNc"
        },
        {
            "author_id": "546441814",
            "created_at": "2014-03-24T02:32:09.000Z",
            "id": "447923795291295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova de unidade de conserva\u00e7\u00e3o -.-"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-03-24T02:01:18.000Z",
            "id": "447916033383624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hj hahaha"
        },
        {
            "author_id": "50814114",
            "created_at": "2014-03-24T01:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "447904277462515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fds\n#passeio\n#amo @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) http://t.co/uqKqPKBfzm"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-03-24T01:01:49.000Z",
            "id": "447901063316635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha os pontos tur\u00edsticos em suas m\u00e3os com o Aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iPhone.... http://t.co/ORVR0lBsqb"
        },
        {
            "author_id": "1969178552",
            "created_at": "2014-03-24T00:28:23.000Z",
            "id": "447892649509650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 vida gente :3 http://t.co/xXUSucZNx0"
        },
        {
            "author_id": "1373694630",
            "created_at": "2014-03-24T00:14:01.000Z",
            "id": "447889034191601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh hoje o Pedro foi p parque nacional da argentina, sem duvidas foi o melhor dia de todos"
        },
        {
            "author_id": "33669134",
            "created_at": "2014-03-24T00:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9654147,
                        -19.9127503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447886822837092352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou morrer e num vou nesse parque municipal pelo que to vendo"
        },
        {
            "author_id": "435860550",
            "created_at": "2014-03-23T23:54:07.000Z",
            "id": "447884022916849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero fazer trilha em Ibitipoca ... parque nacional de itatiaia j\u00e1 deu"
        },
        {
            "author_id": "546438250",
            "created_at": "2014-03-23T23:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "447882368687562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria de 4 mo\u00e7as que tomaram banho de chuva e resolveram tirar uma foto \u2764\ufe0f @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/XFn8vJ1Ujs"
        },
        {
            "author_id": "31207454",
            "created_at": "2014-03-23T23:46:41.000Z",
            "id": "447882154295697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia de trabalho... Voltando para casa... #beijinhonoombro @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/PZbOlzKygf"
        },
        {
            "author_id": "107836956",
            "created_at": "2014-03-23T23:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "447879102004199424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ZyDOPvP3yv"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2014-03-23T23:16:39.000Z",
            "id": "447874594939371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das sete cidades de pedra no Piau\u00ed, forma\u00e7\u00f5es  rochosas de mais de 10 milh\u00f5es de anos, estive l\u00e1... http://t.co/3CUkVmfJX5"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-23T23:15:07.000Z",
            "id": "447874210027667457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "544457317",
            "created_at": "2014-03-23T23:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.71758234,
                        -29.96046744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "868f2a33cb6f70ce"
            },
            "id": "447871969938395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiro, porrada e bomba \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 #next17 #NuncaSerao @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/1azsGN8Wbt"
        },
        {
            "author_id": "389214715",
            "created_at": "2014-03-23T23:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447871869426094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 3 others http://t.co/DMonkMOxiZ"
        },
        {
            "author_id": "1116210344",
            "created_at": "2014-03-23T22:24:56.000Z",
            "id": "447861582568382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado ja posso andar de skate denovo, finalmente, vou la p ibira, ou o parque nacional heueheuhe"
        },
        {
            "author_id": "50687130",
            "created_at": "2014-03-23T22:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1032831037",
                        "start": 52,
                        "username": "brescii_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447859178049404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @lfelipee_m @brescii_ http://t.co/qfp0aJoETa"
        },
        {
            "author_id": "390199097",
            "created_at": "2014-03-23T22:14:47.000Z",
            "id": "447859026861502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/scZmMuw9yw"
        },
        {
            "author_id": "65077340",
            "created_at": "2014-03-23T22:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "447858625063952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m mais acha q falta um Mc Donalds aqui?? (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 2 others) http://t.co/1bZeRjhGvq"
        },
        {
            "author_id": "169768818",
            "created_at": "2014-03-23T22:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447856867344384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 3 others http://t.co/tANmsZiLYF"
        },
        {
            "author_id": "107836956",
            "created_at": "2014-03-23T22:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "447856684565020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/2JiVAwtUbH"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-23T21:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 85,
                        "username": "eduardadresch"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "179270296",
                        "start": 100,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717252,
                        -29.48945595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "447849619452870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caaaaampe\u00e3\u00e3oooo pohaaaaaaa. Uh \u00e9 filtradores (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @eduardadresch @_diegomayer) http://t.co/a6tsiLZKGz"
        },
        {
            "author_id": "375923571",
            "created_at": "2014-03-23T21:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "447847716463603715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrua este Di\u00e1rio @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/rWvbHgDZXt"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2014-03-23T21:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "447842332428496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/0JHaEt98c1"
        },
        {
            "author_id": "45206654",
            "created_at": "2014-03-23T21:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923181,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "447842262064828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/Ei0I93L07L"
        },
        {
            "author_id": "50814114",
            "created_at": "2014-03-23T21:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "447841336692342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 3 others http://t.co/plVnWPVM7Z"
        },
        {
            "author_id": "299407497",
            "created_at": "2014-03-23T20:59:57.000Z",
            "id": "447840192712704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos dia haha \ud83c\udf7a tmj \ud83d\udc4a\u270c\ufe0f @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/fdrANS80D9"
        },
        {
            "author_id": "137055033",
            "created_at": "2014-03-23T20:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "188341335",
                        "start": 53,
                        "username": "thaynaario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447836330996006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @thaynaario http://t.co/9wF88Z9mDi"
        },
        {
            "author_id": "16043968",
            "created_at": "2014-03-23T20:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73444958,
                        -29.35553775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "447834611062943744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/BjSFqDzOWj"
        },
        {
            "author_id": "55905004",
            "created_at": "2014-03-23T20:25:35.000Z",
            "id": "447831543571300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca http://t.co/1u5f5YiQW0"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2014-03-23T20:22:31.000Z",
            "id": "447830773216055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental em Concei\u00e7\u00e3o da Barra. http://t.co/aTGoOD3MHp"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-03-23T20:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "447830606744150017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/xPlscsXepT"
        },
        {
            "author_id": "58362104",
            "created_at": "2014-03-23T20:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "447830216610971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu morzin... &lt;3 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/BSxuT9WTpW"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2014-03-23T20:18:14.000Z",
            "id": "447829696294961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina fica na Serra do Mar, entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro. Saiba mais! http://t.co/Pp63EripGn"
        },
        {
            "author_id": "312147515",
            "created_at": "2014-03-23T20:11:54.000Z",
            "id": "447828102509391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio bombuscaru loja parque nacional podocarpus http://t.co/GYIcetLECy"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-03-23T19:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "285619112",
                        "start": 44,
                        "username": "_sabrinajx"
                    }
                ]
            },
            "id": "447822517039034369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_sabrinajx @vtncassi http://t.co/LUq5IXNNsa"
        },
        {
            "author_id": "249489971",
            "created_at": "2014-03-23T19:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "447819948287852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) w/ 2 others http://t.co/m6AYuPhjWJ"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2014-03-23T19:37:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9291876,
                        -19.9118891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447819508271837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal e um primeiro video de 10 segundos..."
        },
        {
            "author_id": "217505114",
            "created_at": "2014-03-23T19:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447815006818942977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/L5YrUdI6VP"
        },
        {
            "author_id": "1511532032",
            "created_at": "2014-03-23T19:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "311439322",
                        "start": 40,
                        "username": "eduardas__"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1090804494",
                        "start": 52,
                        "username": "dudawagnerr"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "560689255",
                        "start": 65,
                        "username": "FonsecaFabiano_"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "822184819",
                        "start": 82,
                        "username": "Rafitiia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447814816804384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @eduardas__ @dudawagnerr @fonsecafabiano_ @rafitiia @laizakrielow @isakappel http://t.co/qSfqxAQ7nB"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-23T19:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35688575,
                        -29.4894546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "447813861027381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00e9 pra eu cuidar, que \u00e9 pra eu amar \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/PRkwu1HZ4i"
        },
        {
            "author_id": "20584172",
            "created_at": "2014-03-23T19:10:22.000Z",
            "id": "447812618389307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da fauna da \u00c1frica do Sul? Programe-se e v\u00e1 conhec\u00ea-lo. :)"
        },
        {
            "author_id": "402097677",
            "created_at": "2014-03-23T19:07:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "447811851628597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras (Indaial, Santa Catarina) http://t.co/GScmruuEqR"
        },
        {
            "author_id": "288002878",
            "created_at": "2014-03-23T19:05:31.000Z",
            "id": "447811395636432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de domingo #domingo #feijoada #fam\u00edlia @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PJNia0Br07"
        },
        {
            "author_id": "40568086",
            "created_at": "2014-03-23T18:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "417995320",
                        "start": 25,
                        "username": "AlefsousaRamos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "447809949469802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ele se importa com voc\u00ea! @alefsousaramos samuel_kessler @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/6D2TpF8D17"
        },
        {
            "author_id": "173313245",
            "created_at": "2014-03-23T18:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "560689255",
                        "start": 40,
                        "username": "FonsecaFabiano_"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1850283079",
                        "start": 57,
                        "username": "Umgaroto96"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "311439322",
                        "start": 69,
                        "username": "eduardas__"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1090804494",
                        "start": 81,
                        "username": "dudawagnerr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447806670950137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @fonsecafabiano_ @umgaroto96 @eduardas__ @dudawagnerr @laizakrielow http://t.co/GKmY1BoOKl"
        },
        {
            "author_id": "303332691",
            "created_at": "2014-03-23T18:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "311439322",
                        "start": 40,
                        "username": "eduardas__"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1090804494",
                        "start": 52,
                        "username": "dudawagnerr"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "822184819",
                        "start": 65,
                        "username": "Rafitiia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447806264886956033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @eduardas__ @dudawagnerr @rafitiia @laizakrielow @isakappel http://t.co/3Dzme8ndEx"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-23T18:38:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "285619112",
                        "start": 44,
                        "username": "_sabrinajx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35688575,
                        -29.4894546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "447804661115150336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_sabrinajx http://t.co/HtefRXWAsL"
        },
        {
            "author_id": "701209782",
            "created_at": "2014-03-23T18:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447804659278032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 11 others http://t.co/vf3LSDqDXt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-23T18:30:06.000Z",
            "id": "447802481721233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yasun\u00ed, o Parque Nacional com mais esp\u00e9cies j\u00e1 encontrada no mundo. O governo do Equador vai extrair petr\u00f3leo de l\u00e1 http://t.co/8vnU31lQO4"
        },
        {
            "author_id": "192252530",
            "created_at": "2014-03-23T18:22:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "293268779",
                        "start": 53,
                        "username": "Thiagocezimbraa"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "366218748",
                        "start": 70,
                        "username": "ThaliaGaide_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447800500541726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @thiagocezimbraa @thaliagaide_ http://t.co/RvC3T7MQAO"
        },
        {
            "author_id": "59611611",
            "created_at": "2014-03-23T18:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447799371489636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie de turista! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CwyXm3MsL6"
        },
        {
            "author_id": "560689255",
            "created_at": "2014-03-23T18:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "311439322",
                        "start": 40,
                        "username": "eduardas__"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "822184819",
                        "start": 52,
                        "username": "Rafitiia"
                    }
                ]
            },
            "id": "447798722911805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @eduardas__ @rafitiia @laizakrielow http://t.co/s8ETqxbSBO"
        },
        {
            "author_id": "1201997430",
            "created_at": "2014-03-23T18:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "439353171",
                        "start": 40,
                        "username": "thaismiguell"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1850283079",
                        "start": 54,
                        "username": "Umgaroto96"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "311439322",
                        "start": 66,
                        "username": "eduardas__"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "822184819",
                        "start": 78,
                        "username": "Rafitiia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447798694700916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @thaismiguell @umgaroto96 @eduardas__ @rafitiia @laizakrielow http://t.co/ssKDue2nbf"
        },
        {
            "author_id": "318180767",
            "created_at": "2014-03-23T18:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.025486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "447798425686646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ObrigadoSenhor @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/s5vNVCMk7d"
        },
        {
            "author_id": "318180767",
            "created_at": "2014-03-23T18:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.025486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "447797012353019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top :) @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/2sjNtbFUuM"
        },
        {
            "author_id": "2171145560",
            "created_at": "2014-03-23T18:08:14.000Z",
            "id": "447796980199481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/HKRMQArgyf"
        },
        {
            "author_id": "66214892",
            "created_at": "2014-03-23T18:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40429029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "447796905360498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/2maxb3zpWG"
        },
        {
            "author_id": "311582036",
            "created_at": "2014-03-23T18:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "293268779",
                        "start": 82,
                        "username": "Thiagocezimbraa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447796177611014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @marianad0rneles @josiane_ab @thiagocezimbraa http://t.co/kdnnsd1oV2"
        },
        {
            "author_id": "2237813755",
            "created_at": "2014-03-23T18:04:48.000Z",
            "id": "447796116302856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava andando hoje l\u00e1 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "318180767",
            "created_at": "2014-03-23T18:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.025486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "447795849394159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/jMZOU81H8u"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2014-03-23T17:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "311439322",
                        "start": 40,
                        "username": "eduardas__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447794322034147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @eduardas__ @laizakrielow http://t.co/gziz3uUBLG"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-03-23T17:42:31.000Z",
            "id": "447790508698386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte m\u00f3vel no Parque Municipal de Petropolis. \u2014 at Itaipava/Petropolis-RJ http://t.co/8DfLCy2dBb"
        },
        {
            "author_id": "297013893",
            "created_at": "2014-03-23T17:39:08.000Z",
            "id": "447789657276055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico lembrando da foto no parque municipal e da hist\u00f3ria do Galo"
        },
        {
            "author_id": "293268779",
            "created_at": "2014-03-23T17:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "366218748",
                        "start": 83,
                        "username": "ThaliaGaide_"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "70372486",
                        "start": 97,
                        "username": "juliafariasr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447788231120412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamoooos gamb\u00e1s #EuEscolhiAMelhor (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @thaliagaide_ @juliafariasr) http://t.co/5kco5Nz1XX"
        },
        {
            "author_id": "70372486",
            "created_at": "2014-03-23T17:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447787686217404417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @tuyazin http://t.co/3K77btm9IC"
        },
        {
            "author_id": "1426879322",
            "created_at": "2014-03-23T17:31:18.000Z",
            "id": "447787684392476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#C\u00c9LULA5 #PRESS\u00c3O UHUULLLL \u2014 at Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/7LgF63fpgV"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-03-23T17:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "267270652",
                        "start": 0,
                        "username": "FlorJacq"
                    }
                ]
            },
            "id": "447781798974857216",
            "in_reply_to_user_id": "267270652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlorJacq O casal de marrecos do p\u00e9-vermelho nadam na Lagoa de A\u00e7u, em torno da qual criamos em 2011 Parque estadual de 8 mil ha,eco-turismo"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-03-23T17:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "447781146676695040",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj defendi o zoneamento do litoral para estimular a pesca e o turismo.citei a RESEX - reserva extrativista marinha de Itaipu q criamos"
        },
        {
            "author_id": "171500953",
            "created_at": "2014-03-23T17:03:46.000Z",
            "id": "447780757399150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas, mode on #lencois #maranhao #lunchtime #adventure @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zaUhBDGoB9"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-03-23T17:02:46.000Z",
            "id": "447780503660535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que planeta \u00e9 este?\n\n\u00c9 o Planeta Terra mesmo, \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA: http://t.co/HWoPq6KsoC http://t.co/cV736iYWQl"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2014-03-23T17:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "439353171",
                        "start": 67,
                        "username": "thaismiguell"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447780382810075137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreo com a mirim do Erva Mate (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @thaismiguell) http://t.co/d26QBg3xGN"
        },
        {
            "author_id": "56527366",
            "created_at": "2014-03-23T17:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447780354758561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets see the falls! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XoCRpaYAzB"
        },
        {
            "author_id": "1114747704",
            "created_at": "2014-03-23T17:00:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50171776,
                        -23.79562765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "447779812707680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/dbGMmbFFpI"
        },
        {
            "author_id": "277237063",
            "created_at": "2014-03-23T16:53:32.000Z",
            "id": "447778179965390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Bodoquena .. uma aventura especial\nSerra do Bodoquena .. a special adventure \n\nEsta reportagem do Globo... http://t.co/64IMGcBf8e"
        },
        {
            "author_id": "243291857",
            "created_at": "2014-03-23T16:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "447777945202225152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz!! :) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/qYPmZw0WNH http://t.co/COpuLvU0mM"
        },
        {
            "author_id": "40141380",
            "created_at": "2014-03-23T16:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "47977076",
                        "start": 40,
                        "username": "LuizFernandoJR"
                    }
                ]
            },
            "id": "447774566203809793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha w/ @luizfernandojr https://t.co/oRvf3nBBp1"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2014-03-23T16:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "447770792869507072",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Parque Estadual que tive prazer de criar, e serviu de cen\u00e1rio para essa linda imagem  OGlobo- Ancelmo Gois: http://t.co/TLvPfIAkaZ"
        },
        {
            "author_id": "106841833",
            "created_at": "2014-03-23T16:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31829153,
                        -15.87590936
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "447770264135557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #cristo #amigo #BG #Rodolfo #instafriends #instamoments @ Parque Estadual Serra Azul http://t.co/aePJCodWWy"
        },
        {
            "author_id": "65671490",
            "created_at": "2014-03-23T16:10:53.000Z",
            "id": "447767449002577921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/sASGMa4bY9"
        },
        {
            "author_id": "157499292",
            "created_at": "2014-03-23T16:10:30.000Z",
            "id": "447767350625181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou gamb\u00e1, eu sou! reconhe\u00e7o o meu valor! #next17 @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/Yvt16xDb8X"
        },
        {
            "author_id": "366218748",
            "created_at": "2014-03-23T16:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "151746673",
                        "start": 53,
                        "username": "10Taina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447766449990672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @10taina http://t.co/zAkK67nreR"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-03-23T15:56:01.000Z",
            "id": "447763707687624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou p parque municipal :')"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2014-03-23T15:53:11.000Z",
            "id": "447762995599654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/EJiCpFdLhA"
        },
        {
            "author_id": "37993011",
            "created_at": "2014-03-23T15:49:35.000Z",
            "id": "447762087323140097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/Tj7aR7rhJg"
        },
        {
            "author_id": "15496187",
            "created_at": "2014-03-23T15:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "114824084",
                        "start": 118,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.058169,
                        -15.793224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "447756376442687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultra trail do Cerrado! 10 milhas em mata fechada! (@ Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA) http://t.co/iXgZAUfELn - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "12283292",
            "created_at": "2014-03-23T15:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.19119997,
                        38.90311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "447754867206258689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade fantasma @ Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique http://t.co/P4yg1FNMMP"
        },
        {
            "author_id": "153790103",
            "created_at": "2014-03-23T15:07:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1390168232",
                        "start": 20,
                        "username": "julitd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21057756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "447751552615587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fa\u00e7o biquinho n\u00e9 @julitd? #VemProParque #EuFa\u00e7oMinhaCidadeMelhor @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/1vakQT2Nlm"
        },
        {
            "author_id": "422291648",
            "created_at": "2014-03-23T14:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1897617355",
                        "start": 52,
                        "username": "RafaRipoll"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447741778465394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @rafaripoll http://t.co/hcDdVhykcE"
        },
        {
            "author_id": "65671490",
            "created_at": "2014-03-23T14:20:21.000Z",
            "id": "447739633154396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/edMjwzhuip"
        },
        {
            "author_id": "52833122",
            "created_at": "2014-03-23T14:18:28.000Z",
            "id": "447739157524119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da Ultra Trail do Cerrado, no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Excelente prova, mas ultra dif\u00edcil, terreno... http://t.co/g62md14toA"
        },
        {
            "author_id": "93425273",
            "created_at": "2014-03-23T14:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "447737415709757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 3! #domingonoparque #raya #fam\u00edlia @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/3Htoz1jGF6"
        },
        {
            "author_id": "169568997",
            "created_at": "2014-03-23T14:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9929097,
                        -19.8690035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447736225714425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 \ud83c\udf43 #parquemunicipal #belohorizonte @ Parque Municipal http://t.co/OAWiZbVXzn"
        },
        {
            "author_id": "50381861",
            "created_at": "2014-03-23T13:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "447731578979221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Doa ! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/rKTuZ0nqDf"
        },
        {
            "author_id": "151746673",
            "created_at": "2014-03-23T13:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "166821752",
                        "start": 97,
                        "username": "gabihsa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447731353749315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o meu dia! #TNC #Esportivas (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @guripassado @gabihsa) http://t.co/qAlQBLEyN0"
        },
        {
            "author_id": "2346082790",
            "created_at": "2014-03-23T13:43:59.000Z",
            "id": "447730478821695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi td mundo pro parque municipal, menos eu :/"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-03-23T13:27:42.000Z",
            "id": "447726381972353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o multiuso:Obras no Parque Municipal,Centro de Belo Horizonte (MG), est\u00e3o paradas http://t.co/ajZuO2u2Nu"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sarzedo, Brasil",
                "id": "41ed6a1e703f8001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal, Brasil",
                "id": "add10804aeda9664",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil",
                "id": "868f2a33cb6f70ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "202848556",
                "name": "Zord - Eric Podadeiro",
                "username": "ericzord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458420303",
                "name": "Anna \ud83d\udc95",
                "username": "_KarolinaAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28387333",
                "name": "Bruno Sousa \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "username": "brunospfc03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132329633",
                "name": "Edir Veronez",
                "username": "edirveronez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81413748",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "joaoalcimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173006641",
                "name": "MARCELO PEREIRA",
                "username": "mprs32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265483403",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "almdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55905004",
                "name": "Jefferson Lazaro",
                "username": "jeffersonlazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385912121",
                "name": "Matias ya\u00f1ez",
                "username": "Matux_yanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218291779",
                "name": "Nayara Oliveira",
                "username": "nayara1805",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434671537",
                "name": "vinicius di loco ",
                "username": "viniciusdiloco9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81819476",
                "name": "Joel Miranda",
                "username": "joeljornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37669325",
                "name": "gabrieul",
                "username": "Gabrieul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173486347",
                "name": "Nalu",
                "username": "NaluBeniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381813918",
                "name": "Jos\u00e9 Nilton Monteiro",
                "username": "_zenilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229181834",
                "name": "Nilton Lima",
                "username": "VetAerEspMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299761029",
                "name": "Anelise \ud83c\udf38",
                "username": "anelise_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1860338394",
                "name": "El\u00edas da Monta\u00f1a",
                "username": "EliSuarna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690597266",
                "name": "Verdulera Profesiona",
                "username": "verduleraprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47211414",
                "name": "junior m.",
                "username": "fvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175452503",
                "name": "Ricardo Cruz Moreira 65",
                "username": "LavanderiaNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875451",
                "name": "chuza",
                "username": "chuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85078540",
                "name": "Mariana Lellis",
                "username": "mari_lellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595637090",
                "name": "NA ROTA DAS NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NAROTADANOTiCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224706147",
                "name": "Petley Arruda",
                "username": "petleyarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147989772",
                "name": "Sempre ao seu lado",
                "username": "geraldodesouza8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70820148",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "BrunaAlvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203880180",
                "name": "Made In Bahia",
                "username": "ResMadeInBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61075221",
                "name": "Sara Carvalho",
                "username": "eusaracarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065573445",
                "name": "33Sports",
                "username": "33sports1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067819605",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245400359",
                "name": "Grupo Terceira Idade",
                "username": "GHistoriaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541044873",
                "name": "Par\u00f3quia Santa Francisca Xavier Cabrini",
                "username": "Cabrini_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113985062",
                "name": "Arquidiocese de S\u00e3o Paulo",
                "username": "arquidioceseSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209625223",
                "name": "PARRILLA VERDE 21/09/2021",
                "username": "samirkelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869101526",
                "name": "Nonis Pimenta Tattoo",
                "username": "NonisPimentinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58265464",
                "name": "foda-se o mbl \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "cruleigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110198934",
                "name": "bella miliani \ud83d\udc0d",
                "username": "bella_miliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141247299",
                "name": "Wellington Soares",
                "username": "wsoares82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67071479",
                "name": "Portal Espig\u00e3o",
                "username": "portalespigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539546757",
                "name": "Torcida Galo\u00b9\u00b3",
                "username": "Torcida_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211394033",
                "name": "ICL-Cidadania Legal",
                "username": "CidadaniaLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132882736",
                "name": "Camposdojordao",
                "username": "campos_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369768049",
                "name": "Tiago Andr\u00e9 Hahn",
                "username": "tandrehahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356979318",
                "name": "Kid Cegonha",
                "username": "KidCegonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401881743",
                "name": "Monise",
                "username": "moni22bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150785558",
                "name": "Miss Right \u2665",
                "username": "MaayaraIsis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963352434",
                "name": "\u00cdtala Sales ",
                "username": "italasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863370360",
                "name": "\u00ab\u00b0Cesarina\u00b0\u00bb",
                "username": "Cesarina_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718733288",
                "name": "\u2248 J\u00d8s\u00eb M\u00e4n\u00fc\u00ebl \u2248",
                "username": "Fresa_x7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264718116",
                "name": "SIGUEME Y TE SIGO \u2206\u2661",
                "username": "iAndreaGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409596666",
                "name": ".",
                "username": "Ariannyxox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409702228",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b7\u2202\u03b1\u2113\u2113 \u05e0\u03c3\u0455\u0454      \u264b\ufe0f",
                "username": "FeelinGod_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764510522",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b7\u2202\u03b1\u2113\u2113\u05e0\u03c3\u0455\u0454\u0669\u0361[\u0e4f\u032f\u0361\u0e4f]\u06f6",
                "username": "Randall_khalifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905337264",
                "name": "- M\u0105lv\u0105d\u014d 3",
                "username": "YonathanOfici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349994759",
                "name": "\u2665\u25b3\u00a0IG'ISRAELGARCIARD",
                "username": "IsraelGarciaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090680806",
                "name": "\u266c E & M 22/07/14\u2665",
                "username": "El_SoFoKe29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465692211",
                "name": "\u2554Valentina Mel\u00e9ndez \u2557",
                "username": "Melendez_14z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703620890",
                "name": "Eduardo C. e Silva",
                "username": "EduardoCeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76343155",
                "name": "Lojas no Paraguai",
                "username": "lojasparaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92675612",
                "name": "Trinacional",
                "username": "triplefrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49982194",
                "name": "Francielle Zancanaro",
                "username": "franzancanaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633301199",
                "name": "S\u00f3 em Rond\u00f4nia",
                "username": "SoemRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386737883",
                "name": "Matheus Alves",
                "username": "theoalves95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141380856",
                "name": "MARINA ROCA",
                "username": "MarinaRocaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325850759",
                "name": "Pedro de Grandi",
                "username": "PedrodeGrandi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189133112",
                "name": "\u0250\u0265\u0254o\u0279 oun\u0279q",
                "username": "rocha_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93742932",
                "name": "Maggie \u2651",
                "username": "tatingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28556155",
                "name": "Dalton Estrela",
                "username": "DaltonEstrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556263110",
                "name": "DG",
                "username": "GilmourD18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338018513",
                "name": "Voz do Galo",
                "username": "Voz_doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59897134",
                "name": "Leandro Henrique",
                "username": "leandrohfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143650437",
                "name": "Gui Miranda",
                "username": "GuilhermeVDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332466116",
                "name": "Amanda Caroline",
                "username": "AmandaPereira63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613419584",
                "name": "\u00b9\u00b3 VENTURA \u00b9\u00b3",
                "username": "ventura_gv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173823248",
                "name": "Toinha Rocha",
                "username": "toinharocha2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77729403",
                "name": "Leonardo Pauperio",
                "username": "leopauperio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38221730",
                "name": "Tiago Melo Cartaxo",
                "username": "tiagocartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169340000",
                "name": "amorim",
                "username": "silvioamoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553341699",
                "name": "Candidatura do Povo",
                "username": "CandidaturaPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560323941",
                "name": "Mar\u00eda Pardo Vald\u00e9s",
                "username": "MariaPardoV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33596053",
                "name": "Alberto Ventura.",
                "username": "EnfermeroElche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386514005",
                "name": "PSOE-Elx /\u2764 130 a\u00f1os de Socialismo en Elche",
                "username": "PSOE_Elx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325508296",
                "name": "Comprom\u00eds per Elx",
                "username": "CompromisElx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219793355",
                "name": "Sheila suzano",
                "username": "Sheilarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170791739",
                "name": "N J u n i o r . C",
                "username": "NJuniorCristiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163986992",
                "name": "Mescla Not\u00edcias",
                "username": "mesclanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538450772",
                "name": "Not\u00edcias em Geral",
                "username": "lucasbugalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140870831",
                "name": "Ver\u00edssimo",
                "username": "verissimoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146114435",
                "name": "A L D O N E S S",
                "username": "Aldonessmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43539554",
                "name": "Ana Carolina SAID",
                "username": "anacarolinasaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66529660",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flexandre M\ud83c\udd70\ufe0frques",
                "username": "AMarquesNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731868037",
                "name": "Luan Bregunce",
                "username": "luanbregunce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352267498",
                "name": "ana mendes ",
                "username": "meninamendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67432082",
                "name": "Marriane Mendes",
                "username": "MarrianeMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246562194",
                "name": "Edynho Oliveira.",
                "username": "edynho_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331153388",
                "name": "Dayane",
                "username": "dayanermcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63485422",
                "name": "Pett",
                "username": "pett_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317209986",
                "name": "Not\u00edcia da Cidade",
                "username": "wwwnoticiadacid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248330650",
                "name": "Thays Moraes\u2122",
                "username": "Thaysmrs13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382490590",
                "name": "Vin\u00edcius Oliveira",
                "username": "vinihouse_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134971077",
                "name": "Marcello Stutz",
                "username": "MarcelloStutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403792351",
                "name": "Jornal de Rond\u00f4nia",
                "username": "jornalro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407855760",
                "name": "bomdiaro",
                "username": "bomdiaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394409976",
                "name": "Bruno",
                "username": "morte_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409330192",
                "name": "Alexandre Tim Beta",
                "username": "alexandretbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409335647",
                "name": "Ruan Tim Beta",
                "username": "ruantimbeta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409333907",
                "name": "Luis Tim Beta",
                "username": "luistimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409323966",
                "name": "Rita Tim Beta",
                "username": "ritatimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871767724",
                "name": "Michel Rando",
                "username": "MichelRando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969498354",
                "name": "Rio Cultural Secrets",
                "username": "RioCulturalSecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388130758",
                "name": "Marcus Andre Lima",
                "username": "MarcusAndreLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633321",
                "name": "angelina sans",
                "username": "angelinasans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362626834",
                "name": "bi\ud83c\udd70\ufe0fnno",
                "username": "fabianocpaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026293041",
                "name": "Romeu Berger",
                "username": "RomeuBerger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416626686",
                "name": "bella",
                "username": "bebelasilmarovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79637191",
                "name": "SzQ",
                "username": "tszq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30504337",
                "name": "Adriana Rattes",
                "username": "asrattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228788302",
                "name": "Roberta Marinho",
                "username": "bertakmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51630577",
                "name": "Ot\u00edlia B. Piumbini",
                "username": "otiliapiumbini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157499292",
                "name": "mundinho gilson leo",
                "username": "gilsonleoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470363315",
                "name": "J\u00e9ss",
                "username": "jessfuchss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214892395",
                "name": "paulo",
                "username": "paulobellojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363197835",
                "name": "Nat\u00e1lia Lermen",
                "username": "LermenNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610154407",
                "name": "Biblioteca Air\u00e3es",
                "username": "becreairaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639881",
                "name": "Celeste Godoy",
                "username": "laceandsparkls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550302928",
                "name": "Andressa.",
                "username": "AndressaREYy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915087946",
                "name": "Nanice  mash\u0639l\ud83d\udc2c",
                "username": "nano_mashaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255675153",
                "name": "Sergio Acevedo",
                "username": "AcevedoilardiaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392415246",
                "name": "Random lat/long",
                "username": "randlatlong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271015654",
                "name": "rosario \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "coelhoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397583197",
                "name": "\u263e",
                "username": "CaamiiGH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050496128",
                "name": "Villa Mantiqueira",
                "username": "VilaMantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123532857",
                "name": "Paulo Fernando Melo",
                "username": "paulofernandodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107156114",
                "name": "Vicky",
                "username": "vicky_vg87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633224444",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "migueldealcobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60978858",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Morais",
                "username": "JoseCMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89047184",
                "name": "Suely Faria",
                "username": "LilyfariaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146247912",
                "name": "#NICOLAU",
                "username": "hobbykodak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342593902",
                "name": "Mantiqueira Viva",
                "username": "MantiqueiraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376254292",
                "name": "Hoots Photography",
                "username": "HootsPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202482431",
                "name": "K\u00e1ris Wozniak",
                "username": "karisbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI .'.",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046761481210081281",
                "name": "\u00daltima Instancia",
                "username": "UltimaInstancia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87470676",
                "name": "Biblioteca da FMUL",
                "username": "BibFMUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250768878",
                "name": "Elizardo Lisboa",
                "username": "elizardolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139428167",
                "name": "Helena Ribeiro",
                "username": "Heelleninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222606059",
                "name": "El Eremita",
                "username": "dinamittEros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293278",
                "name": "sempapanalingua",
                "username": "pinheirosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557537930",
                "name": "CGP Paris",
                "username": "CGPParis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71552655",
                "name": "Luis Alberto Barreto",
                "username": "samoanopro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260836143",
                "name": "Nicol\u00e1s Vergara",
                "username": "elnicolavergara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325588977",
                "name": "Unifloresta",
                "username": "Uniflorestaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300224567",
                "name": "CAVG - IFSul",
                "username": "CaVG_IFSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85375127",
                "name": "R\u00e1dio Difusora - RS",
                "username": "Difusora_AM1350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317344356",
                "name": "Cl\u00e1udio Jardim Mountain Guide",
                "username": "ClaudioGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295932016",
                "name": "Carlos Maciel",
                "username": "maciel_mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54336456",
                "name": "bebeia",
                "username": "abrisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858672960",
                "name": "Jk Bike",
                "username": "jkbike_dist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561454910",
                "name": "APAP Algarve",
                "username": "APAPAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156647749",
                "name": "Fl\u00e1vio Amorim",
                "username": "Flavio13Lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299936612",
                "name": "Yen Mitsubishi",
                "username": "YenMitsubishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865492164",
                "name": "walkmeguide",
                "username": "WalkMeGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813113508",
                "name": "lucas adams",
                "username": "lukas_addams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88708985",
                "name": "Vinicius Marchiori",
                "username": "Vini_Marchiori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58532058",
                "name": "Rafael Borges",
                "username": "Limorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246527673",
                "name": "Europe Direct Madeira",
                "username": "EUROPEDIRECTMAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245170829",
                "name": "Siqs",
                "username": "lucassoaronariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62603680",
                "name": "cibs.",
                "username": "belle_bn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86950375",
                "name": "Sam \u263d",
                "username": "wondergaywoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88545247",
                "name": "Liandra Santos",
                "username": "LiahSants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546441814",
                "name": "rafael",
                "username": "erviado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50814114",
                "name": "Karen Giuncione",
                "username": "karen_giuncione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969178552",
                "name": "FOLLOW ME JUSTIN",
                "username": "LorenaDrewWalke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373694630",
                "name": "Anna C..",
                "username": "car_oolmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33669134",
                "name": "bruna.",
                "username": "mrspiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435860550",
                "name": "Sininho do SUS \ud83e\uddda",
                "username": "rafaraangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546438250",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anapaulatss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31207454",
                "name": "Dayana Alves",
                "username": "DayanaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107836956",
                "name": "Georjuan Taylor",
                "username": "georjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26225712",
                "name": "JO\u00c3O BRAVIN",
                "username": "joaobravin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544457317",
                "name": "Isadora Anselmo",
                "username": "isaaanselmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389214715",
                "name": "j\u00f4",
                "username": "jordanalrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116210344",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "lumzn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50687130",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "iMarcusRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390199097",
                "name": "Michelle Morais de M",
                "username": "MichelleMoraisd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65077340",
                "name": "Kairo Ribeiro #ForaBolsonaro",
                "username": "Kairo_Ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169768818",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "thainakroth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375923571",
                "name": "Caio",
                "username": "caioraissinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43260407",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodcarlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45206654",
                "name": "\u2022 b i a \u2022 50%\ud83d\udc89",
                "username": "biapipoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299407497",
                "name": "matheus bereta",
                "username": "vitrel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137055033",
                "name": "nath masseninha \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "natium_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188341335",
                "name": "Thayn\u00e1 Rio",
                "username": "thaynaario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16043968",
                "name": "Lucas Foga\u00e7a",
                "username": "lucasfogacadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58362104",
                "name": "Vanita",
                "username": "vgmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312147515",
                "name": "Ecuador Ceibos Tour",
                "username": "CeibosTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285619112",
                "name": "sabrina",
                "username": "_sabrinajx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249489971",
                "name": "Bia",
                "username": "almostbia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217505114",
                "name": "Anderson",
                "username": "ander_urso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511532032",
                "name": "Felipe",
                "username": "femartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311439322",
                "name": "Eduarda",
                "username": "eduardas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090804494",
                "name": "Eduarda Wagner",
                "username": "dudawagnerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560689255",
                "name": "Binho",
                "username": "FonsecaFabiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20584172",
                "name": "LATAM Brasil",
                "username": "LATAM_BRA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402097677",
                "name": "Camila Maier",
                "username": "camismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288002878",
                "name": "Renata Miller",
                "username": "_renatamiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40568086",
                "name": "J\u00e9ssica Nese",
                "username": "Je_Nese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417995320",
                "name": "Alef Ramos",
                "username": "AlefsousaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173313245",
                "name": "laura ferreira",
                "username": "_lauraaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850283079",
                "name": "Patrick Rosa",
                "username": "Umgaroto96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303332691",
                "name": "Camila",
                "username": "camilazonta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701209782",
                "name": "biu",
                "username": "Cezarm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192252530",
                "name": "Jess\u00e9",
                "username": "ssjesse_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293268779",
                "name": "Thiago Cezimbra",
                "username": "Thiagocezimbraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366218748",
                "name": "THALIA GAIDE",
                "username": "ThaliaGaide_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59611611",
                "name": "dan",
                "username": "aquidan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201997430",
                "name": "Tan",
                "username": "Tanfaleironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439353171",
                "name": "Tha\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "thaismiguell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318180767",
                "name": "Andreia e Adriana",
                "username": "AndreiaeAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171145560",
                "name": "nycolle rocha",
                "username": "RochaNycolle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66214892",
                "name": "DJ Rafael Bennett \uf8ff",
                "username": "rbennettdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311582036",
                "name": "Renato Menezes",
                "username": "renaatomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237813755",
                "name": "ana",
                "username": "P1menta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297013893",
                "name": "Mel",
                "username": "MelPereira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70372486",
                "name": "J\u00faf Farias",
                "username": "juliafariasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426879322",
                "name": "Di\u00e1rio de um Depressivo",
                "username": "PauloTecnolpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171500953",
                "name": "Laszlo Caldeira",
                "username": "laszlocaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56527366",
                "name": "Rodrigo Nazarian",
                "username": "roonazarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114747704",
                "name": "Alex Bevilaqua",
                "username": "_alexbevilaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277237063",
                "name": "ESTC",
                "username": "ESTC_Tourism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291857",
                "name": "Cynthia",
                "username": "cymaolaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40141380",
                "name": "\u00cdria \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "iriacwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47977076",
                "name": "Luiz Fernando Jr",
                "username": "LuizFernandoJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106841833",
                "name": "G\u00e1s Nobre",
                "username": "Helinhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65671490",
                "name": "Nidiane Freire",
                "username": "Nidi26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151746673",
                "name": "Tain\u00e3 Cabral",
                "username": "10Taina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37993011",
                "name": "C\u00edcero",
                "username": "poetacicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15496187",
                "name": "GeorgeM.",
                "username": "gepediran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12283292",
                "name": "Ivo Gomes",
                "username": "ivogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153790103",
                "name": "Marilei Pessatti",
                "username": "Marillilei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390168232",
                "name": "makeupbyjulianadep",
                "username": "julitd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422291648",
                "name": "Tallys Borges \ud83d\udc99\u26ab\u26aa",
                "username": "tallysborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897617355",
                "name": "Rafael",
                "username": "RafaRipoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52833122",
                "name": "Sayid Ten\u00f3rio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded",
                "username": "HajjSayid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93425273",
                "name": "Boa demais pra ser verdade! \u270c\ud83c\udffc",
                "username": "miisschaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169568997",
                "name": "NOBORY YES DOOR \u2728",
                "username": "ioopanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50381861",
                "name": "luis paulo serafim",
                "username": "luispauloserafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166821752",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabihsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346082790",
                "name": "Ma\u00edra \u2693",
                "username": "MairaFreiitas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "448799400790605824",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164ha3pm4k3xo438y86qufyl4mzjx",
        "oldest_id": "447726381972353025",
        "result_count": 499
    }
}