{
    "data": [
        {
            "author_id": "1316632026",
            "created_at": "2014-03-23T13:22:20.000Z",
            "id": "447725029686800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cks bom de mais\" Foursquare Tip @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/TNyq7RQYX7"
        },
        {
            "author_id": "166821752",
            "created_at": "2014-03-23T13:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447720803422203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamooooo (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @guripassado) http://t.co/ESqiwq29iN"
        },
        {
            "author_id": "313423479",
            "created_at": "2014-03-23T13:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447720318657114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! #domimgesportivo #akatsuki #GR (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/ru7OPzHiWK"
        },
        {
            "author_id": "91450442",
            "created_at": "2014-03-23T12:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "447712600852541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora! (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/LV22oEVU66"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-23T12:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "447712486419345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio, vamos l\u00e1 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti) http://t.co/U8fWbd5xOJ"
        },
        {
            "author_id": "12283292",
            "created_at": "2014-03-23T12:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.19119997,
                        38.90311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "447707660386074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogatana @ Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique http://t.co/Rqyn7HsTQG"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-03-23T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "447704427193831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 mar 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Campos Gerais (PR) http://t.co/arBPYJupUI @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "166415874",
            "created_at": "2014-03-23T12:00:19.000Z",
            "id": "447704391362285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/M2cCgW9jrn"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-03-23T12:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00254569,
                        -22.97988402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "447704349557686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordar cedo \ud83d\udc4e mas acordar cedo pra jogar \ud83d\udc4d VAMO VALINHOS! (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/vVuwc1NrPN"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2014-03-23T11:55:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447703184405196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, doming\u00e3o de frio e trabalho!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PtSbkj5VAy"
        },
        {
            "author_id": "131808641",
            "created_at": "2014-03-23T11:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "447701349296521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/ZLom1nySG6"
        },
        {
            "author_id": "1305749616",
            "created_at": "2014-03-23T11:29:45.000Z",
            "id": "447696700401258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bom #Dia #Follgaaaaaa vamo animar u.u \u2014 at Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/UR3IiBUg3L"
        },
        {
            "author_id": "66098901",
            "created_at": "2014-03-23T09:41:30.000Z",
            "id": "447669456194387969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago Kerama (Okinawa), a 40km de Naha, foi adicionado como 31\u00ba Parque Nacional do Jap\u00e3o (Sankei) http://t.co/heKrl7rpXk"
        },
        {
            "author_id": "284177887",
            "created_at": "2014-03-23T05:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "127964721",
                        "start": 44,
                        "username": "iguatemipoa"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "82682924",
                        "start": 86,
                        "username": "unimedpoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "447603338184761345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 min depois! Se vc precisar de socorro no @iguatemipoa e precisar area protegida da @unimedpoa ta ferrado! http://t.co/DEyhMKoobH"
        },
        {
            "author_id": "284177887",
            "created_at": "2014-03-23T05:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "127964721",
                        "start": 0,
                        "username": "iguatemipoa"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "82682924",
                        "start": 15,
                        "username": "unimedpoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "447601997777494016",
            "in_reply_to_user_id": "127964721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iguatemipoa e @unimedpoa ha 35 min esperando ambulancia. Como funciona area protegida de vcs? #descaso #incompetencia #enganacao"
        },
        {
            "author_id": "284177887",
            "created_at": "2014-03-23T05:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "127964721",
                        "start": 71,
                        "username": "iguatemipoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "447600293711462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#absurdo ha mais de 25 min esperando ambulancia da #unimed no shopping @iguatemipoa ser\u00e1 mesmo \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "922557859",
            "created_at": "2014-03-23T04:58:52.000Z",
            "id": "447598330353553409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E um dia eu ainda vou ao Parque Nacional de Wiclow."
        },
        {
            "author_id": "310538618",
            "created_at": "2014-03-23T04:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24946053,
                        -22.97326377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "447587170602483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver o que h\u00e1 pra viver! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ryEUT7ItLr"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-23T03:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447574129672470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dobradura\n#acrobacia #acrobalance #flex @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/dW5UQJlVqT"
        },
        {
            "author_id": "714861140",
            "created_at": "2014-03-23T02:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "447565835360817153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/lfoIpjZusn"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-23T02:00:07.000Z",
            "id": "447553347889795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Programa de replantio de \u00e1rvores revitaliza o mercado do l\u00e1tex da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/58p4RHsTKw"
        },
        {
            "author_id": "2346082790",
            "created_at": "2014-03-23T01:42:26.000Z",
            "id": "447548894965432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe ta me chamando pra ir no parque municipal amanh\u00e3, mas to desanimada"
        },
        {
            "author_id": "169568997",
            "created_at": "2014-03-23T01:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9929097,
                        -19.8690035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447545375151640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal e suas belezas \ud83d\ude0d #parquemunicipal #belohorizonte #beauty #daytosmile @ Parque Municipal http://t.co/kL2xvesaNh"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-23T01:08:07.000Z",
            "id": "447540260822462464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews Castanha produzida na Reserva Extrativista Chico Mendes faz sucesso internacional:\nhttp://t.co/azeFyxzmAl"
        },
        {
            "author_id": "169568997",
            "created_at": "2014-03-23T00:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9929097,
                        -19.8690035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447535304405426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia (((: #parquemunicipal #friends #lake @ Parque Municipal http://t.co/sK5Xh7ne8S"
        },
        {
            "author_id": "1039019485",
            "created_at": "2014-03-23T00:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "447534670654492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/kayjZCvTcx"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2014-03-23T00:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "447534302956650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/gr7yQHP3LI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-23T00:42:50.000Z",
            "id": "447533899011203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/38tu1Esb6e"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-23T00:42:37.000Z",
            "id": "447533843856125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JxPc6FNWwN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-23T00:42:22.000Z",
            "id": "447533779960094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Yf7kxQMcTN"
        },
        {
            "author_id": "2340510429",
            "created_at": "2014-03-23T00:27:45.000Z",
            "id": "447530102536937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, vou continuar postando fotos das cataratas at\u00e9 enjoar! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/Qi6xmAswxa"
        },
        {
            "author_id": "47449252",
            "created_at": "2014-03-22T23:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "447520754440339457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/DTd59kf4O2"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-03-22T23:45:42.000Z",
            "id": "447519518223392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha os pontos tur\u00edsticos em suas m\u00e3os com o Aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iPhone.... http://t.co/yDn4AwJ6Vc"
        },
        {
            "author_id": "59976399",
            "created_at": "2014-03-22T23:40:14.000Z",
            "id": "447518144400089089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na escola Isolada Parque Estadual de Vila Velha era assim... http://t.co/SSP8UlrMVe"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-03-22T23:40:13.000Z",
            "id": "447518140394520576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida http://t.co/SJgenIZR6H"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2014-03-22T23:35:33.000Z",
            "id": "447516964693770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida http://t.co/bAr15Ufjf6"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2014-03-22T23:35:33.000Z",
            "id": "447516962835677186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida http://t.co/AiM0Jx7KJY"
        },
        {
            "author_id": "319709125",
            "created_at": "2014-03-22T23:24:40.000Z",
            "id": "447514225267994625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o se apaixonar pela paisagem :D @ Parque Nacional Canaima La Gran Sabana Quebrada Pacheco\u2026 http://t.co/NMK7zRdYVG"
        },
        {
            "author_id": "49537528",
            "created_at": "2014-03-22T23:12:59.000Z",
            "id": "447511283827757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/7ZinbudwSu"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-22T23:00:07.000Z",
            "id": "447508047963770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Programa de replantio de \u00e1rvores revitaliza o mercado do l\u00e1tex da Reserva Extrativista Chico Mendes: http://t.co/58p4RHsTKw"
        },
        {
            "author_id": "74728575",
            "created_at": "2014-03-22T22:42:12.000Z",
            "id": "447503538340777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "44\u00aa FIMI. (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras) http://t.co/wj41tAlMGD"
        },
        {
            "author_id": "156651713",
            "created_at": "2014-03-22T22:35:12.000Z",
            "id": "447501779069321216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estivemos nas Cataratas Brasileiras, do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fizemos o Passeio Macuco\u2026 http://t.co/cckmghIPkW"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-22T22:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447501159818067969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acrobalance...\n#acrobacia #acrobalance #flex @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/W2wbZ729FL"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-22T22:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447500409377398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexercize #2\n#acrobacia #acrobalance #kissmeonce #kylieMinogue #KylieBrasil # @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/wW105n1pjC"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-22T22:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447499558688665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bounce, bounce, bounce! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/PV43g6l1v6"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-22T22:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447497960168108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado acrobatico.\n#acrobalance #flex #wellness @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/3I27VriInn"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2014-03-22T22:09:13.000Z",
            "id": "447495237033009152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida http://t.co/BAA9a9UEOr"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-03-22T22:08:02.000Z",
            "id": "447494940944527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoodNews Castanha produzida na Reserva Extrativista Chico Mendes faz sucesso internacional\nhttp://t.co/jHrg55Gdof"
        },
        {
            "author_id": "226534799",
            "created_at": "2014-03-22T22:06:23.000Z",
            "id": "447494526928560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top story: O Mochileiro - Parque Nacional de Komodo (Epis\u00f3dio 2) http://t.co/785W4Ar8Kl, see more http://t.co/f2xxGTvLJf"
        },
        {
            "author_id": "43327518",
            "created_at": "2014-03-22T22:00:02.000Z",
            "id": "447492928563208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Mesa Verde, localizado no condado de Montezuma, Colorado, \u00e9 considerado  um Patrim\u00f4nio... http://t.co/94QW615z2A"
        },
        {
            "author_id": "363054041",
            "created_at": "2014-03-22T21:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "447491358434279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uns vivem pra deixar bens, eu pra deixar saudades...\" @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/sjzSpjxifD"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-03-22T21:51:04.000Z",
            "id": "447490669494292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Aparados da Serra - 22 de mar\u00e7o - Dia Mundial da \u00c1gua http://t.co/X7qM5DJGBd"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-22T21:49:53.000Z",
            "id": "447490373158318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e1 entre as prioridades de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do  ICMBiono primeiro... http://t.co/yEXY5YPhZi"
        },
        {
            "author_id": "59258919",
            "created_at": "2014-03-22T21:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447488553740955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no lado Brasileiro. Fiz o passeio do Macuco Safari, onde fomos\u2026 http://t.co/QplmHPX6WI"
        },
        {
            "author_id": "246577768",
            "created_at": "2014-03-22T21:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.92508626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "447484449346039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras (Indaial, Santa Catarina) http://t.co/muuD588428"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-03-22T20:50:51.000Z",
            "id": "447475517059387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Mogi das Cruzes ter\u00e1 'Dia do Y\u00f4ga': Aula \u00e9 gratuita e indicada para maiores de 16 anos.\nEx... http://t.co/R0bXs6HUWK"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-03-22T20:50:47.000Z",
            "id": "447475501246849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Mogi das Cruzes ter\u00e1 'Dia do Y\u00f4ga': Aula \u00e9 gratuita e indicada para maiores de 16 anos.\nEx... http://t.co/Ocf752gwnU"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-03-22T20:50:47.000Z",
            "id": "447475499288129536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Mogi das Cruzes ter\u00e1 'Dia do Y\u00f4ga': Aula \u00e9 gratuita e indicada para maiores de 16 anos.\nEx... http://t.co/4Y14f8FfBh"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-03-22T20:50:41.000Z",
            "id": "447475475347017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Mogi das Cruzes ter\u00e1 'Dia do Y\u00f4ga': Aula \u00e9 gratuita e indicada para maiores de 16 anos.\nEx... http://t.co/BR25d6EUS9"
        },
        {
            "author_id": "78117790",
            "created_at": "2014-03-22T20:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "447474973821919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/b6GodYePtJ"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-03-22T20:10:06.000Z",
            "id": "447465259926700033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Mogi das Cruzes ter http://t.co/ZUmFA1vYyN"
        },
        {
            "author_id": "1266065130",
            "created_at": "2014-03-22T20:05:02.000Z",
            "id": "447463985773023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/mar Rodeio Crioulo de Serafina Corr\u00eaa RS de 21 a 23 de mar\u00e7o parque municipal de rodeios"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-03-22T20:01:55.000Z",
            "id": "447463200347680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Quem ama a natureza n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: http://t.co/SSOmRK2oxk http://t.co/n63F3BbGrh"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-03-22T19:55:17.000Z",
            "id": "447461532968824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Mogi das Cruzes ter\u00e1 'Dia do Y\u00f4ga' http://t.co/BaIHaW0vcd"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-03-22T19:48:05.000Z",
            "id": "447459720018681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida: Peritos do Conselho da Europa v\u00e3o avaliar na... http://t.co/fZGx9knrI2"
        },
        {
            "author_id": "2344136170",
            "created_at": "2014-03-22T19:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "447457947434897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/MDv1KdO8TO"
        },
        {
            "author_id": "2373062347",
            "created_at": "2014-03-22T19:40:31.000Z",
            "id": "447457815721152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa. Ao visitar o parque, n\u00e3o deixe de conferir as... http://t.co/SeYyPkQHBF"
        },
        {
            "author_id": "2373062347",
            "created_at": "2014-03-22T19:40:28.000Z",
            "id": "447457804790808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa. Ao visitar o parque, n\u00e3o deixe de conferir as Furnas,\u2026 http://t.co/nBW3rIbEVA"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-03-22T19:37:10.000Z",
            "id": "447456971692580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida: Peritos do Conselho da Europa v\u00e3o avaliar na... http://t.co/ibTdAw5N1x"
        },
        {
            "author_id": "2373062347",
            "created_at": "2014-03-22T19:30:18.000Z",
            "id": "447455246080811008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Estadual de Vila Velha, pr\u00f3ximo a Ponta Grossa http://t.co/dHG0qm95T7"
        },
        {
            "author_id": "2373062347",
            "created_at": "2014-03-22T19:30:16.000Z",
            "id": "447455235565686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, pr\u00f3ximo a Ponta Grossa http://t.co/MgWYEcqkq2"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2014-03-22T19:21:14.000Z",
            "id": "447452964752351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira: Conselho da Europa avalia candidatura das Desertas a \u00e1rea protegida http://t.co/gAOJoFm3XH"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-03-22T19:16:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1148770542",
                        "start": 14,
                        "username": "Colombia_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "447451833804800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: regram @colombia_live \u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e Parque Nacional Natural Ensenada de Utria... http://t.co/6Tw3aJ931w"
        },
        {
            "author_id": "165137476",
            "created_at": "2014-03-22T19:16:42.000Z",
            "id": "447451823511977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram colombia_live\n\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\u220e\nParque Nacional Natural Ensenada de Utria -\u2026 http://t.co/4krUIbD8zG"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2014-03-22T19:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447450558329532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/k74orEljGp"
        },
        {
            "author_id": "134758451",
            "created_at": "2014-03-22T19:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91930147,
                        -19.57269144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "447450198865117185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso S\u00e1bado de Ecoturismo no Parque Nacional do Sumidouro, recomendo a todos os queridos e\u2026 http://t.co/t1Jm9uuxC0"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-22T19:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447449613000523776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe eu, to feliz! @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/RtVWG4aO0M"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-22T19:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447449026636816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado eh dia de circo no parque. @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/Hi8B7DAHSk"
        },
        {
            "author_id": "244680730",
            "created_at": "2014-03-22T19:01:33.000Z",
            "id": "447448011002884097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Ej6QrwtTXp Parque nacional Phong Nha- http://t.co/StvcQxqrFD"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-03-22T19:01:02.000Z",
            "id": "447447880802893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores usam caixinha de m\u00fasica para se aproximar de p\u00e1ssaros: \nNo Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, t... http://t.co/zyPyRox287"
        },
        {
            "author_id": "244680730",
            "created_at": "2014-03-22T19:00:06.000Z",
            "id": "447447646182338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Ej6QrwtTXp Parque nacional Phong Nha- http://t.co/otA0yYNPdI"
        },
        {
            "author_id": "968559541",
            "created_at": "2014-03-22T18:58:46.000Z",
            "id": "447447311355236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/JnpR9S5e0y #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-22T18:49:08.000Z",
            "id": "447444886175096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia 22 de abril, confira no site do Parque Nacional da Tijuca algumas dicas sobre como economizar \u00e1gua. http://t.co/CEnKHbHLyz"
        },
        {
            "author_id": "830982486",
            "created_at": "2014-03-22T18:47:37.000Z",
            "id": "447444505747525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/EN6oLV6lHD"
        },
        {
            "author_id": "171944411",
            "created_at": "2014-03-22T18:45:03.000Z",
            "id": "447443855986548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/kw7iSiUkhS"
        },
        {
            "author_id": "171944411",
            "created_at": "2014-03-22T18:39:36.000Z",
            "id": "447442485477130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/YZdby3Tpl3"
        },
        {
            "author_id": "61334985",
            "created_at": "2014-03-22T18:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48091943,
                        -28.12698453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0939f68d08799ea5"
            },
            "id": "447442294632095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friooooo. Brrrrr. Menos duzentos graus. Kkk @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/g5IBD6p9eg"
        },
        {
            "author_id": "24656784",
            "created_at": "2014-03-22T18:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "447442054025842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/eaiWoPoxFs"
        },
        {
            "author_id": "309967454",
            "created_at": "2014-03-22T18:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "447440543409508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/5giBtalUs3"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-03-22T18:20:46.000Z",
            "id": "447437747759095809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe ao longo da trilha do cotovelo no Parque Nacional Aparados da Serra, na divisa entre RS e SC... Pequenos ... http://t.co/uDZiWS5PMV"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-03-22T18:09:06.000Z",
            "id": "447434811804631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Europa avalia segunda-feira candidatura das #Desertas a \u00e1rea protegida: Peritos do... http://t.co/9nORcz86Z9 #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "185237546",
            "created_at": "2014-03-22T18:00:05.000Z",
            "id": "447432543218847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mauricio Fried com sua Tarmac SL2 no Mirante do Cristo Redentor, no Parque Nacional da Tijuca, em uma foto tirada... http://t.co/jdEb8W6bj1"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-22T17:58:48.000Z",
            "id": "447432219213438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio #MeioAmbiente\n\nDepois do maior inc\u00eandio da hist\u00f3ria do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, que consumiu... http://t.co/eNHmXlH2PA"
        },
        {
            "author_id": "93286952",
            "created_at": "2014-03-22T17:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "447430447468118019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como a natureza eh linda \ud83c\udf89\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u26c4 \ud83d\udca7\u2600\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/lhDE1hwd2a"
        },
        {
            "author_id": "45502654",
            "created_at": "2014-03-22T17:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "447421373141774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque.\ud83d\ude03 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/FRJwAlmFad"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2014-03-22T17:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "447419254380720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/SIHEbjyEZV"
        },
        {
            "author_id": "2306560442",
            "created_at": "2014-03-22T16:50:38.000Z",
            "id": "447415065256665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Parque Municipal :3"
        },
        {
            "author_id": "340739464",
            "created_at": "2014-03-22T16:36:35.000Z",
            "id": "447411529311199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem pra ir no parque municipal cmg ? '-'"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-03-22T16:05:37.000Z",
            "id": "447403734255931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/miSXFDictt http://t.co/6Jb7BBjEbr"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2014-03-22T16:00:01.000Z",
            "id": "447402325083041793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque de Banff foi o primeiro parque nacional do Canad\u00e1 e hoje \u00e9 um dos principais centros tur\u00edsticos do pa\u00eds,... http://t.co/VKIZRgUWb8"
        },
        {
            "author_id": "73447663",
            "created_at": "2014-03-22T15:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "447402308117467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bab\u00e1 (@ Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito) http://t.co/MqTBHPExhF"
        },
        {
            "author_id": "62374595",
            "created_at": "2014-03-22T15:47:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447399132941271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/2vQLWJrLf2"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-03-22T15:40:01.000Z",
            "id": "447397293214670849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nParque Estadual do Rio Doce, Minas Gerais\n\nCriado em 1944, o Parque Estadual do Rio Doce \u00e9... http://t.co/1Nvv4cQYXP"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-03-22T15:40:01.000Z",
            "id": "447397293164351488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nParque Estadual do Rio Doce, Minas Gerais\n\nCriado em 1944, o Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 uma... http://t.co/LvZGCcCaQB"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-22T15:34:37.000Z",
            "id": "447395933635215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/xYFSykSB4e"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2014-03-22T15:33:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.39573444,
                        -20.54632449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "447395629854388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o parque :( @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/usLrMUxNXY"
        },
        {
            "author_id": "50778802",
            "created_at": "2014-03-22T14:56:29.000Z",
            "id": "447386337394819074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA Aprovada a Revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional de  Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1003527559",
            "created_at": "2014-03-22T14:56:19.000Z",
            "id": "447386294155767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkk o cara me pedindo pra divulga encontro no parque municipal       aaaaaaaaa VTNC"
        },
        {
            "author_id": "53282139",
            "created_at": "2014-03-22T14:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68780947,
                        -23.33430798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "447386042669498368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nice paint #nomad #santacruz #mtb #enduro #allmountain @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/SNageCPdRa"
        },
        {
            "author_id": "1340168558",
            "created_at": "2014-03-22T14:53:26.000Z",
            "id": "447385568637648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah n\u00e3o ser que vamos no cinema hoje e amanh\u00e3 vamos no parque municipal de tarde"
        },
        {
            "author_id": "53282139",
            "created_at": "2014-03-22T14:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68780947,
                        -23.33430798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "447383312999653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enduro #mtb #nomad #bike #enduro @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/2CpWdCDDXa"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-03-22T14:42:04.000Z",
            "id": "447382708801388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: expectativa de visita\u00e7\u00e3o recorde em 2014 http://t.co/2JG9YTMRZ8"
        },
        {
            "author_id": "1825441",
            "created_at": "2014-03-22T14:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1309645725572247553",
                        "start": 0,
                        "username": "NacodO"
                    }
                ]
            },
            "id": "447380554225565696",
            "in_reply_to_user_id": "65213425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nacodo fui uma vez na floresta estadual. \u00c9 um passeio muito gostoso."
        },
        {
            "author_id": "142729863",
            "created_at": "2014-03-22T14:28:02.000Z",
            "id": "447379178166702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ThiagoCaraDe \nTarado do Parque Municipal http://t.co/unLP755iPJ"
        },
        {
            "author_id": "48374676",
            "created_at": "2014-03-22T14:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "447379122604765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/12hqkoRApb"
        },
        {
            "author_id": "335477497",
            "created_at": "2014-03-22T14:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447378544549957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/fp5G4ZwrJ9"
        },
        {
            "author_id": "15235491",
            "created_at": "2014-03-22T14:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "447373496092753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mato n\u00e3o sai de mim. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/S9Oa5gpCoc"
        },
        {
            "author_id": "53086230",
            "created_at": "2014-03-22T14:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98549183,
                        -22.46221873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "447372143412920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3o Encontro Ambiental do Vale da Revolta @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/iYwjHk6H0b"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2014-03-22T13:59:56.000Z",
            "id": "447372107375071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Negro \u00e9 agora RDS Puranga Conquista - http://t.co/jDHwfFv8nu"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-22T13:54:53.000Z",
            "id": "447370835213705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 d\u00e9cadas animais falecem nos lagos do Parque Estadual Alberto Loefgren- Horto Florestal, e desde ent\u00e3o nunca... http://t.co/p9oCwwoktW"
        },
        {
            "author_id": "1340168558",
            "created_at": "2014-03-22T13:46:53.000Z",
            "id": "447368820089712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje resolvi acordar bem cedo, vou arrumar a casa e talvez vou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66214892",
            "created_at": "2014-03-22T13:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40429029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "447366086347202561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/8T4eACSZHY"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-22T13:15:03.000Z",
            "id": "447360812286357505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-03-22T13:15:02.000Z",
            "id": "447360806246572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2014-03-22T13:10:03.000Z",
            "id": "447359552141266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a permite Ibama cobrar multa por plantio de soja transg\u00eanica perto do Parque Nacional das Emas. Saiba mais... http://t.co/OQCF3GrghF"
        },
        {
            "author_id": "461226763",
            "created_at": "2014-03-22T13:03:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2302461118",
                        "start": 0,
                        "username": "Mrsergio15"
                    }
                ]
            },
            "id": "447357784712286208",
            "in_reply_to_user_id": "2302461118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mrsergio15 vais no parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2014-03-22T12:52:40.000Z",
            "id": "447355176371126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres corajosas!\n\nDuas senhoras posando graciosamente pra foto em um rochedo no Parque Nacional de Yosemite.... http://t.co/4uUd1I9GvO"
        },
        {
            "author_id": "26242635",
            "created_at": "2014-03-22T12:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447349512542363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/SwByRS3F8P"
        },
        {
            "author_id": "1214186528",
            "created_at": "2014-03-22T12:20:14.000Z",
            "id": "447347017405059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DICAS &gt; Quinta da Boa Vista \n\nUm parque municipal no Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, lindo lugar para... http://t.co/Kl7mMjyy8a"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T12:19:33.000Z",
            "id": "447346841688883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/m1KJoxJhYD"
        },
        {
            "author_id": "261966748",
            "created_at": "2014-03-22T11:59:25.000Z",
            "id": "447341776790388736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hora pastel, hora bambu.. RT @folha_com: Foto do dia: Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu. http://t.co/y1NGCeefYm\""
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T11:46:47.000Z",
            "id": "447338596060495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U8LDL776gL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T11:46:22.000Z",
            "id": "447338493933416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/puhk9gtG8l"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T11:46:11.000Z",
            "id": "447338447695405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/PfnKCbZNyz"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-03-22T11:42:40.000Z",
            "id": "447337563234521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe crian\u00e7as na Semana da \u00c1gua http://t.co/ZX0e1rICVM"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-03-22T11:09:22.000Z",
            "id": "447329182159495171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas nas maravilhas da Patag\u00f3nia Chilena! Parque Nacional Torres Del Paine e os seus gigantes Cornos!!! http://t.co/PYfff5lXND"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2014-03-22T11:00:01.000Z",
            "id": "447326829012353026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA BRASIL ESPECIAL\nConsiderado Patrim\u00f3nio da Humanidade pela ONU, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga a mais... http://t.co/ubOhI1x34I"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-03-22T10:47:20.000Z",
            "id": "447323638208151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a 51 curiosidades sobre o Jaragu\u00e1, o Pico do Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual do Jaragu\u00e1.... http://t.co/PmVEt3zwXl"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T10:36:35.000Z",
            "id": "447320933141712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mH8KZFDjiV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T10:36:28.000Z",
            "id": "447320901650882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tGKLEG0JNX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-22T10:36:13.000Z",
            "id": "447320837792604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UseNAp9g8G"
        },
        {
            "author_id": "140963792",
            "created_at": "2014-03-22T10:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.93425779,
                        -3.01421566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "447316962314821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, simbora trabalhar no projeto \"Nosso espa\u00e7o verde\" :) (@ Parque Municipal Nascente Do Mindu) http://t.co/idR6QooGhQ"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2014-03-22T10:19:59.000Z",
            "id": "447316752188579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra - Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas do Parque Nacional de Ilha Grande http://t.co/B4ru9qIWJp"
        },
        {
            "author_id": "41410775",
            "created_at": "2014-03-22T10:02:39.000Z",
            "id": "447312392662183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portalguaira Gua\u00edra \u2013 Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas do Parque Nacional de Ilha Grande: As inscri\u00e7\u00f5es... http://t.co/xGcVKf2ree"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2014-03-22T10:02:27.000Z",
            "id": "447312342234062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas do Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande http://t.co/cQ2JkyXs4s"
        },
        {
            "author_id": "27442817",
            "created_at": "2014-03-22T09:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "447306016464863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 ESTOU INDO. \n\nEQUIPAMENTOS PARA CORRIDA INSTALADO. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/rK0Ij1obil"
        },
        {
            "author_id": "2355565117",
            "created_at": "2014-03-22T09:28:46.000Z",
            "id": "447303864665243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTA QUE PARIU SEUS P\u00c1SSAROS FDP! EU QUERO DORMIR SEUS PUTOS V\u00c3O CANTAR L\u00c1 NO PARQUE NACIONAL AQUI \u00c9 CIDADE SEUS LIXO"
        },
        {
            "author_id": "40249941",
            "created_at": "2014-03-22T08:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "447292727173349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem um dia ir\u00e1 dizer, que existe raz\u00e3o pras coisas feitas pelo cora\u00e7\u00e3o ?\u270c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc78 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/u7jcnCAaNO"
        },
        {
            "author_id": "1034815388",
            "created_at": "2014-03-22T06:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.975231,
                        -22.402205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "447264561432113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais tarde vai ser foda, altos baseados, altas cervejas, altas minas, o parque nacional cheio,e agente no pagode ..."
        },
        {
            "author_id": "590958169",
            "created_at": "2014-03-22T03:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.92476091
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "447214565814992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras (Indaial, Santa Catarina) http://t.co/zasCdowMFU"
        },
        {
            "author_id": "2340510429",
            "created_at": "2014-03-22T03:07:11.000Z",
            "id": "447207835416657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, depois do sucesso do Spider-Man vem o Quati-Aranha!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Cto91QNjwG"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-22T03:00:03.000Z",
            "id": "447206039268515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 22 de mar\u00e7o de 2014\nGavi\u00e3o-pedr\u00eas (Buteo nitidus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/JSpe9j9Jjs"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2014-03-22T02:50:33.000Z",
            "id": "447203651182800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como se comportam as aves do Parque Nacional das Emas http://t.co/Wi5Lxex3eV"
        },
        {
            "author_id": "71387698",
            "created_at": "2014-03-22T02:49:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "447203457720909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de turismo ecol\u00f3gico? Parque Nacional das Emas, Parque de Terra Ronca,  Parque Nacional Chapada dos Veadeiros,Rio Araguaia. Etc."
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-22T02:47:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "447202844727582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ 2 others http://t.co/CYkM0V0xZP"
        },
        {
            "author_id": "242582277",
            "created_at": "2014-03-22T02:42:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "447201694041247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO apaixonada pelo sonoplasta da globo! Ele colocou pra tocar Ride the Comet do Ayreon numa mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional das Emas *-*"
        },
        {
            "author_id": "537689039",
            "created_at": "2014-03-22T02:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19687574,
                        -5.78724235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "447198605959770114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso - GO. Sensacional o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Passeio encantador. Saudades desse lugar. http://t.co/QUL5jwYk80"
        },
        {
            "author_id": "316687050",
            "created_at": "2014-03-22T02:23:29.000Z",
            "id": "447196837339209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a 51 curiosidades sobre o Jaragu\u00e1, o Pico do Jaragu\u00e1 e o Parque Estadual do Jaragu\u00e1.... http://t.co/8TBAVzk7jD"
        },
        {
            "author_id": "198287511",
            "created_at": "2014-03-22T02:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "609958359",
                        "start": 74,
                        "username": "honoriojn"
                    }
                ]
            },
            "id": "447196644749365249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de Goi\u00e1s! Parque Estadual Terra Ronca, com reportagem perfeita de @honoriojn"
        },
        {
            "author_id": "174052458",
            "created_at": "2014-03-22T02:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "147841013",
                        "start": 3,
                        "username": "diegospaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "447195654574845953",
            "in_reply_to_user_id": "147841013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @diegospaiva: Olha Terra Ronca no Globo Reporter!\nEu fui e conto tudo no blog: \nhttp://t.co/V9sCptw7uX\n#TerraRonca #GloboReporter #Peter"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2014-03-22T02:17:31.000Z",
            "id": "447195335774191617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha Terra Ronca no Globo Reporter! \n\nEu fui!!! Conto tudo no blog :D\n\nhttp://t.co/mGNKUgmBlx\n#TerraRonca #GloboReporter #Peter"
        },
        {
            "author_id": "1706038548",
            "created_at": "2014-03-22T02:13:27.000Z",
            "id": "447194313600929793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Pontes: \u201cPrivatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara mostra descaso do Governo Dilma com o Cear\u00e1\u201d http://t.co/uJyFlrVDLb"
        },
        {
            "author_id": "428385538",
            "created_at": "2014-03-22T02:06:23.000Z",
            "id": "447192533769408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reportagem do globo rep\u00f3rter aqui no meu estado, Goi\u00e1s no parque nacional das emasssss!!! \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "172107395",
            "created_at": "2014-03-22T02:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33371800",
                        "start": 0,
                        "username": "queenofflies"
                    }
                ]
            },
            "id": "447192199290425346",
            "in_reply_to_user_id": "33371800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queenofflies eles est\u00e3o no Parque Nacional da Esmas agora... t\u00f4 descobrindo aos poucos sua terra aqui :p"
        },
        {
            "author_id": "1038731516",
            "created_at": "2014-03-22T01:57:21.000Z",
            "id": "447190262067249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam Globo rep\u00f3rter e conhe\u00e7am minha cidade, onde fica o Parque Nacional das Emas !"
        },
        {
            "author_id": "610334258",
            "created_at": "2014-03-22T01:57:18.000Z",
            "id": "447190250960719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam Globo rep\u00f3rter e conhe\u00e7am minha cidade, onde fica o Parque Nacional das Emas !"
        },
        {
            "author_id": "537686577",
            "created_at": "2014-03-22T01:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36062441,
                        -21.80299544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "447190166978199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional das emas\" chei das minhas xar\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "53986380",
            "created_at": "2014-03-22T01:56:26.000Z",
            "id": "447190029635686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "378142775",
            "created_at": "2014-03-22T01:51:02.000Z",
            "id": "447188672430239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto foi convidado pelos vereadores para apresentar o pr\u00e9-edital de concess\u00f5es florestais do Lote 1 da Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "128219643",
            "created_at": "2014-03-22T01:47:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447187817048072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/boduKyWYfW"
        },
        {
            "author_id": "122834254",
            "created_at": "2014-03-22T01:37:41.000Z",
            "id": "447185311626694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haikaiss me lembra o vitu, que me lembra libertadores, que me lembra parque municipal e varrrrias treta la &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-22T01:24:59.000Z",
            "id": "447182116611448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/Xyxe2igr4x"
        },
        {
            "author_id": "290754866",
            "created_at": "2014-03-22T01:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "111344228",
                        "start": 33,
                        "username": "cjbarreto"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "64534240",
                        "start": 64,
                        "username": "kaliquedias"
                    }
                ]
            },
            "id": "447180980655120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b7\u25b7 DESTAQUE\n.\n\u27a4 Porto Alegre por @cjbarreto\n.\n\u261e Selecionada por @kaliquedias\n.\nLOCALIZA\u00c7\u00c3O\n\u2609Parque Estadual de... http://t.co/q2dYbpHILf"
        },
        {
            "author_id": "12711592",
            "created_at": "2014-03-22T01:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19717322,
                        11.23186654
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "447177933262962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postal recurrente @ Arrecifes, Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/hgJFRmrv9A"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-03-22T01:02:09.000Z",
            "id": "447176372012994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Turismo diz que Parceria P\u00fablico-Privada (PPP) \u00e9 solu\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel para Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/2KkzNUaMeZ"
        },
        {
            "author_id": "2402371147",
            "created_at": "2014-03-22T00:47:01.000Z",
            "id": "447172560233701378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE INCENDIO TERRIVEL HOJE DO PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA :/"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-03-22T00:28:28.000Z",
            "id": "447167893977849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos Fotos: R\u00ea Sarmento http://t.co/kzCqO83GIE"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-03-22T00:28:26.000Z",
            "id": "447167883521826817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho da Laje de Santos Fotos: R\u00ea Sarmento http://t.co/a41LBIJNG0 http://t.co/FfElhtthra"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-03-22T00:27:21.000Z",
            "id": "447167611122360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Laje de Santos\u2026 Foto: R\u00ea Sarmento http://t.co/l5a79PeQVY"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-03-22T00:27:19.000Z",
            "id": "447167602406617089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Laje de Santos\u2026 Foto: R\u00ea Sarmento http://t.co/l5a79PeQVY http://t.co/BHgeRmcbWH"
        },
        {
            "author_id": "142918945",
            "created_at": "2014-03-22T00:20:49.000Z",
            "id": "447165966892281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recorre contra decis\u00e3o que libera abertura de trecho da BR-421 em parque estadual: Segundo recurso... http://t.co/C72IE23NKa #MPF"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2014-03-22T00:06:56.000Z",
            "id": "447162473872130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro da Lagoa com o Mar, no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, que hoje est\u00e1 sendo atingido por um grande... http://t.co/GyxfHaG24g"
        },
        {
            "author_id": "40973145",
            "created_at": "2014-03-22T00:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4989996,
                        -20.6687704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "447162397334466561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpia ajudou no combate ao fogo @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/PEvazXRhyM"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-21T23:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "447158916162797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/QymXWRSZwu"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-03-21T23:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "142914653",
                        "start": 116,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "447158147992387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recorre contra decis\u00e3o que libera abertura de trecho da BR-421 em parque estadual http://t.co/IHMtDwykXW via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-03-21T23:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "447156780515467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa. (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/3b4Pk1TGUL"
        },
        {
            "author_id": "37787743",
            "created_at": "2014-03-21T23:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "78565054",
                        "start": 0,
                        "username": "Negrecio"
                    }
                ]
            },
            "id": "447154331469742080",
            "in_reply_to_user_id": "78565054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Negrecio claro. Canaima: Parque Nacional, monte, culebra, bichos, bugs.\n\nhttps://t.co/OIAIYfYCSb"
        },
        {
            "author_id": "59258919",
            "created_at": "2014-03-21T23:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447153947607044097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u do lado argentino. Na foto, a Garganta do Diabo\u2026 http://t.co/uTwc5n4Dip"
        },
        {
            "author_id": "2391290553",
            "created_at": "2014-03-21T23:28:13.000Z",
            "id": "447152731003027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_com: Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, centro da China. http://t.co/O9GnqCiTwu http://t.co/MVJAGUWxrU\""
        },
        {
            "author_id": "459382038",
            "created_at": "2014-03-21T23:27:07.000Z",
            "id": "447152454426443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo (23) \u00e9 dia de ir para o Parque Municipal! Confira a programa\u00e7\u00e3o. http://t.co/wJmXqThiLH"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-03-21T23:17:48.000Z",
            "id": "447150111487819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO recorre contra decis\u00e3o que libera abertura de trecho da BR-421 em parque estadual: Segundo recurso... http://t.co/dcCdNATc26 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "71863666",
            "created_at": "2014-03-21T23:06:41.000Z",
            "id": "447147312847269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea se eu tenho cara q frequento encontros no parque municipal.. me ajuda ai pessoal!!"
        },
        {
            "author_id": "412500206",
            "created_at": "2014-03-21T23:03:53.000Z",
            "id": "447146608208400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: PERCURSOS PEDESTRES ::\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Pedra Bela - Teixeira - Arado - Pedra Bela) http://t.co/x7n0hNkELs"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-21T22:43:55.000Z",
            "id": "447141580835942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual do Chapad\u00e3o do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/gmeJI6vPS5"
        },
        {
            "author_id": "705215853",
            "created_at": "2014-03-21T22:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93488836,
                        -19.92496945
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447140760593653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/hdaIO2dnd1"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-21T22:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "447139592744218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/Zf33lyRlO6"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-21T22:23:24.000Z",
            "id": "447136420650840064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a - MPF/RO recorre contra decis\u00e3o que libera abertura de trecho da BR-421 em parque estadual http://t.co/6jVv3siDVD"
        },
        {
            "author_id": "517077044",
            "created_at": "2014-03-21T22:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "447135138695368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa na chacrinha! #relax #hoje\u00e9sexta \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf31\ud83c\udf40 @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/MZeqZXMV5c"
        },
        {
            "author_id": "1219398630",
            "created_at": "2014-03-21T21:16:46.000Z",
            "id": "447119648861863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA CONQUISTA INVESTIMENTO PARA O PARQUE ESTADUAL DE MONTE ALEGRE\n\nA prefeitura de Monte Alegre, atrav\u00e9s... http://t.co/Fpsw4qyQXW"
        },
        {
            "author_id": "53559755",
            "created_at": "2014-03-21T21:10:24.000Z",
            "id": "447118049968001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual e praias ficam encobertas pela fuma\u00e7a http://t.co/i7xFiicZ0b"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2014-03-21T21:07:19.000Z",
            "id": "447117272076025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recorre contra decis\u00e3o que libera abertura de trecho da BR-421 em parque estadual de Rond\u00f4nia. http://t.co/fLwyelI7Bq"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-21T20:56:19.000Z",
            "id": "447114504049295361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8VAZTx7NMq"
        },
        {
            "author_id": "147241996",
            "created_at": "2014-03-21T20:55:38.000Z",
            "id": "447114332149936130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha issssssso :(((((((( http://t.co/mGvfQlayfk"
        },
        {
            "author_id": "147241996",
            "created_at": "2014-03-21T20:54:49.000Z",
            "id": "447114128986210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve queimada no parque estadual pc vinha ;/"
        },
        {
            "author_id": "1653566486",
            "created_at": "2014-03-21T20:50:49.000Z",
            "id": "447113119312379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Espig\u00e3o Alto, na regi\u00e3o Nordeste, recebe ve\u00edculo e uniformes especiais http://t.co/wDA5dPBIp1"
        },
        {
            "author_id": "2377498214",
            "created_at": "2014-03-21T20:46:16.000Z",
            "id": "447111973483085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtir (@ Parque Municipal) http://t.co/niqiDV8GuL"
        },
        {
            "author_id": "76139291",
            "created_at": "2014-03-21T20:37:53.000Z",
            "id": "447109864595406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia come\u00e7ar a ler os coment\u00e1rios do povo sobre a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara mas j\u00e1 chega de ler merda por hoje"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2014-03-21T20:20:05.000Z",
            "id": "447105385342574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe crian\u00e7as na Semana da \u00c1gua http://t.co/OYeG3MyMIq"
        },
        {
            "author_id": "1653566486",
            "created_at": "2014-03-21T20:10:03.000Z",
            "id": "447102861370204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Aratinga recebe ve\u00edculo e uniformes especiais para refor\u00e7ar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wDA5dPBIp1"
        },
        {
            "author_id": "1653566486",
            "created_at": "2014-03-21T20:01:12.000Z",
            "id": "447100634249318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Ibirapuit\u00e3, na Fronteira Oeste, recebe ve\u00edculos e equipamentos p/ refor\u00e7ar fiscaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/wDA5dPBIp1"
        },
        {
            "author_id": "2340510429",
            "created_at": "2014-03-21T19:55:27.000Z",
            "id": "447099188502077441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/nah58apQzG"
        },
        {
            "author_id": "1653566486",
            "created_at": "2014-03-21T19:40:29.000Z",
            "id": "447095420020613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo,na regi\u00e3o Celeiro, recebe ve\u00edculos e uniformes especiais p/ refor\u00e7ar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wDA5dPBIp1"
        },
        {
            "author_id": "67004134",
            "created_at": "2014-03-21T19:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "447095220623388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira de buenas. #semfiltro #relaxada #Po\u00e7osdeCaldas @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/48CbWEymMi"
        },
        {
            "author_id": "501793676",
            "created_at": "2014-03-21T19:39:18.000Z",
            "id": "447095122543804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Espig\u00e3o Alto, na regi\u00e3o Nordeste, recebeu do Governo do Estado uma caminhonete 4X4, uniformes e EPIs."
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T19:32:51.000Z",
            "id": "447093499561644032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea queimada no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha \u00e9 de 100 hectares\n\nO Corpo de Bombeiros Militar do Estado do... http://t.co/U5d3MJAm5J"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T19:17:50.000Z",
            "id": "447089721122902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/TYmDlSV5nB"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2014-03-21T19:02:21.000Z",
            "id": "447085822760583168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua no parque Municipal de Macei\u00f3. Veja fotos e fa\u00e7a download gratuito: http://t.co/fQcH0T8d6f - http://t.co/mCacDeWmlF"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T18:53:49.000Z",
            "id": "447083677533499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monitor ambiental do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Andr\u00e9 Falc\u00e3o contou que este \u00e9 provavelmente o maior... http://t.co/hLaqfEpucz"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T18:52:51.000Z",
            "id": "447083434809102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monitor ambiental do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Andr\u00e9 Falc\u00e3o contou que este \u00e9 provavelmente o maior... http://t.co/CUziZtlHGF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-21T18:32:41.000Z",
            "id": "447078357562163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima mat\u00e9ria com Andr\u00e9a Espinola e participa\u00e7\u00e3o de Alexandre Justino, sobre o Guia de Campo do Parque Nacional... http://t.co/CIo0S2XOwH"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T18:32:11.000Z",
            "id": "447078232605466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha: http://t.co/P1NwgFvqWP"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2014-03-21T18:14:07.000Z",
            "id": "447073683777925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um abra\u00e7o desde #Niter\u00f3i aos followers que me acompanham ;) \nFoto: https://t.co/bNtjjbJ4Yb http://t.co/1rU7sKqTrh"
        },
        {
            "author_id": "37263033",
            "created_at": "2014-03-21T18:10:28.000Z",
            "id": "447072767695794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente estou no Parque estadual,  e os profissionais e volunt\u00e1rios que est\u00e3o trabalhando pra conter o fogo estao... http://t.co/vnictq6hlK"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-21T18:10:01.000Z",
            "id": "447072655280463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos criar a Floresta Estadual do Amap\u00e1, quem ganha \u00e9 o planeta http://t.co/ddkvuny9Ex"
        },
        {
            "author_id": "8355202",
            "created_at": "2014-03-21T17:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 85,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "447069465574785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia do Sol completamente bloqueada. Entenda porque... http://t.co/fjccn8bFXE via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "86135762",
            "created_at": "2014-03-21T17:57:14.000Z",
            "id": "447069435879510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21/03/2014 14:40h\nCorpo de Bombeiros combate inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha \n\nO Corpo de Bombeiros... http://t.co/EANZFJ5Vax"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2014-03-21T17:47:11.000Z",
            "id": "447066909377560576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rodovia do Sol, em Guarapari, bloqueada nos dois sentidos devido ao inc\u00eandio no Parque Paulo Cesar Vinha http://t.co/YI8go4fldT"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-03-21T17:41:42.000Z",
            "id": "447065528314523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA Vinha est\u00e1 precisando de \u00e1gua pot\u00e1vel, para abastecer a caixa de... http://t.co/JW5HXGM9Tq"
        },
        {
            "author_id": "2340510429",
            "created_at": "2014-03-21T17:36:48.000Z",
            "id": "447064294262591489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangue atl\u00e2ntico @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/N7cSkgCKVh"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-03-21T17:36:44.000Z",
            "id": "447064276214091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia!\n\nAmasonia campestris - Lamiaceae\n\nFoto: Cerrado ralo, Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/wH05DWKQrX"
        },
        {
            "author_id": "250768878",
            "created_at": "2014-03-21T17:34:11.000Z",
            "id": "447063636927074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas estrat\u00e9gias reprodutivas s\u00e3o excelentes. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 http://t.co/xk6NbG2nkl"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-03-21T17:31:09.000Z",
            "id": "447062873752485889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do Turismo diz que Parceria P\u00fablico-Privada (PPP) \u00e9 solu\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel para Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/2KkzNUaMeZ"
        },
        {
            "author_id": "250768878",
            "created_at": "2014-03-21T17:24:29.000Z",
            "id": "447061194017636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou um bi\u00f3logo de \"unha suja\" haha @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 http://t.co/khmyWsKBvO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-21T17:07:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "51425199",
                        "start": 10,
                        "username": "faelpadua"
                    }
                ]
            },
            "id": "447057036808032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal! RT @faelpadua: Turistando.. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/RVw12BqflL"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-21T17:00:30.000Z",
            "id": "447055161291055106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "610334258",
            "created_at": "2014-03-21T16:49:52.000Z",
            "id": "447052484163665920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo que assistir Globo rep\u00f3rter hoje vai descobrir onde \u00e9 o buraco que eu moro kk o parque nacional das emas fica aqui!"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T16:48:18.000Z",
            "id": "447052089467076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Iury Duarte Gouv\u00eaa:\n\nA equipe do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha est\u00e1 precisando de \u00e1gua pot\u00e1vel, para... http://t.co/tEsha1x9Ba"
        },
        {
            "author_id": "194438433",
            "created_at": "2014-03-21T16:40:09.000Z",
            "id": "447050036333932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraiadoMorro Guarapari-ES ...sumindo com a fuma\u00e7a do inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/afl4LuruuB"
        },
        {
            "author_id": "51425199",
            "created_at": "2014-03-21T16:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "447049285306425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando.. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/mwlDrc7vFa"
        },
        {
            "author_id": "619326601",
            "created_at": "2014-03-21T16:34:40.000Z",
            "id": "447048657674592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E triste ver o Parque Estadual Paulo Cesar vinha dessa forma, mesmo da Praia Da Cerca da pra ver a fuma\u00e7a que vem... http://t.co/EW8nRObzxe"
        },
        {
            "author_id": "619326601",
            "created_at": "2014-03-21T16:32:36.000Z",
            "id": "447048139154128896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E triste ver o Parque Estadual Paulo Cesar vinha dessa forma, mesm oda praia da cerca da pra ver a fuma\u00e7a que vem... http://t.co/SwBdUrWTvb"
        },
        {
            "author_id": "17414426",
            "created_at": "2014-03-21T16:23:27.000Z",
            "id": "447045833343905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a e fuligem do inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha tomando conta de Guarapari. Estou respirando com um pano molhado no rosto."
        },
        {
            "author_id": "70682567",
            "created_at": "2014-03-21T16:20:18.000Z",
            "id": "447045043363512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venho com muita alegria compartilhar com voc\u00eas, a reabertura do Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis... http://t.co/cf4Y9UHxd4"
        },
        {
            "author_id": "1979073852",
            "created_at": "2014-03-21T16:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447043017967693825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/dEH6X6Q8Pz"
        },
        {
            "author_id": "51630577",
            "created_at": "2014-03-21T16:11:12.000Z",
            "id": "447042753604886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca na minha vida, pedi tanto que chovesse aqui em Guarapari, como hoje.\nO Parque Estadual Paulo Cesar Vinhas... http://t.co/6vRWmXHbxg"
        },
        {
            "author_id": "1216920774",
            "created_at": "2014-03-21T16:10:37.000Z",
            "id": "447042604543508480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pegou fogo no parque estadual pcv em vila velha e o vento trouxe a fuma\u00e7a de l\u00e1 pra guarapari que \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "745127628",
            "created_at": "2014-03-21T16:03:43.000Z",
            "id": "447040869615427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao para\u00edso \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/n2KWrXuInN"
        },
        {
            "author_id": "202722724",
            "created_at": "2014-03-21T15:59:23.000Z",
            "id": "447039777008017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GUARAPARI ESTA COBERTA DE FUMA\u00c7A,UM FILHA DA PUTA BOTOU FOGO NO PARQUE ESTADUAL PAULO C\u00c9SAR VINHA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-21T15:58:48.000Z",
            "id": "447039630941372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @cataratas_sa: Dia Mundial da \u00c1gua \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/Hr07OZvojL"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2014-03-21T15:56:44.000Z",
            "id": "447039111950389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o da AGU permite Ibama cobrar multa por plantio de soja transg\u00eanica perto do Parque Nacional das Emas/GO... http://t.co/k5xswdSny2"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-03-21T15:56:43.000Z",
            "id": "447039109622534144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Atua\u00e7\u00e3o da AGU permite Ibama cobrar multa por plantio de soja transg\u00eanica perto do Parque Nacional das E... http://t.co/nRQe3r7OAY"
        },
        {
            "author_id": "54721352",
            "created_at": "2014-03-21T15:44:06.000Z",
            "id": "447035934224429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josefa Coelho - Petrolina @ Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/pi1S6RBTqo"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2014-03-21T15:40:01.000Z",
            "id": "447034905772716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL FANT\u00c1STICO!\n\nCachoeira V\u00e9u da Noiva, Mato Grosso\n\nPrincipal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada... http://t.co/vvKkY2Zwuu"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-03-21T15:39:21.000Z",
            "id": "447034737845342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ Foto do dia : Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, China. http://t.co/wN3RUxHqsg  http://t.co/ssL5rWFlma"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T15:28:39.000Z",
            "id": "447032042853654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente\nFuma\u00e7a do inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha atinge o o bairro Ipiranga. \nFoto: Breno Cabral http://t.co/QYGKxDtmp1"
        },
        {
            "author_id": "339358079",
            "created_at": "2014-03-21T15:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1242610920339247104",
                        "start": 0,
                        "username": "dudarezz"
                    }
                ]
            },
            "id": "447032020099944449",
            "in_reply_to_user_id": "1569586682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dudarezz parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "246562194",
            "created_at": "2014-03-21T15:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "447031743032610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/4ipWvuQS8j"
        },
        {
            "author_id": "149487949",
            "created_at": "2014-03-21T15:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "447028933523804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando meu dia com cristinemaah ! #piscina #irm\u00e3 #suns #vibepositiva #natureza @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Z8m5DjCXug"
        },
        {
            "author_id": "2295173496",
            "created_at": "2014-03-21T15:08:56.000Z",
            "id": "447027082724655104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lsczHVGOH0"
        },
        {
            "author_id": "1383351098",
            "created_at": "2014-03-21T15:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "447025967249489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/mJnt6wTGlM"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-03-21T14:59:13.000Z",
            "id": "447024635792867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rep\u00f3rter Ci\u00eancia,confira a entrevista com a a organizadora do Guia de Campo do Parque Nacional da Tijuca, a... http://t.co/Pex49858Jm"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-21T14:57:59.000Z",
            "id": "447024328178401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#meioambiente \n\nInc\u00eandio se espalha no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha\n\nO fogo continua no Parque Estadual... http://t.co/biVIRWhTl2"
        },
        {
            "author_id": "2330998478",
            "created_at": "2014-03-21T14:44:58.000Z",
            "id": "447021050535346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Esque\u00e7am a Petrobras, olha s\u00f3 que bonitinho o Panda gigante comendo bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na China: http://t.co/YsPZZkBep0 #relax"
        },
        {
            "author_id": "86830382",
            "created_at": "2014-03-21T14:36:52.000Z",
            "id": "447019011537391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha pegou fogo. Nossa quando passei e vi gente q vontade de chorar."
        },
        {
            "author_id": "26047901",
            "created_at": "2014-03-21T14:32:47.000Z",
            "id": "447017986944421890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFoto do dia: Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, centro da China\u201d UAU!!!! http://t.co/GsBItSozPZ"
        },
        {
            "author_id": "101823138",
            "created_at": "2014-03-21T14:32:24.000Z",
            "id": "447017886557954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Folha: \"Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, centro da China\". Enquanto isso, nada sobre a linha azul do metr\u00f4."
        },
        {
            "author_id": "258333569",
            "created_at": "2014-03-21T14:29:12.000Z",
            "id": "447017081251573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, centro da China http://t.co/SnPkWv9VAf"
        },
        {
            "author_id": "842482153",
            "created_at": "2014-03-21T14:26:32.000Z",
            "id": "447016413769646080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFoto do dia: Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, centro da China. \nhttp://t.co/S0qgw06dZr http://t.co/lSvQkTJgIa\u201d"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2014-03-21T14:25:34.000Z",
            "id": "447016168805519361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - PI\n\nhttp://t.co/coTMugJTq9 \n\nCr\u00e9ditos: Marzinho Justo. http://t.co/RgYPA6HuzO"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2014-03-21T14:23:41.000Z",
            "id": "447015696317157378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 99
            },
            "text": "Foto do dia: Panda gigante come bambu em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Chengdu, centro da China. http://t.co/OqJ1SXmT9N http://t.co/JqvrKmFj0D"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-21T14:07:53.000Z",
            "id": "447011719446298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/oY2pUP5YN9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-21T13:58:52.000Z",
            "id": "447009448590979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 somos 3 mil apaixonados pelo Parque Nacional da Tijuca! \n\nObrigado a todos voc\u00eas. A natureza agradece! http://t.co/oPCRESiBtz"
        },
        {
            "author_id": "880813158",
            "created_at": "2014-03-21T13:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "447006821061230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele \u00e9 pft , porque sim . \u2764\ufe0f \n#love #cute #cat :* @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xgudC0apJf"
        },
        {
            "author_id": "138233599",
            "created_at": "2014-03-21T13:19:22.000Z",
            "id": "446999509084536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada contra o Parque Nacional da Furna Feia, em Mossor\u00f3 (RN) - pelo contr\u00e1rio, fiquei at\u00e9 com vontade de conhecer... http://t.co/r87wD5WchA"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2014-03-21T13:18:54.000Z",
            "id": "446999393573412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal pretende tornar o Parque Nacional da Chapada Diamantina o mais bem equipado do Brasil: Senten\u00e7... http://t.co/XmsswoTUzj"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-21T13:05:09.000Z",
            "id": "446995931431317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse foi o primeiro longo voo de um papagaio-de-peito-roxo ap\u00f3s a soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC. http://t.co/Zw23Mtat4I"
        },
        {
            "author_id": "369514180",
            "created_at": "2014-03-21T12:43:37.000Z",
            "id": "446990514315735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem alguma noticia de qual o real estado do \" Parque Municipal das Orqu\u00eddeas de Piracanjuba\"? Se algu\u00e9m... http://t.co/RPziJOnGFH"
        },
        {
            "author_id": "770938789",
            "created_at": "2014-03-21T12:40:20.000Z",
            "id": "446989684842172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o mas\u00e9 po crlh, vcs e a vossa viagem de finalistas a calpe, eu nem a puta de uma visita de estudo ali ao parque municipal tenho :-)"
        },
        {
            "author_id": "54336456",
            "created_at": "2014-03-21T11:41:22.000Z",
            "id": "446974846061522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes da vontade de sair daqui do curso e ir pro parque municipal ou pra pra\u00e7a da liberdade, deitar na grama e pegar um solzinho.."
        },
        {
            "author_id": "1621822771",
            "created_at": "2014-03-21T11:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9349775,
                        -19.9188864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446966847372808193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transito intenso nas Andradas ,  proximo ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-03-21T11:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60331357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "446964511103516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/pzCVU82oxg"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-21T09:44:54.000Z",
            "id": "446945536625868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/j07askf5YE"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-21T09:43:41.000Z",
            "id": "446945228616769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG:\"Parque Nacional Etosha, \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/ujctz0jM9O"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2014-03-21T09:34:09.000Z",
            "id": "446942831911768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Itaperuna aprova a cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural\u00a0Municipal http://t.co/IWppLsiM4l"
        },
        {
            "author_id": "349123451",
            "created_at": "2014-03-21T07:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2455089711",
                        "start": 0,
                        "username": "firesupras"
                    }
                ]
            },
            "id": "446918455057711104",
            "in_reply_to_user_id": "1261607720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@firesupras um neg\u00f3cio da escola pra ir visitar um parque nacional l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-21T05:29:41.000Z",
            "id": "446881309172846592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InfoAmazonia: Nova esp\u00e9cie de lagartixa foi descoberta no Parque Nacional de Manu http://t.co/oVX7jF5nz6"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-21T04:15:01.000Z",
            "id": "446862519290699777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-21T03:00:03.000Z",
            "id": "446843651117703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de mar\u00e7o de 2014\nCuricaca (Theristicus caudatus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/DSi0w8mElA"
        },
        {
            "author_id": "170575645",
            "created_at": "2014-03-21T01:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "148519069",
                        "start": 61,
                        "username": "_helods"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "230552357",
                        "start": 70,
                        "username": "eduardarm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.92509967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "446827996029394944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras w/ @_helods @eduardarm @laaarihc http://t.co/bjPjAvuvNW"
        },
        {
            "author_id": "73024383",
            "created_at": "2014-03-21T01:51:56.000Z",
            "id": "446826509420875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma parte de nossa hist\u00f3ria recente. Parque Nacional do Xingu. Filme baseado em fatos reais. N\u00e3o \u00e9... http://t.co/baR0DFvv8K"
        },
        {
            "author_id": "230552357",
            "created_at": "2014-03-21T01:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24751084,
                        -26.92509967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "446823584498192385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras w/ @laaarihc http://t.co/8N0ybQmOTQ"
        },
        {
            "author_id": "319929664",
            "created_at": "2014-03-21T00:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "319929664",
                        "start": 31,
                        "username": "soavemaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "446812515016527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EE Prof\u00aa Maria Ang\u00e9lica Soave  @soavemaria: Visita ao Parque Estadual da Cantareira - 27/03/20... http://t.co/8IvPQBhjWT"
        },
        {
            "author_id": "1266065130",
            "created_at": "2014-03-20T23:52:59.000Z",
            "id": "446796574073835520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21/mar Rodeio Crioulo de Serafina Corr\u00eaa RS de 21 a 23 de mar\u00e7o parque municipal de rodeios"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-20T23:33:41.000Z",
            "id": "446791719036944385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Florestal Oct\u00e1vio Vecchi no Parque Estadual Alberto Loefgren, fundado em setembro de 1932 pelo seu ent\u00e3o... http://t.co/VlWCvNNw1F"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2014-03-20T23:15:23.000Z",
            "id": "446787112386703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, #Cro\u00e1cia: o maior no pa\u00eds e o mais antigo no sudeste da #Europa #traveleurope http://t.co/gkD508VMzl"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-20T23:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "446784368422711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti http://t.co/SYmpxgRXqF"
        },
        {
            "author_id": "133808313",
            "created_at": "2014-03-20T22:41:23.000Z",
            "id": "446778559051616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pe\u00e7as da CRIQU\u00c9 CAI\u00c7ARA s\u00e3o produzidas por artes\u00e3os que vivem na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia,no litoral sul de SP:http://t.co/rc3h9qKjF2"
        },
        {
            "author_id": "60196024",
            "created_at": "2014-03-20T22:37:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "446777641035902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/1UNltaarsw"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-20T22:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "446776211235409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/V2g4ymHpwI"
        },
        {
            "author_id": "2371072478",
            "created_at": "2014-03-20T22:20:39.000Z",
            "id": "446773338871173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/HsqEtTrr1Z"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-03-20T22:18:59.000Z",
            "id": "446772918458925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 controlado em Guarapari: Fotos: Arleson Schneider\n\nAp\u00f3s um morador queimar... http://t.co/cJ0bzuwhHG"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-20T22:16:51.000Z",
            "id": "446772384084033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/2OOTyCNgbZ"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-03-20T22:15:38.000Z",
            "id": "446772076066508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-20T22:15:28.000Z",
            "id": "446772035633414145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "1490847680",
            "created_at": "2014-03-20T22:12:02.000Z",
            "id": "446771169237028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG Projeto Caravela realiza atividades no Parque Estadual da Ilha Anchieta em parceria com a FEPI - http://t.co/286T2YN4If #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-20T22:11:38.000Z",
            "id": "446771069723344896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/fksXiDXZMM"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-20T22:08:37.000Z",
            "id": "446770310642434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/O4Nc77eCbg"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-20T22:07:57.000Z",
            "id": "446770141943320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/wEHLQlf9AO"
        },
        {
            "author_id": "118074954",
            "created_at": "2014-03-20T22:06:58.000Z",
            "id": "446769895456645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9praKab\u00e1Cumigo............rsrsrrsrsr.........Diego tomando banho na cachoeira no Parque nacional da Tijuca https://t.co/0JEPPoWYYF"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-20T22:04:40.000Z",
            "id": "446769317544095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/negJCvgB0J"
        },
        {
            "author_id": "823472096",
            "created_at": "2014-03-20T21:59:40.000Z",
            "id": "446768059496157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Islas Atlnticas - http://t.co/mzpPSFUsUS"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-03-20T21:40:39.000Z",
            "id": "446763274160574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal pretende tornar o Parque Nacional da Chapada Diamantina o mais bem equipado do Brasil http://t.co/uO5SY6d7hU"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-03-20T21:35:54.000Z",
            "id": "446762079362748418",
            "in_reply_to_user_id": "281312713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardinhoSR Saindo daqui a pouco do Parque Municipal! Pense na pauleira hoje. :)"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-03-20T21:34:45.000Z",
            "id": "446761787682480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho noturno no Parque Municipal de Macei\u00f3. :) http://t.co/t1sqqzytmz"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-20T21:25:55.000Z",
            "id": "446759567117266945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/vEOUkJfN3A"
        },
        {
            "author_id": "23441521",
            "created_at": "2014-03-20T21:05:45.000Z",
            "id": "446754491132416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de prefeitos da AMVAT na 5\u00aa ExpoVal, de 20 a 23 de mar\u00e7o, no Parque Municipal de Eventos de S\u00e3o Valentim... http://t.co/j8uLPtJQKa"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2014-03-20T20:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 100,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "446750485337231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio atinge parte do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari http://t.co/qY1N51higG via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "595150042",
            "created_at": "2014-03-20T20:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 100,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "446744137350410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio atinge parte do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari http://t.co/BLEGpboJGI via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "58966488",
            "created_at": "2014-03-20T19:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 8,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "446736211034771458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ixi... \"@gazetaonline: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parte do Parque Est Paulo C\u00e9sar Vinhas, em Guarapari http://t.co/FKrn4oFhnV\""
        },
        {
            "author_id": "39774504",
            "created_at": "2014-03-20T19:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 1,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "446733545315508225",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@gazetaonline: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas, em Guarapari http://t.co/KAyozppuD0\u201d"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2014-03-20T19:40:59.000Z",
            "id": "446733159279779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25cb ONG Projeto Caravela realiza atividades no Parque Estadual da Ilha Anchieta em parceria com a FEPI http://t.co/bk4KEIIHqm"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-03-20T19:31:32.000Z",
            "id": "446730778559672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c9 a partir de maio que os Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses fica lind\u00e3o assim. Vamos pra l\u00e1? http://t.co/ovwuoWIwd7 http://t.co/8Zi0iM7zpB"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-03-20T19:28:24.000Z",
            "id": "446729991511080960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha \nParte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, na regi\u00e3o Norte de... http://t.co/eaV1SugTtt"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2014-03-20T19:19:24.000Z",
            "id": "446727728377503744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limite de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra http://t.co/S9WPs7ck38"
        },
        {
            "author_id": "1065573445",
            "created_at": "2014-03-20T19:08:15.000Z",
            "id": "446724920064868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-O avi\u00e3o desapareceu com cinco ocupantes em uma regi\u00e3o de floresta:  http://t.co/oDAOwcnZr7 #Nacional"
        },
        {
            "author_id": "89025865",
            "created_at": "2014-03-20T19:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 1,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "446724249303400449",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@gazetaonline: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas, em Guarapari' Fuma\u00e7a aqui praia do morro!"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2014-03-20T18:59:06.000Z",
            "id": "446722617849151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas, em Guarapari http://t.co/o53X51tycP"
        },
        {
            "author_id": "111939916",
            "created_at": "2014-03-20T18:53:53.000Z",
            "id": "446721305447243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/QfAV55lx4D"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2014-03-20T18:20:49.000Z",
            "id": "446712981858967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/468FLLHP0B"
        },
        {
            "author_id": "100095677",
            "created_at": "2014-03-20T18:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85189424,
                        -29.31323363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "446712937898844160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/g48TGCXkvx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-20T18:13:13.000Z",
            "id": "446711071286771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje no Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/Uv0YOrLM0x"
        },
        {
            "author_id": "2285403313",
            "created_at": "2014-03-20T18:05:16.000Z",
            "id": "446709070108844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma\nLocal foi atingindo por fortes chuvas no inverno de... http://t.co/CXcUeGevaq"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-20T17:57:46.000Z",
            "id": "446707182243815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL  DE TERES\u00d3POLIS  COM ALUNOS  DA  ESCOLA NADIR VIEIRA  ..  QUE  ADOTOU MEU LIVRO UMA  SUPER... http://t.co/lc46KBsVBG"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2014-03-20T17:30:16.000Z",
            "id": "446700260694708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais \u00e9 o Estado que possui o maior n\u00famero de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) do Brasil.... http://t.co/4eXB0ZIu9F"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-20T17:24:04.000Z",
            "id": "446698701726433280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam realiza visita t\u00e9cnica na Serra das Vertentes, proposta como unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/aYzTdhvvA4"
        },
        {
            "author_id": "255639042",
            "created_at": "2014-03-20T17:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446693397882236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boatarde horario de almo\u00e7o \u00e9 oqe h\u00e1. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/cCA2gze7VG"
        },
        {
            "author_id": "87240730",
            "created_at": "2014-03-20T17:00:03.000Z",
            "id": "446692658757386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais: http://t.co/wRRRE8f3t7 http://t.co/QXZXSsTE1N"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-03-20T16:27:37.000Z",
            "id": "446684495107092481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde aos amigos. Dia corrido e trabalho estendido aqui no Parque Municipal de Macei\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "96769784",
            "created_at": "2014-03-20T16:26:00.000Z",
            "id": "446684087042842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u3010 Lagoa Colorada \u3011\nNo caminho de Salar de Uyuni, existem v\u00e1rias lagos e elas se encontram no Parque Nacional da... http://t.co/xcRRJ9cULH"
        },
        {
            "author_id": "253677960",
            "created_at": "2014-03-20T15:48:50.000Z",
            "id": "446674734156382209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "new photo (@ Parque Municipal de Solol\u00e1) http://t.co/4De0POYwCf"
        },
        {
            "author_id": "406639189",
            "created_at": "2014-03-20T15:33:55.000Z",
            "id": "446670980413677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bota aproveitar, que o dia ta lindo \u2014 at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Yksmks9F2Q"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2014-03-20T15:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446666586142044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pHx4zFP4Rv"
        },
        {
            "author_id": "1150602708",
            "created_at": "2014-03-20T15:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "248693492",
                        "start": 130,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "446665933965107202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1-Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes-not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/YedWd8uGDa via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2014-03-20T15:11:27.000Z",
            "id": "446665326705774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 2 picos mais cobi\u00e7ados do Parque Nacional do Itatiaia! A EFE Tour te leva! http://t.co/lPf3UhiIti"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-03-20T14:37:54.000Z",
            "id": "446656884796559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha abriga a praia mais bonita do planeta. \nVeja o relato dos visitantes.\nhttp://t.co/SYBNh19R8P"
        },
        {
            "author_id": "125435494",
            "created_at": "2014-03-20T14:33:52.000Z",
            "id": "446655871545012224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\", impresso na Ipsis Gr\u00e1fica! http://t.co/7BA3BmclYW"
        },
        {
            "author_id": "66748633",
            "created_at": "2014-03-20T14:03:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -16.55129588,
                        28.41471761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88b5a72f641ba0e7"
            },
            "id": "446648154969374721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica sua linda eu voltei!!! #ilhascanarias #msc @ El Parque Nacional Del Teide http://t.co/qGs5drhLfa"
        },
        {
            "author_id": "79511323",
            "created_at": "2014-03-20T13:59:25.000Z",
            "id": "446647201000079360",
            "in_reply_to_user_id": "159655640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helo_agnes nena, como fa\u00e7o pra ir do Aeroporto Confins at\u00e9 o Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1595687834",
            "created_at": "2014-03-20T13:43:47.000Z",
            "id": "446643266008907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde vou la p parque municipal p  ver o fdp do Andr\u00e9 :3"
        },
        {
            "author_id": "16658050",
            "created_at": "2014-03-20T13:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446636272174391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/NlCNwRe2zA"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2014-03-20T13:14:44.000Z",
            "id": "446635955454107649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA ECOAVIAN@S!\n\nParceria entre a ecoavis | Ecologia e Observa\u00e7\u00e3o de Aves e o Parque Estadual do Rio Doce e... http://t.co/Vi5JBUli7E"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2014-03-20T12:42:04.000Z",
            "id": "446627735834984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ O Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u, em Campos, comemora mais 1 ano hoje, com teatro e mutir\u00e3o de limpeza. #diamundialda\u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-20T12:21:47.000Z",
            "id": "446622629978730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial multim\u00eddia de O Eco explora o parque nacional mais biodiverso do mundo e as amea\u00e7as do petr\u00f3leo http://t.co/X5WP1rSXdS"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-03-20T12:21:42.000Z",
            "id": "446622609229086720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem inauguramos aqui no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil a 120a moderniza\u00e7\u00e3o de Inspetoria de Defesa... http://t.co/f5HzXx4Cgv"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2014-03-20T12:18:17.000Z",
            "id": "446621750835441665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei no Jardim Aureny II http://t.co/QC9cB0yKYA"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-03-20T12:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "446617947113803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/9EGEI09MeY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-20T11:50:24.000Z",
            "id": "446614733345808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sert\u00e3o Central cearense tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. Saiba mais: http://t.co/FHIKmB1K7c"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2014-03-20T11:36:04.000Z",
            "id": "446611125686116353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei http://t.co/SOnfNTLEwo"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-03-20T11:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446610070777118721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, #bh! \u2600\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/el3StYttce"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-20T10:53:13.000Z",
            "id": "446600340679692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. #goodmorning @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3d3EICWPny"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-03-20T10:44:11.000Z",
            "id": "446598067446231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei: Local usado fica pr\u00f3ximo ao c\u00f3rrego Mac... http://t.co/MOgK1epwY7"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2014-03-20T10:44:09.000Z",
            "id": "446598061830045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei: Local usado fica pr\u00f3ximo ao c\u00f3rrego Mac... http://t.co/4LDas9by4t"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-03-20T10:44:08.000Z",
            "id": "446598053974122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei: Local usado fica pr\u00f3ximo ao c\u00f3rrego Mac... http://t.co/Nu1T0qSSRM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-03-20T10:44:07.000Z",
            "id": "446598051751161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei: Local usado fica pr\u00f3ximo ao c\u00f3rrego Mac... http://t.co/aFUwac9qFT"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-03-20T10:44:03.000Z",
            "id": "446598035988946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei: Local usado fica pr\u00f3ximo ao c\u00f3rrego Mac... http://t.co/LM8uHYsNwf"
        },
        {
            "author_id": "310556693",
            "created_at": "2014-03-20T10:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50171776,
                        -23.79562765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "446594129360064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/AqDBuGnOHE"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-03-20T10:23:07.000Z",
            "id": "446592768547110913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei http://t.co/SLksfGBvsF"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-03-20T10:23:02.000Z",
            "id": "446592743981457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei http://t.co/XnQ3PJ9InA"
        },
        {
            "author_id": "235742440",
            "created_at": "2014-03-20T10:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "744112771",
                        "start": 25,
                        "username": "diegocgrossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "446591797192826881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando caf\u00e9 no insta do @diegocgrossi *---* cs viram a foto no parque nacional da tijuca? U L\u00c1 L\u00c1 rsrs"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-03-20T10:15:38.000Z",
            "id": "446590884272803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei http://t.co/zWPUNqA7wn"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-03-20T10:12:21.000Z",
            "id": "446590057181626368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei http://t.co/vApf7NV95C"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2014-03-20T10:09:48.000Z",
            "id": "446589414358401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores reclamam que prefeitura joga lixo em \u00e1rea protegida por lei http://t.co/rdKwxa1nuI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-03-20T09:58:03.000Z",
            "id": "446586458628190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"MONUMENTO NACIONAL BRANDBERG, \u00c1rea Protegida da Nam\u00edbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/59bLxU4JRb"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-03-20T09:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "446583131345518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/vSmS9QfF4d http://t.co/TrMIerVS7r"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-20T09:37:54.000Z",
            "id": "446581389476241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/F2c2eLdGNw"
        },
        {
            "author_id": "565747395",
            "created_at": "2014-03-20T09:01:51.000Z",
            "id": "446572317133766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ssywvwJdrx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-20T03:00:02.000Z",
            "id": "446481262882996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de mar\u00e7o de 2014\nCapivara (Hydrochoerus hydrochaeris)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/UPTlA6xQdy"
        },
        {
            "author_id": "328976015",
            "created_at": "2014-03-20T02:36:08.000Z",
            "id": "446475244828520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fQDDfwsb6F"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2014-03-20T02:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446469268322783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/oVdgckSFTH Maravilhas do Parque Municipal Marinho de Ilhabela"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2014-03-20T02:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446469222680776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/M7A9jf2hlp reportagem Parque Municipal Marinho"
        },
        {
            "author_id": "304552626",
            "created_at": "2014-03-20T02:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93443192,
                        -19.92498781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446468350601076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/j9zGMCbwJp"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2014-03-20T01:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446462993858310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/M7A9jf2hlp reportagem Parque Municipal Marinho"
        },
        {
            "author_id": "104939077",
            "created_at": "2014-03-20T01:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446460107065659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/eCdFEbZcaF Passeio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - parte 2 de 2"
        },
        {
            "author_id": "104939077",
            "created_at": "2014-03-20T01:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "10228272",
                        "start": 21,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446460023871647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist http://t.co/uVUh41wmvJ Passeio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - parte 1 de 2"
        },
        {
            "author_id": "131808641",
            "created_at": "2014-03-20T01:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "446457165780635648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/D92XUEFmhj"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-03-20T01:08:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "446453247570890755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Perfeito, sinta a paz.. .      :} @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SDK0TmYchq"
        },
        {
            "author_id": "38668746",
            "created_at": "2014-03-20T01:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446451303569698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/HfTN4ScC8a Maravilhas do Parque Municipal Marinho de Ilhabela"
        },
        {
            "author_id": "213101394",
            "created_at": "2014-03-20T00:31:36.000Z",
            "id": "446443906025402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29\u00b0 FESTA DO PE\u00c3O DE BOIADEIRO DE TAIA\u00c7U - SP. \nLOCAL: PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE TAIA\u00c7U\n\n21/03 -\u2026 http://t.co/xxuZ6Onnnr"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-20T00:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "446439533694173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/7Jl3XKlN6d"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-03-20T00:00:50.000Z",
            "id": "446436163210203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 considerado um importante santu\u00e1rio da flora brasileira: http://t.co/0drPhnDED3 http://t.co/gex4hAhBkD"
        },
        {
            "author_id": "2158934553",
            "created_at": "2014-03-19T23:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446430821902458881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7fwZAX7kkv"
        },
        {
            "author_id": "153857609",
            "created_at": "2014-03-19T23:39:23.000Z",
            "id": "446430765182894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos interessados, O Plano de Manejo do PARNA Anavilhanas \u00e9 essencial para mantermos a regi\u00e3o preservada e com um... http://t.co/mE1nD7aMTe"
        },
        {
            "author_id": "1228690260",
            "created_at": "2014-03-19T23:37:00.000Z",
            "id": "446430164810235905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Everglades \u00e9 um parque norte-americano localizado na por\u00e7\u00e3o meridional dos Estados Unidos, no... http://t.co/6Rgqur8chP"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2014-03-19T23:10:01.000Z",
            "id": "446423374622130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O epis\u00f3dio dessa semana de O Mochileiro passar\u00e1 pela Mal\u00e1sia, depois Indon\u00e9sia com foco no Parque Nacional de... http://t.co/gVTYApCHgU"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-19T23:00:01.000Z",
            "id": "446420858056482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal atrativo do Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 o Rio do Salto, com sua \u00e1gua marrom escuro, por\u00e9m muito... http://t.co/hmnS10jDAy"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-19T22:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "446417068444114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/gK3mqZKIR8"
        },
        {
            "author_id": "41945144",
            "created_at": "2014-03-19T22:38:19.000Z",
            "id": "446415399102738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago lindo e buc\u00f3lico no Parque Estadual de #CamposDoJordao http://t.co/Aru41Iw50S"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-03-19T21:54:36.000Z",
            "id": "446404394569842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente uma a\u00e7\u00e3o em defesa da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. Espero que retirem todos os entulhos e n\u00e3o joguem... http://t.co/duOK0aLIM8"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-03-19T21:46:53.000Z",
            "id": "446402453077250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lixo \u00e9 jogado no interior da APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, comprometendo o ecossistema da restinga. http://t.co/GzoQxSmiDl"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2014-03-19T20:35:57.000Z",
            "id": "446384604623421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo informa\u00e7\u00f5es, todas as atra\u00e7\u00f5es da 44a FIMI, que ocorrer\u00e1 de 19 a 23 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jorge... http://t.co/LFWifzT2i0"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-03-19T20:33:27.000Z",
            "id": "446383972340097025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente encontro hoje com o prefeito de Sapucaia Vilmar Balim. Juntos, iremos transformar o Parque Estadual de... http://t.co/urYr9cIK5B"
        },
        {
            "author_id": "942632358",
            "created_at": "2014-03-19T20:23:41.000Z",
            "id": "446381515115880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altos do Jardim Bot\u00e2nico ! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jxzvobaoua"
        },
        {
            "author_id": "46996902",
            "created_at": "2014-03-19T20:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "446379238208593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relajado nomas (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/X4y5UZ33MR"
        },
        {
            "author_id": "65250462",
            "created_at": "2014-03-19T19:19:53.000Z",
            "id": "446365460410671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu com meu irm\u00e3o, tbm bi\u00f3logo, soltando uma serpente (falsa coral) no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2014-03-19T19:11:26.000Z",
            "id": "446363333520678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o prolongamento da Jo\u00e3o Paulo II o site da Sema divulgou mat\u00e9ria com a palavra do coordenador do Parque. O... http://t.co/KmV2XGyo1G"
        },
        {
            "author_id": "312361235",
            "created_at": "2014-03-19T19:02:48.000Z",
            "id": "446361161747795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabado 13 hrs, l\u00e1 no Parque Municipal.. Encontro de f\u00e3's mc m5 \"Senta divagarinn\" Mc bombom \"Senta no meu colo, senta no colo do outro\" ..."
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-03-19T18:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "446360236258234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/yIlIlOzq5V"
        },
        {
            "author_id": "236461538",
            "created_at": "2014-03-19T18:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90511244,
                        14.87298698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "446358376256385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leaving Panacam #honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) http://t.co/QpW369eO1T"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-03-19T18:21:48.000Z",
            "id": "446350841348255744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA LAGOA DO A\u00c7U( PELAG):2 ANOS E REUNI\u00c3O DO CONSELHO\u2026 http://t.co/cEoHWWRXj4 Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "2340710124",
            "created_at": "2014-03-19T18:09:29.000Z",
            "id": "446347744664625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santos Luzardo. #Cinaruco #APURE Bello Atardecer http://t.co/1MWejUKXV5"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-03-19T18:08:04.000Z",
            "id": "446347385435090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yellowstone - http://t.co/vd4MSwn9VH - O parque \u00e9 famoso por, entre outra... http://t.co/kHUudHpx2K http://t.co/KXrB8GRd1m"
        },
        {
            "author_id": "57769110",
            "created_at": "2014-03-19T18:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "8802752",
                        "start": 115,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "446347110598733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma - not\u00edcias em Alagoas http://t.co/gnbhXiTPoi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2014-03-19T17:46:20.000Z",
            "id": "446341915856748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre ser\u00e1 cen\u00e1rio para semana da \u00e1gua http://t.co/HXayLosO60"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-19T17:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "446341547034808321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de papagaios-de-peito-roxo voando no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: http://t.co/9O7cp9z4pG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-03-19T17:40:32.000Z",
            "id": "446340458030301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma http://t.co/RYgE57vnyj"
        },
        {
            "author_id": "2420451795",
            "created_at": "2014-03-19T17:33:36.000Z",
            "id": "446338714042920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcador colocado\n\ncerca de Parque Nacional Natural Munchique\nCauca\n\nhttp://t.co/wkOuwtvJi8 http://t.co/n5ZeGMjOPD"
        },
        {
            "author_id": "1206070724",
            "created_at": "2014-03-19T17:30:46.000Z",
            "id": "446337999291154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ComoLlegar a #GrutasdeCacahuamilpa es Facil Checalo http://t.co/6T96wP7y17"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-03-19T17:19:48.000Z",
            "id": "446335239489478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Ref\u00fagio da vida silvestre ser\u00e1 cen\u00e1rio para semana da \u00e1gua http://t.co/6MTvzkFi6t"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-03-19T17:09:08.000Z",
            "id": "446332554468012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma: Local foi atingindo por fortes chuvas no inv... http://t.co/ZeCAxnHtmX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-19T17:07:48.000Z",
            "id": "446332220941164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma: Local foi atingindo por fortes chuvas no inverno... http://t.co/849ZonwIaU"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-19T17:07:47.000Z",
            "id": "446332215756992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma: Local foi atingindo por fortes chuvas no inverno... http://t.co/S9Lt0VEpmG"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-03-19T17:07:39.000Z",
            "id": "446332181317574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre ap\u00f3s oito meses em reforma: Local foi atingindo por fortes chuvas no inverno... http://t.co/QGUqeeHsJ9"
        },
        {
            "author_id": "481498341",
            "created_at": "2014-03-19T17:05:10.000Z",
            "id": "446331555808411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica em Rond\u00f4nia pode ser regularizada | PDT na C\u00e2mara http://t.co/zqeaQYPxu2"
        },
        {
            "author_id": "481498341",
            "created_at": "2014-03-19T17:01:42.000Z",
            "id": "446330684420800512",
            "in_reply_to_user_id": "160895960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosrogeriodf Reserva biol\u00f3gica em Rond\u00f4nia pode ser regularizada\u00a0-\u00a0http://t.co/P9rbQaUyfR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-19T17:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62891396",
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "446330504091283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MTurismo: #Ecoturismo No Parque Nacional do Igua\u00e7u,  o espet\u00e1culo fica por conta das centenas de quedas d`\u00e1gua das Cataratas do"
        },
        {
            "author_id": "61334985",
            "created_at": "2014-03-19T16:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85189424,
                        -29.31323363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "446327343775506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos esquecer de quem nos trouxe at\u00e9 aqui. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6yVecGXY91"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-03-19T16:42:30.000Z",
            "id": "446325854583664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre ser\u00e1 cen\u00e1rio para semana da \u00e1gua http://t.co/H9hvBsRFjk"
        },
        {
            "author_id": "58629661",
            "created_at": "2014-03-19T16:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "110147687",
                        "start": 59,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82690465,
                        -2.74945388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "446317767504166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo passeio (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/3KpeLl4OPI"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2014-03-19T16:02:08.000Z",
            "id": "446315693818933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre ser\u00e1 cen\u00e1rio para semana da\u00a0\u00e1gua http://t.co/qMB2LE82Ld"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2014-03-19T16:02:07.000Z",
            "id": "446315690950414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida silvestre ser\u00e1 cen\u00e1rio para semana da \u00e1gua http://t.co/YZE2jK9JzS http://t.co/yrMKQ3qWiH"
        },
        {
            "author_id": "125381627",
            "created_at": "2014-03-19T16:01:34.000Z",
            "id": "446315551682732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 retoma atividades. http://t.co/myuAConhMG"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2014-03-19T15:49:24.000Z",
            "id": "446312492474445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\n O PARNASO (Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os) \u00e9 um dos melhores locais do... http://t.co/PFwGdD0W8y"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-19T15:35:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "446309063501295617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "89224874",
            "created_at": "2014-03-19T15:31:58.000Z",
            "id": "446308105119608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 retoma atividades http://t.co/bLJwF8Y9DK"
        },
        {
            "author_id": "64055928",
            "created_at": "2014-03-19T15:03:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "446301015755980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 s\u00e9rio isso?primeiro dia de aula e j\u00e1 tenho que projetar um parque municipal? ta de brinks n\u00e9.. j\u00e1 vi que todas aulas viraram projeto agora"
        },
        {
            "author_id": "40568086",
            "created_at": "2014-03-19T14:59:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "446299926897889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menininhas do meu cora\u00e7\u00e3o! rs \u2665 @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/OMJDKX8q5c"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2014-03-19T14:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "14116807",
                        "start": 126,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "446294841064820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande. | Curta a Fan Page: Amerios \u2013 S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio. http://t.co/bWS5zes44n via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-03-19T14:23:54.000Z",
            "id": "446290972901928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis/RJ\n http://t.co/RTxzpJZKjr"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2014-03-19T14:23:44.000Z",
            "id": "446290932712087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;Beyond Exeter River Lodge, ao lado do mundialmente famoso Parque Nacional Kruger, o Sabi Sand Game Reserve \u00e9... http://t.co/711ejjV4qX"
        },
        {
            "author_id": "116751409",
            "created_at": "2014-03-19T14:20:54.000Z",
            "id": "446290220770938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 reaberto ap\u00f3s oito meses em reforma... http://t.co/N0yWW5exsA"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-03-19T14:20:01.000Z",
            "id": "446289996715401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis &gt; http://t.co/KdadX79JbD http://t.co/dlRVyO7mzB"
        },
        {
            "author_id": "161038708",
            "created_at": "2014-03-19T14:14:17.000Z",
            "id": "446288555342823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 15 mil fam\u00edlias esperam resposta sobre a libera\u00e7\u00e3o da pesca artesanal na na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "1532013764",
            "created_at": "2014-03-19T14:02:37.000Z",
            "id": "446285617396453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a Serra do Mar, a Mata Atlantica e pura energia... \u2014 at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/9Ick2WUlwr"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-19T14:00:01.000Z",
            "id": "446284962803630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca foi eleito pelos internautas do Trip Advisor como o terceiro melhor da Am\u00e9rica... http://t.co/nyMcMojzIO"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-03-19T13:47:50.000Z",
            "id": "446281895501127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Qua 10:47 Linha Amarela com trechos de lentid\u00e3o sentido Fund\u00e3o a partir do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2014-03-19T13:39:31.000Z",
            "id": "446279802375634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia Rodada de Neg\u00f3cios da Ciesp nesta quinta\nhttp://t.co/3lcydbU70u"
        },
        {
            "author_id": "2270461564",
            "created_at": "2014-03-19T12:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446269655456690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/CjSq82Ke6m"
        },
        {
            "author_id": "878240112",
            "created_at": "2014-03-19T12:20:50.000Z",
            "id": "446260003549503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdido no parque municipal no momento."
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-19T12:01:57.000Z",
            "id": "446255252694908929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PeSaZR4D4V"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2014-03-19T11:41:51.000Z",
            "id": "446250191906025473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma forma de acompanhar e curtir o nosso querido Parque Nacional da Tijuca - Oficial. Aproveitem! http://t.co/5hmEfiu9zE"
        },
        {
            "author_id": "159620319",
            "created_at": "2014-03-19T10:43:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.02381109,
                        -2.66296413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "446235499204968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bertholletia excelsa e c\u00e9u azul ao fundo.\n#EngenhariaFlorestal #NoFilter @ Floresta Nacional do Tapajos http://t.co/drmkj3W7bY"
        },
        {
            "author_id": "121279498",
            "created_at": "2014-03-19T10:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.568004,
                        -23.676488
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "446227152728776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caminho do Mar http://t.co/cjhERLMrOU"
        },
        {
            "author_id": "1505272194",
            "created_at": "2014-03-19T09:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.566644,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "446224106435117056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Diaaaaa \ud83d\ude4f\ud83d\ude46\ud83d\udc9c\ud83d\udc0e\ud83c\udf32\ud83c\udff0\ud83d\udc63\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/EEDlLbGnYx"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2014-03-19T09:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "446223219830583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/xff845hNbm"
        },
        {
            "author_id": "2158934553",
            "created_at": "2014-03-19T09:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446220065953054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lSgzvt77Cb"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-19T09:41:06.000Z",
            "id": "446219803926466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zcqRv7apFp"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-19T09:22:14.000Z",
            "id": "446215056184078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Igers. Caf\u00e9 da manh\u00e3 em Parque Municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6I24WprVGQ"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-03-19T05:20:51.000Z",
            "id": "446154312683884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo parque nacional do mundo, o Yellowstone foi inaugurado em mar\u00e7o de 1872 e cobre uma \u00e1rea de 8980 ... http://t.co/rg3rvuA8yA"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2014-03-19T05:15:32.000Z",
            "id": "446152974008467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis: Akemi NitaharaAg\u00eancia BrasilA Marin... http://t.co/0Yq91o9BSd"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-19T03:30:01.000Z",
            "id": "446126416975781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-03-19T03:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "446121129674309632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amooooo (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/FFIlEHFsMl"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-19T03:00:03.000Z",
            "id": "446118878515433472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de mar\u00e7o de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/RgqHbVufXI"
        },
        {
            "author_id": "587840387",
            "created_at": "2014-03-19T02:39:41.000Z",
            "id": "446113750966218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis ~ Revista Com Ci\u00eancia Ambiental http://t.co/BZSrvDd6Da"
        },
        {
            "author_id": "750154009",
            "created_at": "2014-03-19T02:35:31.000Z",
            "id": "446112704177381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Press\u00e3o por Press\u00e3o o Gr\u00eamio ja enfrentou na Libertadores, uma das torcida mais fan\u00e1ticas da America: La Banda del Parque. Nacional x Gr\u00eamio"
        },
        {
            "author_id": "57827142",
            "created_at": "2014-03-19T02:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1959,
                        -22.934613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "446106984144973826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi restauradora aquela semana em Penedo. Preciso novamente. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/dSRpTYhbPd"
        },
        {
            "author_id": "216559672",
            "created_at": "2014-03-19T01:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "446103703305846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corrida #Malhar #Selfie #Atletismo #Esporte #Me #Instaboy @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/NNitjHJFnp"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2014-03-19T01:55:20.000Z",
            "id": "446102591110275073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis:  http://t.co/2G4aUokrFs"
        },
        {
            "author_id": "366191080",
            "created_at": "2014-03-19T01:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1985231,
                        -22.94077081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "446099164691464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional Tijuca\n\nM\u00e1gica experiencia.\n\n#RioDeJaneiro #Corcovado\u2026 http://t.co/MqFUNpGPye"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-03-19T01:31:59.000Z",
            "id": "446096712646819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi criada em 1999 para preservar a natureza em 422 quil\u00f4metros quadrados no... http://t.co/DuxFNfDKlq"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-19T00:56:51.000Z",
            "id": "446087873562161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da Pedra do Frade - Parque Nacional da Serra da Bocaina - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/pMEmUNzMxr"
        },
        {
            "author_id": "396134929",
            "created_at": "2014-03-19T00:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "187715364",
                        "start": 0,
                        "username": "JeniferAbad"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.035324,
                        -20.0094599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446087339270758400",
            "in_reply_to_user_id": "187715364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeniferAbad saudades de matar aula na biblioteca, no parque municipal, noss"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-03-19T00:36:49.000Z",
            "id": "446082832780124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis:  http://t.co/DaktvA2WDt"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-03-19T00:36:44.000Z",
            "id": "446082812232228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis http://t.co/pLaVNM1Uxs"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-03-19T00:10:06.000Z",
            "id": "446076107947663361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis:  http://t.co/L5mPeVD9UX #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1553514570",
            "created_at": "2014-03-18T23:57:42.000Z",
            "id": "446072989030051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Z0HZHR9Iih"
        },
        {
            "author_id": "79795881",
            "created_at": "2014-03-18T23:53:11.000Z",
            "id": "446071849848291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Botucatu recebe Domingo no Parque em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1gua http://t.co/iBoAUBH6Ax"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2014-03-18T23:43:50.000Z",
            "id": "446069499268440065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Drag\u00e3o de Komodo? Ele vive no Parque Nacional de Komodo (uma das Maravilhas Naturais\u2026 http://t.co/mK4ovaLcY3"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-03-18T23:25:27.000Z",
            "id": "446064870950047745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: \n    \n          A Marinha incluiu nas cartas n\u00e1uticas,... http://t.co/B8gVsx4OU1"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-03-18T23:16:39.000Z",
            "id": "446062655783321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Aprovei PL que cria RDS - reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel - para  cai\u00e7aras do Aventureiro na Ilha Grande. defesa ecossistema+pescador"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-18T23:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "836835130694070272",
                        "start": 83,
                        "username": "lou_anaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "446059725202153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio s\u00f3 vai!!!!!!!  \u2014 com Leticia, (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti @lou_anaa) http://t.co/3yhYfRSRxn"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-03-18T23:04:47.000Z",
            "id": "446059672374882306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/o0o4ddrngJ #EBC"
        },
        {
            "author_id": "213101394",
            "created_at": "2014-03-18T23:02:32.000Z",
            "id": "446059105510510593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29\u00b0 FESTA DO PE\u00c3O DE BOIADEIRO DE TAIA\u00c7U - SP. \nLOCAL : PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE TAIA\u00c7U \nDE 20 A\u2026 http://t.co/iaaGyDA7sZ"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-18T23:00:01.000Z",
            "id": "446058472321593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento: Flora do Parque Estadual do Ibitipoca e seu entorno\n\nIbitipoca: como descrever a n\u00e3o ser como um... http://t.co/gm5KPMMizX"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-03-18T22:58:40.000Z",
            "id": "446058131085205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/BLhlPdnGzY"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2014-03-18T22:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "446056654157910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/Si3Wl7Gf5s"
        },
        {
            "author_id": "1630958960",
            "created_at": "2014-03-18T22:46:53.000Z",
            "id": "446055167482667008",
            "in_reply_to_user_id": "1537696399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@windlovato tipo tem o parque ecologico \u2764\ufe0f, parque municipal \u2764\ufe0f, pra\u00e7a da liberdade \u2764\ufe0f, nao conhe\u00e7o nao"
        },
        {
            "author_id": "224720500",
            "created_at": "2014-03-18T22:46:32.000Z",
            "id": "446055079528112130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itiquira localizado no Munic\u00edpio de Formosa- GO. S\u00e3o apenas 115 km de Bras\u00edlia, conta com a... http://t.co/gyv6YMdxt3"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-03-18T22:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "421268817",
                        "start": 82,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "446054739386449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/jGHYOcygng via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "192867912",
            "created_at": "2014-03-18T22:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "446051856784302081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 trilha e cachoeira pra terminar bem o dia! \ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tY4YN90LW2"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-18T22:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "446049955271417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/PE19DlhUjs"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-18T22:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "446046593046052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/LtAMmTIF2T"
        },
        {
            "author_id": "326879556",
            "created_at": "2014-03-18T22:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93443192,
                        -19.92498781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446046572498141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolutamente tudo o que te machuca, serve pra te fortalecer. @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/RBeWFI6EtM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-03-18T22:10:32.000Z",
            "id": "446046016249540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Ecoturismo No Parque Nacional do Igua\u00e7u, no #Paran\u00e1, o espet\u00e1culo fica por conta das centenas de quedas d`\u00e1gua das Cataratas do #Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "2312540300",
            "created_at": "2014-03-18T22:05:02.000Z",
            "id": "446044632414031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal.BH-MG http://t.co/Q0U0i0lpPz"
        },
        {
            "author_id": "24647809",
            "created_at": "2014-03-18T21:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "446043008895840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love!!! Pri e Clau @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/adJsaI3yFP"
        },
        {
            "author_id": "39438575",
            "created_at": "2014-03-18T21:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "446041904585920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea de helic\u00f3ptero @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/o0w7giDlhC"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-03-18T21:52:15.000Z",
            "id": "446041415466749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis http://t.co/KK77QfRjqN"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-03-18T21:48:12.000Z",
            "id": "446040398138314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis http://t.co/8gb4bCm97G"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-03-18T21:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "446040388705345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis: A Marinha inclu... http://t.co/McmVMFxc1C (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2014-03-18T21:44:14.000Z",
            "id": "446039398639890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis http://t.co/36T6DA9khs #correioweb"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Orleans, Brasil",
                "id": "0939f68d08799ea5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Puerto de la Cruz, Espa\u00f1a",
                "id": "88b5a72f641ba0e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1316632026",
                "name": "tal_de_Pablo",
                "username": "PablloLuann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166821752",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabihsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313423479",
                "name": "Amanda Gularte \u2652\ufe0f",
                "username": "ammygularte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91450442",
                "name": "andre sandrini",
                "username": "andrsandrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12283292",
                "name": "Ivo Gomes",
                "username": "ivogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166415874",
                "name": "Hevelinny EIKO Miura",
                "username": "hevelinnyeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131808641",
                "name": "walison",
                "username": "walisonmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305749616",
                "name": "Anderson SantaNa",
                "username": "Deh_Santtana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66098901",
                "name": "Silvia Kikuchi",
                "username": "silviakikuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284177887",
                "name": "ale",
                "username": "abellaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127964721",
                "name": "Iguatemi POA",
                "username": "iguatemipoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82682924",
                "name": "Unimed Porto Alegre",
                "username": "unimedpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922557859",
                "name": "no brasil n\u00e3o h\u00e1 sa\u00fade mental pra mim \u262d",
                "username": "docevazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310538618",
                "name": "Mariana Gon\u00e7alves",
                "username": "Marigfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714861140",
                "name": "Marcos Derlei Mayer",
                "username": "marcosderlei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2346082790",
                "name": "Ma\u00edra \u2693",
                "username": "MairaFreiitas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169568997",
                "name": "NOBORY YES DOOR \u2728",
                "username": "ioopanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039019485",
                "name": "La Chonati",
                "username": "PChonati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340510429",
                "name": "#PL490N\u00c3O",
                "username": "UmBairrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47449252",
                "name": "edu, vulgo",
                "username": "eduardommoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59976399",
                "name": "LUC\u00c9LIA CLARINDO",
                "username": "luceliaclarindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319709125",
                "name": "R. Marques",
                "username": "RayleneMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49537528",
                "name": "Caren\u10e6",
                "username": "_cdsp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74728575",
                "name": "Rafael Nagel",
                "username": "rafaelnagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156651713",
                "name": "Andr\u00e9 Morato",
                "username": "blogmeudestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226534799",
                "name": "carlos roberto costa",
                "username": "CarloscostaCaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43327518",
                "name": "HILPRO Idiomas",
                "username": "hilproidiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363054041",
                "name": "Deep Web",
                "username": "BieelSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59258919",
                "name": "Andr\u00e9 Morato",
                "username": "andremorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246577768",
                "name": "Fabiana Nagel",
                "username": "fabiana_nagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78117790",
                "name": "Maycow Douglas",
                "username": "maycdouglass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266065130",
                "name": "Agendagauderia",
                "username": "Agendagauderia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344136170",
                "name": "R\ud83c\udd70\ufe0fF\ud83c\udd70\ufe0feL Vi\ud83c\udd70\ufe0fn\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "rafvoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373062347",
                "name": "Sigadica",
                "username": "siga_dica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137476",
                "name": "Adolfo Rivera D\u00edaz",
                "username": "adolrivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148770542",
                "name": "Live Colombia",
                "username": "Colombia_Live",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134758451",
                "name": "Dra Cl\u00e1udia Starling",
                "username": "claudistarling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244680730",
                "name": "vietnamitasenmadrid",
                "username": "vietnamitasmad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968559541",
                "name": "cocoon",
                "username": "alexpalaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830982486",
                "name": "Marcos Ferreira",
                "username": "marcos_mvsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171944411",
                "name": "Marize Melo \ud83c\udf10\u264b\u267b\ufe0f\ud83d\udd2f",
                "username": "MarizeGMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61334985",
                "name": "Robson G. Parisoto \ud83e\udd4b\ud83d\udc15\ud83d\udef5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9a\ud83d\udcca\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udda5",
                "username": "rgparisoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24656784",
                "name": "Fausto Aquino Filho",
                "username": "faustoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309967454",
                "name": "ralph nunes santos",
                "username": "ralphnsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185237546",
                "name": "Specialized Brasil",
                "username": "specializedbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93286952",
                "name": "Marcos William",
                "username": "marcos_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45502654",
                "name": "Denis Sousa",
                "username": "sousa_denis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306560442",
                "name": "Lettycia Oliveeira",
                "username": "LettyciaOliveei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340739464",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 B\u03b1rb\u03b1r\u03b1 \u10d6",
                "username": "baabygs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73447663",
                "name": "Elisa Santos",
                "username": "elisarsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62374595",
                "name": "Luciano C.",
                "username": "djlucianoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50778802",
                "name": "irradiante",
                "username": "wilburcarvalhoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003527559",
                "name": "Walaffi Assis",
                "username": "WalaffiAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53282139",
                "name": "Gianfranco Cinelli",
                "username": "giantv8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340168558",
                "name": "Thayna Naves \u2728",
                "username": "naves_thayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1825441",
                "name": "Eric Messa",
                "username": "EricMessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309645725572247553",
                "name": "NACOD O Collins",
                "username": "NacodO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142729863",
                "name": "Chris",
                "username": "manochris3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48374676",
                "name": "Mois\u00e9s Rosa",
                "username": "moisesrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335477497",
                "name": "Anrr\u00e9",
                "username": "_andrescurra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15235491",
                "name": "F\u00e1bio Costa",
                "username": "__fabiocosta__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086230",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leandroprch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66214892",
                "name": "DJ Rafael Bennett \uf8ff",
                "username": "rbennettdj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833031378",
                "name": "Rota Jur\u00eddica",
                "username": "rotajuridica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461226763",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroASsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302461118",
                "name": "Mario Sergio",
                "username": "Mrsergio15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26242635",
                "name": "Jana Cruz",
                "username": "JanaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214186528",
                "name": "Rio Colours",
                "username": "RioColours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261966748",
                "name": "rapha",
                "username": "raphaelsouzag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140963792",
                "name": "T\u00f3xica",
                "username": "kancelada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41410775",
                "name": "Adriel Marcelo Lemes",
                "username": "adrielmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27442817",
                "name": "carlos campello",
                "username": "ccampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2355565117",
                "name": "FERNANDA",
                "username": "lovatosbutt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40249941",
                "name": "ariana pequena",
                "username": "hellenigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034815388",
                "name": "Affonso",
                "username": "yagoaffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590958169",
                "name": "Maia",
                "username": "eaibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71387698",
                "name": "Virginia Sousa",
                "username": "virginiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242582277",
                "name": "Chave do Segredo",
                "username": "laisplata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537689039",
                "name": "Valerio Oliveira",
                "username": "_valerioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316687050",
                "name": "miriam carabetti",
                "username": "miriamcarabetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198287511",
                "name": "T\u00e1ssia Fernandes",
                "username": "tassiajor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609958359",
                "name": "Hon\u00f3rio Jacometto",
                "username": "honoriojn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174052458",
                "name": "Blog N\u00f3s no Mundo",
                "username": "nosnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego P.",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706038548",
                "name": "Ivo Ferreira Lopes",
                "username": "IvoFerreiraLope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428385538",
                "name": "iza",
                "username": "izatuitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172107395",
                "name": "Marvin",
                "username": "marvinbss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33371800",
                "name": "1/2 emonizada",
                "username": "queenofflies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038731516",
                "name": "Nathy",
                "username": "Karinemydelirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610334258",
                "name": "Nathy",
                "username": "Lua_my_delirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537686577",
                "name": "manu",
                "username": "emanumaisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53986380",
                "name": "rodriga rodrigo",
                "username": "raissacortez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378142775",
                "name": "IEF- Amap\u00e1",
                "username": "ief_amapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128219643",
                "name": "Rosinha\ud83d\ude4f",
                "username": "Rossinnhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122834254",
                "name": "ANNE \ud83c\udf38",
                "username": "qesacovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290754866",
                "name": "IGers PoA",
                "username": "IGersPoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111344228",
                "name": "carmen barreto",
                "username": "cjbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64534240",
                "name": "Kalique",
                "username": "kaliquedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12711592",
                "name": "Gus Perdomo",
                "username": "GusPerdomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2402371147",
                "name": "Fala GUARAPARI",
                "username": "FalaGuarapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142918945",
                "name": "MPF",
                "username": "MPF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40973145",
                "name": "Dr. Nelson  Aguiar",
                "username": "Drnelsonaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37787743",
                "name": "G\u00e9tur Fr\u00e1nsson",
                "username": "getur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78565054",
                "name": "Melecio Ponte",
                "username": "Negrecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391290553",
                "name": "China",
                "username": "CHlNA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459382038",
                "name": "JRJornalismo",
                "username": "JRJornalismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863666",
                "name": "jojo",
                "username": "jordanarmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412500206",
                "name": "100atalhos",
                "username": "100atalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705215853",
                "name": "RAONNE DE SOUZA",
                "username": "RaonneS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517077044",
                "name": "Juliana Prado",
                "username": "julianaaaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219398630",
                "name": "Prefeitura de Monte",
                "username": "ASCOMPMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53559755",
                "name": "Thiago Pandolfi",
                "username": "thiagopandolfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147241996",
                "name": "PCH",
                "username": "weixley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653566486",
                "name": "Central do Interior",
                "username": "interiorRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377498214",
                "name": "Samuel Neves",
                "username": "SamNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76139291",
                "name": "Nat\u00e1lia \u2727",
                "username": "nyatche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67004134",
                "name": "Low",
                "username": "looizguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501793676",
                "name": "@Folhadonordeste",
                "username": "Folhadonordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83d\udc89\ud83d\udc0a Vacina para todos\ud83d\ude4f",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37263033",
                "name": "M\u00e1rcia Sena",
                "username": "Marcia_Jakeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8355202",
                "name": "Adriano Melga\u00e7o",
                "username": "adrianomelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86135762",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Esp\u00edrito Santo",
                "username": "bombeirosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51630577",
                "name": "Ot\u00edlia B. Piumbini",
                "username": "otiliapiumbini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250768878",
                "name": "Elizardo Lisboa",
                "username": "elizardolisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51425199",
                "name": "Rafael Padua",
                "username": "faelpadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194438433",
                "name": "Soraya Leal",
                "username": "Soraya_Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619326601",
                "name": "Itamarimoveis",
                "username": "Itamarcimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17414426",
                "name": "Roberta Azevedo",
                "username": "r_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70682567",
                "name": "Marco Ant. Wanrowsky",
                "username": "wanrowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979073852",
                "name": "Deisiane",
                "username": "GDeisiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216920774",
                "name": "godfrey",
                "username": "benzokkjjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745127628",
                "name": "Adriano Oliveira",
                "username": "ancadriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202722724",
                "name": "L.O.V",
                "username": "MLOVN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54721352",
                "name": "Yuka Matsumoto",
                "username": "yukaorigami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339358079",
                "name": "Livia Rodrigues",
                "username": "liviarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242610920339247104",
                "name": "bla",
                "username": "dudarezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246562194",
                "name": "Edynho Oliveira.",
                "username": "edynho_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149487949",
                "name": "Micheli Cristini",
                "username": "micristini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295173496",
                "name": "DAVID SANTOS",
                "username": "DAVIDSA53739604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383351098",
                "name": "samuel militao",
                "username": "samuelmilitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330998478",
                "name": "Fora Bolsonaro",
                "username": "SinistroPadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86830382",
                "name": "Julie\ud83c\udf3b",
                "username": "juliany15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26047901",
                "name": "Rarinho (de \ud83d\ude37)",
                "username": "Jota_Bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101823138",
                "name": "brun\u00e3o",
                "username": "bslvra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258333569",
                "name": "Bruna Domingues",
                "username": "brunahdomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842482153",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude5d\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude6e \ud835\ude3d. \ud835\ude42\ud835\ude64\ud835\ude64\ud835\ude59 \u2605 \u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "joaoalvesjhja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880813158",
                "name": "Manu \u270c\ufe0f",
                "username": "manuelasouza_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138233599",
                "name": "LuizGonz\ud83c\udd70\ufe0fg\ud83c\udd70\ufe0fO (de \ud83c\udfe0) #eleNunc\ud83c\udd70\ufe0f!",
                "username": "luizgonzagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369514180",
                "name": "piracanjubahoje",
                "username": "piracanjubahoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770938789",
                "name": "analuciascp",
                "username": "analuciascp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54336456",
                "name": "bebeia",
                "username": "abrisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621822771",
                "name": "Iago Dias",
                "username": "IagoMDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349123451",
                "name": "fael / Dawn of Chromatica \u2694\ud83d\udc9a",
                "username": "cajuzinhok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455089711",
                "name": "Guardando User",
                "username": "firesupras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170575645",
                "name": "Bruna",
                "username": "BrunaKretzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148519069",
                "name": "Helo",
                "username": "_helods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230552357",
                "name": "Regininha",
                "username": "eduardarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024383",
                "name": "Silas Ramos da Silva",
                "username": "silasramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319929664",
                "name": "Maria Ang\u00e9lica Soave",
                "username": "soavemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133808313",
                "name": "Craft Design",
                "username": "acraftdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60196024",
                "name": "Marianny Kramer",
                "username": "mariannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371072478",
                "name": "ellenmarciabarbosada",
                "username": "ellenmarciab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490847680",
                "name": "Web R\u00e1dio Capitania",
                "username": "webcapitania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118074954",
                "name": "Andrea Lemos",
                "username": "Dea40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823472096",
                "name": "alexa",
                "username": "Alexa250Alexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23441521",
                "name": "Edson Brum",
                "username": "EdsonBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595150042",
                "name": "Guerra E Castro",
                "username": "guerraecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58966488",
                "name": "Claudete Pandolfi",
                "username": "claudetepandolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39774504",
                "name": "Renato Costa Neto",
                "username": "renatocostaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065573445",
                "name": "33Sports",
                "username": "33sports1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025865",
                "name": "Lidiane Fontenelle",
                "username": "Lidi_Fontenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111939916",
                "name": "cristiano",
                "username": "cristianopedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100095677",
                "name": "Diovan \ud83c\udf35",
                "username": "DioVogelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285403313",
                "name": "deivinho souza",
                "username": "deivinhosouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255639042",
                "name": "Briiza",
                "username": "BrizaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87240730",
                "name": "Portal HojeMais",
                "username": "HojeMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769784",
                "name": "Quickly Travel",
                "username": "QuicklyTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253677960",
                "name": "Richie M. Alarc\u00f3n",
                "username": "Richardlma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406639189",
                "name": "jessica serafim",
                "username": "JessikSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150602708",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo J Silva",
                "username": "JooPauloJSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125435494",
                "name": "Ipsis Gr\u00e1fica e Edit",
                "username": "ipsisgrafica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66748633",
                "name": "Kate",
                "username": "karinevelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79511323",
                "name": "Desir\u00e9e Saibert",
                "username": "desireesaibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595687834",
                "name": "Mayara Dias",
                "username": "mayaradiasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16658050",
                "name": "Nelio Souto",
                "username": "neliosouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310556693",
                "name": "DixxJooh \ud83d\udd25",
                "username": "_alaaska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235742440",
                "name": "\ud835\udfdf \ud835\udd4b\u211d\ud835\udd40\u2102\ud835\udd46\ud835\udd43\ud835\udd46\u211d \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "setetricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744112771",
                "name": "Diego Grossi",
                "username": "diegocgrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565747395",
                "name": "Hugo Sousa_Friend\u00b4s Team",
                "username": "driver89hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328976015",
                "name": "Lucas Fagundes",
                "username": "Lucaschiconeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38668746",
                "name": "Marcelo Dias",
                "username": "ecotreino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304552626",
                "name": "Larissa Nunes",
                "username": "laah_ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104939077",
                "name": "Arlete Funaro",
                "username": "ArleteTerapeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213101394",
                "name": "Jorge Dias",
                "username": "Joorgediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158934553",
                "name": "rubia carvalho",
                "username": "rubia_arc69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153857609",
                "name": "Anavilhanas Lodge",
                "username": "anavilhanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228690260",
                "name": "Pescador Amador",
                "username": "Pescador_Amador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41945144",
                "name": "Juliana Jussim",
                "username": "jujussim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619573",
                "name": "Gilson Isleb",
                "username": "GILSONISLEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942632358",
                "name": "\u00c2ndrea Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "andreaacjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46996902",
                "name": "Omar Ch\u00e1varri",
                "username": "Loomil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65250462",
                "name": "Rachel Cristiane",
                "username": "RachelBiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312361235",
                "name": "Malvado Favorito - Lil Baby",
                "username": "cairocesaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236461538",
                "name": "Brianna Howell",
                "username": "bananah96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340710124",
                "name": "\u00a1A la Brasa!",
                "username": "AlaBrasaApure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57769110",
                "name": "sol loiro\u2728",
                "username": "paaaulanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420451795",
                "name": "Yulissa Mejia",
                "username": "bd090048f8fa4a4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206070724",
                "name": "Nany",
                "username": "betonany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481498341",
                "name": "PDT na C\u00e2mara",
                "username": "PDTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58629661",
                "name": "karolcomK",
                "username": "karollcristine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125381627",
                "name": "Sombra Macei\u00f3",
                "username": "Sombramaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89224874",
                "name": "Portal Macei\u00f3",
                "username": "portalmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64055928",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laisdportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40568086",
                "name": "J\u00e9ssica Nese",
                "username": "Je_Nese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751409",
                "name": "Alexandra Souza",
                "username": "XandaPhotograph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161038708",
                "name": "Felipe Bornier",
                "username": "felipebornierrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1532013764",
                "name": "Renato Rioto",
                "username": "renatorioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270461564",
                "name": "@adriano gomes225",
                "username": "adrianogomes225",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878240112",
                "name": "Francys",
                "username": "Francys_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159620319",
                "name": "Droga \u00e9o Braia",
                "username": "sugarnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121279498",
                "name": "Beatriz Fernandes",
                "username": "biaafavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505272194",
                "name": "Rui Tacio Vieira",
                "username": "ruitaciovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147465753",
                "name": "Danny Serva do Deus todo poderoso.\ud83e\udd31",
                "username": "danianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587840387",
                "name": "Revista CCA",
                "username": "revcca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750154009",
                "name": "GR\u00caMIO ! #ReiDeCopas",
                "username": "OPoderosoGremio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57827142",
                "name": "\ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd97 \ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8a",
                "username": "edduble",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216559672",
                "name": "Junior Barion",
                "username": "juniorbarion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366191080",
                "name": "Tania Villareal",
                "username": "taniav2912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396134929",
                "name": "luris",
                "username": "uailuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187715364",
                "name": "Jeni",
                "username": "JeniferAbad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553514570",
                "name": "Paloma Lacerda",
                "username": "Palomaa_Lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79795881",
                "name": "G\u00e9ro Bonini",
                "username": "gerobonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836835130694070272",
                "name": "LOu anaa",
                "username": "lou_anaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630958960",
                "name": "\u0618",
                "username": "demiorgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224720500",
                "name": "LN TURISMO",
                "username": "LNTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192867912",
                "name": "muuuuh \ud83c\udf40",
                "username": "muh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326879556",
                "name": "Dianne Santana",
                "username": "Dianne_Santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312540300",
                "name": "Imagens do Brasil",
                "username": "imagensbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24647809",
                "name": "Dario Sampaio",
                "username": "dariosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39438575",
                "name": "Sabrina Ribeiro de Camargo",
                "username": "ACorinthiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "447725029686800384",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164guj6w35mkbr6y2mx2ccqrvqdml",
        "oldest_id": "446039398639890432",
        "result_count": 500
    }
}