{
    "data": [
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-03-18T21:44:13.000Z",
            "id": "446039396463042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis:  http://t.co/qlJQd6Numc"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2014-03-18T21:44:13.000Z",
            "id": "446039394286182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis:  http://t.co/NXK8WEA3O4"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-03-18T21:38:56.000Z",
            "id": "446038066931974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3-em 2013 criou-se por decreto a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Mossor\u00f3, mas at\u00e9 o momento \u00f1 h\u00e1 pol\u00edtica p\u00fablica ou or\u00e7amento."
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2014-03-18T21:37:48.000Z",
            "id": "446037779601178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da Bahia, esse parque nacional deixa qualquer um de queixo ca\u00eddo, \u00e9 muita beleza! http://t.co/sZ5yEGQE7W"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-18T21:18:49.000Z",
            "id": "446033001474830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis http://t.co/P7J19usovb"
        },
        {
            "author_id": "351098752",
            "created_at": "2014-03-18T21:07:52.000Z",
            "id": "446030246446235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis http://t.co/2bVYyIkN1d"
        },
        {
            "author_id": "1669139330",
            "created_at": "2014-03-18T21:07:16.000Z",
            "id": "446030096361467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis: Confira as \u00faltimas not\u00edcias do Portal EBC http://t.co/0ob7XJkR1M"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2014-03-18T21:07:15.000Z",
            "id": "446030092343316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis: Confira as \u00faltimas not\u00edcias do Portal EBC http://t.co/ImzeHSXOa1"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-03-18T21:07:14.000Z",
            "id": "446030090099359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha define limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis: Confira as \u00faltimas not\u00edcias do Portal EBC http://t.co/2kee7LfQwk"
        },
        {
            "author_id": "1626210912",
            "created_at": "2014-03-18T20:57:18.000Z",
            "id": "446027589812228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estavam aqui no parque nacional aw"
        },
        {
            "author_id": "66459794",
            "created_at": "2014-03-18T20:55:48.000Z",
            "id": "446027210315812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de sacanagem que a anitta e o ben acamparam no parque nacional!!"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2014-03-18T20:46:16.000Z",
            "id": "446024809726476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova amplia\u00e7\u00e3o de parque nacional proposta pelo deputado Marquezelli http://t.co/obCYcROnRZ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-18T20:45:58.000Z",
            "id": "446024738109149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/jpeUwbeYta"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-18T20:45:58.000Z",
            "id": "446024734523015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/X0ikpcDrjX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-18T20:45:58.000Z",
            "id": "446024734502043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto - Canyon Fortaleza - Interior - Parque Nacional da Serra Geral - http://t.co/8S5xQOJ5Na"
        },
        {
            "author_id": "60135404",
            "created_at": "2014-03-18T20:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "446020208416014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto que vai da merda! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OP2Ee95eOb"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-03-18T20:15:20.000Z",
            "id": "446017024938868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Ciclo de Palestras e Capacita\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Curi\u00f3\nParacambi/RJ http://t.co/mLQ8Avvtbb"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-03-18T20:15:07.000Z",
            "id": "446016971604103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Ciclo de Palestras e Capacita\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Curi\u00f3\nParacambi/RJ http://t.co/B3i2Mdh6Lo"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-03-18T20:10:34.000Z",
            "id": "446015828178505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidoras do Jalap\u00e3o realizam visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional do Iguacu (PR) - Naturatins http://t.co/mErpbAyOrM"
        },
        {
            "author_id": "1905849696",
            "created_at": "2014-03-18T19:30:13.000Z",
            "id": "446005673227059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande \u2013 Parque Estadual da Cantareira \u2013 Tesouros de S\u00e3o Paulo: A ideia deste post \u00e9 apresentar op\u00e7\u00f5es b... http://t.co/dCqzxphlML"
        },
        {
            "author_id": "1905849696",
            "created_at": "2014-03-18T19:30:13.000Z",
            "id": "446005673004777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande \u2013 Parque Estadual da Cantareira \u2013 Tesouros de S\u00e3o Paulo: A ideia deste post \u00e9 apresentar op\u00e7\u00f5es b... http://t.co/iaXL8MSilD"
        },
        {
            "author_id": "1751101",
            "created_at": "2014-03-18T19:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "446001358114930690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/BBAWUKR6JS"
        },
        {
            "author_id": "48911578",
            "created_at": "2014-03-18T19:11:45.000Z",
            "id": "446001025590505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arq. manoel coelho, proj. parque municipal - http://t.co/mD1dzFF7EI"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-03-18T19:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "56683654",
                        "start": 115,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "445998246205616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha atende #MPF e inclui limites de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas http://t.co/4DhX77NKtU via @MPF_PRRJ"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2014-03-18T18:52:32.000Z",
            "id": "445996187955761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta, e situa-se... http://t.co/cPG8bmqfDB"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2014-03-18T18:33:39.000Z",
            "id": "445991439382880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lagartixa foi descoberta no Parque Nacional de Manu http://t.co/8RKQZInUjA"
        },
        {
            "author_id": "800488436",
            "created_at": "2014-03-18T18:08:44.000Z",
            "id": "445985168130838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique foi o local escolhido para celebrar, entre os dias 19 e 25 de mar\u00e7o,... http://t.co/9RLrmrlar3"
        },
        {
            "author_id": "102406492",
            "created_at": "2014-03-18T17:39:31.000Z",
            "id": "445977815163211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque Estadual \n\nParque municipal \u00e9 refer\u00eancia na reabilita\u00e7\u00e3o de animais silvestres\n\nRefer\u00eancia no abrigo e... http://t.co/buKrcSU3Vv"
        },
        {
            "author_id": "1374837906",
            "created_at": "2014-03-18T17:27:54.000Z",
            "id": "445974891435528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai sabado no parque municipal????\nkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1348135790",
            "created_at": "2014-03-18T17:25:34.000Z",
            "id": "445974302383677440",
            "in_reply_to_user_id": "1729074140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Coreaanoo Ah sim, aqui diz que ele foi um viajante americano que morreu perto do Parque Nacional Denali, e etc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-18T17:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "445973643294539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintrodu\u00e7\u00e3o do Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC: http://t.co/nsZ6qRkDOu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-18T17:21:56.000Z",
            "id": "445973389253951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a - Marinha atende MPF/RJ e inclui limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas http://t.co/z0N3eIuNYr"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-03-18T17:08:06.000Z",
            "id": "445969907361284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas apresenta ao turista v\u00e1rias fontes que se transformam em riachos em... http://t.co/MQmNKHgdzw"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-03-18T17:06:48.000Z",
            "id": "445969583057293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha atende MPF/RJ e inclui limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas: Medida visa di... http://t.co/xMU1dbrThK #MPF"
        },
        {
            "author_id": "2386870345",
            "created_at": "2014-03-18T17:03:27.000Z",
            "id": "445968737909620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de passeio pelo Norte de Ubatuba  Praia da Fazenda e N\u00facleo Picinguaba - Parque Estadual da Serra do Mar O Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "2386870345",
            "created_at": "2014-03-18T17:02:09.000Z",
            "id": "445968409554354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POUSADA COLONIAL Ilha Anchieta - Ilha do Pres\u00eddio Desativado  Principal praia do Parque Estadual da Ilha Anchieta. Aqui,"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2014-03-18T16:56:02.000Z",
            "id": "445966870177271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Botucatu recebe Domingo no Parque em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1gua... http://t.co/6lFKpX3I4g"
        },
        {
            "author_id": "130281263",
            "created_at": "2014-03-18T16:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "190700386",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopmattos"
                    }
                ]
            },
            "id": "445966650442260480",
            "in_reply_to_user_id": "190700386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopmattos po vai que assim voce enche de carro uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "39438575",
            "created_at": "2014-03-18T16:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "445962435523268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de helic\u00f3ptero nas Cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UcsgvWioEq"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2014-03-18T16:33:16.000Z",
            "id": "445961143878959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal comemora o Dia da \u00c1gua \nhttp://t.co/4MGGneu1UI"
        },
        {
            "author_id": "161038708",
            "created_at": "2014-03-18T16:00:06.000Z",
            "id": "445952794269605888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3,vamos discutir na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente meu PL que libera pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios em Angra dos Reis eParaty"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-18T15:54:48.000Z",
            "id": "445951460883595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/crJQg8SqVv"
        },
        {
            "author_id": "2398480702",
            "created_at": "2014-03-18T15:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75564922,
                        -23.45992444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "445943708945756161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Caminhar (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/wyysJ9rq1V"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2014-03-18T15:19:54.000Z",
            "id": "445942678883414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha atende #MPF/RJ e inclui limites de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas http://t.co/7F7uPPVOjw"
        },
        {
            "author_id": "273641768",
            "created_at": "2014-03-18T15:00:18.000Z",
            "id": "445937745043537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace visita Parque Estadual das Carna\u00fabas em Granja e Vi\u00e7osa do\u00a0Cear\u00e1 http://t.co/oIb5VCYD4t"
        },
        {
            "author_id": "178309665",
            "created_at": "2014-03-18T14:54:51.000Z",
            "id": "445936374428876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida \u201cIbare - Mamor\u00e9\u201d (Beni) http://t.co/bkczGvQFK5 #BeniBolivia"
        },
        {
            "author_id": "180240129",
            "created_at": "2014-03-18T14:54:44.000Z",
            "id": "445936344863215616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida \u201cIbare - Mamor\u00e9\u201d (Beni) http://t.co/RT8gqv6DQc #BeniBolivia"
        },
        {
            "author_id": "2398480702",
            "created_at": "2014-03-18T14:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "445935647862562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vista (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/yyzJRHO9E7"
        },
        {
            "author_id": "1360626758",
            "created_at": "2014-03-18T14:32:05.000Z",
            "id": "445930646519570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica em Itaperuna | Folha de Italva: http://t.co/DwFBtWpnkj"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-03-18T14:30:59.000Z",
            "id": "445930366470475776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida visa diminuir n\u00famero de embarca\u00e7\u00f5es irregulares na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/jWiMS3CqOZ"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-03-18T14:30:32.000Z",
            "id": "445930255921192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marinha atende MPF e inclui limites de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Cartas N\u00e1uticas  http://t.co/jWiMS3CqOZ"
        },
        {
            "author_id": "2147505230",
            "created_at": "2014-03-18T14:24:23.000Z",
            "id": "445928706075525120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG promove Cineclube Olaria http://t.co/kEaUgjIHfN"
        },
        {
            "author_id": "83934551",
            "created_at": "2014-03-18T14:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1959,
                        -22.934613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "445924753220829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais!!!! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/3EgLIeCAWJ"
        },
        {
            "author_id": "2388969767",
            "created_at": "2014-03-18T13:40:23.000Z",
            "id": "445917636472631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NQ0tnPdnz1"
        },
        {
            "author_id": "1641163693",
            "created_at": "2014-03-18T13:35:33.000Z",
            "id": "445916418790670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/xUZGjRt4iX  http://t.co/8QMy8vdzLs"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-18T13:30:55.000Z",
            "id": "445915253885259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1ria da Alemanha ajudando os monitores do Parque Nacional da Tijuca a deixar as placas limpas! Ajude voc\u00ea... http://t.co/WwyxnGRZbG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-18T13:29:11.000Z",
            "id": "445914814250885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1ria da Alemanha ajudando os monitores do Parque Nacional da Tijuca a deixar as placas limpas! Ajude voc\u00ea... http://t.co/s09U3LBTeU"
        },
        {
            "author_id": "963352434",
            "created_at": "2014-03-18T13:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "445912122682519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/PC8OmtreHT"
        },
        {
            "author_id": "468739212",
            "created_at": "2014-03-18T13:12:41.000Z",
            "id": "445910665082175489",
            "in_reply_to_user_id": "156655962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/EYhcCp7xSo (via @CONSULTRAV)"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:34.000Z",
            "id": "445910130492575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/NBl7mlT1xo http://t.co/NvWog3KwTc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:34.000Z",
            "id": "445910130295463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/jEsrTihG2l http://t.co/mM8SDD14ic"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:34.000Z",
            "id": "445910129444007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/NBl7mlT1xo http://t.co/VFRNnQWJnk"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:34.000Z",
            "id": "445910129204920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/ntft43zrr3 http://t.co/xXHaestcH6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:33.000Z",
            "id": "445910127359832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/vt1UdGCqQc"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:31.000Z",
            "id": "445910120489553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/YAn9WI5g1G"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:31.000Z",
            "id": "445910120468594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/JOIENNVzCY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-18T13:10:31.000Z",
            "id": "445910120367931393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho - http://t.co/HBseYUofQ7"
        },
        {
            "author_id": "68774859",
            "created_at": "2014-03-18T13:02:40.000Z",
            "id": "445908141394636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal com #ela passeio super agrad\u00e1vel #obrigadoporestaraomeulado #flor #teAmoMuito\u2026 http://t.co/VFWJbG6x5R"
        },
        {
            "author_id": "1170470286",
            "created_at": "2014-03-18T13:00:47.000Z",
            "id": "445907670114254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH que tal voc\u00eas criarem um espa\u00e7o para n\u00f3s que amamos o Rock Rool no Parque Municipal. Deputados... http://t.co/hPJUq2Q0hR"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-18T12:34:04.000Z",
            "id": "445900945679855617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u sob a luz da lua cheia. Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/VqoCZRVJ2G"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2014-03-18T12:31:04.000Z",
            "id": "445900191321698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Erawan, Tail\u00e2ndia\nO cen\u00e1rio paradis\u00edaco deste Parque Nacional \u00e9 composto por lagos de \u00e1gua... http://t.co/hGfJ410sI4"
        },
        {
            "author_id": "41935757",
            "created_at": "2014-03-18T12:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11106856,
                        -4.15482259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "445897220312027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/2qaZtKgdre"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-03-18T12:16:26.000Z",
            "id": "445896509586808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserve uma viagem ao Parque Nacional de #Ranthambore: http://t.co/u7xZgNInQ2"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-03-18T12:10:39.000Z",
            "id": "445895053693960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show dos Paralamas no s\u00e1bado atraiu 30 mil no Parque Municipal http://t.co/1bxvgatDUR"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-03-18T12:09:46.000Z",
            "id": "445894828896047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show dos Paralamas no s\u00e1bado atraiu 30 mil no Parque Municipal http://t.co/5YX5KSa2VY"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-18T12:05:30.000Z",
            "id": "445893757503016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu-bola no caminho! ! #matogrosso #cuiaba #nature #wildlife @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/4u3dP9NNTG"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-03-18T11:50:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "124823857",
                        "start": 53,
                        "username": "ismaelalexandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "445890023742009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ @ismaelalexandr http://t.co/SgYlDZaASE"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-18T11:47:10.000Z",
            "id": "445889143332421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) w/ 2 others http://t.co/7Bc4nNYKbC"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-03-18T11:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "56683654",
                        "start": 90,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.31002167,
                        -22.95978423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e433fbca595f29e5"
            },
            "id": "445887375965949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra ter\u00e1 seus limites em carta n\u00e1uticas http://t.co/GVjjcOcNtU c/c @MPF_PRRJ"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-03-18T11:31:31.000Z",
            "id": "445885203589107712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz, simplicidade, sossego e muita natureza em pleno Parque Estadual da Costa do Sol em Massambaba! Veja o video!... http://t.co/n79Qe7a2Ec"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-03-18T10:01:42.000Z",
            "id": "445862602019577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descansar antes da tortura que e a Jungle Marathon !!\nPlaneta Extremo TV Globo Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s ICMBio http://t.co/oibO2zUqcL"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-18T09:40:45.000Z",
            "id": "445857330794868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tca99cr1G1"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-18T07:30:09.000Z",
            "id": "445824464081518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "26290953",
            "created_at": "2014-03-18T04:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.55914,
                        -22.476771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "445780860626018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/hGBsOAHFiI"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-03-18T04:31:25.000Z",
            "id": "445779481278443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia RJ por hobbykodak 2013.\n#parque #mantiqueira http://t.co/6mbOosZNpw"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-03-18T03:31:48.000Z",
            "id": "445764477925863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o dia mundial da \u00e1gua,preserve os recursos h\u00eddricos. Cachoeira veu da noiva parque nacional de Itatiaia RJ. http://t.co/y6F9GlMdXp"
        },
        {
            "author_id": "146247912",
            "created_at": "2014-03-18T03:07:17.000Z",
            "id": "445758307240644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22 de mar\u00e7o dia mundial da \u00e1gua,preserve os recursos h\u00eddricos.\nCachoeira veu da noiva parque nacional de Itatiaia RJ. http://t.co/SnlvRkoz0M"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-18T03:00:03.000Z",
            "id": "445756489882296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de mar\u00e7o de 2014\nMangang\u00e1\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/OpMzV1Xfx8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-18T02:00:02.000Z",
            "id": "445741383899295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/WO74xCKk3n"
        },
        {
            "author_id": "959576677",
            "created_at": "2014-03-18T01:56:41.000Z",
            "id": "445740540626493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 de julho de 2009.dizendo versos a c\u00e9u aberto, ao sol, na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal, \"Sementes de... http://t.co/DuAlR8EwkM"
        },
        {
            "author_id": "257742951",
            "created_at": "2014-03-18T01:40:28.000Z",
            "id": "445736463054143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s visita de Dilma a Rond\u00f4nia, Justi\u00e7a Federal autoriza abertura de estrada em parque estadual: http://t.co/WT0aa0jKSh"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-03-18T01:35:01.000Z",
            "id": "445735088299737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia?\nCom lagos de \u00e1gua de cor turquesa e muito... http://t.co/XsKF7jfDCn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-18T01:34:18.000Z",
            "id": "445734911220011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pv5Tf21A0c"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-18T01:34:04.000Z",
            "id": "445734851958673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d9rIwoZinP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-18T01:32:43.000Z",
            "id": "445734510525562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jI18BoG8q6"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-18T01:15:01.000Z",
            "id": "445730056015339524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #innovaci\u00f3n"
        },
        {
            "author_id": "276502728",
            "created_at": "2014-03-18T00:27:04.000Z",
            "id": "445717988109713409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser la no parque municipal,minha mae disse q vai ir tbm kkakaksksowmsoak"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-18T00:18:08.000Z",
            "id": "445715743712505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo para o Pico do Eco - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/b4jEnsUZzN"
        },
        {
            "author_id": "477997188",
            "created_at": "2014-03-18T00:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "445712660878098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/PXgrViB0mz"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2014-03-17T23:51:35.000Z",
            "id": "445709061427036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 mil quel\u00f4nios s\u00e3o soltos em \u00e1rea protegida no Uatum\u00e3... http://t.co/wz34ayVLtt"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2014-03-17T23:39:31.000Z",
            "id": "445706024377266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Pedra, Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT http://t.co/sghCNMpQbA"
        },
        {
            "author_id": "463351884",
            "created_at": "2014-03-17T23:38:03.000Z",
            "id": "445705655999922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual do Rio Doce\u00a0(PERD/MG) http://t.co/ppxasLRMlc"
        },
        {
            "author_id": "471656261",
            "created_at": "2014-03-17T23:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "445705481257242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que amiga gata que eu tenho \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/MclWNZCttd"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2014-03-17T23:21:19.000Z",
            "id": "445701443690201090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magnitude das \u00e1rvores gigantes no Parque Nacional das Sequoias, #California por Xeno Sapien #Giants #trees #nature http://t.co/xJCyKBEV59"
        },
        {
            "author_id": "77838134",
            "created_at": "2014-03-17T23:10:38.000Z",
            "id": "445698754163638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nc\u00b9 - Not\u00edcia de Castilho : O Governo do Estado estuda a expans\u00e3o do Parque Estadual do Aguape\u00ed... http://t.co/X6pU4DMwz8"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-03-17T23:09:14.000Z",
            "id": "445698404199313409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 retoma atividades http://t.co/5P8kZtDwoG"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-17T23:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "445696709633785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/tuR8UuZlo2"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2014-03-17T22:30:46.000Z",
            "id": "445688721439207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Comiss\u00e3o do Meio Ambiente debate ocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Bo1heWKvY3"
        },
        {
            "author_id": "232168430",
            "created_at": "2014-03-17T22:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "445687063355359234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/BvFo3r7hVP"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-03-17T22:16:40.000Z",
            "id": "445685174135578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal de Macei\u00f3 retoma atividades nesta semana http://t.co/TnA7LPlL13"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2014-03-17T22:14:38.000Z",
            "id": "445684661919174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arredores da aldeia Campo do Ger\u00eas que est\u00e1 situada junto \u00e0 Mata da Albergaria em pleno Parque Nacional da... http://t.co/gcdZiXqFID"
        },
        {
            "author_id": "205712378",
            "created_at": "2014-03-17T22:05:02.000Z",
            "id": "445682247484444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consumiu 20 mil m\u00b2 de vegeta\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico de Itapebussus (Arie), em Rio das Ostras."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-17T21:58:19.000Z",
            "id": "445680554365575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 retoma atividades nesta semana: \n          escolas podem marcar as visitas http://t.co/To6rVCtUrM"
        },
        {
            "author_id": "1004632778",
            "created_at": "2014-03-17T21:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "445675930510688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/TeO10k7nul"
        },
        {
            "author_id": "327120712",
            "created_at": "2014-03-17T21:39:36.000Z",
            "id": "445675845165023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisa boa\nhttp://t.co/tGKbvooHHw"
        },
        {
            "author_id": "104973190",
            "created_at": "2014-03-17T21:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56855437,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "445674429583200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (S\u00e3o Bernardo do Campo, SP) http://t.co/4dLtynuFas"
        },
        {
            "author_id": "275669235",
            "created_at": "2014-03-17T21:30:02.000Z",
            "id": "445673438662111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindos n\u00e3o? S\u00e3o Horned Puffin na plumagem, no Alaska Maritime National Wildlife Refuge perto do parque nacional... http://t.co/GXfNnNvp38"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-17T21:25:38.000Z",
            "id": "445672332204728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/Aj73Pc1mEZ"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-03-17T21:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85189424,
                        -29.31323363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "445671125289533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canela #parquedocaracol @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/YwECRhRNjr"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2014-03-17T21:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "46450116",
                        "start": 84,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "445670955570847744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide contra a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) via @andanews http://t.co/cKWa9SgRr3"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2014-03-17T21:10:01.000Z",
            "id": "445668401151631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- WHITEHAVEN BEACH, Australia\n\nCom mais de 4km de areia, a praia faz parte do Parque Nacional das Ilhas... http://t.co/hf5pUyY4zV"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2014-03-17T21:04:06.000Z",
            "id": "445666909376503809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - A Floresta Nacional de Bras\u00edl\u2026 http://t.co/QlpjpgVeHe"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-03-17T20:57:47.000Z",
            "id": "445665323522732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza a\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua - http://t.co/Bom6FN1QqX"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2014-03-17T20:57:21.000Z",
            "id": "445665212184547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica em Itaperuna: Em Itaperuna aconteceu audi\u00eancia... http://t.co/qv9Fn4k9rM"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2014-03-17T20:57:20.000Z",
            "id": "445665209957367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica em Itaperuna: Em Itaperuna aconteceu audi\u00eancia... http://t.co/qluMv4L87A"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-03-17T20:57:17.000Z",
            "id": "445665196879540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado 0800 612 211 CMA debate ocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qdie5CFpyG - http://t.co/r1py8uUCJu"
        },
        {
            "author_id": "359418199",
            "created_at": "2014-03-17T20:53:57.000Z",
            "id": "445664357288919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologistas pedem esclarecimentos sobre poss\u00edveis desfloresta\u00e7\u00f5es para instala\u00e7\u00e3o de gaiolas para coelhos na \u00e1... http://t.co/lDbywlkmyc"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2014-03-17T20:46:35.000Z",
            "id": "445662504803241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 retoma atividades http://t.co/53mfasObuM"
        },
        {
            "author_id": "35052898",
            "created_at": "2014-03-17T20:30:33.000Z",
            "id": "445658466976145409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide contra a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/VCvGXTvVuX"
        },
        {
            "author_id": "202747060",
            "created_at": "2014-03-17T20:00:01.000Z",
            "id": "445650784542523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santos tem um espa\u00e7o para o lazer de jovens, adultos e fam\u00edlias. O Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, que... http://t.co/sAs6XKKCLP"
        },
        {
            "author_id": "515496575",
            "created_at": "2014-03-17T19:56:13.000Z",
            "id": "445649826890678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debateu hoje a conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia, amea\u00e7ada pelo aumento populacional."
        },
        {
            "author_id": "68530842",
            "created_at": "2014-03-17T19:54:47.000Z",
            "id": "445649468709691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gosta de Grutas e cavernas? O Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira PETAR, conta com uma grande quantidade... http://t.co/Cl043WdpTt"
        },
        {
            "author_id": "219377349",
            "created_at": "2014-03-17T19:38:18.000Z",
            "id": "445645320761131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O senador Ivo Cassol (PP-RO) comemorou a decis\u00e3o da Assembleia Legislativa do Estado de Rond\u00f4nia que revogou o... http://t.co/Is4zxrTxll"
        },
        {
            "author_id": "170450838",
            "created_at": "2014-03-17T19:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11106856,
                        -4.15482259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "445643719916941312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labirinto!! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/cmSH3c9wv6"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2014-03-17T19:31:01.000Z",
            "id": "445643485727969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os v\u00e3o propor novos limites para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AvfZkRdzBY"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2014-03-17T19:30:21.000Z",
            "id": "445643319339941889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os v\u00e3o propor novos limites para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/loWkDaV0nI"
        },
        {
            "author_id": "110180305",
            "created_at": "2014-03-17T19:25:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "445642113683046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo toiss! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Jj2tQHOggK"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2014-03-17T18:59:20.000Z",
            "id": "445635512775098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores matam e traficam animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba http://t.co/7CQ3haaHUK"
        },
        {
            "author_id": "69276326",
            "created_at": "2014-03-17T18:27:34.000Z",
            "id": "445627518973116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/XaSxBtZuba"
        },
        {
            "author_id": "164933399",
            "created_at": "2014-03-17T18:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "65527830",
                        "start": 38,
                        "username": "DiegoFerMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "445626950011609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Barranco w/ @diegofermg) http://t.co/m71WddB9PB"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-03-17T18:04:32.000Z",
            "id": "445621720909479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado 0800 612 211 \u00d3rg\u00e3os v\u00e3o propor novos limites para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YUWQiWHRoW - http://t.co/r1py8uUCJu"
        },
        {
            "author_id": "134878936",
            "created_at": "2014-03-17T18:00:45.000Z",
            "id": "445620768475713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caju\u00edna Trekking leva centenas de enduristas para a Floresta Nacional dos Palmares - http://t.co/SwFIDMZu4y"
        },
        {
            "author_id": "296444749",
            "created_at": "2014-03-17T17:59:25.000Z",
            "id": "445620436509163520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3os v\u00e3o propor novos limites para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nhttp://t.co/aVtmejlf4c"
        },
        {
            "author_id": "2342593902",
            "created_at": "2014-03-17T17:51:59.000Z",
            "id": "445618565228404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que #mantiqueiraviva \u00e9 a 8\u00aa \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel da Terra? Leia: http://t.co/ERRsIGAurN http://t.co/yM7udA3hs2"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2014-03-17T17:40:41.000Z",
            "id": "445615719804571649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate conserva\u00e7\u00e3o da #floresta nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/GDk5zIVeNF"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-03-17T17:34:01.000Z",
            "id": "445614044268208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elizandra Bueno envia foto...valeu meninas!!!\n\n1\u00ba per\u00edodo Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas no po\u00e7o preto_ parque nacional do... http://t.co/75mv5fdwkm"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-03-17T17:17:24.000Z",
            "id": "445609859506241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atentai-vos:Quinta-feira aniversario do Parque Estadual do Acu no Farol de S.Tome.67% da area do Parque... http://t.co/4jZiZOuNLs"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-03-17T17:16:10.000Z",
            "id": "445609551866236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Um c\u00e9u dobrado: Rastros de estrelas sobre o Parque Nacional dos Arcos\n.\n.\n.\n.\nO que est\u00e1 acontecendo com esse... http://t.co/0PFkAryIzY"
        },
        {
            "author_id": "71722534",
            "created_at": "2014-03-17T17:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "445608470642167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis que ele surge mais uma vez. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/DF9jDU8op5"
        },
        {
            "author_id": "423546422",
            "created_at": "2014-03-17T17:11:41.000Z",
            "id": "445608421057134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha mae \"amanha vamos num parque \u00c1QUATICO\" eles me levaram num parque nacional.. mas foi beem legal"
        },
        {
            "author_id": "423546422",
            "created_at": "2014-03-17T17:10:38.000Z",
            "id": "445608157927460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui no primeiro parque nacional do br.. ate q foi legal as cachoeiras sao perfeitas jesus"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2014-03-17T17:05:22.000Z",
            "id": "445606833508868096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas debatem conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ykPsXJSUwi"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-03-17T16:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0830758,
                        0.0230778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "445601938374402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de reflex\u00e3o @ parque nacional do jalap\u00e3o http://t.co/G2xfDY8N39"
        },
        {
            "author_id": "924511398",
            "created_at": "2014-03-17T15:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00313995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "445589500019093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradacapivara @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/2DLXJ0UzC0"
        },
        {
            "author_id": "366899541",
            "created_at": "2014-03-17T15:54:34.000Z",
            "id": "445589014339272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/L5bIf45s5K \u2014  Parque Municipal das Caieira..........................\nque vergonha pra nos joinvilenses.. http://t.co/IeCD86bCHW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-03-17T15:13:50.000Z",
            "id": "445578762902831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TR\u00c2NSITO] Uma pessoa morreu em um acidente entre um carro e uma moto na BR-469, na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-03-17T15:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84908432,
                        -15.37354371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "445576528102195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado passeio com amigos !!! @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/6uvXB9DcIZ"
        },
        {
            "author_id": "42736936",
            "created_at": "2014-03-17T13:56:04.000Z",
            "id": "445559195509989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paran\u00e1 tem parque refer\u00eancia na reabilita\u00e7\u00e3o de animais silvestres: http://t.co/zTGWf9E5sJ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-17T13:48:00.000Z",
            "id": "445557163952336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando os trabalhos...Parque Parque Nacional do Igua\u00e7u, Com Jo\u00e3o Freire. http://t.co/PSEbMO1hkA"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2014-03-17T13:34:17.000Z",
            "id": "445553712388661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina no Parque Municipal reabre para popula\u00e7\u00e3o \nhttp://t.co/laebb0C3DT"
        },
        {
            "author_id": "48359087",
            "created_at": "2014-03-17T13:33:32.000Z",
            "id": "445553520863739905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Paisagem deslumbrante, cheio de altas dunas com at\u00e9 40 metros de... http://t.co/RJoEjJpAoZ"
        },
        {
            "author_id": "2386104259",
            "created_at": "2014-03-17T13:31:07.000Z",
            "id": "445552915684814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/73yGuUQpjK"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-03-17T13:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "445550305196118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/qFwLdAO1OY #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "97479569",
            "created_at": "2014-03-17T13:07:00.000Z",
            "id": "445546844610109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando com uma galera responsa aqui na esta\u00e7ao ecol\u00f3gica, na #UFMG"
        },
        {
            "author_id": "141247299",
            "created_at": "2014-03-17T13:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94514595,
                        -19.86223146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "445546261203398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreva a imagem... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/tD2ECv3nYO"
        },
        {
            "author_id": "101381045",
            "created_at": "2014-03-17T12:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85397609,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "445545067118612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! #latergram #Barreirinhas #ItBabies #ontheroad @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/SfdtIBUAEH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-17T12:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37799528",
                        "start": 3,
                        "username": "alexrgf"
                    }
                ]
            },
            "id": "445543040665808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexrgf: Luau das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/QsonZ3AW2c"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-17T12:39:59.000Z",
            "id": "445540047341629440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o viu na TV, segue a primeira parte (de duas) do programa sobre a Reserva Extrativista Chico Mendes.... http://t.co/oWET7eolxq"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-17T12:30:58.000Z",
            "id": "445537778689134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades sobre o Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/gjtIyH0Rak"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-17T12:30:50.000Z",
            "id": "445537742223835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades sobre o Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/EdOcNIN2Wk"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-17T12:30:50.000Z",
            "id": "445537742194503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades sobre o Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/fcfwQMgp9E"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-17T12:30:50.000Z",
            "id": "445537742144159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades sobre o Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/Mh0t9Z0j0b"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2014-03-17T12:29:51.000Z",
            "id": "445537497318035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide contra a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/z3953rcKVG http://t.co/fbRdx17zf5"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2014-03-17T12:29:47.000Z",
            "id": "445537481237479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide contra a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/zHgjtzoF9e"
        },
        {
            "author_id": "2285415268",
            "created_at": "2014-03-17T12:19:56.000Z",
            "id": "445535001137119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural do Tejo Internacional e Parque Nacional Monfrag\u00fce.1 ao 4 de maio"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2014-03-17T12:13:15.000Z",
            "id": "445533318092554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pang Ung, Tail\u00e2ndia\nO Parque Nacional de Pang Ung proporciona bel\u00edssimas paisagens, com lagos e... http://t.co/iXaOg8dTqr"
        },
        {
            "author_id": "785231904",
            "created_at": "2014-03-17T12:07:18.000Z",
            "id": "445531820315398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vai debater conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \n\nA conserva\u00e7\u00e3o da Floresta... http://t.co/OexTXNXpxc"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2014-03-17T11:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1154125973706682369",
                        "start": 104,
                        "username": "e_cidadania"
                    }
                ]
            },
            "id": "445528550125608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao vivo: CMA debate a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Participe http://t.co/19WfWp0zrD ou @e_cidadania"
        },
        {
            "author_id": "613263625",
            "created_at": "2014-03-17T11:35:43.000Z",
            "id": "445523874030297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL. http://t.co/BZTFfOGF5H"
        },
        {
            "author_id": "613263625",
            "created_at": "2014-03-17T11:35:43.000Z",
            "id": "445523872251920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL. http://t.co/udBncIJ1Ja"
        },
        {
            "author_id": "425878995",
            "created_at": "2014-03-17T11:34:38.000Z",
            "id": "445523599240474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regram brasilemfotos\nParque Nacional do Igua\u00e7u/PR por andrea_bel http://t.co/e6kDmruBtT"
        },
        {
            "author_id": "211466798",
            "created_at": "2014-03-17T11:06:47.000Z",
            "id": "445516592198455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daqui a pouco, o engarrafamento pra macae vai come\u00e7ar no Centro de Rio das Ostras. Porra...todo dia agora, no parque municipal, ja ta parado"
        },
        {
            "author_id": "110679122",
            "created_at": "2014-03-17T10:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "445514168280809472",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM bom dia Lucas! Transito na Andradas,sentido pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, esta intenso na regi\u00e3o do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-03-17T10:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "445509251994509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Parque. Bom dia #bh! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/nHqFkA5Hpm"
        },
        {
            "author_id": "1945368990",
            "created_at": "2014-03-17T09:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "445497742677540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/dHwNbql1qp"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-03-17T09:01:01.000Z",
            "id": "445484943481643009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide contra a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA): (da Reda\u00e7\u00e3o)\n\nO Parque Nacion... http://t.co/FthEiAKtDh"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-03-17T09:00:23.000Z",
            "id": "445484782948855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal decide contra a ca\u00e7a de bis\u00f5es no Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/qtlLoSZKxP"
        },
        {
            "author_id": "2273612899",
            "created_at": "2014-03-17T08:20:03.000Z",
            "id": "445474632087261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lindissimo desfiladeiro faz parte do \"Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido\", em Espanha. \u00c9 tamb\u00e9m a... http://t.co/3F4AXzET3x"
        },
        {
            "author_id": "137430806",
            "created_at": "2014-03-17T03:46:51.000Z",
            "id": "445405880662908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m da rolezinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57989338",
            "created_at": "2014-03-17T03:27:26.000Z",
            "id": "445400991056150529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Itatiaia http://t.co/n1qBecKghY"
        },
        {
            "author_id": "57825643",
            "created_at": "2014-03-17T03:18:28.000Z",
            "id": "445398736261644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia muito bom!! #happy #weekend #boy #sjc #sunday #parquedacidade #love @ Parque Municipal Roberto\u2026 http://t.co/nWHzHXTExf"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2014-03-17T03:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20545333,
                        -22.9414371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "445394758811541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquela vitamina D \u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6jrdZvb5nN"
        },
        {
            "author_id": "201103944",
            "created_at": "2014-03-17T02:46:56.000Z",
            "id": "445390798738444290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal http://t.co/f1QvMLhme9"
        },
        {
            "author_id": "201103944",
            "created_at": "2014-03-17T02:46:53.000Z",
            "id": "445390788848259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \n#christtopher http://t.co/gMZkAU3s5J"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-17T02:37:05.000Z",
            "id": "445388321414709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual do Chapad\u00e3o do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/LIwmF7DQ2K"
        },
        {
            "author_id": "1419611894",
            "created_at": "2014-03-17T02:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "445382706659332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/N2gemCbdS3"
        },
        {
            "author_id": "516959992",
            "created_at": "2014-03-17T01:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1389653,
                        -22.4419294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "445375612853944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas lindas!  #show #paralamas #amigas #primas @ Parque Municipal de Petropolis http://t.co/WFk3KxIAkk"
        },
        {
            "author_id": "122834254",
            "created_at": "2014-03-17T01:44:54.000Z",
            "id": "445375188583325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi rolezeira demais naquela feira e naquele parque municipal, n\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "85832784",
            "created_at": "2014-03-17T01:41:48.000Z",
            "id": "445374409894031361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - RS http://t.co/uf0wfFhXSF"
        },
        {
            "author_id": "163102005",
            "created_at": "2014-03-17T01:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11106856,
                        -4.15482259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "445372457076400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pausa na vida, uma paus para o descanso! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5MCu5vDTrJ"
        },
        {
            "author_id": "1107286129",
            "created_at": "2014-03-17T01:15:04.000Z",
            "id": "445367683698028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha. Famosa Ta\u00e7a. http://t.co/SeegAuXLYM"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2014-03-17T01:04:47.000Z",
            "id": "445365094600687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio entregar\u00e1 gest\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara \u00e0 iniciativa privada http://t.co/N459HZHdpu"
        },
        {
            "author_id": "462619915",
            "created_at": "2014-03-17T00:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "445358680826208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De regreso #Friendship @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/1E2uqKTMht"
        },
        {
            "author_id": "33669134",
            "created_at": "2014-03-17T00:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9341355,
                        -19.92156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "445356756315955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hey parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-17T00:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "445350480785702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00e3\u00e3o pohaaaa. Chopp e churras. Vamo dale (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @vtncassi) http://t.co/PDpHxaCKHa"
        },
        {
            "author_id": "373633468",
            "created_at": "2014-03-17T00:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8892294,
                        -23.5074848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "445348939500621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo vai passar e as coisas v\u00e3o se acertar. \ud83c\udf43 @ Parque Munic\u00edpal http://t.co/pQfk12jE02"
        },
        {
            "author_id": "71033370",
            "created_at": "2014-03-16T23:43:56.000Z",
            "id": "445344748765601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de Rond\u00f4nia comemora extin\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Amaz\u00f4nia http://t.co/mL22S71m4o"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-03-16T23:39:27.000Z",
            "id": "445343619663532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabrica se aoresenta no Parque Municipal \u2014 at Itaipava/Petropolis-RJ http://t.co/dk3Sah3Z5Y"
        },
        {
            "author_id": "940554978",
            "created_at": "2014-03-16T23:25:10.000Z",
            "id": "445340024205111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[INFO] 16.03.14~\n\nEl programa ser\u00e1 grabado en el Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCr. managern00na @ jewelsbrazil"
        },
        {
            "author_id": "1554405487",
            "created_at": "2014-03-16T23:18:54.000Z",
            "id": "445338449135271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotemig t\u00e1 de brinks cm meu bigode ... e essa excurs\u00e3o q vai ter p clube ae, ano passado nem p parque municipal nos fomos !"
        },
        {
            "author_id": "46247113",
            "created_at": "2014-03-16T23:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445336649900507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiuu ultimo dia! (@ Parque Municipal de Eventos w/ 26 others) [pic]: http://t.co/7na0akMEGZ"
        },
        {
            "author_id": "283279366",
            "created_at": "2014-03-16T23:11:31.000Z",
            "id": "445336589695471617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um rolezinho s\u00f3 pra manter a calma rss @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/7doMq91gRW"
        },
        {
            "author_id": "394139360",
            "created_at": "2014-03-16T23:07:52.000Z",
            "id": "445335671004487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores domingos &lt;3 @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/DdS265xlP1"
        },
        {
            "author_id": "100975780",
            "created_at": "2014-03-16T23:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "445334799465861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da paz !!! \ud83d\udc4d\ud83d\ude01\ud83d\ude0a\ud83d\ude47 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/llm9JV8sfR"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2014-03-16T23:04:03.000Z",
            "id": "445334710685007873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde onde habita diversas... http://t.co/Ovb1dWPdZg"
        },
        {
            "author_id": "100975780",
            "created_at": "2014-03-16T23:01:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "445334057380237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ijNV7riJbf"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-16T22:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 44,
                        "username": "eduardadresch"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "445326028135997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @eduardadresch http://t.co/BqenJbydw5"
        },
        {
            "author_id": "1305404136",
            "created_at": "2014-03-16T22:28:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445325801203171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Rolante, Rio Grande do Sul) w/ 21 others http://t.co/fxrlbbNedB"
        },
        {
            "author_id": "81894354",
            "created_at": "2014-03-16T22:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60661931,
                        -18.23845415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "445321557691600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ponte a\u00ed parece cena de filme de terror! #MotoPhoto #Motofoto #MotoG @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/HoRl5MEJud"
        },
        {
            "author_id": "35001407",
            "created_at": "2014-03-16T22:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5029208,
                        -23.81616092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "445321264442650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the road! @ parque estadual da Serra do Mar http://t.co/ZBvKMgmKpH"
        },
        {
            "author_id": "268303360",
            "created_at": "2014-03-16T22:08:06.000Z",
            "id": "445320630087716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 15 others http://t.co/rgjltAmFKt"
        },
        {
            "author_id": "259785234",
            "created_at": "2014-03-16T22:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445319731957211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Rolante, Rio Grande do Sul) w/ 19 others http://t.co/YAOtnTQUan"
        },
        {
            "author_id": "73752287",
            "created_at": "2014-03-16T21:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "445314629552865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 12 others http://t.co/euqYL0UgLF"
        },
        {
            "author_id": "2288679949",
            "created_at": "2014-03-16T21:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "445313243616411649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 4 others http://t.co/AGRv7hSdYE"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-03-16T21:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "445311309484412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ea\u00ea #bh! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3qxpaTmRdp"
        },
        {
            "author_id": "56688142",
            "created_at": "2014-03-16T21:29:08.000Z",
            "id": "445310822018195457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 11 others http://t.co/G3D18iyMJb"
        },
        {
            "author_id": "368414562",
            "created_at": "2014-03-16T21:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445310329678200833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Rolante, Rio Grande do Sul) w/ 15 others http://t.co/JFkoTho9PX"
        },
        {
            "author_id": "17656947",
            "created_at": "2014-03-16T21:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "445309936877436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/70fzZWNaFS"
        },
        {
            "author_id": "86130659",
            "created_at": "2014-03-16T21:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75564922,
                        -23.45992444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "445306321148325889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/CiAlVXs7vy"
        },
        {
            "author_id": "229284501",
            "created_at": "2014-03-16T21:09:00.000Z",
            "id": "445305756863455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mae ta de brinqueichon with me, saimo da pra\u00e7a pq pedi p ela p ir p outro lugar, ela me traz p parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19673151",
            "created_at": "2014-03-16T21:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "445305436431220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as no parque. #love #JohnTravolta #Dog #LhasaApso @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do\u2026 http://t.co/xsj8W15hcE"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-03-16T21:04:40.000Z",
            "id": "445304665446440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo salvo de helic\u00f3ptero ap\u00f3s cair numa ravina: O animal e a sua dona passeavam pela floresta nacional de Los... http://t.co/UK54GAv7Pw"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2014-03-16T21:04:36.000Z",
            "id": "445304648044257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo salvo de helic\u00f3ptero ap\u00f3s cair numa ravina: O animal e a sua dona passeavam pela floresta nacional de Los... http://t.co/5uIxvMNaIm"
        },
        {
            "author_id": "38935412",
            "created_at": "2014-03-16T21:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "445304219785232384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vbfcqYVCxv"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-03-16T21:01:35.000Z",
            "id": "445303890234585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vai se embora o sol, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, em Tocantins: http://t.co/JiyPpTCrsr http://t.co/rFXt7qJGvx"
        },
        {
            "author_id": "56691582",
            "created_at": "2014-03-16T21:01:23.000Z",
            "id": "445303841152843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeito \u00e9 para poucos ! Agradecimento aos her\u00f3is e fundadores do maior de minas no Parque Municipal\u2026 http://t.co/JWp3XYiPQW"
        },
        {
            "author_id": "1343295360",
            "created_at": "2014-03-16T20:56:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "445302601241075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia!\ud83c\udf41\ud83c\udf05 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/GoJ8VzCLLW"
        },
        {
            "author_id": "71805010",
            "created_at": "2014-03-16T20:45:46.000Z",
            "id": "445299910972538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/YeIcxYFt1m"
        },
        {
            "author_id": "157127682",
            "created_at": "2014-03-16T20:26:07.000Z",
            "id": "445294964000301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a cia \u00e9 agrad\u00e1vel, o ambiente \u00e9 maravilhoso, a caminhada \u00e9 recompensadora \u2014 at Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/9vXMyxSmq4"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-03-16T20:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "445292437565874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu! Foi bom, adeus! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/AE0RJx2wxQ"
        },
        {
            "author_id": "317257860",
            "created_at": "2014-03-16T20:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87573782,
                        -16.75246562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "445289847214063616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque @ Parque Municipal http://t.co/VJAtBa0rs8"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2014-03-16T20:03:51.000Z",
            "id": "445289362839052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque de Apucarana \u00e9 refer\u00eancia na reabilita\u00e7\u00e3o de animais feridos ou v\u00edtimas do tr\u00e1fico. http://t.co/SuzfaGMbd9 http://t.co/pd4PHwmLOU"
        },
        {
            "author_id": "160232739",
            "created_at": "2014-03-16T19:56:44.000Z",
            "id": "445287572110311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "15514035",
            "created_at": "2014-03-16T19:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "445286468370837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah!  O ver\u00e3o... \u2600\ud83d\ude0c @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/fRZUzUsWzB"
        },
        {
            "author_id": "1343295360",
            "created_at": "2014-03-16T19:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "445283941277523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/hpT27TaNlF"
        },
        {
            "author_id": "339351260",
            "created_at": "2014-03-16T19:39:30.000Z",
            "id": "445283232603709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal :) :3 http://t.co/eIy955DyVV"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-03-16T19:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "445282367775965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia em fam\u00edlia :) (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/uuXI0YCO66"
        },
        {
            "author_id": "1317186570",
            "created_at": "2014-03-16T19:35:43.000Z",
            "id": "445282281402671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o \u2014 se sentindo encantada em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/J5Qjyc8JrN"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-16T19:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "445278066869559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/ZryPTKAJ3B"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-03-16T19:18:41.000Z",
            "id": "445277992785149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente vai debater conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  http://t.co/3V1ULWmGDw"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-03-16T19:13:37.000Z",
            "id": "445276720430862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/IqjBkYs4fr #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2014-03-16T19:09:43.000Z",
            "id": "445275738888220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando nos limites do PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/vvGGf75aoP"
        },
        {
            "author_id": "272551100",
            "created_at": "2014-03-16T19:07:09.000Z",
            "id": "445275094080684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdcone do Cear\u00e1 para o mundo, Parque Nacional de Jericoacoara se prepara para receber a maior interven\u00e7\u00e3o em... http://t.co/ccvQUqp6JB"
        },
        {
            "author_id": "68780464",
            "created_at": "2014-03-16T18:50:02.000Z",
            "id": "445270783032852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 refer\u00eancia na reabilita\u00e7\u00e3o de animais silvestres http://t.co/MzMgzqzEfD"
        },
        {
            "author_id": "135349877",
            "created_at": "2014-03-16T18:47:09.000Z",
            "id": "445270059221413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei hoje pela manh\u00e3 da entrega da Concess\u00e3o real de uso as fam\u00edlias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "976956338",
            "created_at": "2014-03-16T18:43:20.000Z",
            "id": "445269098029932547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tito ta aq no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1259288142",
            "created_at": "2014-03-16T18:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "274531706",
                        "start": 51,
                        "username": "marian_ponce"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "139148731",
                        "start": 65,
                        "username": "Apez140"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "340458440",
                        "start": 74,
                        "username": "MallorcaPassion"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 91,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "351508008",
                        "start": 102,
                        "username": "CompanyBiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "445268916009701379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mddenautica: Refugio de #Cabrera @MiguelMNieto @marian_ponce @Apez140 @MallorcaPassion @ibanat_IB @CompanyBiel http://t.co/n3WLmuOKI2"
        },
        {
            "author_id": "29391412",
            "created_at": "2014-03-16T18:40:03.000Z",
            "id": "445268273186500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Loch Lomond, um parque nacional aqui da Esc\u00f3cia onde fiz amigos holandeses e trilhas nas montanhas http://t.co/Eiiu97dexJ"
        },
        {
            "author_id": "282705360",
            "created_at": "2014-03-16T18:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "445265982899384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar o domingo.. Sim ou claro?? (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/GqXHNulyn9"
        },
        {
            "author_id": "227516164",
            "created_at": "2014-03-16T18:11:48.000Z",
            "id": "445261161278500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirante #jacroa #vistalinda #passeios #maridolindo #marli\u00e9ria @ \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do jacro\u00e1 http://t.co/HiyJs60Xet"
        },
        {
            "author_id": "1505272194",
            "created_at": "2014-03-16T18:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.54940033,
                        -22.48177186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "445258642825428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caminho Do @ParqueNacionalItatiaia \ud83d\udc63\ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83c\udf32 @ Estrada do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/5laQbG9p9P"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-03-16T18:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "445258579025870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ObrigadoDeus. #PainhoGostaMuitcho @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TEBXSxWmT0"
        },
        {
            "author_id": "155951112",
            "created_at": "2014-03-16T17:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "445257819781361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @xonadaporbiss http://t.co/ua6ancQaRe"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2014-03-16T17:48:01.000Z",
            "id": "445255179580211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino BMBIKERS - subindo pro Parque Nacional da Serra da Bocaina. 63km com 2080m subidas. http://t.co/eLJyyTW6HM"
        },
        {
            "author_id": "532474283",
            "created_at": "2014-03-16T17:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "439722646",
                        "start": 52,
                        "username": "nathgarbin_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "445254454552850433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @nathgarbin_ http://t.co/tFXLjtLE0A"
        },
        {
            "author_id": "340739464",
            "created_at": "2014-03-16T17:26:08.000Z",
            "id": "445249672546754561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fui , arruma + parque municipal e logo ap\u00f3s pra\u00e7a do papa ! :*"
        },
        {
            "author_id": "325212957",
            "created_at": "2014-03-16T17:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "233655617",
                        "start": 38,
                        "username": "alissongrings"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445248751251496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos w/ @alissongrings http://t.co/KPS8MQuGHM"
        },
        {
            "author_id": "84664201",
            "created_at": "2014-03-16T17:13:29.000Z",
            "id": "445246486666682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal com a mana #style http://t.co/4KIef6MOsI"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-03-16T16:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "445242198104477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a baiana... #Clube #Sol #Piscina #baianidade #Vida #amigos #bras\u00edlia #paz @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/zGUW1HAdHu"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-03-16T16:51:09.000Z",
            "id": "445240866139942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Clean Upno Parque Estadual Marinho\" http://t.co/Fd1KZqxAz3"
        },
        {
            "author_id": "174762897",
            "created_at": "2014-03-16T16:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "445240385481482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu corridinha?! rs #boatarde #dominguera #f\u00e9namiss\u00e3o #saudadeTFM @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/I5jjH8BA9Y"
        },
        {
            "author_id": "38935412",
            "created_at": "2014-03-16T16:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "445237044764504065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/xG7Ew3EbV5"
        },
        {
            "author_id": "74862924",
            "created_at": "2014-03-16T16:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84921665,
                        -29.30795431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "445235515202490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico - Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) w/ 2 others [pic]: http://t.co/J0wTEdrc8C"
        },
        {
            "author_id": "97412573",
            "created_at": "2014-03-16T16:26:12.000Z",
            "id": "445234586130579457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Increible lugar (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 6 others) [pic]: http://t.co/uhxDOUHvza"
        },
        {
            "author_id": "1304354720",
            "created_at": "2014-03-16T16:24:43.000Z",
            "id": "445234212640006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo mais no parque municipal com os par\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1087004312",
            "created_at": "2014-03-16T16:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "445234208114769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominng\u00e3o com a fam\u00edliaa!!\u2665 (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o) http://t.co/EB37lZI8ux"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2014-03-16T16:23:03.000Z",
            "id": "445233794375626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, o inc\u00eandio j\u00e1 consumiu tr\u00eas quil\u00f4metros de extens\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico de... http://t.co/o04QsLnzpF"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-03-16T16:20:00.000Z",
            "id": "445233029238513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa semana contaremos como foi a nossa chegada ao Parque Nacional Torres del Paine para iniciar o Circuito W.... http://t.co/ud1OJHDzpg"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-03-16T15:44:45.000Z",
            "id": "445224158335881217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/RWZyU6hDp0"
        },
        {
            "author_id": "18452422",
            "created_at": "2014-03-16T15:43:59.000Z",
            "id": "445223963162341377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Cachoeira..... \u2014 at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/stOtIi5mUO"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-03-16T15:43:36.000Z",
            "id": "445223865581846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/vjNoFWKCTe"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-03-16T15:38:11.000Z",
            "id": "445222504479858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/D6ZuJGgwKY"
        },
        {
            "author_id": "2208678272",
            "created_at": "2014-03-16T15:32:49.000Z",
            "id": "445221154731470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental http://t.co/qSVJBz7By3"
        },
        {
            "author_id": "59796993",
            "created_at": "2014-03-16T15:32:30.000Z",
            "id": "445221074486460418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia\u2600\ufe0f\ud83d\udc76 Parque Municipal do Cordeiro. Curtindo o Doming\u00e3o com minha irm\u00e3 cacasb e filhos\u2764\ufe0f #primos\u2026 http://t.co/MPGKTURky6"
        },
        {
            "author_id": "1595817800",
            "created_at": "2014-03-16T15:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "274531706",
                        "start": 34,
                        "username": "marian_ponce"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "139148731",
                        "start": 48,
                        "username": "Apez140"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "340458440",
                        "start": 57,
                        "username": "MallorcaPassion"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "344306693",
                        "start": 74,
                        "username": "MallorKnet"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1640349878",
                        "start": 86,
                        "username": "ibanat_IB"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "351508008",
                        "start": 97,
                        "username": "CompanyBiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "445218054801485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refugio de #Cabrera @MiguelMNieto @marian_ponce @Apez140 @MallorcaPassion @MallorKnet @ibanat_IB @CompanyBiel http://t.co/LX68UTTkUP"
        },
        {
            "author_id": "577631910",
            "created_at": "2014-03-16T15:03:48.000Z",
            "id": "445213850213056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rollando alguma coisa no Parque Municipal hj ?"
        },
        {
            "author_id": "135349877",
            "created_at": "2014-03-16T15:00:01.000Z",
            "id": "445212897950449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 acompanhando a soltura dos quel\u00f4nios, projeto... http://t.co/RqKexSVuyA"
        },
        {
            "author_id": "37326674",
            "created_at": "2014-03-16T14:54:59.000Z",
            "id": "445211634106392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando q Jeri \u00e9 um parque nacional (reserva ambiental). Porra pq v\u00e3o fazer isso l\u00e1? Tem tantas outras op\u00e7\u00f5es com luxo para turistas."
        },
        {
            "author_id": "179252062",
            "created_at": "2014-03-16T14:36:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.879101,
                        -22.598021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75a113f8d23f8774"
            },
            "id": "445206990529515521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caminhada #Walking #Mata #Jungle #Sol #Sun #\u00c1guasDeS\u00e3oPedro #Hastag @ Parque Municipal http://t.co/38RqrETWDw"
        },
        {
            "author_id": "165411287",
            "created_at": "2014-03-16T14:36:30.000Z",
            "id": "445206979435180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRET\u00c1RIO PARTICIPA DO ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL DO VALE DO BOM JESUS\nO Secret\u00e1rio do Meio Ambiente do... http://t.co/6uowUHsc49"
        },
        {
            "author_id": "165411287",
            "created_at": "2014-03-16T14:35:12.000Z",
            "id": "445206652589854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SECRET\u00c1RIO PARTICIPA DO ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE ESTADUAL http://t.co/IcOkZ9MIFr"
        },
        {
            "author_id": "26273788",
            "created_at": "2014-03-16T14:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85189424,
                        -29.31323363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "445205511580155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha bizatrs @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/pyvUQ58SHe"
        },
        {
            "author_id": "26273788",
            "created_at": "2014-03-16T14:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84921665,
                        -29.30795431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "445204879905394688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Telef\u00e9rico - Parque Estadual do Caracol http://t.co/HFnPNEBWPM"
        },
        {
            "author_id": "1325192677",
            "created_at": "2014-03-16T14:27:40.000Z",
            "id": "445204757339045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde, as 15 horas, no Parque Municipal de Barueri, Master de zumba....bora l\u00e1 zumbar e perder as calorias... http://t.co/hi2zWyJGKa"
        },
        {
            "author_id": "26273788",
            "created_at": "2014-03-16T14:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84921665,
                        -29.30795431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "445202415231709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida @ Telef\u00e9rico - Parque Estadual do Caracol http://t.co/BrJcwObPFN"
        },
        {
            "author_id": "26273788",
            "created_at": "2014-03-16T14:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84921665,
                        -29.30795431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "445201534117478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora andar e telef\u00e9rico?? @ Telef\u00e9rico - Parque Estadual do Caracol http://t.co/Ob1wjMjRkb"
        },
        {
            "author_id": "306344165",
            "created_at": "2014-03-16T14:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "445198915475091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero mas o que? \ud83c\udf42\ud83c\udf05\ud83c\udf31\ud83c\udf34\ud83d\udc59\ud83d\udc8b @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/vek0ugSv2u"
        },
        {
            "author_id": "96883412",
            "created_at": "2014-03-16T14:02:40.000Z",
            "id": "445198465383931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza! Um monumento natural que deveria ser p\u00fablico, pertencer\u00e1 a iniciativa privada http://t.co/FQjhsKq5W6"
        },
        {
            "author_id": "1128791083",
            "created_at": "2014-03-16T13:57:55.000Z",
            "id": "445197272817864705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com papai, mam\u00e3e e maninha Lidiane.......\n Mtoo boooom! *--* \u2014 at Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/BiuGQkNAyA"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-03-16T13:54:07.000Z",
            "id": "445196315535101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3riadeSanta\n\nPLANO INCLINADO DE SANTA TERESA. \u00d3leo sobre tela. Cole\u00e7\u00e3o Particular (Fonte: Parque Nacional da... http://t.co/iaxxiRInJJ"
        },
        {
            "author_id": "59780738",
            "created_at": "2014-03-16T13:50:28.000Z",
            "id": "445195397557129217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho que ir: no parque municipal, no mercado criativo e na liba"
        },
        {
            "author_id": "1350501236",
            "created_at": "2014-03-16T13:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "445195031352442881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/jE2v9rlYNc"
        },
        {
            "author_id": "114067205",
            "created_at": "2014-03-16T13:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "870101781900132352",
                        "start": 1,
                        "username": "Inatur_vzla"
                    }
                ]
            },
            "id": "445193960068087808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Inatur_Vzla: Parque Nacional Canaima territorio de imponente naturaleza (+Fotos)\u2192 http://t.co/PkkuHRppiH\""
        },
        {
            "author_id": "263263964",
            "created_at": "2014-03-16T13:35:22.000Z",
            "id": "445191595361845249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima territorio de imponente naturaleza (+Fotos)\u2192 http://t.co/Ic4qdYByBE"
        },
        {
            "author_id": "25602948",
            "created_at": "2014-03-16T13:30:30.000Z",
            "id": "445190373099704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamos aproveitar o final do ver\u00e3o e fazer uma trilha? O Parque Estadual da Cantareira (SP), tem \u00f3timas op\u00e7\u00f5es! #BioRitmoOficial"
        },
        {
            "author_id": "78192920",
            "created_at": "2014-03-16T13:17:15.000Z",
            "id": "445187035591368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lind\u00e3o!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XbaltadEZN"
        },
        {
            "author_id": "108016902",
            "created_at": "2014-03-16T12:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "65789144",
                        "start": 0,
                        "username": "michellb85"
                    }
                ]
            },
            "id": "445175329775448065",
            "in_reply_to_user_id": "65789144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michellb85 A Vista fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, e por isso o caminho \u00e9 muito bem sinalizado por v\u00e1rias placas, n\u00e3o tem erro."
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-16T12:19:50.000Z",
            "id": "445172586876768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)? http://t.co/CqYaoRCHQp"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-16T12:19:50.000Z",
            "id": "445172586180534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)? http://t.co/NjFX7VxacH"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-16T12:19:49.000Z",
            "id": "445172585341665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se aventurar no interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)? http://t.co/FRPew3915p"
        },
        {
            "author_id": "19668282",
            "created_at": "2014-03-16T12:17:02.000Z",
            "id": "445171884666417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que vale a pena ... #hope \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/coYs4VVYdZ"
        },
        {
            "author_id": "317794340",
            "created_at": "2014-03-16T12:14:36.000Z",
            "id": "445171271777935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca. #ucb #trilha http://t.co/AQz8QpxhPR"
        },
        {
            "author_id": "163325366",
            "created_at": "2014-03-16T12:05:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "445169073308307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as energias. Que lugar incr\u00edvel, vale a pena conhecer em Teres\u00f3polis o Parque Nacional\u2026 http://t.co/AIriiNAQEe"
        },
        {
            "author_id": "163325366",
            "created_at": "2014-03-16T12:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "445168193322364929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/Fn0aSAdMIW"
        },
        {
            "author_id": "2399686685",
            "created_at": "2014-03-16T11:47:27.000Z",
            "id": "445164436723335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!! #DeusAben\u00e7oe \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/MJ45My41Fy"
        },
        {
            "author_id": "135349877",
            "created_at": "2014-03-16T11:00:01.000Z",
            "id": "445152501244104705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Bom domingo a todos! Logo mais na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do  Uatum\u00e3, acompanhando o vice... http://t.co/PcOl9XgGWo"
        },
        {
            "author_id": "248340281",
            "created_at": "2014-03-16T10:26:11.000Z",
            "id": "445143986966368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou l\u00e1 p parque estadual do rio doce com os desbravadores (:"
        },
        {
            "author_id": "261991822",
            "created_at": "2014-03-16T06:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "445089818767536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no pist\u00e3o! #deixafalar #chama #obondeepesado \u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83d\udc8b @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/2sHc89vaSK"
        },
        {
            "author_id": "46247113",
            "created_at": "2014-03-16T05:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445069303893991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Rolante, Rio Grande do Sul) w/ 15 others http://t.co/lmBOFsXcH3"
        },
        {
            "author_id": "2312944645",
            "created_at": "2014-03-16T04:35:05.000Z",
            "id": "445055631020785664",
            "in_reply_to_user_id": "245320832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teus_ccs mkdfmklelq \u00e9 aquelas de area protegida kkkkkkkkkkkkk qual \u00e9 o meu probleema asalsks eu tava daquele jeito mskdkla\u00e7s"
        },
        {
            "author_id": "391671743",
            "created_at": "2014-03-16T03:57:46.000Z",
            "id": "445046238917181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tudo pra mim,amo vcs!! &lt;3 @ Parque Municipal Galvani Guedes http://t.co/9DJqeUNOVw"
        },
        {
            "author_id": "2346989713",
            "created_at": "2014-03-16T03:50:14.000Z",
            "id": "445044344022499328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/G5wtaS9Hxk"
        },
        {
            "author_id": "1606790178",
            "created_at": "2014-03-16T02:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1658259012",
                        "start": 51,
                        "username": "feistauer_lucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57449232,
                        -29.65573394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445031079830110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos w/ @manu_hanich @feistauer_lucas @oberaimundo http://t.co/NhPZs3cZQ6"
        },
        {
            "author_id": "1556660665",
            "created_at": "2014-03-16T02:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1658259012",
                        "start": 51,
                        "username": "feistauer_lucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "445029588419506176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos w/ @manu_hanich @feistauer_lucas http://t.co/BU6bn2V9T0"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-16T02:24:51.000Z",
            "id": "445022853772357633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Pedra da Lagoinha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/TFbvhFGbGq"
        },
        {
            "author_id": "59980751",
            "created_at": "2014-03-16T02:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "445022771001974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00f4 na lanterna dos afogados...\" #show #paralamasdosucesso #amo #petropolis @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/seN56ird9b"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-16T02:23:37.000Z",
            "id": "445022546518622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Pedra da Lagoinha - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/sYxP3yOD6Z"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-16T01:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "445015753239322625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Gu5Wd5rjsd"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-16T01:53:00.000Z",
            "id": "445014839849918465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/vK1F1EIXg8"
        },
        {
            "author_id": "65531016",
            "created_at": "2014-03-16T01:51:59.000Z",
            "id": "445014585532510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show dos Paralamas do Sucesso @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/sn2FObxelE"
        },
        {
            "author_id": "131357666",
            "created_at": "2014-03-16T01:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1711681608",
                        "start": 4,
                        "username": "dudu_selim"
                    }
                ]
            },
            "id": "445014114105315329",
            "in_reply_to_user_id": "1711681608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00eda @dudu_selim Antigua postal parque municipal Valparaiso http://t.co/E3HaaCdhqe"
        },
        {
            "author_id": "1711681608",
            "created_at": "2014-03-16T01:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "131357666",
                        "start": 59,
                        "username": "RenzoVaccarezza"
                    }
                ]
            },
            "id": "445013625451724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antigua postal parque municipal Valparaiso @EnTerrenoChile @RenzoVaccarezza http://t.co/wWLBP41Y8f"
        },
        {
            "author_id": "1387816447",
            "created_at": "2014-03-16T01:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1301963256257486849",
                        "start": 38,
                        "username": "camila_utz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57466937,
                        -29.65588074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "445005501177556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos w/ @camila_utz @aitana_danieli http://t.co/LwyysUIAhH"
        },
        {
            "author_id": "255252834",
            "created_at": "2014-03-16T01:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1638275196",
                        "start": 51,
                        "username": "larissasehnem"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "836835130694070272",
                        "start": 66,
                        "username": "lou_anaa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "445003790161571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showzinhoo kkk (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @larissasehnem @lou_anaa) http://t.co/hHqtslR6RD"
        },
        {
            "author_id": "1556756238",
            "created_at": "2014-03-16T00:57:27.000Z",
            "id": "445000859307757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chego em casa e minha m\u00e3e pergunta: vamos pro parque municipal amanha?"
        },
        {
            "author_id": "82632955",
            "created_at": "2014-03-16T00:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "444999642317848577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no anivers\u00e1rio de Petropolis curtindo Paralamas do sucesso (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 6 others) http://t.co/LekoSVxaOT"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-03-16T00:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444999563540447234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/O6UbM8mxz8"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2014-03-16T00:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "21168806",
                        "start": 37,
                        "username": "Ciambarella"
                    }
                ]
            },
            "id": "444999311831887872",
            "in_reply_to_user_id": "21168806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o no trevo pr\u00f3x a Delegacia RT @Ciambarella: Carros da Pm e da Lei Seca em Itaipava-RJ , Est. Uni\u00e3o Ind. em frente Ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "21168806",
            "created_at": "2014-03-16T00:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "444995382654017537",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Carros da Pm e da Lei Seca em Itaipava-RJ , Est. Uni\u00e3o Ind. em frente Ao Parque Municipal !"
        },
        {
            "author_id": "598751404",
            "created_at": "2014-03-16T00:08:30.000Z",
            "id": "444988543543549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/07Rnpf5GgD #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "214118307",
            "created_at": "2014-03-16T00:00:03.000Z",
            "id": "444986414086639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao subir a Pedra Bonita, que fica situada no Parque Nacional da Tijuca, voc\u00ea pode escolher se aventurar saltando... http://t.co/tPaIacsziD"
        },
        {
            "author_id": "1638275196",
            "created_at": "2014-03-15T23:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "444986234478559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @s_caroliveira http://t.co/brNLVdTPri"
        },
        {
            "author_id": "368414562",
            "created_at": "2014-03-15T23:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57466937,
                        -29.65588074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "444985085352505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Rolante, Rio Grande do Sul) http://t.co/rKLjKDThzU"
        },
        {
            "author_id": "107208333",
            "created_at": "2014-03-15T23:45:22.000Z",
            "id": "444982719747854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco Paralamas do Sucesso. Petr\u00f3polis 171 anos. \u2014 at Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/dN7VM5hXte"
        },
        {
            "author_id": "55045698",
            "created_at": "2014-03-15T23:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13484895,
                        -22.40291069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "444981521716637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 3 others http://t.co/Eh86GAnVpj"
        },
        {
            "author_id": "121455943",
            "created_at": "2014-03-15T23:28:56.000Z",
            "id": "444978585804500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Com a mais bela tribo, com os mais  belos \u00edndiooss... #bandafabrica @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/sTziGeovYt"
        },
        {
            "author_id": "216551306",
            "created_at": "2014-03-15T23:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.57466937,
                        -29.65588073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a512f8f6acbece5f"
            },
            "id": "444978094987030529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show de Diogo Nogueira! #kukenfest @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/cEOZ34rdth"
        },
        {
            "author_id": "287213280",
            "created_at": "2014-03-15T22:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "444970030904913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/hUZHhovwLY"
        },
        {
            "author_id": "613715358",
            "created_at": "2014-03-15T22:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444965400720474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/wMUVZfm3qF"
        },
        {
            "author_id": "326231965",
            "created_at": "2014-03-15T22:31:40.000Z",
            "id": "444964172221390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTIU, CASA DO MEU VELHO :), AMANH\u00c3 VOU JOGAR BOLA NO PARQUE MUNICIPAL COM O JEEFINHAA. NEM ROLOU O DOMIMGO MAS J\u00c1 TEVE BOM!"
        },
        {
            "author_id": "200217249",
            "created_at": "2014-03-15T22:28:37.000Z",
            "id": "444963406882570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEAM traslada obra escult\u00f3rica http://t.co/1v4sqcTbRP @Radio970AM"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2014-03-15T22:20:18.000Z",
            "id": "444961312008056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo agora Parques S\u00e3o Paulo na NatGeo! Parque Estadual Carlos Botelho."
        },
        {
            "author_id": "57734746",
            "created_at": "2014-03-15T22:07:49.000Z",
            "id": "444958169828425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#horto sampa l\u00e1 em baixo!!! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/phv8Zqo6g2"
        },
        {
            "author_id": "58024421",
            "created_at": "2014-03-15T21:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444955220423245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/4iSQ3LTNut"
        },
        {
            "author_id": "102746951",
            "created_at": "2014-03-15T21:37:23.000Z",
            "id": "444950512237289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor n\u00facleo! \ud83c\udfa5 \ud83d\udcfa#s\u00e1bado\u00e9dia #aqui\u00e9trabalho #al\u00f4produ\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal http://t.co/zbmK9zMENW"
        },
        {
            "author_id": "101358290",
            "created_at": "2014-03-15T21:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.55280729,
                        39.59238888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4240f7ac0c70992"
            },
            "id": "444950254090485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrancamos!!! (@ Parque Municipal) http://t.co/eVVf2zk5zx"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-03-15T21:25:49.000Z",
            "id": "444947601876856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "3af votamos meu  PL que cria a.RDS - reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do Aventureiro- para os pescadores tradicionais da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-15T21:19:32.000Z",
            "id": "444946019152056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/tUpaOkmhkc"
        },
        {
            "author_id": "456001289",
            "created_at": "2014-03-15T21:10:47.000Z",
            "id": "444943815862808576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/ZVlS6YVjwe"
        },
        {
            "author_id": "307696490",
            "created_at": "2014-03-15T21:08:31.000Z",
            "id": "444943246373171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/VlVLhK1jnN"
        },
        {
            "author_id": "307696490",
            "created_at": "2014-03-15T21:05:36.000Z",
            "id": "444942512009256961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/S0uC2gjFpR"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-03-15T21:00:52.000Z",
            "id": "444941323389661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 18h30, tem muita aventura no Parque Estadual Carlos Botelho. N\u00e3o perca, em Parques SP! #EuViNoNatGeo http://t.co/AYE1XD1HnX"
        },
        {
            "author_id": "335050958",
            "created_at": "2014-03-15T20:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.01047217,
                        -35.04387373
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "444938931742965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeseoIrreal is in da (?) house @ Parque Municipal http://t.co/V3kkGHqsCt"
        },
        {
            "author_id": "62612953",
            "created_at": "2014-03-15T20:12:20.000Z",
            "id": "444929107202412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good vibes... (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ 2 others) http://t.co/rNxghkYo0e"
        },
        {
            "author_id": "223086338",
            "created_at": "2014-03-15T20:06:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444927580656132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/dBb7euJj9f"
        },
        {
            "author_id": "307696490",
            "created_at": "2014-03-15T19:59:18.000Z",
            "id": "444925827097321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo!! (@ Parque Municipal de Belo Horizonte w/ 2 others) http://t.co/JTtKJwpYIZ"
        },
        {
            "author_id": "826335558",
            "created_at": "2014-03-15T19:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "444925608989327362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es enserio tanta neblina .. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/SDMIbaFCZv"
        },
        {
            "author_id": "61499939",
            "created_at": "2014-03-15T19:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57619425,
                        -23.03238947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "444924876944850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/cUMx36GJA4"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-03-15T19:38:05.000Z",
            "id": "444920489719259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os O PARNASO \u00e9 um dos melhores destinos do turismo de natureza no Brasil. - A... http://t.co/6kth7djkht"
        },
        {
            "author_id": "415630770",
            "created_at": "2014-03-15T19:30:39.000Z",
            "id": "444918616711258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea po\u00e7os de caldas ... \u00a5 #parque #municipal http://t.co/O7fIh4Qn48"
        },
        {
            "author_id": "43977063",
            "created_at": "2014-03-15T18:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444909701680349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito, bom de verdade. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/rebR4YfeNN"
        },
        {
            "author_id": "130192435",
            "created_at": "2014-03-15T18:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "322093607",
                        "start": 57,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444906700962025473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar aqui \u00e9 diferente (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 2 others) http://t.co/x1JK8ZQTCy"
        },
        {
            "author_id": "39135749",
            "created_at": "2014-03-15T18:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58256982,
                        -23.40429029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "444905183467016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel na Serra da Cantareira!!! #rapel #adventure @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/YcNGJGD60d"
        },
        {
            "author_id": "178443200",
            "created_at": "2014-03-15T18:35:50.000Z",
            "id": "444904823838617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOSTRANDO O BRASIL..\n\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses..\n\nRegi\u00e3o litor\u00e2nea, Maranh\u00e3o - Brasil.\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/930ZWs0DqB"
        },
        {
            "author_id": "24656784",
            "created_at": "2014-03-15T18:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444902466560466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/RgZEZ2PH7y"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2014-03-15T18:23:42.000Z",
            "id": "444901769793900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00f3ra treinar #CyrWheel no Parque Municipal? Sim ou Com Certeza? \u2014 se sentindo rodando a Bahiana"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-03-15T18:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6728295,
                        -23.6017289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "444901235863584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando na Cordilheira do Grande Sasso. Entre L'aquila e Parque Nacional D'Abruzzo, It\u00e1lia. Italy -\u2026 http://t.co/RPPAsgrj6O"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-15T18:01:23.000Z",
            "id": "444896155676475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "N\u00ba de rinocerontes ca\u00e7ados no Qu\u00eania dobra em 2013: http://t.co/ftKjivPxFn Bichos s\u00e3o mortos at\u00e9 no Parque Nacional http://t.co/HvL1Ss5Coa"
        },
        {
            "author_id": "965199325",
            "created_at": "2014-03-15T18:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85189424,
                        -29.31323363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "444896032242298881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiro de escadaria...  #canela #parquecaracol #dog @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/bCZvrfxHdC"
        },
        {
            "author_id": "356979318",
            "created_at": "2014-03-15T17:45:26.000Z",
            "id": "444892139638382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 23hs - Banda Kid Cegonha em Sapiranga (Parque Municipal do Imigrante - mesmo local onde acontece a \"Festa... http://t.co/gobYuaGNvc"
        },
        {
            "author_id": "760295845",
            "created_at": "2014-03-15T17:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "444886306255306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos da balada! @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/wvjIrlTsJl"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-03-15T17:16:44.000Z",
            "id": "444884915377938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Nacional Igua\u00e7u em C\u00e9u Azul.  Quem n\u00e3o conhece perde uma  ortunidade maravilhosa. Com direito a banho de cachoeira e tudo."
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-15T17:07:53.000Z",
            "id": "444882692111601665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/7hbhH31dVc"
        },
        {
            "author_id": "235385272",
            "created_at": "2014-03-15T16:57:56.000Z",
            "id": "444880185297735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o hj no parque municipal em BH. #entreparenteses ...Ben\u00e7\u00e3o pura. mozartdamiao #Deus\u00e9mais\u2026 http://t.co/DjowE3LJE9"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2014-03-15T16:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "444879940354600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Boa tarde :) #boatarde #calor #instalike #instafollow #instaphotos #like4like @ Parque Municipal Chico\u2026 http://t.co/QBXMFH337F"
        },
        {
            "author_id": "78442464",
            "created_at": "2014-03-15T16:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98155761,
                        -3.03495296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444878407487479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia da Amaz\u00f4nia \u270c\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83d\ude18 #auladecampo @ Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/vtKCueu8P5"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2014-03-15T16:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "444877819349565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/O8s9K54tLR"
        },
        {
            "author_id": "2343923934",
            "created_at": "2014-03-15T16:44:15.000Z",
            "id": "444876743422513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma gralha-de-crista-negra no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nA gralha-de-crista-negra \u00e9 uma ave bastante comum nas... http://t.co/EegD8y5gV2"
        },
        {
            "author_id": "224631621",
            "created_at": "2014-03-15T16:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444876720114778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/huE47YphKs"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-15T16:31:58.000Z",
            "id": "444873652371087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2014-03-15T16:25:55.000Z",
            "id": "444872128849281025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ufa, umas das minhas obriga\u00e7\u00f5es de hoje j\u00e1 foi, acordei cedo pra ir no Parque Estadual Serra do Mar aqui em #Caragu\u00e1 fazer umas perguntas"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-03-15T16:20:36.000Z",
            "id": "444870789549289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shopping hoje e o caralho , vo descer pro encontro no parque municipal :v :v"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-03-15T16:13:05.000Z",
            "id": "444868900548005888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno Fagionato... \n\n\"Viagem de Estudo dos Alunos do Centro Universit\u00e1rio Amparense Unifia.. Ao Parque Estadual... http://t.co/xbdZuD9pEU"
        },
        {
            "author_id": "223086338",
            "created_at": "2014-03-15T15:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444863161062395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/tE6dH0Jsq4"
        },
        {
            "author_id": "176878059",
            "created_at": "2014-03-15T15:44:30.000Z",
            "id": "444861707673174017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha cedo vou pro parque municipal fazer trabalho"
        },
        {
            "author_id": "46796038",
            "created_at": "2014-03-15T15:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444853746846408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GUUnfgZX3c"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2014-03-15T14:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2165570880",
                        "start": 78,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "444842765894295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rumbo al Parque Nacional Coiba #dive #panama #isla coiba #buceo #Sharks #padi @ExpedicionCoiba http://t.co/YOC1XS834D"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2014-03-15T14:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03537258,
                        -23.41105807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "444841285493739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aqui!!! (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://t.co/DULENnAc73"
        },
        {
            "author_id": "211230571",
            "created_at": "2014-03-15T14:18:48.000Z",
            "id": "444840138116313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valorizo demais o trabalho dessa turma! Encontro de MC's no Parque Municipal de BH. Precisamos dar mais espa\u00e7o,... http://t.co/2Ql1AnV5gI"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:41.000Z",
            "id": "444839353563762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/CrW8yi3GRA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:41.000Z",
            "id": "444839353546981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/3o6UrLuEHu"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:40.000Z",
            "id": "444839350128640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/Nzqo7fHazV"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-15T14:15:39.000Z",
            "id": "444839348161482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/aXWSwf6MqH"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-03-15T14:13:20.000Z",
            "id": "444838762447925248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 tem \"Sementes de Poesia\" no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti na Pra\u00e7a dos Fundadores das 10 \u00e0s... http://t.co/2KEqMBVZZc"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-15T13:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "444826348092403713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/65KuW5gstu"
        },
        {
            "author_id": "61577997",
            "created_at": "2014-03-15T13:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "444825750139846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sofia e os porquinhos-da-\u00edndia @ Parque Municipal Fazendinha http://t.co/kImIjmnw1c"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2014-03-15T13:00:01.000Z",
            "id": "444820312165990401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PeloMundo #PeloBrasil \nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural, um verdadeiro sitio... http://t.co/8QWUKfh0FD"
        },
        {
            "author_id": "318580715",
            "created_at": "2014-03-15T12:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444812340723462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/r4cbI7Xvot"
        },
        {
            "author_id": "70992282",
            "created_at": "2014-03-15T12:25:01.000Z",
            "id": "444811504467316736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/Z9y5PqOhdG"
        },
        {
            "author_id": "75787509",
            "created_at": "2014-03-15T12:23:05.000Z",
            "id": "444811017562775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter http://t.co/T10W72YFkN"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2014-03-15T12:21:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "78442464",
                        "start": 34,
                        "username": "iingridg_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98155761,
                        -3.03495296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444810713107030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama w/ @iingridg_ http://t.co/sa79071vuN"
        },
        {
            "author_id": "79859397",
            "created_at": "2014-03-15T12:20:18.000Z",
            "id": "444810318242660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Vamos respirar ar puro... \u25b6\ufe0f#ParqueNacionalDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aRKUxE0Jou"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-15T12:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "444810094614966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/WOWIA8SEfr"
        },
        {
            "author_id": "78442464",
            "created_at": "2014-03-15T12:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98155761,
                        -3.03495296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444809738149457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo! Ecologia da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf33 (@ Parque Estadual Suma\u00fama) http://t.co/98RRGb58H1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-15T12:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "444809591323631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/J17lrvMPle"
        },
        {
            "author_id": "30955054",
            "created_at": "2014-03-15T12:14:09.000Z",
            "id": "444808768698994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/2GxYxm0ddS"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-03-15T12:00:18.000Z",
            "id": "444805282469003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 tem \"Sementes de Poesia\" no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti na Pra\u00e7a dos Fundadores das 10 \u00e0s... http://t.co/RTluJyg1d0"
        },
        {
            "author_id": "185383337",
            "created_at": "2014-03-15T11:45:10.000Z",
            "id": "444801474523308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem feita no Parque Nacional Kgalagadi, na \u00c1frica do Sul, mostra um chacal solit\u00e1rio no momento em que tenta... http://t.co/2orcHXErV4"
        },
        {
            "author_id": "75714412",
            "created_at": "2014-03-15T11:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "444800459585650689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/Vip4y9wDIr"
        },
        {
            "author_id": "845791555",
            "created_at": "2014-03-15T11:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25433414,
                        -16.62779761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444799356953432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente na Abertura dos Jogos Educacionais da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.\u2600\ufe0f\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/qL7zO3nq2v"
        },
        {
            "author_id": "2310832053",
            "created_at": "2014-03-15T10:57:51.000Z",
            "id": "444789568324534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional acadia, no Maine \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "2293357730",
            "created_at": "2014-03-15T10:38:26.000Z",
            "id": "444784680144207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/27dTpAorJl"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-03-15T10:31:22.000Z",
            "id": "444782904972165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Positivo e operante para visita t\u00e9cnica a trilha do Parque Nacional Igua\u00e7u. http://t.co/8a7HYoxeph"
        },
        {
            "author_id": "501660589",
            "created_at": "2014-03-15T10:15:14.000Z",
            "id": "444778844441284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague. .. http://t.co/q1xM1QxHRg"
        },
        {
            "author_id": "259974264",
            "created_at": "2014-03-15T10:12:44.000Z",
            "id": "444778214444249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uns dos lugares mais lindo dessa regi\u00e3o (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/wayqjVvDe6"
        },
        {
            "author_id": "379883694",
            "created_at": "2014-03-15T06:53:07.000Z",
            "id": "444727980812931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fumacinha, Ibicoara, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil by Bart van Dorp #phot... http://t.co/bGbauxgolN"
        },
        {
            "author_id": "276688709",
            "created_at": "2014-03-15T03:34:14.000Z",
            "id": "444677927524106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nDiscutir pr\u00e1ticas comunit\u00e1rias desenvolvidas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/2nqidsXVus"
        },
        {
            "author_id": "465172113",
            "created_at": "2014-03-15T03:25:56.000Z",
            "id": "444675841537359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/RZn3m2MRj9"
        },
        {
            "author_id": "110826168",
            "created_at": "2014-03-15T02:58:13.000Z",
            "id": "444668863855460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Letrero Parque Nacional Armando Bermudez http://t.co/hGjUfjYHVt"
        },
        {
            "author_id": "134222345",
            "created_at": "2014-03-15T02:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60331357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "444663711475970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo #bio @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/L7gh5Tov12"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-15T01:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "179270296",
                        "start": 44,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "444654043542339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_diegomayer http://t.co/kQPIrvVl4u"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-15T01:13:26.000Z",
            "id": "444642496300470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 2 anos do an\u00fancio da revitaliza\u00e7\u00e3o do parque Estadual Alberto Lofgren- abandono beira fal\u00eancia m\u00faltipla do... http://t.co/iW8nt6InCs"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-03-15T01:11:44.000Z",
            "id": "444642068426932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 2 anos do an\u00fancio da revitaliza\u00e7\u00e3o do parque Estadual Alberto Lofgren- Horto Florestal, a mortandade de... http://t.co/jrxB7DaR4f"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-15T01:11:35.000Z",
            "id": "444642027284611073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/3O6fVkWgcI"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-03-15T01:11:34.000Z",
            "id": "444642023337758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/ayq6HFNQ0X"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-15T01:03:03.000Z",
            "id": "444639882682433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/2OsYsAaODc"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-03-15T00:56:15.000Z",
            "id": "444638168579850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Pinc\u00e3es \u2013 Montalegre, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal). http://t.co/zpLgtu5wJJ"
        },
        {
            "author_id": "321429865",
            "created_at": "2014-03-15T00:54:11.000Z",
            "id": "444637648619962369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanh\u00e3 vou descer cedo l\u00e1 pro parque municipal, estou precisando de um lugar para pensar. Na verdade... http://t.co/9xfHeNN7gp"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:41.000Z",
            "id": "444633750647750656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/W8bbUH5jEx"
        },
        {
            "author_id": "374632132",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:41.000Z",
            "id": "444633749347524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/W3cC4UT6uN"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:35.000Z",
            "id": "444633723137310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/URBa6dmoMX"
        },
        {
            "author_id": "374633637",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:33.000Z",
            "id": "444633714132135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/DmFG7V3K8m"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:31.000Z",
            "id": "444633709191241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/zhCLgnsR2f"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:30.000Z",
            "id": "444633701914116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/2F5L9j8zdq"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:29.000Z",
            "id": "444633699468861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/IqsT9DpO9m"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:28.000Z",
            "id": "444633697266827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/VVSrEF2jxP"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:28.000Z",
            "id": "444633693307424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/phx05iBM88"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:27.000Z",
            "id": "444633691373846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na c... http://t.co/bxbQ4Opn6g"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:26.000Z",
            "id": "444633684818161665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/yPqv3vaTgb"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:24.000Z",
            "id": "444633677301960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de ... http://t.co/ybv51TiHsT"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:24.000Z",
            "id": "444633676828004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/ZnTOOr3wy2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:22.000Z",
            "id": "444633668208705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/fUIY2bur6M"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:18.000Z",
            "id": "444633652958220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de Diablo.\nOp... http://t.co/UFIcbHSYco"
        },
        {
            "author_id": "2234630576",
            "created_at": "2014-03-15T00:38:15.000Z",
            "id": "444633640165584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia-&gt; Ag\u00eancias localizam maconha plantada em parque nos EUA: Parque Nacional de Cascade fica na cidade de... http://t.co/Fto2QfwajT"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-15T00:36:48.000Z",
            "id": "444633275794206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho para o Pico do Eco - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/CYc7mMfOW5"
        },
        {
            "author_id": "37799528",
            "created_at": "2014-03-15T00:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444630501429903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/XIbHaWvv9P"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2014-03-15T00:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444628383067287553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/Mf3XcsZiU5"
        },
        {
            "author_id": "293623834",
            "created_at": "2014-03-14T23:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444617155683024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora veeeer!! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Xpk3JHH0EG"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-03-14T23:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "444616668447539201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opaa. (@ Parque Municipal de Feliz w/ 2 others) http://t.co/1fJURQjVwu"
        },
        {
            "author_id": "74243131",
            "created_at": "2014-03-14T22:53:11.000Z",
            "id": "444607201877839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Padilha no Parque Estadual Nascentes do Tiet\u00ea, em Sales\u00f3poles. Tomamos \u00e1gua da nascente do Rio. Que o Tiet\u00ea... http://t.co/w9JbBmWGaw"
        },
        {
            "author_id": "68789541",
            "created_at": "2014-03-14T22:39:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "444603730101809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3nNP3xFjgr"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-03-14T22:05:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444595283834703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/0dpSFBsbkb"
        },
        {
            "author_id": "318689024",
            "created_at": "2014-03-14T21:39:44.000Z",
            "id": "444588715793338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Sert\u00e3o - Cidades: IMA fiscaliza Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00c1gua Branca com apoio do BPA http://t.co/nj3Fwfjr9N"
        },
        {
            "author_id": "146463298",
            "created_at": "2014-03-14T21:06:30.000Z",
            "id": "444580350589538306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Municipal Victorio Siquierolli? \u00c9 dentro de Uberl\u00e2ndia e l\u00e1 encontram-se vegeta\u00e7\u00f5es,... http://t.co/eV2VR01W4C"
        },
        {
            "author_id": "611996768",
            "created_at": "2014-03-14T21:00:02.000Z",
            "id": "444578723665559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nice weekend for everyone!\n\nParque Nacional de Jasper, em Alberta - Canad\u00e1.\n\nFoto: Tourism Jasper http://t.co/FRvez0ZIO3"
        },
        {
            "author_id": "2164716319",
            "created_at": "2014-03-14T20:55:24.000Z",
            "id": "444577559138025472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tarde#favoravel#amei#foto##parque ( : @ parque Municipal http://t.co/S7WTtUOMBP"
        },
        {
            "author_id": "2164716319",
            "created_at": "2014-03-14T20:53:18.000Z",
            "id": "444577029418405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tarde#boa#niver#manu . @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YXMN29T3l9"
        },
        {
            "author_id": "139692171",
            "created_at": "2014-03-14T20:24:25.000Z",
            "id": "444569763092918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Coleta 2014 come\u00e7ou bem hoje de manha kkk e rendeu boas risadas kkk \ud83d\ude04 @ Parque Estadual Mata dos Godoy http://t.co/3asJnvg4oo"
        },
        {
            "author_id": "77791255",
            "created_at": "2014-03-14T20:12:01.000Z",
            "id": "444566641024978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero que o expresso de hogwarts seja t\u00e3o divo quanto o do parque municipal (sqn ok, sqn)"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2014-03-14T20:10:01.000Z",
            "id": "444566135652884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nQual \u00e9 a \u00e1rvore mais antiga do Brasil?\n\n\u00c9 um jequitib\u00e1 patriarca, que fica no Parque Estadual de... http://t.co/XPSF80MJVh"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-03-14T19:52:21.000Z",
            "id": "444561693444956163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a seu evento no Aconchego Queiroz\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego... http://t.co/n1IQ6etAxy"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-03-14T19:47:17.000Z",
            "id": "444560418409697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego Queiroz Oferece aos seus clientes \u00e1rea... http://t.co/IiuxTawYrl"
        },
        {
            "author_id": "376987024",
            "created_at": "2014-03-14T19:34:57.000Z",
            "id": "444557312620261378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata de Albergaria \u00e9 um dos mais importantes bosques do Parque Nacional da PenedaGer\u00eas (PNPG), constitu\u00edda... http://t.co/IvAziD5AI0"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2014-03-14T19:32:33.000Z",
            "id": "444556707084001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Eldo] Senado debater\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/q2kQL3GoZZ"
        },
        {
            "author_id": "37445839",
            "created_at": "2014-03-14T19:32:30.000Z",
            "id": "444556698229829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Eldo] Senado debater\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/4GHvSBxF9u"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2014-03-14T19:32:24.000Z",
            "id": "444556671470145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Eldo] Senado debater\u00e1 a preserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia http://t.co/hBtc8fnAFx"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-14T19:26:56.000Z",
            "id": "444555295964938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "379553534",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "444553174347964417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fil\u00e9 na gamela do rodeio. (Mais conhecido como picad\u00e3o) kkkkkk @ Parque Municipal de Eventos de\u2026 http://t.co/xY6z9aKtmy"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:23.000Z",
            "id": "444553142320259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/Z2rYaCr60w"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:22.000Z",
            "id": "444553141389111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/hqOBd3pbdQ"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:22.000Z",
            "id": "444553140499939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/MFE6NemFrY"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-03-14T19:18:10.000Z",
            "id": "444553090206007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Blog de UCs: Estudo mostra que redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida favorece desmatamento http://t.co/gYalvKgs4J"
        },
        {
            "author_id": "379553534",
            "created_at": "2014-03-14T19:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "444552747522981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio de charqueadas @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/rsMgd4CYGV"
        },
        {
            "author_id": "379553534",
            "created_at": "2014-03-14T19:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "444552574914809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio de charqueadas @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/xrpRrNEeZK"
        },
        {
            "author_id": "379553534",
            "created_at": "2014-03-14T19:15:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "444552425551441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodeio de charqueadas @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/kxfAvokpsP"
        },
        {
            "author_id": "9604032",
            "created_at": "2014-03-14T19:03:35.000Z",
            "id": "444549418914963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As meninas do #SemDestino cruzaram a fronteira e pedalaram pelo imenso Parque Nacional de Santa Teresa. Hoje, \u00e0s 21h30, no Multishow."
        },
        {
            "author_id": "296444749",
            "created_at": "2014-03-14T18:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "53050115",
                        "start": 102,
                        "username": "RollembergPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "444546601391235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate conserva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Audi\u00eancia sugerida por @RollembergPSB http://t.co/n6YPIXWyiG"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-03-14T18:38:36.000Z",
            "id": "444543133196750849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios causam danos ambientais em zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra - http://t.co/H3aREpvHBJ"
        },
        {
            "author_id": "476217562",
            "created_at": "2014-03-14T18:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17452226,
                        -22.96317006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444542111749529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca http://t.co/02Kyy42LTy"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2014-03-14T18:25:07.000Z",
            "id": "444539739287195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transferida estreia do Circuito Santista Surf Treino: Apesar do Quebra-Mar, localizado no Parque Municipal Rob... http://t.co/SoLCvQMyOv"
        },
        {
            "author_id": "133305949",
            "created_at": "2014-03-14T18:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2105267,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "444537661320335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corcovado #Rio2014 Parque Nacional da Tijuca com 710 metros de altura #Atra\u00e7\u00f5es @ Cristo Redentor http://t.co/c9cCqwrWHH"
        },
        {
            "author_id": "174905488",
            "created_at": "2014-03-14T18:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444536349044277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/a5P8buYKcX"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-14T18:00:01.000Z",
            "id": "444533421499768833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ponto de partida \u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca, com destino \u00e0 Cachoeira Janela do C\u00e9u, um dos pontos mais... http://t.co/gvVySK92Tw"
        },
        {
            "author_id": "239404726",
            "created_at": "2014-03-14T17:47:26.000Z",
            "id": "444530253709705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To longe vio!! Nuh (@ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a) [pic]: http://t.co/crCr8JjFMT"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-03-14T17:24:55.000Z",
            "id": "444524590589427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir ao Parque Nacional da Tijuca, mesmo sendo a trabalho, n\u00e3o tem pre\u00e7o! http://t.co/P9AHJ1ZL9z"
        },
        {
            "author_id": "508598831",
            "created_at": "2014-03-14T17:05:14.000Z",
            "id": "444519634893422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja esse lugar no Foursquare https://t.co/GC9YH4nv64"
        },
        {
            "author_id": "1363197835",
            "created_at": "2014-03-14T17:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "444519614845059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/iBWlywM2FI"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-03-14T17:04:29.000Z",
            "id": "444519448112689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Tijuca foi invadido por Vans e Jeeps estacionados irregularmente dentro da Unidade de... http://t.co/SAHqDmoXlq"
        },
        {
            "author_id": "234720145",
            "created_at": "2014-03-14T17:00:01.000Z",
            "id": "444518323766956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim \u00e9 op\u00e7\u00e3o de entretenimento nos finais de semana em Taubat\u00e9 \n\nO Parque Municipal Vale do Itaim traz... http://t.co/HrD3biqLue"
        },
        {
            "author_id": "485313941",
            "created_at": "2014-03-14T16:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "104400841",
                        "start": 0,
                        "username": "danielgBllstr"
                    }
                ]
            },
            "id": "444516611601731584",
            "in_reply_to_user_id": "104400841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielgBllstr Parque Nacional, le parece?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CompanyBiel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CompanyBiel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CompanyBiel"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CompanyBiel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CompanyBiel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CompanyBiel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Inatur_vzla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Inatur_vzla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Inatur_vzla"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "e433fbca595f29e5",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rolante, Brasil",
                "id": "a512f8f6acbece5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro, Brasil",
                "id": "75a113f8d23f8774",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "La Pobla de Vallbona, Espa\u00f1a",
                "id": "b4240f7ac0c70992",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351098752",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Pereira",
                "username": "andre_pluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669139330",
                "name": "Jose Medeiros Neto",
                "username": "JoseMedeirosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626210912",
                "name": "Ju",
                "username": "grinlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459794",
                "name": "Paula Marques",
                "username": "_PaulaMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71549380",
                "name": "Nelson Marquezelli",
                "username": "marquezellinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60135404",
                "name": "Marali",
                "username": "MaraliRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1905849696",
                "name": "Revista TrustMe",
                "username": "revistatrustme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1751101",
                "name": "B! de Bingan\u00e7a",
                "username": "Ligue_Peca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48911578",
                "name": "Fernando Fontanella",
                "username": "fernandoluigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800488436",
                "name": "MUNIC\u00cdPIO DE LOURES",
                "username": "MUNICIPIOLOURES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102406492",
                "name": "Prefeitura Apucarana",
                "username": "prefapucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374837906",
                "name": "Phonixx @YLD",
                "username": "97_Wps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348135790",
                "name": "Bruno",
                "username": "brekbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386870345",
                "name": "alexandre",
                "username": "coloniallazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130281263",
                "name": "~",
                "username": "theonovaes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190700386",
                "name": "MACS",
                "username": "joaopmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39438575",
                "name": "Sabrina Ribeiro de Camargo",
                "username": "ACorinthiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161038708",
                "name": "Felipe Bornier",
                "username": "felipebornierrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398480702",
                "name": "Paul Pezzoti Tim Bet",
                "username": "PPezzoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273641768",
                "name": "C\u00e9sar Henrique",
                "username": "cesarhenrikue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178309665",
                "name": "Bolivia informa",
                "username": "Bolivia_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180240129",
                "name": "ABC Bolivia",
                "username": "abcBOLIVIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360626758",
                "name": "Luis Adriano Silva",
                "username": "Adriano3Luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147505230",
                "name": "DRI UFMG",
                "username": "ufmgdri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83934551",
                "name": "luanaperes",
                "username": "luanasam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388969767",
                "name": "adriano de  jesus",
                "username": "adrianozas236",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641163693",
                "name": "Pousada Luis XV",
                "username": "pousadaluisxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963352434",
                "name": "\u00cdtala Sales ",
                "username": "italasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468739212",
                "name": "Caricatura de Mim Mesmo",
                "username": "viajecompedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68774859",
                "name": "Felipe",
                "username": "fiuferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170470286",
                "name": "Rock Show Peace",
                "username": "RockShowPeace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41935757",
                "name": "Caio C\u00e9sar",
                "username": "caioc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124823857",
                "name": "Ismael Alexandre",
                "username": "ismaelalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26290953",
                "name": "Felipe",
                "username": "medelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146247912",
                "name": "#NICOLAU",
                "username": "hobbykodak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959576677",
                "name": "clevane pessoa",
                "username": "clevanepessoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257742951",
                "name": "Marcelo Freire",
                "username": "mfreirejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276502728",
                "name": "\u3164karine",
                "username": "opsskarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477997188",
                "name": "Roger Silva",
                "username": "RogerCell2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463351884",
                "name": "AmbientalistasEmRede",
                "username": "4mbientalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471656261",
                "name": "paulo",
                "username": "borgespaullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77838134",
                "name": "CastilhoVips",
                "username": "castilhovips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232168430",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafasentinela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376987024",
                "name": "Serrano Online",
                "username": "netpamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205712378",
                "name": "R\u00e1dio Costa do Sol",
                "username": "radiocostadosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004632778",
                "name": "Marlon Kostrek\u00f6is",
                "username": "MKostrekois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327120712",
                "name": "Mayara Ten\u00f3rio",
                "username": "MayaratenorioR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104973190",
                "name": "Schenk mir was \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Abel_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275669235",
                "name": "UNIMES - A n\u00famero 1",
                "username": "UnimesSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965199325",
                "name": "Dyego Hoffmann",
                "username": "DyegoHoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359418199",
                "name": "Projecto Lynx",
                "username": "projectolynx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35052898",
                "name": "Tuany Cesar de Lima",
                "username": "TuanyCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202747060",
                "name": "Mendes Plaza Hotel",
                "username": "MendesPlaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515496575",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias CEUB",
                "username": "AgenciaCEUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530842",
                "name": "Vida & Energia",
                "username": "vidaeenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219377349",
                "name": "alvarez",
                "username": "joeseralvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450838",
                "name": "Ana Gi\u00f3ia",
                "username": "anagioiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110180305",
                "name": "Nega Loira",
                "username": "alicemedisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69276326",
                "name": "Anna Clara",
                "username": "annacoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164933399",
                "name": "Rossangel Chinchay\u00e1n",
                "username": "rossangelch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65527830",
                "name": "Diego M.",
                "username": "DiegoFerMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134878936",
                "name": "DEVALDO JUNIOR",
                "username": "devaldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296444749",
                "name": "PSB Distrito Federal",
                "username": "PSB_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342593902",
                "name": "Mantiqueira Viva",
                "username": "MantiqueiraViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71722534",
                "name": "Caio Lanziani",
                "username": "caiolanziani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423546422",
                "name": "beaz",
                "username": "warfaremalik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924511398",
                "name": "Linard Lisboa",
                "username": "LinardLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366899541",
                "name": "claudetebernardes1",
                "username": "bernclaudete1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42736936",
                "name": "DelegadoFrancischini",
                "username": "Francischini_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359087",
                "name": "NewIt Turismo",
                "username": "NewItClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386104259",
                "name": "Tybusch & Guiray",
                "username": "Tybuscheguiray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97479569",
                "name": "\u2022Leonardo Augusto\u2022",
                "username": "leonardo2807",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141247299",
                "name": "Wellington Soares",
                "username": "wsoares82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101381045",
                "name": "Val\u00e9ria Beirouth",
                "username": "beirouth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37799528",
                "name": "Alexandre Ferreira",
                "username": "alexrgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285415268",
                "name": "Vida Silvestre Ib\u00e9rica",
                "username": "VSI_asociacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785231904",
                "name": "Pol\u00edtica Brasileira",
                "username": "blogdapoliticab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154125973706682369",
                "name": "Meio Ambiente e Cidadania",
                "username": "e_cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613263625",
                "name": "LABORESYMANUALIDADES",
                "username": "creacionmimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425878995",
                "name": "ViverEmPortugal",
                "username": "ViverEmPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211466798",
                "name": "Felipe Gon\u00e7alves",
                "username": "effelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110679122",
                "name": "Deborah Maffia",
                "username": "DebrinhaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1945368990",
                "name": "Natan da Rosa",
                "username": "deadly_instinct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273612899",
                "name": "LXLifestyle",
                "username": "LXLifestyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137430806",
                "name": "lulu",
                "username": "mmumu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57989338",
                "name": "Eike Llamas",
                "username": "eikenls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825643",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "AndersonOGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201103944",
                "name": "Diego Vallou",
                "username": "dfartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419611894",
                "name": "Thiago Delmondes",
                "username": "thidelmondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516959992",
                "name": "Sabrina Teixeira",
                "username": "SabrinaTeixe15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122834254",
                "name": "ANNE \ud83c\udf38",
                "username": "qesacovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85832784",
                "name": "Nina",
                "username": "NinaSalman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102005",
                "name": "Gibraldo Albuquerque",
                "username": "gibraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107286129",
                "name": "Fernanda Cardoso",
                "username": "FerBetel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462619915",
                "name": "\ud83c\udd33\ud83c\udd38\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd3e \ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d",
                "username": "diegoleon942",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33669134",
                "name": "bruna.",
                "username": "mrspiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373633468",
                "name": "lolo",
                "username": "helo_macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71033370",
                "name": "alexandre",
                "username": "AlexMonteiro93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940554978",
                "name": "CamomilesChile",
                "username": "CamomilesChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554405487",
                "name": "z\u00e9 love",
                "username": "reenato_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46247113",
                "name": "Scarlet Motta",
                "username": "scarletmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283279366",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Moreno",
                "username": "JonhyBictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394139360",
                "name": "D\u00e1bini",
                "username": "dabiklering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100975780",
                "name": "Juan  Oliveira",
                "username": "Juannrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305404136",
                "name": "Vin\u00edcius Tavares",
                "username": "tavaresvinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81894354",
                "name": "Junior Castro",
                "username": "juniormcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001407",
                "name": "PATRICIA RG GOMES",
                "username": "PALION",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268303360",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vhrodrigues2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259785234",
                "name": "Janaina Schilling",
                "username": "jana_schilling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73752287",
                "name": "D\u00e9bora Paes Leme",
                "username": "deborapaesleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288679949",
                "name": "tainara",
                "username": "tainaraa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56688142",
                "name": "L. Gustavo",
                "username": "luizgustavost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368414562",
                "name": "litor",
                "username": "litorramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17656947",
                "name": "@cardozzzo",
                "username": "drhorseskinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86130659",
                "name": "Roger Rossette",
                "username": "arossette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229284501",
                "name": "brunim \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "khalypt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19673151",
                "name": "Coach de Memes \ud83e\udd21",
                "username": "mkt_fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935412",
                "name": "Magno Mesquita",
                "username": "magnoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56691582",
                "name": "Marlon Pierre",
                "username": "just_a_drummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343295360",
                "name": "\ud83e\udd87 \u6570\u5b66",
                "username": "daoramathh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71805010",
                "name": "PAULO",
                "username": "socomater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157127682",
                "name": "mira carvalho",
                "username": "dramiracarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317257860",
                "name": "anne rodrigues",
                "username": "AnnynhaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160232739",
                "name": "Roberto Reis",
                "username": "robertoreismg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15514035",
                "name": "N\u00e1h",
                "username": "_nahay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339351260",
                "name": "paula franscielly",
                "username": "sz_Paulynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317186570",
                "name": ".",
                "username": "aguilarpatt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272551100",
                "name": "Disa",
                "username": "dihindia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68780464",
                "name": "Ideias",
                "username": "ideias_gp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135349877",
                "name": "Sidney Leite",
                "username": "sidneyleite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976956338",
                "name": "japa",
                "username": "_strjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259288142",
                "name": "MarSeaMare",
                "username": "marseamare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274531706",
                "name": "Mari\u00e1n Ponce Alegre",
                "username": "marian_ponce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139148731",
                "name": "Adri\u00e1n P.Barandica",
                "username": "Apez140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340458440",
                "name": "MallorcaPassion",
                "username": "MallorcaPassion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640349878",
                "name": "IBANAT",
                "username": "ibanat_IB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29391412",
                "name": "Raphael Dagaz",
                "username": "RaphaelDagaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282705360",
                "name": "Ruuh Sodr\u00e9",
                "username": "Ruuhoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227516164",
                "name": "Prycila Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "prycilapatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505272194",
                "name": "Rui Tacio Vieira",
                "username": "ruitaciovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2399686685",
                "name": "Bom",
                "username": "1f003a0fee46428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155951112",
                "name": "p\u00e2mela",
                "username": "pamelakoesteer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532474283",
                "name": "NI",
                "username": "mnni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439722646",
                "name": "taia",
                "username": "nathgarbin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340739464",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 B\u03b1rb\u03b1r\u03b1 \u10d6",
                "username": "baabygs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325212957",
                "name": "SANTOS,Jonathan",
                "username": "Jonatan__santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233655617",
                "name": "Alisson Fagundes",
                "username": "alissongrings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84664201",
                "name": "G\u00edh",
                "username": "giovanamina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174762897",
                "name": "Will Laureano",
                "username": "laureanowill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74862924",
                "name": "RICARDO LIED",
                "username": "ricardolied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97412573",
                "name": "Jes\u00fas Hijas",
                "username": "jesushijas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304354720",
                "name": "victor",
                "username": "hugo042009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087004312",
                "name": "Carol",
                "username": "caarrolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358841342",
                "name": "Alessandro Santos",
                "username": "alessants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18452422",
                "name": "Alex Farias",
                "username": "alex_r_farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208678272",
                "name": "Trilhas e Prosas",
                "username": "TrilhaseProsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59796993",
                "name": "Fernando Batista",
                "username": "Pindajiujitsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595817800",
                "name": "Nautica.Pro",
                "username": "Nauticapro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344306693",
                "name": "MallorKnet",
                "username": "MallorKnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577631910",
                "name": "D\u00fa\u00fa Kevinho ZN",
                "username": "k_playsson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37326674",
                "name": "Mariazinha",
                "username": "MariazzzOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179252062",
                "name": "Danilo Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "dan_assumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165411287",
                "name": "Helio Rodrigues",
                "username": "herosport2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26273788",
                "name": "Nanne \ud83c\udf38",
                "username": "Nann_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325192677",
                "name": "PIU PIU ZUMBA",
                "username": "SuzyZumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306344165",
                "name": "xbb",
                "username": "sashamiraanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96883412",
                "name": "Samuel Oliveira",
                "username": "samuoliveir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128791083",
                "name": "M\u00edh",
                "username": "Miriamfguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59780738",
                "name": "XL",
                "username": "GiiseleMinaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350501236",
                "name": "Priscila Ferreira",
                "username": "fs_pri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114067205",
                "name": "Lorena Parada",
                "username": "ParadaMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263263964",
                "name": "Javier Rivas Ramos",
                "username": "JavierRivasR33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25602948",
                "name": "Bio Ritmo Oficial",
                "username": "BioRitmoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78192920",
                "name": "Fl\u00e1via Ranieri",
                "username": "FlaviaMRanieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108016902",
                "name": "Gustavo Duarte",
                "username": "gunevesduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65789144",
                "name": "Michell",
                "username": "michellb85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19668282",
                "name": "Heber Lima",
                "username": "heberlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317794340",
                "name": "Cubano",
                "username": "cubanojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163325366",
                "name": "Nova Clinica",
                "username": "novaclinica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248340281",
                "name": "sr. martins",
                "username": "leomartins_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261991822",
                "name": "Ana Bonato",
                "username": "analuizabonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312944645",
                "name": "Roberta",
                "username": "beett_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391671743",
                "name": "bea",
                "username": "anabeatrxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346989713",
                "name": "Loucos Pelo Araguaia",
                "username": "LoucosPeloAragu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606790178",
                "name": "Luciano Martins",
                "username": "lucianomrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658259012",
                "name": "Lucas Feistauer",
                "username": "feistauer_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556660665",
                "name": "Oberdan Raimundo",
                "username": "oberraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59980751",
                "name": "Felix Valois",
                "username": "FelixValois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65531016",
                "name": "Talita Soares",
                "username": "TalitaSoares25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131357666",
                "name": "Renzo Vaccarezza",
                "username": "RenzoVaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711681608",
                "name": "Elias",
                "username": "dudu_selim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387816447",
                "name": "Gregory \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1",
                "username": "gregory6_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301963256257486849",
                "name": "Camila Utz",
                "username": "camila_utz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255252834",
                "name": "Caneela",
                "username": "_caneela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638275196",
                "name": "Lari",
                "username": "larissasehnem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836835130694070272",
                "name": "LOu anaa",
                "username": "lou_anaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556756238",
                "name": "Babi \ud83d\udcab",
                "username": "historiadaluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82632955",
                "name": "Kadu e as Gatinhas",
                "username": "kadueasgatinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21168806",
                "name": "Bolsoringa , at\u00e9 2026!!!",
                "username": "Ciambarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598751404",
                "name": "Jorge Willian ",
                "username": "JorgeWillian20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214118307",
                "name": "Super Prix",
                "username": "SuperPrix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107208333",
                "name": "Leonardo Randolfo",
                "username": "leorandolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55045698",
                "name": "Vitor Martins",
                "username": "mtvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121455943",
                "name": "Juliana Sarmento",
                "username": "djusarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216551306",
                "name": "M\u00e1rcio Oliveira Reis",
                "username": "marcio_phd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287213280",
                "name": "Luana",
                "username": "luschwengber_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613715358",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "ACarolina_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326231965",
                "name": "Lucas  \u30c4 \u270c",
                "username": "LucasPolanski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200217249",
                "name": "Ministerio del Ambiente y Desarrollo Sostenible Py",
                "username": "mambiente_py",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57734746",
                "name": "Bruno Moraes",
                "username": "BMoraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58024421",
                "name": "Leonardo Koston",
                "username": "raselfunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102746951",
                "name": "Mozart Dami\u00e3o",
                "username": "mozartdamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101358290",
                "name": "Mois\u00e9s Mitjans",
                "username": "Festamobil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170723813",
                "name": "Tiago  Bertol",
                "username": "TiagoBertol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456001289",
                "name": "Enquetes BG",
                "username": "EnquetesBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307696490",
                "name": "Junior Forte",
                "username": "forte_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335050958",
                "name": "Joan Paul Berthi",
                "username": "JoanPaulBerthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62612953",
                "name": "Peterson Streck",
                "username": "petersonstreck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223086338",
                "name": "marco",
                "username": "marcocostaelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826335558",
                "name": "Paulo Rojas L\u00f3pez",
                "username": "ratonciito007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499939",
                "name": "ilud",
                "username": "igorpaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415630770",
                "name": "lets",
                "username": "_lethyciam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43977063",
                "name": "Vinicius Davi",
                "username": "ViniciusDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130192435",
                "name": "\ud83d\udc7d_~\u2022AmandinhA\u2022~_\ud83e\udd84",
                "username": "meninamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39135749",
                "name": "Guilherme A. Gasque",
                "username": "GuiGasque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178443200",
                "name": "Palmelo News",
                "username": "newspalmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24656784",
                "name": "Fausto Aquino Filho",
                "username": "faustoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356979318",
                "name": "Kid Cegonha",
                "username": "KidCegonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760295845",
                "name": "Giovana Figueira\u2728",
                "username": "fgiovanam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235385272",
                "name": "Atilano Junior",
                "username": "atilanojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78442464",
                "name": "Ingrid Guimar\u00e3es",
                "username": "iingridg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343923934",
                "name": "Viajando e Contando",
                "username": "ViajandoeContan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224631621",
                "name": "Julianna Barros",
                "username": "juliannabarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93472680",
                "name": "ARAGUAIA TURISMO",
                "username": "AraguaiaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355693579",
                "name": "hugo",
                "username": "hgorjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176878059",
                "name": "Julia",
                "username": "JuliaaStefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796038",
                "name": "Renata Grigorio",
                "username": "renatagrigorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74493944",
                "name": "@ale.photographo",
                "username": "silalephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211230571",
                "name": "Deputado Rafael Martins\ud83d\udd3a\ud83d\udc89",
                "username": "rafaelmartinstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61577997",
                "name": "Aederson Barros",
                "username": "aedersonbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318580715",
                "name": "Kaliny (Beta Lab)",
                "username": "KalinyRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70992282",
                "name": "Henrique Scarpel",
                "username": "Magic_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75787509",
                "name": "Lenon Lima d Santana",
                "username": "Lenon_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859397",
                "name": "Priscila Barbalho\u221e",
                "username": "PrisBarbalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955054",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "ricamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185383337",
                "name": "@hbatista",
                "username": "Hbatista1502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75714412",
                "name": "favi",
                "username": "fsouzam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845791555",
                "name": "Heder Capacete",
                "username": "HederCapacete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310832053",
                "name": "Lorena",
                "username": "lludegards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293357730",
                "name": "Henrique",
                "username": "henrique221292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501660589",
                "name": "chelusgarciarincon profeFP",
                "username": "chelusgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259974264",
                "name": "Jorge Henrique Salga",
                "username": "eusalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379883694",
                "name": "\u0425\u044d\u043d\u043a \u041c\u0443\u0434\u0438",
                "username": "liao_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276688709",
                "name": "F\u00e1bio Teles",
                "username": "fteles11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465172113",
                "name": "Trouxa",
                "username": "lorahchucky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110826168",
                "name": "Jose Alb@ \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "username": "JoseAlbaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134222345",
                "name": "Giordanna",
                "username": "giordanna_gobbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321429865",
                "name": "Robson_Sheldon",
                "username": "RobsonSheldon10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632132",
                "name": "magalileona",
                "username": "MagaliLeona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633637",
                "name": "Sara Severo",
                "username": "SaraSSevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234630576",
                "name": "Orsruk",
                "username": "Orsruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293623834",
                "name": "s\u00f3print",
                "username": "chatatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74243131",
                "name": "Deputado Alencar",
                "username": "AlencarBraga13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68789541",
                "name": "Fernando Rittis",
                "username": "fernandorittis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318689024",
                "name": "Minuto Sert\u00e3o",
                "username": "minutosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146463298",
                "name": "DVille Supermercados",
                "username": "ofertasdville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611996768",
                "name": "2Be Study Group",
                "username": "2beStudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164716319",
                "name": "Queren Rafaelly",
                "username": "2Queren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139692171",
                "name": "Barbara Damasio",
                "username": "BDamasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77791255",
                "name": "\u2087 fran \u1d2e\u1d31 \ud83e\uddc8\ud83e\udd20",
                "username": "preciatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226535172",
                "name": "Guia Cuca",
                "username": "GuiaCuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303558195",
                "name": "Praia do Pep\u00ea",
                "username": "Praiadopepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171485528",
                "name": "\u30c4 Rainha dos Memes",
                "username": "YoutubeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37445839",
                "name": "Acontece Ag\u00eancia DF",
                "username": "AconteceAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379553534",
                "name": "Boy  in Motion",
                "username": "Regis_off",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9604032",
                "name": "Multishow",
                "username": "multishow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476217562",
                "name": "Adri\u00e1n Ant\u00f3n",
                "username": "AdrianAnton0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133305949",
                "name": "JotaPe Bravo",
                "username": "potro_bravocea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174905488",
                "name": "Bruna M. Arsego",
                "username": "brunaarsego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239404726",
                "name": "Edson Mafra",
                "username": "EdsonMafra18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508598831",
                "name": "Porcao #TIMBETA",
                "username": "Porcao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363197835",
                "name": "Nat\u00e1lia Lermen",
                "username": "LermenNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234720145",
                "name": "Brothers League",
                "username": "BroLeagueFIFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485313941",
                "name": "Mareana",
                "username": "esmareana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104400841",
                "name": "Daniel G. Ballestero",
                "username": "danielgBllstr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "446039396463042560",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164g0im1abg5o09pio5d3lsg585tp",
        "oldest_id": "444516611601731584",
        "result_count": 500
    }
}