{
    "data": [
        {
            "author_id": "2309282413",
            "created_at": "2014-01-25T11:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2949423610",
                        "start": 0,
                        "username": "VitorAdvento"
                    }
                ]
            },
            "id": "427034879620968448",
            "in_reply_to_user_id": "1183818511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VitorAdvento AI TITO VC E O FEL\u00cdCIO VAI TA NO PARQUE MUNICIPAL HOJE OU NA PRA\u00c7A DA ESTA\u00c7\u00c3O HOJE 2H DA TARDE E VERDADE ."
        },
        {
            "author_id": "2309282413",
            "created_at": "2014-01-25T11:04:14.000Z",
            "id": "427034170020208640",
            "in_reply_to_user_id": "315222427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feliciocunhaa AI VC E O TITO VAI TA NO PARQUE MUNICIPAL HOJE OU NA PRA\u00c7A DA ESTA\u00c7\u00c3O HOJE 2H DA TARDE E VERDADE ."
        },
        {
            "author_id": "718716762",
            "created_at": "2014-01-25T10:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "427024654776434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/c9gJ3kIwAU"
        },
        {
            "author_id": "94587672",
            "created_at": "2014-01-25T10:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "427020139511689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para refletir antes da aula de hj!!! Rs... Bora geeente!!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/wum3evIY3a"
        },
        {
            "author_id": "2223298458",
            "created_at": "2014-01-25T07:00:36.000Z",
            "id": "426972855616540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Aruba http://t.co/PjkpWnKJe9 #wallpaper"
        },
        {
            "author_id": "2276590775",
            "created_at": "2014-01-25T05:38:42.000Z",
            "id": "426952246039814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior queda d`\u00e1gua \u00e9 o Salto del Angel que fica no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela. Altura de 979 m. http://t.co/pboGfgR9gl"
        },
        {
            "author_id": "269512497",
            "created_at": "2014-01-25T03:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "426919467445395457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que todas as m\u00e1s vibra\u00e7\u00f5es se voltem pra n\u00f3s em forma de amor\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/fE2U4Rf0uE"
        },
        {
            "author_id": "74891894",
            "created_at": "2014-01-25T03:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426914350105133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suic\u00eddio ai vamos n\u00f3s! #iguazuwaterfalls #adventure #rapel \ud83d\uddfb @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nBCoQ8Uuyq"
        },
        {
            "author_id": "1375799857",
            "created_at": "2014-01-25T02:37:42.000Z",
            "id": "426906697840353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acordar as 6h da manh\u00e3 p visitar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, fazer trilha e ir p cachoeira; t\u00e9cnico de meio ambiente &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2014-01-25T01:27:09.000Z",
            "id": "426888941384794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yhuuuu!!!!!!!!!! Vamos pras Trilhas!\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros Alto Para\u00edso - Chapada Dos... http://t.co/YdtaNRHVg4"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-25T01:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426885792104218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/tb3F5BHnmv"
        },
        {
            "author_id": "228201886",
            "created_at": "2014-01-25T00:35:41.000Z",
            "id": "426875989931868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NATURAL MUNICIPAL BOSQUE DA BARRA\" http://t.co/INNonH65Sa"
        },
        {
            "author_id": "197991216",
            "created_at": "2014-01-25T00:33:16.000Z",
            "id": "426875380532649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago de lava do monte Nyiragongo, no Parque Nacional de Virunga, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo.\n\nImaxe de... http://t.co/ZapvwDuaC5"
        },
        {
            "author_id": "461632487",
            "created_at": "2014-01-25T00:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "26104235",
                        "start": 1,
                        "username": "ismaelsousa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "461632487",
                        "start": 15,
                        "username": "CristiannyFerna"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "66401050",
                        "start": 32,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35619967,
                        -5.17527291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "426871851890253824",
            "in_reply_to_user_id": "26104235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ismaelsousa: @CristiannyFerna @RobertoGermano O que \u00e9 Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o em Tibau?\u201d http://t.co/4X9DQf8WO6"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-25T00:16:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "461632487",
                        "start": 5,
                        "username": "CristiannyFerna"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "66401050",
                        "start": 23,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "426871189345435648",
            "in_reply_to_user_id": "461632487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0fRT @CristiannyFerna: @RobertoGermano  Ok, tbm vou cedo. Morrendo de saudades do Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o!!! Rs"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2014-01-25T00:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "461632487",
                        "start": 0,
                        "username": "CristiannyFerna"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "66401050",
                        "start": 17,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "426870882628562945",
            "in_reply_to_user_id": "461632487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CristiannyFerna @RobertoGermano O que \u00e9 Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o em Tibau?"
        },
        {
            "author_id": "461632487",
            "created_at": "2014-01-25T00:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66401050",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoGermano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.35618211,
                        -5.17527316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "426870789062017025",
            "in_reply_to_user_id": "66401050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoGermano  Ok, tbm vou cedo. Morrendo de saudades do Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o!!! Rs"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2014-01-25T00:11:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "426869819989053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #sky #lol #instago #like4like #instacute #instagood #follow @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/3ZFFTIhTj1"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2014-01-25T00:09:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "426869323257618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explica\u00e7\u00f5es... hehe #instagood #like4like #friends #school #happy #follow @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/IobQx0q4Pi"
        },
        {
            "author_id": "288006021",
            "created_at": "2014-01-25T00:04:37.000Z",
            "id": "426868169261580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos colar no parque municipal amanh\u00e3,q vai rolar @effectlefills"
        },
        {
            "author_id": "249142073",
            "created_at": "2014-01-24T23:50:48.000Z",
            "id": "426864693442256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juliano Borges mano aqui vo andar domingo de sk8 na Pra\u00e7a n\u00e3o, porque vou l\u00e1 no Parque Municipal treinar um Freestep,  bora com nois?"
        },
        {
            "author_id": "39498469",
            "created_at": "2014-01-24T23:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63966122,
                        -19.34966468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "426859594389155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso ... (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) http://t.co/XA8vPIPHWC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T23:01:16.000Z",
            "id": "426852229438783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/HTncUEXU5d"
        },
        {
            "author_id": "328718752",
            "created_at": "2014-01-24T22:59:11.000Z",
            "id": "426851705549246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo casa no mais rico estilo palafita em APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) junto a Praia da Barra -\u2026 http://t.co/B5enZcIK63"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-24T22:32:57.000Z",
            "id": "426845104310341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 \u00e0s 23 horas, as bilheterias do Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" estar\u00e3o abertas para o show mais... http://t.co/VFgASUEVE9"
        },
        {
            "author_id": "1043630234",
            "created_at": "2014-01-24T22:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "426842387600928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chuvinha boa hein @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/IVR82thdih"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-01-24T22:02:49.000Z",
            "id": "426837517523243008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade se mobiliza!!! Edif\u00edcio Garagem no Parque Nacional da Tijuca? Jamais!!! http://t.co/SPyHqpRnw8"
        },
        {
            "author_id": "435427730",
            "created_at": "2014-01-24T22:00:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426836876876861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/BrHY9qDLyI"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2014-01-24T22:00:01.000Z",
            "id": "426836815656812545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma regi\u00e3o cercada por chapadas e cachoeiras de \u00e1guas mornas e... http://t.co/2oligyUOB4"
        },
        {
            "author_id": "200219408",
            "created_at": "2014-01-24T21:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "426836445962436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futev\u00f4lei (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/XyNvpdAfOa"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2014-01-24T21:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426828064543502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/cb080kH7kE"
        },
        {
            "author_id": "97355700",
            "created_at": "2014-01-24T20:59:52.000Z",
            "id": "426821677654474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arauc\u00e1ria *-* \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/AmcDps6PBO"
        },
        {
            "author_id": "97355700",
            "created_at": "2014-01-24T20:56:41.000Z",
            "id": "426820876987027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das carpas \ud83d\ude09\ud83d\ude0a @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/CzR05ePZxa"
        },
        {
            "author_id": "97355700",
            "created_at": "2014-01-24T20:53:22.000Z",
            "id": "426820042911932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do alto de SP \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/YQ1XXaJiBV"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2014-01-24T20:46:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "426818330243391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #sky #lol #instago #like4like #friends #school #happy #love #instagood @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/y2bAvw27Hf"
        },
        {
            "author_id": "220390152",
            "created_at": "2014-01-24T20:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39428052,
                        -22.92753076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426816779336159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/5uYHIs6xmL"
        },
        {
            "author_id": "220390152",
            "created_at": "2014-01-24T20:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426814780402581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/WfJ5RZynZ0"
        },
        {
            "author_id": "355693579",
            "created_at": "2014-01-24T20:15:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "426810536593207296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a... rsrs #school #happy #instagood #instago #like4like #colorful @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/mUMLSo5uEN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:37:32.000Z",
            "id": "426800957255467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Cairu\u00e7u (RJ) seleciona volunt\u00e1rios para a\u00e7\u00f5es durante o Carnaval =&gt; http://t.co/NJ5td52T3E"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:36:30.000Z",
            "id": "426800698458509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios =&gt; http://t.co/uhTyD1rg2G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:31:07.000Z",
            "id": "426799342700077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Salto do Tigre, no Parque Nacional de Saint Hilaire/Lange (PR) tem sinaliza\u00e7\u00e3o implantada =&gt; http://t.co/BOY0qc8LCH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:29:12.000Z",
            "id": "426798859944067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema recebe seu primeiro curso do Pronatec =&gt; http://t.co/3YKe5VwJWH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:27:24.000Z",
            "id": "426798405814218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas inicia temporada de coleta da castanha =&gt; http://t.co/y6MKgR8ViU"
        },
        {
            "author_id": "2291101854",
            "created_at": "2014-01-24T19:25:17.000Z",
            "id": "426797874304016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos naturais da nossa regi\u00e3o s\u00e3o destaque na RPC. \nS\u00e1bado, \u00e0s 12h, no \"Meu Paran\u00e1\". http://t.co/Z3OabKU0oP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:24:02.000Z",
            "id": "426797559328174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 produz mapa de trilhas existentes na UC =&gt; http://t.co/hIqkDj7oh2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:22:47.000Z",
            "id": "426797245283848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Cururupu re\u00fane Conselho Consultivo renovado =&gt; http://t.co/C3d8TAcxRS"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-24T19:21:02.000Z",
            "id": "426796803522969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema abre trilhas para monitoramento da biodiversidade =&gt; http://t.co/hru5vLVMa9"
        },
        {
            "author_id": "68344804",
            "created_at": "2014-01-24T18:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11138344,
                        -4.1547094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "426788485782331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/cBb86tNrhb"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2014-01-24T18:33:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "426784880065007617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/GkL9koAMt8"
        },
        {
            "author_id": "495912807",
            "created_at": "2014-01-24T18:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426783435299237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoiguacu #parrots #brazil #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uddSYIgUBr"
        },
        {
            "author_id": "1127276324",
            "created_at": "2014-01-24T18:14:40.000Z",
            "id": "426780101691588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 barrigada  mais pelomenos n\u00e3o to com calor U-u @ Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/kuXVtXNZUt"
        },
        {
            "author_id": "40548874",
            "created_at": "2014-01-24T18:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "426779120392232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/fZKyueTS1K"
        },
        {
            "author_id": "189907595",
            "created_at": "2014-01-24T18:03:55.000Z",
            "id": "426777396042555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Arucas http://t.co/BlX77v9Xtd"
        },
        {
            "author_id": "1649967451",
            "created_at": "2014-01-24T18:00:56.000Z",
            "id": "426776647308570625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos invadiram zona de ninhos de tartaruga em parque nacional http://t.co/RdO3IQa1UQ"
        },
        {
            "author_id": "921998029",
            "created_at": "2014-01-24T17:55:34.000Z",
            "id": "426775296348794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho muitas fotos do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00f3 tirei estas duas-sorry\udbbb\udc15 http://t.co/8mBg03iUYe"
        },
        {
            "author_id": "1650006991",
            "created_at": "2014-01-24T17:55:02.000Z",
            "id": "426775164508848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos invadiram zona de ninhos de tartaruga em parque nacional http://t.co/Ql7Odix4aJ"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-24T17:54:58.000Z",
            "id": "426775147706478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO ESPORTIVO E DE AVENTURA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U http://t.co/Zw8xTluExA"
        },
        {
            "author_id": "220854042",
            "created_at": "2014-01-24T17:21:38.000Z",
            "id": "426766756271497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santos Luzardo Cinaruco-Capanaparo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T17:13:11.000Z",
            "id": "426764632024301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a brom\u00e9lia que quase me rendeu uma picada de jararaca...Parque Nacional de ParNa Saint-Hilaire Lange http://t.co/p9JHmCaGMV"
        },
        {
            "author_id": "56281826",
            "created_at": "2014-01-24T17:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426762502626897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro macuco!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/38JS6mv6hy"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T17:01:32.000Z",
            "id": "426761700608458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi por pouco! Estava caminhando numa das trilhas do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, quando avistei... http://t.co/bEMQ0WIZFP"
        },
        {
            "author_id": "2307147870",
            "created_at": "2014-01-24T16:57:24.000Z",
            "id": "426760656998522882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, predominam as forma\u00e7\u00f5es abertas, tipo savana,... http://t.co/fo4FF1O6gP"
        },
        {
            "author_id": "177243890",
            "created_at": "2014-01-24T16:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "426760576401174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novembro 2013. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/iPMzfZHPI9"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2014-01-24T16:53:05.000Z",
            "id": "426759573039349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 tratado no Zoo de Sorocaba foi solto na Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/IihTFlyGxI"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2014-01-24T16:46:35.000Z",
            "id": "426757936786845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente vcs resolve a\u00ed, no parque municipal tem estupro ou tr\u00e1fico de \u00f3rg\u00e3os? ou um ou outro decidam"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T16:45:36.000Z",
            "id": "426757687162855425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A luz e sua mal\u00edcia\" - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, AP. http://t.co/7ZlIMlgqDK"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T16:32:19.000Z",
            "id": "426754344537440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema, SP. http://t.co/YEBlFIGbT1"
        },
        {
            "author_id": "1724164111",
            "created_at": "2014-01-24T16:10:13.000Z",
            "id": "426748783578599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente no in\u00edcio da tarde de hoje na BR 235, ao lado do Parque Nacional de Itabaiana, v\u00edtima sorrida pelo Samu.... http://t.co/jbV0J0RPcf"
        },
        {
            "author_id": "2168205899",
            "created_at": "2014-01-24T15:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "426739584463282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/qGjX39l7Tb"
        },
        {
            "author_id": "39484157",
            "created_at": "2014-01-24T15:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01478773,
                        -25.248956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "426738397320056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo passeio. @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/l1QyiMIIYG"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2014-01-24T14:49:47.000Z",
            "id": "426728542424936449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 tratado no Zoo de Sorocaba foi solto na Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/TsgcK6eLN9"
        },
        {
            "author_id": "41877324",
            "created_at": "2014-01-24T14:40:55.000Z",
            "id": "426726309616553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obras na Barra interditam Avenida Embaixador Abelardo Bueno, altura do Parque Municipal Aqu\u00e1tico Maria Lenk, de 24/1 a 7/2, das 23h \u00e0s 5h."
        },
        {
            "author_id": "39484157",
            "created_at": "2014-01-24T14:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01478773,
                        -25.248956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "426721409570971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias, conhecendo mais um pouco das belezas do meu Paran\u00e1 @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/PkRUpuQr35"
        },
        {
            "author_id": "53178436",
            "created_at": "2014-01-24T14:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01478773,
                        -25.248956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "426720509209096192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila velha-PR @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/xGyXWQ7USJ"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2014-01-24T14:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "85433682",
                        "start": 53,
                        "username": "ExploreCanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "426719263400136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At #Cave&amp;Basin Mural, 1st Canadian National Park @explorecanada \nNosso recadinho no primeiro parque Nacional... http://t.co/9kvhcrZOHF"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-24T14:11:00.000Z",
            "id": "426718783000965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-azul-de-lear (Anodorhynchus leari) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Raso da Catarina, Bahia. http://t.co/0tX1xzVCQq"
        },
        {
            "author_id": "1389708668",
            "created_at": "2014-01-24T13:55:54.000Z",
            "id": "426714984429539330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manac\u00e1 da Serra Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/RZSjO5QKpg"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2014-01-24T13:48:42.000Z",
            "id": "426713171470983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3, EM MINAS, INAUGURA CENTRO DE VISITANTES http://t.co/Nq0im65ZWA"
        },
        {
            "author_id": "213315063",
            "created_at": "2014-01-24T13:39:43.000Z",
            "id": "426710908744654848",
            "in_reply_to_user_id": "394207197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VitinhaGalo Parque Estadual do Rio Preto Vith, andar at\u00e9 as cachoeiras do Crioulo e Sempre Viva"
        },
        {
            "author_id": "328118306",
            "created_at": "2014-01-24T13:35:52.000Z",
            "id": "426709941001678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas aqui no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "596612351",
            "created_at": "2014-01-24T13:34:33.000Z",
            "id": "426709609730957314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes participa de desocupa\u00e7\u00e3o da terra dos Awa -  Equipe busca evitar invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi"
        },
        {
            "author_id": "115330535",
            "created_at": "2014-01-24T13:18:29.000Z",
            "id": "426705567332048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alfenas Hoje - Novo cronograma \u00e9 definido para as obras no Parque Municipal; inaugura\u00e7\u00e3o prevista para dezembro http://t.co/e6QfcakEkz"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-01-24T13:06:43.000Z",
            "id": "426702604455145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos enfrenta seu \"pior momento\". http://t.co/vIecfExwcj #AdoteAbrolhos"
        },
        {
            "author_id": "377372121",
            "created_at": "2014-01-24T13:05:03.000Z",
            "id": "426702183900250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas de Natal\n\"Jornalista Luiz Maria Alves\", mais conhecido simplesmente como Parque das Dunas... http://t.co/NBnP6iFrxL"
        },
        {
            "author_id": "36335315",
            "created_at": "2014-01-24T12:58:17.000Z",
            "id": "426700484301586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 7 others) http://t.co/VhesLZs86m"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2014-01-24T12:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98155761,
                        -3.03436208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426692110080040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/PGvcKtxNtb"
        },
        {
            "author_id": "181821014",
            "created_at": "2014-01-24T12:14:38.000Z",
            "id": "426689496420483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/h5h29yRy4p"
        },
        {
            "author_id": "269515439",
            "created_at": "2014-01-24T11:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "426682360835616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja feito a vontade de Deus! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/3LvgIyHMcX"
        },
        {
            "author_id": "1165835696",
            "created_at": "2014-01-24T11:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "734487386105761795",
                        "start": 0,
                        "username": "tvrecordminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "426680655146020864",
            "in_reply_to_user_id": "40591763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvrecordminas ter\u00e1 grava\u00e7\u00e3o hoje do Tito Dance \u00e0s 10:00 no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-24T11:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426680472031494144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom diiaa!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) https://t.co/Q0LatQUZKm"
        },
        {
            "author_id": "75910566",
            "created_at": "2014-01-24T11:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.60231411,
                        -20.47134673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "426677312483229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando Haddad quer transformar cracol\u00e2ndia  em APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental)."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2014-01-24T11:20:23.000Z",
            "id": "426675847656116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho no Brasil em s\u00e9rios riscos e amea\u00e7as... http://t.co/xnfz538imf"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2014-01-24T11:20:23.000Z",
            "id": "426675847580635137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho no Brasil em s\u00e9rios riscos e amea\u00e7as... http://t.co/9Wdw5DxTCz"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-24T11:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63156581,
                        -23.61091637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "426674382287962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando com Berna, monitora ambiental do Parque Nacional marinho dos Abrolhos e figura muito\u2026 http://t.co/NUHkJdsEil"
        },
        {
            "author_id": "84094248",
            "created_at": "2014-01-24T11:11:58.000Z",
            "id": "426673726759772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha Grande guarda praias, cachoeiras e biodiversidade incr\u00edvel para serem visitadas e... http://t.co/GrIZ5HwY4Q"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-01-24T11:03:29.000Z",
            "id": "426671592383725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meiamaratonadoglacial\nArgentina \u2013 El Calafate \u2013 Patag\u00f4nia - Parque Nacional dos Glaciares\nCorrida:\u2026 http://t.co/0EnzIBw0M9"
        },
        {
            "author_id": "1944284503",
            "created_at": "2014-01-24T10:49:47.000Z",
            "id": "426668144800038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o escolheu o que fazer no final de semana. A nossa dica e o Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica \u2013... http://t.co/JWU71nU7cT"
        },
        {
            "author_id": "1944284503",
            "created_at": "2014-01-24T10:47:13.000Z",
            "id": "426667499015655425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ainda n\u00e3o escolheu o que fazer no final de semana. A nossa dica e o Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica -... http://t.co/mAJtDr7Diz"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-24T10:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426666769320005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho das pedras. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/8BLBTyzCes"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2014-01-24T10:32:11.000Z",
            "id": "426663715245932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando vinho na Pousada \"Ful\u00f4 da Pedra\" - Parque Estadual Pedra da Boca. http://t.co/RYLCcGduYz"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-24T10:25:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "426662024341250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura na sede do Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 de 22\u00baC. Visibilidade boa nos dois c\u00e2nions #Fortaleza #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-24T08:41:29.000Z",
            "id": "426635857802436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo en Portugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino ... http://t.co/lhTB6HHzvc"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-01-24T07:10:57.000Z",
            "id": "426613071755223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore: http://t.co/qLYUU563vJ"
        },
        {
            "author_id": "181261593",
            "created_at": "2014-01-24T04:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94752683,
                        -19.87258734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "426572306555883520",
            "in_reply_to_user_id": "1209746905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuslcdm idiotaaaaa, te odeio matheus. Sdds parque municipal hauahauah"
        },
        {
            "author_id": "148938074",
            "created_at": "2014-01-24T04:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "426570172422688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dan\u00e7arnachuva #fazchover #Valinhos #Fernandinho #ben\u00e7\u00e3odeDeus @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/FSSO0FVGlu"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-24T04:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426569486398160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimetismo ? Camuflagem ? N\u00e3o, \u00e9 geologia. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/yDkjBWnCSx"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-24T04:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426567681475874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do que vi e vivi nessa semana. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/YFt27JbHTB"
        },
        {
            "author_id": "1584118746",
            "created_at": "2014-01-24T02:34:22.000Z",
            "id": "426543469965103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odeio o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-01-24T01:59:10.000Z",
            "id": "426534610374115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #RPPN http://t.co/9TVp94SZOb"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-01-24T01:24:02.000Z",
            "id": "426525768437747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ao Parque Estadual Ibitipoca? http://t.co/jQJlRu8cgN"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-24T00:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426511882212880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/Kq3QfLf1fl"
        },
        {
            "author_id": "534893593",
            "created_at": "2014-01-24T00:14:25.000Z",
            "id": "426508250729553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3: \n\nOs ge\u00f3grafos Emmanuel Sabino, Aylanna Ara... http://t.co/OSrNpqGIom"
        },
        {
            "author_id": "1951291880",
            "created_at": "2014-01-24T00:14:24.000Z",
            "id": "426508244710744064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3: \n\nOs ge\u00f3grafos Emmanuel Sabino, Aylanna Ara... http://t.co/a3Eogs4Y1O"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-23T23:39:21.000Z",
            "id": "426499426400489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/Y36EVlZz0W"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-23T23:09:07.000Z",
            "id": "426491816842518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/g27BeI0sT5"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-23T22:49:05.000Z",
            "id": "426486774823530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/6NkGfdPwE7"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-23T22:49:04.000Z",
            "id": "426486770574700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/EeUEVYm1qY"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-23T22:48:51.000Z",
            "id": "426486713943220224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/sgBcXiLPPh"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2014-01-23T22:48:43.000Z",
            "id": "426486681248608256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/VTTmIsmUW5"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2014-01-23T22:48:42.000Z",
            "id": "426486679147261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/0t683y4zwq"
        },
        {
            "author_id": "1401233504",
            "created_at": "2014-01-23T22:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9816197,
                        -3.11111027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426485766513238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/etC0DSLQhE"
        },
        {
            "author_id": "1401233504",
            "created_at": "2014-01-23T22:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426485663920574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/6C7CiN2wqB"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-23T22:44:24.000Z",
            "id": "426485594672603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Desespero - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,  Amap\u00e1. http://t.co/h5TK67bNCi"
        },
        {
            "author_id": "25063379",
            "created_at": "2014-01-23T22:35:18.000Z",
            "id": "426483306679783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Suco natural de maracuj\u00e1\u2026 Com muita polpa!! Muito bom!! (em Parque Municipal Salto Do Sucuriu) http://t.co/qYEKGs05oB"
        },
        {
            "author_id": "466012176",
            "created_at": "2014-01-23T22:26:28.000Z",
            "id": "426481081295323137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps q eu me formar qro mt trabalhar em um projeto num parque nacional marinho, ilha dos currais, abrolhos, fernando de noronha, alcatrazes.."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-01-23T22:18:10.000Z",
            "id": "426478993080995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 esta formando! Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/n53utCsYfu"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:36.000Z",
            "id": "426478850508222464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 esta formando! Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AxQdJJdtRa"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:22.000Z",
            "id": "426478794644271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/wdYepJu7bL"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:17.000Z",
            "id": "426478771344920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/stOCeXYsVH"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:13.000Z",
            "id": "426478756690026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/TA15pme3aq"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:12.000Z",
            "id": "426478750843154432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/oag1XSvfP9"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:12.000Z",
            "id": "426478749119295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/DHnDR7Cziy"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-01-23T22:17:11.000Z",
            "id": "426478747655499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade amaz\u00f4nica atrai visitantes a parque zoobot\u00e2nico no PA: Parque fica localizado na Floresta Nacional... http://t.co/eU0uzyTFJy"
        },
        {
            "author_id": "80671810",
            "created_at": "2014-01-23T22:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "23532872",
                        "start": 34,
                        "username": "nxzerooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "426477553126100993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[SHOW] S\u00c1BADO (01/02) Tem Show do @nxzerooficial \u00e0 partir das 21:00 na \"Festa do Figo\" em Valinhos/SP. \nINFOS: http://t.co/woCXT1hnnH"
        },
        {
            "author_id": "43367413",
            "created_at": "2014-01-23T22:05:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75578147,
                        -23.45992444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "426475919818375169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "shh... #parab\u00e9nsnic #cad\u00eaosil\u00eancio #trilha #quintaex\u00f3tica @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/B6tR3izj10"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-23T21:30:03.000Z",
            "id": "426466886251868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Foz e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fique hospedado no melhor hotel da cidade, hospede-se no Foz... http://t.co/OpEqdN0Fsh"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2014-01-23T21:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426465683594293249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/RTY2qQRY9f"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-23T21:22:26.000Z",
            "id": "426464967572090881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/xRR7apZlDT"
        },
        {
            "author_id": "67516376",
            "created_at": "2014-01-23T21:12:33.000Z",
            "id": "426462480769241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliane Donnabella e Miro de Melo Hoje pela manh\u00e3 \u2014 at Parque Estadual Horto Florestal http://t.co/Q3MPDpJEsn"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-01-23T20:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "253034260",
                        "start": 81,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "426456849530249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (AP) produz mapas de trilhas. http://t.co/Qg9gn5N6CZ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1312266450",
            "created_at": "2014-01-23T20:19:01.000Z",
            "id": "426449010350882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente tava la no parque municipal grando video para um projeto rs .."
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2014-01-23T20:16:51.000Z",
            "id": "426448463329759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROIBIDO CHURRASCO NO PARQUE MUNICIPAL DA LAGOA PERI\nhttp://t.co/VE7I9Nojh9\nEsta decis\u00e3o foi tomada pelos gestores... http://t.co/d4U7LAXREi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-23T20:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "426444812804685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/xbJCwf2iuD"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-23T19:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "426444016356696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/6YP2OebAWu"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-01-23T19:55:46.000Z",
            "id": "426443157153120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Foz do Igua\u00e7u e conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/FL3E8IOb5V"
        },
        {
            "author_id": "399627372",
            "created_at": "2014-01-23T19:51:58.000Z",
            "id": "426442201900392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/WLSoByiePf"
        },
        {
            "author_id": "159241944",
            "created_at": "2014-01-23T19:51:58.000Z",
            "id": "426442201397071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/MjTABPU86t"
        },
        {
            "author_id": "554658792",
            "created_at": "2014-01-23T19:34:08.000Z",
            "id": "426437712380297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/EeHDawNxXu"
        },
        {
            "author_id": "399627372",
            "created_at": "2014-01-23T19:34:07.000Z",
            "id": "426437708399923200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/HB8cH4pPrB"
        },
        {
            "author_id": "401736529",
            "created_at": "2014-01-23T19:34:03.000Z",
            "id": "426437691220041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/aH8MfSNIyC"
        },
        {
            "author_id": "187608945",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:58.000Z",
            "id": "426437673696260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/5hF4lpeQrR"
        },
        {
            "author_id": "554658792",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:56.000Z",
            "id": "426437664401678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/RNvaaiAKbU"
        },
        {
            "author_id": "159241944",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:47.000Z",
            "id": "426437627240120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/Kfr7SaMSzp"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-23T19:33:42.000Z",
            "id": "426437606222462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cachoeira do Desespero\" - Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/SdqO6lKVHc"
        },
        {
            "author_id": "2159432332",
            "created_at": "2014-01-23T19:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "426436722885685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/kuRUPCVFEj"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2014-01-23T19:15:35.000Z",
            "id": "426433047563472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevistamos o americano que demarcou o Parque Nacional da Chapada Diamantina, oficializado em 1985: http://t.co/YuXEubiryy"
        },
        {
            "author_id": "569651146",
            "created_at": "2014-01-23T19:07:31.000Z",
            "id": "426431013988728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA BF TEM ,esta\u00e7\u00e3o ecologica para a sua residencia .ECOSOLUTIONS, no site solicite or\u00e7amento.\nhttp://t.co/4Dxjn5oZIb http://t.co/mtN2pirrDD"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2014-01-23T18:57:27.000Z",
            "id": "426428481874845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra: Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/eolHnx64m1"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-01-23T18:57:15.000Z",
            "id": "426428432604348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palestra: Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/8AoOYdFMbx"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-01-23T18:55:38.000Z",
            "id": "426428024511148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra: Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/IG5zM1Zylt"
        },
        {
            "author_id": "165052563",
            "created_at": "2014-01-23T18:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "61807014",
                        "start": 0,
                        "username": "robertoclfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "426426149896740864",
            "in_reply_to_user_id": "61807014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertoclfilho Pq Iguana ja acharam l\u00e1 perto do parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "112588795",
            "created_at": "2014-01-23T18:41:39.000Z",
            "id": "426424505859604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou a caminho parque nacional da tijuca com a minha amiga #tbt #throwbackthursday #florestadatijuca\u2026 http://t.co/bTErZ8i7T6"
        },
        {
            "author_id": "42492185",
            "created_at": "2014-01-23T18:10:16.000Z",
            "id": "426416606902624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/wy1zGS94Le"
        },
        {
            "author_id": "154652072",
            "created_at": "2014-01-23T17:54:51.000Z",
            "id": "426412730354917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3. http://t.co/dtIwlHSINi"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-01-23T17:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "426411077547864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando o dia com uma caminhada b\u00e1sica! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/60CHmhrPO1"
        },
        {
            "author_id": "66521937",
            "created_at": "2014-01-23T17:41:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426409450220822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/MbetGMWnU7"
        },
        {
            "author_id": "235410162",
            "created_at": "2014-01-23T17:35:07.000Z",
            "id": "426407762630021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "konting tiis nlang and say bem vindo ao brazil..  #hello #riodejaneiro parque nacional da tijuca- alto\u2026 http://t.co/9hRVmY0Zoi"
        },
        {
            "author_id": "55472490",
            "created_at": "2014-01-23T17:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "426406548936884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comes natur (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/ZtqWPJxWqb"
        },
        {
            "author_id": "504861264",
            "created_at": "2014-01-23T16:56:01.000Z",
            "id": "426397923090632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: 2 Noites em Moderno T1 para 4 pessoas por apenas 82\u20ac! http://t.co/Xm2B9X6asA"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-01-23T16:41:35.000Z",
            "id": "426394289656967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas do Parque Estadual Alberto Lofgreen na zona norte da capital paulista onde o gestor n\u00e3o caminha, o... http://t.co/JggW16SewK"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-23T16:40:47.000Z",
            "id": "426394086967226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pm1zhMT5xO"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2014-01-23T16:40:05.000Z",
            "id": "426393912828526593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3grafos da Secretaria de Meio Ambiente estudam cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Caic\u00f3 http://t.co/KF751kRtOC"
        },
        {
            "author_id": "133425003",
            "created_at": "2014-01-23T15:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426382042222559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83c\udf31\ud83d\udc09\ud83c\udf43\ud83c\udf40\ud83d\udc32\ud83d\udc0a\ud83d\udc1b\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83d\udc09\ud83c\udf3e\ud83d\udea9na trilha \ud83d\udea9 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/MpU4Ua8uJd"
        },
        {
            "author_id": "133425003",
            "created_at": "2014-01-23T15:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426381315009961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83c\udf31\ud83d\udc32\ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83c\udf43\ud83c\udf31\ud83d\udc22\ud83d\udc32 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/geLzueft6i"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-23T15:47:12.000Z",
            "id": "426380602799960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima super agrad\u00e1vel e prop\u00edcio para um bom chimarr\u00e3o no Parque Nacional de Aparados da Serra,  #Itaimbezinho http://t.co/tqeoLO3FFS"
        },
        {
            "author_id": "366128591",
            "created_at": "2014-01-23T15:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "140866262",
                        "start": 0,
                        "username": "TV_verdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "426378463122292736",
            "in_reply_to_user_id": "140866262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TV_verdade  diversao concerteza!!! Aqui ne montes claros ta marcado para o parque municipal, la nao tem loja e e publico."
        },
        {
            "author_id": "622140108",
            "created_at": "2014-01-23T15:37:08.000Z",
            "id": "426378071965720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Branco\ud83c\udf1e @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/2Ylg6NBLDE"
        },
        {
            "author_id": "372037612",
            "created_at": "2014-01-23T15:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50878685,
                        -27.72591162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "426377251509506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sente a brisa que te deixa suave .. \ud83c\udfb6\ud83d\udc4c\ud83c\udf0a @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/0Mwl9xsp1c"
        },
        {
            "author_id": "213315063",
            "created_at": "2014-01-23T15:33:09.000Z",
            "id": "426377070327783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um paraiso chamado: Parque Estadual de Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-01-23T15:31:49.000Z",
            "id": "426376733319639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: AVENTURA - Deserto do Jalap\u00e3o - Mateiros - TO http://t.co/KUdZo2xlf0"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-01-23T15:30:24.000Z",
            "id": "426376378292768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/cKxLOR45Sg http://t.co/xm0bws86N3 post @V_deViaje #noviembre"
        },
        {
            "author_id": "158995327",
            "created_at": "2014-01-23T15:30:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "426376298874032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio de ontem dos queridos Thais e Gustavo \ud83d\udcf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/qJJwk42dLN"
        },
        {
            "author_id": "133425003",
            "created_at": "2014-01-23T15:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426374704111562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos p trilha da PEDRA BRANCA mulheradaaaaaaa \ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc1b\ud83d\udc32\ud83d\udc09\ud83d\udc0a\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\ud83c\udf31 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/8oIeCDE75X"
        },
        {
            "author_id": "74891894",
            "created_at": "2014-01-23T15:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "426373919957065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu #rafting nas #cataratasdoiguacu \ud83c\udfca\ud83d\udea3 #adventure #iguazuwaterfalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SpqwacUNXS"
        },
        {
            "author_id": "133425003",
            "created_at": "2014-01-23T15:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426373790793490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/jf1pk2QEj7"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-01-23T15:16:07.000Z",
            "id": "426372781006024705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha Anchieta tem divers\u00e3o por trilhas subaqu\u00e1ticas- http://t.co/y4KROSeMjc #ilha #mergulho #divers\u00e3o http://t.co/v7czF3IUlL"
        },
        {
            "author_id": "366759633",
            "created_at": "2014-01-23T15:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426371784402014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/q22X05Y4JX"
        },
        {
            "author_id": "470121134",
            "created_at": "2014-01-23T15:09:11.000Z",
            "id": "426371036477546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "475950473",
            "created_at": "2014-01-23T14:56:27.000Z",
            "id": "426367833786679297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "279308632",
            "created_at": "2014-01-23T14:49:12.000Z",
            "id": "426366007339261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \n\nA nova estrutura... http://t.co/3dyeQ0PRS8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-23T14:45:33.000Z",
            "id": "426365088774520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roraima: caboclos serram madeira na reserva extrativista Xixua\u00fa-Xiparin\u00e3. Madeira ser\u00e1 usada em malocas e canoas. #AMAZ\u00d4NIA #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-23T14:31:36.000Z",
            "id": "426361579853336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/K6pxieKFyr"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-01-23T14:18:53.000Z",
            "id": "426358379712638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima dica para quem quer conhecer melhor o Parque Nacional da Tijuca, aqui no Rio. Muita informa\u00e7\u00e3o legal neste PDF. http://t.co/gNvjcR3GUU"
        },
        {
            "author_id": "396134929",
            "created_at": "2014-01-23T14:18:29.000Z",
            "id": "426358276222361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegar l\u00e1 e ir p parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "60355339",
            "created_at": "2014-01-23T14:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.61486847,
                        -20.46412742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "426355099813031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Igua\u00e7u @ parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NFHEJsUGLG"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2014-01-23T14:01:07.000Z",
            "id": "426353906080563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei define limites do Pico do #Ibituruna e declara a \u00e1rea como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.  http://t.co/AVo8RIzhpF"
        },
        {
            "author_id": "545142174",
            "created_at": "2014-01-23T13:38:06.000Z",
            "id": "426348113746337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "893178030",
            "created_at": "2014-01-23T13:03:05.000Z",
            "id": "426339303384707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3d #after #school #almost #weekend #sunny #day #smile #smiling #me #cute #morning @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/2439Pq7PJE"
        },
        {
            "author_id": "1725753559",
            "created_at": "2014-01-23T13:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "596789525",
                        "start": 0,
                        "username": "EncontroFatima"
                    }
                ]
            },
            "id": "426338881982586880",
            "in_reply_to_user_id": "596789525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EncontroFatima o Parque Estadual da Pedra Branca (tbm no rio) tem mais de 3 vz o tamanho da floresta da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1580953458",
            "created_at": "2014-01-23T12:31:02.000Z",
            "id": "426331238111399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HRgGnn8tkQ"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-01-23T12:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63156581,
                        -23.61091637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "426330747084242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Buenas! Ilha da Siriba, Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, janeiro 2014. #adoteabrolhos  #mar\u2026 http://t.co/C4bdvbELUb"
        },
        {
            "author_id": "309034525",
            "created_at": "2014-01-23T11:35:27.000Z",
            "id": "426317249062764545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "61264279",
            "created_at": "2014-01-23T11:27:05.000Z",
            "id": "426315144331681793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo, Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Itutinga-Pil\u00f5es: um ref\u00fagio da natureza entre a serra e o mar - http://t.co/ZygzNs6BTx"
        },
        {
            "author_id": "430180729",
            "created_at": "2014-01-23T11:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9740949,
                        -22.4305927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "426315009191587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou no parque nacional hoje #ArtistaDoSeculo Selena Gomez"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2014-01-23T11:21:31.000Z",
            "id": "426313743262158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELebridades, est\u00e1 no ar mais um Papo de Montanha na \u00edntegra. Dessa vez sobre o uso p\u00fablico do Parque Estadual de... http://t.co/CkkPxwzP4K"
        },
        {
            "author_id": "14991787",
            "created_at": "2014-01-23T11:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "426312618962604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a brincadeira! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/l1LDQQt6wb"
        },
        {
            "author_id": "116317714",
            "created_at": "2014-01-23T11:08:45.000Z",
            "id": "426310531671396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dando uma volta antes de ir trabalhar. Puta calor infernal :( @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kOY2cF6NoH"
        },
        {
            "author_id": "291958107",
            "created_at": "2014-01-23T11:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75809716,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "426308745929699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/nxgogHmGcg"
        },
        {
            "author_id": "381021354",
            "created_at": "2014-01-23T10:13:24.000Z",
            "id": "426296599841488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMAS apresentou proposta de Cria\u00e7\u00e3o Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Timba\u00faba http://t.co/nI5SbO2HDs"
        },
        {
            "author_id": "1539457256",
            "created_at": "2014-01-23T10:13:24.000Z",
            "id": "426296598927519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMAS apresentou proposta de Cria\u00e7\u00e3o Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Timba\u00faba http://t.co/YRyZ1dmv73 http://t.co/JlFtYgDo4Q"
        },
        {
            "author_id": "291958107",
            "created_at": "2014-01-23T10:12:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75809716,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "426296293670281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal de Macei\u00f3) [pic]: http://t.co/JN0VCGHaLJ"
        },
        {
            "author_id": "379103087",
            "created_at": "2014-01-23T09:58:16.000Z",
            "id": "426292791992283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcando um t aki ate da hora kkkkkkk\nAcho que vim cedo de mais \n#se#pa#novo#trampo.... \u2014 at Parque Municipal De Bh http://t.co/ift2poxAOw"
        },
        {
            "author_id": "1193826896",
            "created_at": "2014-01-23T09:45:02.000Z",
            "id": "426289463979814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nFoto por Vasco Ribeiro http://t.co/rUm4ekKJsc"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-23T08:28:03.000Z",
            "id": "426270090120941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #hitokana  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-01-23T08:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4941667,
                        -22.9761111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "426269342016081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mucu\u00edba: Mucu\u00edba \u00e9 uma localidade do bairro de Vargem Grande, Zona Oeste e faz parte do Parque Estadual da Ped... http://t.co/gm19p0RaWx"
        },
        {
            "author_id": "2159432332",
            "created_at": "2014-01-23T08:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "426268983550283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/BwMaMDCnSN"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-01-23T05:42:26.000Z",
            "id": "426228409283661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "2219997399",
            "created_at": "2014-01-23T04:58:42.000Z",
            "id": "426217402310066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem Captolio, MG. Parque Nacional Serra da Canastra. http://t.co/xenRMgK5wH"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-23T04:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426216525423734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo olhar. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/iGM7PxZx37"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-23T04:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426215662286290945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres, mais uma experi\u00eancia vivida. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/oibiIAq3l9"
        },
        {
            "author_id": "991630664",
            "created_at": "2014-01-23T03:03:13.000Z",
            "id": "426188343597334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/WqeKq97w13"
        },
        {
            "author_id": "991630664",
            "created_at": "2014-01-23T03:02:45.000Z",
            "id": "426188223950618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/jvtal7nRT1"
        },
        {
            "author_id": "991630664",
            "created_at": "2014-01-23T03:01:40.000Z",
            "id": "426187953044738048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/HdLb4ZKzFc"
        },
        {
            "author_id": "331167273",
            "created_at": "2014-01-23T02:15:11.000Z",
            "id": "426176252664631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional amanh\u00e3 com as vadias &lt;333"
        },
        {
            "author_id": "107212113",
            "created_at": "2014-01-23T00:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "426155889377431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El parque @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/8rAEjlQNgY"
        },
        {
            "author_id": "487906730",
            "created_at": "2014-01-23T00:54:06.000Z",
            "id": "426155849191804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc vaai ir no rolezinho que vai ter no parque municipal ? \u2014 Eu  nao estava nem sabendo disso  kkkk'  pq  ? http://t.co/U1hNqm4mOR"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-01-23T00:31:20.000Z",
            "id": "426150117310074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica da Praia do Aventureiro tem instala\u00e7\u00f5es reformadas: A Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do... http://t.co/y9EEW50kJT"
        },
        {
            "author_id": "628370608",
            "created_at": "2014-01-23T00:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "426145997799313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/dXJgL5V119"
        },
        {
            "author_id": "222195802",
            "created_at": "2014-01-23T00:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63608758,
                        -22.61843423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "426145204920664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/UBSpA6N7qV"
        },
        {
            "author_id": "183630620",
            "created_at": "2014-01-22T23:59:31.000Z",
            "id": "426142112460324864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#queroumanodef\u00e9rias #queromaisCachu #maisdiascomoesse #sdds #daddylindao @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/vi9JmwkbGy"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-22T23:58:52.000Z",
            "id": "426141947967709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M12FPgdCy2"
        },
        {
            "author_id": "356151291",
            "created_at": "2014-01-22T23:36:57.000Z",
            "id": "426136431007125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu tiver voc\u00eas, vou vencer, pode crer... VIDA \ud83d\udc78\u2661\u2661 @ Parque Municipal http://t.co/0BhDKNF00Z"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-22T23:36:51.000Z",
            "id": "426136407279943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/DvkRvymfKR"
        },
        {
            "author_id": "74891894",
            "created_at": "2014-01-22T23:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426131001337978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rapel nas Cataratas do Igua\u00e7u! #iguazuwaterfalls #aventura @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/S1YUqJ6egw"
        },
        {
            "author_id": "62750314",
            "created_at": "2014-01-22T23:10:10.000Z",
            "id": "426129692052426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La majestuosidad de la naturaleza. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BRUvmx40ft"
        },
        {
            "author_id": "100219961",
            "created_at": "2014-01-22T22:55:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43293356
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "426125910178537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/UYbVrCx5Ai"
        },
        {
            "author_id": "235521587",
            "created_at": "2014-01-22T22:54:19.000Z",
            "id": "426125704884125696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turminha da Tia Elaine invadindo o Parque Nacional! 1 passeio da 7 col\u00f4nia de f\u00e9rias! Vem com a nossa\u2026 http://t.co/ElxtF0Fy7F"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2014-01-22T22:50:43.000Z",
            "id": "426124798054248448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e do estacionamento. http://t.co/vihY6rmgmE"
        },
        {
            "author_id": "262516791",
            "created_at": "2014-01-22T22:35:39.000Z",
            "id": "426121007796346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul. http://t.co/4jmICR9uTq"
        },
        {
            "author_id": "2180679805",
            "created_at": "2014-01-22T22:09:31.000Z",
            "id": "426114431030788096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandira re\u00fane trilha, cachoeira, reserva extrativista e comunidade quilombola em Cananeia SP http://t.co/Q3jAD2DEV2 http://t.co/gn1OrAFOTR"
        },
        {
            "author_id": "87737407",
            "created_at": "2014-01-22T22:08:00.000Z",
            "id": "426114048690630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What the fuck?! EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/wb7Qn4W6VP"
        },
        {
            "author_id": "200219408",
            "created_at": "2014-01-22T22:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "426113757027528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Qer308Ovkt"
        },
        {
            "author_id": "114486214",
            "created_at": "2014-01-22T22:06:12.000Z",
            "id": "426113595047284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na \u00e9poca do cursim eu e ra sa\u00edmos p ir andar de boas no parque municipal ,gnt entrava nas manifesta\u00e7\u00f5es q tinha no centro cv com hippies sdd"
        },
        {
            "author_id": "9077422",
            "created_at": "2014-01-22T21:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11790139,
                        -23.4015431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "426111466023157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ubatuba #serra #semfiltro \ud83d\udc9e @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/rvstbEydWg"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-22T21:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426110147845685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que ter coragem. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/juUJOpnP01"
        },
        {
            "author_id": "1713630756",
            "created_at": "2014-01-22T21:51:33.000Z",
            "id": "426109907998605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8NB20fYPWh"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-22T21:41:10.000Z",
            "id": "426107294913675264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/D6ujcmA55K"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-22T21:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "426106074337648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piau\u00ed tem muita coisa al\u00e9m do Calor. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/P6BxDc3izn"
        },
        {
            "author_id": "270021278",
            "created_at": "2014-01-22T21:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46022797,
                        -24.02504349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "426106062585217025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vodka ou \u00e1gua de coco \ud83c\udf34 \ud83c\udfc4 #estacaoveraopg #moxine @ Tenda Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/HNrvqtpHyV"
        },
        {
            "author_id": "50821856",
            "created_at": "2014-01-22T21:34:20.000Z",
            "id": "426105574154313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running... @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/zOKBfbeBUZ"
        },
        {
            "author_id": "37205514",
            "created_at": "2014-01-22T21:20:18.000Z",
            "id": "426102044319948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fred Freitas buscando evolu\u00e7\u00e3o em outros picos;\nPista do Parque Municipal das Mangabeiras com skate shop Queda Livre Street Wear\n\nEnjoy;"
        },
        {
            "author_id": "453696394",
            "created_at": "2014-01-22T20:59:04.000Z",
            "id": "426096701510651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valores de transporte e"
        },
        {
            "author_id": "513561985",
            "created_at": "2014-01-22T20:58:24.000Z",
            "id": "426096534019526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu tem novos valores"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2014-01-22T20:57:58.000Z",
            "id": "426096423507988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TVCOM mostra no s\u00e1bado as belezas do Parque Estadual do Caracol: Programa gravado em Canela ir\u00e1 ao ar \u00e0s 22h15... http://t.co/DnCZiJ7aI4"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-22T20:55:47.000Z",
            "id": "426095875400937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos: grutas do Parque Estadual de Terra Ronca est\u00e3o localizadas no distrito de S\u00e3o Jo\u00e3o. #GOI\u00c1S #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-22T20:55:46.000Z",
            "id": "426095868702646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores - http://t.co/TZIhTkUbSZ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-22T20:55:24.000Z",
            "id": "426095779171020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibagi: c\u00e2nion do rio Iap\u00f3, no Parque Estadual do Guartel\u00e1, \u00e9 o 6\u00ba maior do mundo em extens\u00e3o. #PARAN\u00c1 #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2014-01-22T20:40:01.000Z",
            "id": "426091908079685633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai proibir assar churrasco, a partir de mar\u00e7o, no espa\u00e7o do Parque Municipal da Lagoa do Peri. Risco... http://t.co/lZjEAoDSME"
        },
        {
            "author_id": "64896495",
            "created_at": "2014-01-22T20:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426089697681899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo n\u00e3o, MARAVILHOSO \ud83d\ude0d #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H63c0sOFUs"
        },
        {
            "author_id": "178857886",
            "created_at": "2014-01-22T20:21:14.000Z",
            "id": "426087179744710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela,\u2026 http://t.co/N93KaCfpW7"
        },
        {
            "author_id": "226673525",
            "created_at": "2014-01-22T20:20:37.000Z",
            "id": "426087024354156544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Taquara - Duque de Caxias"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-22T20:17:39.000Z",
            "id": "426086276341977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/0eeOCi1bke"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-01-22T20:08:04.000Z",
            "id": "426083866554945536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na Restinga de Massambaba dentro do Parque Estadual da Costa do Sol, que fica entre a lagoa de Araruama... http://t.co/70zn4Rw3uV"
        },
        {
            "author_id": "1490501294",
            "created_at": "2014-01-22T20:01:26.000Z",
            "id": "426082194529206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com iniciativa da popula\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da prefeitura, S\u00e3o Paulo vai ganhar um novo parque! http://t.co/DY3bpLeyG1"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-01-22T19:59:15.000Z",
            "id": "426081646320705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO - Cabo Frio tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que possui esp\u00e9cies bot\u00e2nicas raras, e end\u00eamicas em... http://t.co/6acB2wxB7l"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2014-01-22T19:45:42.000Z",
            "id": "426078236666118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Estadual da Serra da Esperan\u00e7a: Meu Paran\u00e1 visita o parque que preserva esp\u00e9cies... http://t.co/2dGIE0FBce"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2014-01-22T19:34:56.000Z",
            "id": "426075529486159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Noturna no Parque Estadual de Vila Velha\n\nUm novo passeio, um novo olhar - prestigie!!! http://t.co/KUXI9fDsSB"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2014-01-22T19:30:02.000Z",
            "id": "426074292296896512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste no transporte em 1\u00ba de fevereiro http://t.co/y3AWm18uF9"
        },
        {
            "author_id": "379308247",
            "created_at": "2014-01-22T19:23:34.000Z",
            "id": "426072667553546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sepa sabado vo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2014-01-22T19:19:19.000Z",
            "id": "426071595681980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste no transporte em 1\u00ba de fevereiro http://t.co/1oIDM6UdQl"
        },
        {
            "author_id": "332880996",
            "created_at": "2014-01-22T19:17:01.000Z",
            "id": "426071018721902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui fazer desporto com a minha bby para o parque municipal de vale de cambra, e foi top top"
        },
        {
            "author_id": "20529321",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:45.000Z",
            "id": "426066923466788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Freycinet na Austr\u00e1lia, um santu\u00e1rio com fauna e flora abundante. Veja foto: http://t.co/Qaq4tknlUd"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:08.000Z",
            "id": "426066770286239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Superagui possui um patrim\u00f4nio natural e cultural inestim\u00e1vel. http://t.co/IzynnN2V2o"
        },
        {
            "author_id": "1467281623",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:03.000Z",
            "id": "426066749176307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Ecol\u00f3gica de Sapiranga.\nA maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o particular urbana de manguezais do planeta. http://t.co/XntBZ7tnMQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:03.000Z",
            "id": "426066747225960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua participa\u00e7\u00e3o \u00e9 fundamental para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!\n\nOs volunt\u00e1rios de hoje... http://t.co/E0ceqbTDH9"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-01-22T19:00:02.000Z",
            "id": "426066742524129280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de hoje, irei postar, diariamente, um peda\u00e7inho da hist\u00f3ria do Parque Nacional da Tijuca, que ocupa... http://t.co/GSptdMvIw3"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-22T18:45:36.000Z",
            "id": "426063110739599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal (shared via SlingPic) http://t.co/CQ3smgi55I"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2014-01-22T18:43:36.000Z",
            "id": "426062610279432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#crowdchoeira @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sYdDsP7uvi"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2014-01-22T18:41:14.000Z",
            "id": "426062012096208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com duplica\u00e7\u00e3o condenada, ICMBio desconhece projeto de ped\u00e1gio na Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0bjQi2Bv5e"
        },
        {
            "author_id": "163102841",
            "created_at": "2014-01-22T18:37:16.000Z",
            "id": "426061016770703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valores de transporte e estacionamento http://t.co/r9PxCZmsRX"
        },
        {
            "author_id": "100258784",
            "created_at": "2014-01-22T18:37:03.000Z",
            "id": "426060959904325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valores de transporte e estacionamento http://t.co/fdQrWc6TDo"
        },
        {
            "author_id": "302058654",
            "created_at": "2014-01-22T18:33:45.000Z",
            "id": "426060128870473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo voltando p casa, n dava p entrar no Parque Nacional mais"
        },
        {
            "author_id": "2287137019",
            "created_at": "2014-01-22T18:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2548922112",
                        "start": 0,
                        "username": "seuolharpaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "426058974052352001",
            "in_reply_to_user_id": "1713989492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeuOlharPaulo centro mesmo... de frente para o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2014-01-22T18:25:19.000Z",
            "id": "426058008515592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Municipal Boca da Barra recebem orienta\u00e7\u00e3o sobre preserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/lpybqswPzv http://t.co/wFmt6Ypn7W"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2014-01-22T18:25:17.000Z",
            "id": "426058000248631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do Parque Municipal Boca da Barra recebem orienta\u00e7\u00e3o sobre preserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/lpybqswPzv"
        },
        {
            "author_id": "302058654",
            "created_at": "2014-01-22T18:02:57.000Z",
            "id": "426052377893142529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora estamos indo p Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "65972784",
            "created_at": "2014-01-22T17:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "426048037258268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BcD3JDar9v"
        },
        {
            "author_id": "227068945",
            "created_at": "2014-01-22T17:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.52696566,
                        -25.79121773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec72dcabf213e80d"
            },
            "id": "426046296634712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Rio da On\u00e7a http://t.co/8xBzJojZ8R"
        },
        {
            "author_id": "1077395628",
            "created_at": "2014-01-22T17:34:59.000Z",
            "id": "426045340819935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTur investir\u00e1 R$ 1 milh\u00e3o nas Serras Ga\u00facha e Catarinense - Parque Nacional Aparados da Serra/RS. (Foto:... http://t.co/VQ6AuCiW68"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-22T17:30:39.000Z",
            "id": "426044251856596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIDADE] Taxa de transporte e estacionamento no Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste: http://t.co/PJ1jFc5cPD"
        },
        {
            "author_id": "133043691",
            "created_at": "2014-01-22T17:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01478773,
                        -25.248956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "426042513481539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove chuva... @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/2AQTu6pzQc"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2014-01-22T17:11:04.000Z",
            "id": "426039320755970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente faz campanha de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Boca da Barra   LEIA NO SITE DO JORNAL. http://t.co/8ne9bDRGuD"
        },
        {
            "author_id": "1002771444",
            "created_at": "2014-01-22T17:08:27.000Z",
            "id": "426038663043379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@SOY_AMINAH: Costa Rica, Parque Nacional Corcovado. http://t.co/RdBJx1ZbvB\""
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-01-22T17:00:02.000Z",
            "id": "426036544965967873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos!!!\n\nEst\u00e1 vindo para Ibitipoca? O Parque Estadual est\u00e1 totalmente estruturado para receber... http://t.co/CQLzhek5Lh"
        },
        {
            "author_id": "201272105",
            "created_at": "2014-01-22T16:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "62700008",
                        "start": 93,
                        "username": "brunopessuti"
                    }
                ]
            },
            "id": "426033983906803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o se re\u00fane para discutir nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da c http://t.co/tFDPbq70Ia via @brunopessuti"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2014-01-22T16:37:46.000Z",
            "id": "426030942160171009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria muito legal sobre o plano de manejo no Parque Estadual Fritz Plaummann - Santa Catarina... http://t.co/VvlBED1aE3"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-22T16:35:36.000Z",
            "id": "426030394832875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o tem como falar em gastronomia e n\u00e3o citar o Restaurante Porto de Canoas que fica dentro do Parque ..\u201d http://t.co/Hs21HjPF1u"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2014-01-22T16:34:26.000Z",
            "id": "426030105173823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria muito legal sobre o projeto de plano de manejo que \u00e9 posto em pr\u00e1tica no Parque Estadual Fritz Plaumann -... http://t.co/oseyEirdlI"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-01-22T16:31:07.000Z",
            "id": "426029267219398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solange Mendes envia foto da turma..\n\n\"Estudantes de Biologia da Unifeso, trabalho de campo ni Parque Nacional em... http://t.co/FaR9b6zsXh"
        },
        {
            "author_id": "106500986",
            "created_at": "2014-01-22T16:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1060149500763877376",
                        "start": 0,
                        "username": "belccfarias"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "104048727",
                        "start": 13,
                        "username": "LuanIcaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "426026509762297856",
            "in_reply_to_user_id": "370268822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BelccFarias @LuanIcaro tem pra\u00e7a do papa(sem banheiros, comida ou agua), pra\u00e7a da liberdade, parque municipal.. qual mais f\u00e1cil?"
        },
        {
            "author_id": "49747857",
            "created_at": "2014-01-22T16:18:34.000Z",
            "id": "426026111240126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/A8KYNyTEpI"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2014-01-22T16:17:46.000Z",
            "id": "426025908450123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3K3T58dNmM"
        },
        {
            "author_id": "1580382727",
            "created_at": "2014-01-22T16:12:20.000Z",
            "id": "426024539667955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a galeria de imagens feita pelo Brasileiro Pedro Giaquinto no Parque Nacional de Yellowstone: https://t.co/YcpIfvF3ni"
        },
        {
            "author_id": "53058090",
            "created_at": "2014-01-22T16:06:00.000Z",
            "id": "426022948575920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminou ontem a 31\u00aa Festa Pomerana. O evento ocorreu de 10 a 21 de janeiro no Parque Municipal de Eventos de... http://t.co/YqAMTGTzBX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-22T16:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2217903213",
                        "start": 8,
                        "username": "rafaelcarraro3"
                    }
                ]
            },
            "id": "426021913073569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt; RT @rafaelcarraro3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/uGDJ2QN9N3"
        },
        {
            "author_id": "367425552",
            "created_at": "2014-01-22T16:00:44.000Z",
            "id": "426021622923796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou pro parque municipal com os cara bater o velho baba"
        },
        {
            "author_id": "2217903213",
            "created_at": "2014-01-22T15:35:56.000Z",
            "id": "426015381124558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/fnRVs5SE9s"
        },
        {
            "author_id": "239781539",
            "created_at": "2014-01-22T15:32:24.000Z",
            "id": "426014492225310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) reajusta valores de transporte e estacionamento. http://t.co/6NyEBr7tK1 http://t.co/PqTpr51wZX"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-01-22T15:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "9317502",
                        "start": 77,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "426013704425967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos vive seu \"pior momento\". Leia mais no @Estadao de hoje: http://t.co/NXwTQ86QIi"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2014-01-22T15:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "426012024586633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toda positividade eu desejo a voc\u00ea\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nk3r2QlJMF"
        },
        {
            "author_id": "102145039",
            "created_at": "2014-01-22T14:55:54.000Z",
            "id": "426005304677892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... http://t.co/2YcG4cdQc3"
        },
        {
            "author_id": "192708190",
            "created_at": "2014-01-22T14:55:44.000Z",
            "id": "426005263628242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... http://t.co/hBbXhRXoDg"
        },
        {
            "author_id": "95503263",
            "created_at": "2014-01-22T14:55:40.000Z",
            "id": "426005247664734210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... http://t.co/QXQxsnK0HT"
        },
        {
            "author_id": "75571920",
            "created_at": "2014-01-22T14:53:45.000Z",
            "id": "426004763939860480",
            "in_reply_to_user_id": "357691453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nayaracmr parque municipal. 3h"
        },
        {
            "author_id": "53135266",
            "created_at": "2014-01-22T14:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "426003932910202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeio #parquechicomendes #brasil #vacaciones #sp #oz @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/f47KW08kEU"
        },
        {
            "author_id": "53135266",
            "created_at": "2014-01-22T14:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "426003757160484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#criancas #primos #passeio #vacaciones #parquechicomendes #brasil #sp #oz @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/0Rwq88628m"
        },
        {
            "author_id": "53135266",
            "created_at": "2014-01-22T14:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "426003531196559361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones #parquechicomendes #primos #passeio #brasil #oz #sp @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/xcOV1vTUNg"
        },
        {
            "author_id": "53135266",
            "created_at": "2014-01-22T14:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "426003322697691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeio #parquechicomendes #brasil #vacaciones #brasil #sp @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/DgL1ydELmc"
        },
        {
            "author_id": "53135266",
            "created_at": "2014-01-22T14:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "426002878541889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primos #passeio #parquechicomendes #sp #brasil #vacaciones @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/jQvujfqIDE"
        },
        {
            "author_id": "53135266",
            "created_at": "2014-01-22T14:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "426002667044102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vacaciones #parquechicomendes #passeio #primos #brasil #sp @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/w4Wby8rsGO"
        },
        {
            "author_id": "85389206",
            "created_at": "2014-01-22T14:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "426001582980091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/48MhpPM2x5"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-22T14:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "283147648",
                        "start": 14,
                        "username": "maioliveiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "425995899928866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha. RT @maioliveiras: Fazer xu\u00e1. Renovar as energias (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) http://t.co/iMiJSdS4zX"
        },
        {
            "author_id": "75908271",
            "created_at": "2014-01-22T13:34:00.000Z",
            "id": "425984697421004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diana dando resultado. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/eo30tH5N22"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-01-22T13:32:13.000Z",
            "id": "425984248030720001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem novos valores - http://t.co/TZIhTkUbSZ"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-01-22T13:29:09.000Z",
            "id": "425983475452088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO - A\u00e7\u00e3o da prefeitura no processo de limpeza, reorganiza\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal... http://t.co/hAnZQNgabP"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-01-22T13:25:41.000Z",
            "id": "425982604186112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preju\u00edzo de invas\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual de ... - Portal A Cr\u00edtica http://t.co/1afLErZUgp"
        },
        {
            "author_id": "48822183",
            "created_at": "2014-01-22T13:23:28.000Z",
            "id": "425982043697074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trista, lament\u00e1vel e preocupante.\nA import\u00e2ncia do Parque Nacional Serra da Capivara para a hist\u00f3ria da... http://t.co/UKngdRWInL"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2014-01-22T13:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425977337210212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer xu\u00e1. Renovar as energias (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) http://t.co/23pgn6crKB"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-01-22T12:52:43.000Z",
            "id": "425974305391140864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Luciana Leal do blog \"Da minha janela\" acaba de publicar um post sobre o restaurante Porto Canoas - http://t.co/jKAQexLYEz"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2014-01-22T12:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98155761,
                        -3.03436208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "425968845107789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Suma\u00fama (Manaus, AM) http://t.co/E98e5PKNot"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2014-01-22T12:29:07.000Z",
            "id": "425968369087836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra vem conhecer com a Tropeiro do Sul - Ag\u00eancia e Operadora de Ecoturismo... http://t.co/IzzqRG1AnZ"
        },
        {
            "author_id": "103961141",
            "created_at": "2014-01-22T12:27:45.000Z",
            "id": "425968022046924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Lago Azul\n\nConsiderada monumento Natural, Ap\u00f3s uma descida de 100 m, avista-se um lago de \u00e1guas... http://t.co/77T60WaNn7"
        },
        {
            "author_id": "2190108562",
            "created_at": "2014-01-22T12:13:52.000Z",
            "id": "425964529168957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades deste para\u00edso chamado rio Pregui\u00e7as, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/xkJUhyzz6Y"
        },
        {
            "author_id": "226301414",
            "created_at": "2014-01-22T11:53:01.000Z",
            "id": "425959281012121602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MusTrav: Phong Nha: Phong Nha Vietn   Pegamos um trem em Hue e partimos p Phong Nha um parque nacional com alg... http://t.co/RcXJUhoDwY"
        },
        {
            "author_id": "1722092718",
            "created_at": "2014-01-22T11:53:00.000Z",
            "id": "425959280135516160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phong Nha: Phong Nha Vietn   Pegamos um trem em Hue e partimos p Phong Nha um parque nacional com algumas das ... http://t.co/40jrA0En5Y"
        },
        {
            "author_id": "241885423",
            "created_at": "2014-01-22T11:52:44.000Z",
            "id": "425959209776447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ARCANJO-02 regi\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro http://t.co/NfcMChEEZt"
        },
        {
            "author_id": "759597104",
            "created_at": "2014-01-22T11:50:38.000Z",
            "id": "425958684397948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou p parque municipal sozinha mesmo sem crian\u00e7a, e foda-se"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-01-22T11:48:21.000Z",
            "id": "425958108762869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vira palco de exerc\u00edcios ao ar livre do projeto Ver\u00e3o Vivo Araguaia http://t.co/ucBV9AFp2D"
        },
        {
            "author_id": "986739800",
            "created_at": "2014-01-22T11:39:20.000Z",
            "id": "425955840588529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de BH. Parque Municipal. Bom dia. http://t.co/X50ipUirKv"
        },
        {
            "author_id": "321424569",
            "created_at": "2014-01-22T11:37:33.000Z",
            "id": "425955390337986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Avenida Afonso Pena, sentido Mangabeiras, em frente ao Parque Municipal. #Tr\u00e2nsitoBH"
        },
        {
            "author_id": "1631521656",
            "created_at": "2014-01-22T11:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3006833501",
                        "start": 1,
                        "username": "RSBR_ROL"
                    }
                ]
            },
            "id": "425955110364389376",
            "in_reply_to_user_id": "454290853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@RSBR_ROL: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso do Sul - Brasil \n\nhttp://t.co/EkgTXWsb7V\u201d"
        },
        {
            "author_id": "64748772",
            "created_at": "2014-01-22T11:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57592225,
                        -23.03247818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "425950017963450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/4i02cw6zcv"
        },
        {
            "author_id": "56142690",
            "created_at": "2014-01-22T11:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "63459107",
                        "start": 11,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "425947420611330048",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@radio1029 @TransitoBH muito tr\u00e2nsito na Afonso pena sentido mangabeiras em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-22T10:51:32.000Z",
            "id": "425943809961512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo para a Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/EppOvR6WyR"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-01-22T09:48:27.000Z",
            "id": "425927934960881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no link abaixo.... http://t.co/CRNFukhALQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-22T09:32:00.000Z",
            "id": "425923792292941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bdBRpxrtdY"
        },
        {
            "author_id": "70108677",
            "created_at": "2014-01-22T08:38:28.000Z",
            "id": "425910322206351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir nos barquinhos do parque Municipal,  mas vi no jornal que teve um que afundou,  agora to com medo."
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-22T08:37:23.000Z",
            "id": "425910049530470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #matanajwaquiz  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "39339650",
            "created_at": "2014-01-22T07:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -115.17824835,
                        36.11923618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8fa6d7a33b83ef26"
            },
            "id": "425893793674440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui uma foto da tarde de hoje no Sul do Parque Nacional do Grand Canyon! Sem palavras ! http://t.co/mMeNDmzTy1"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2014-01-22T05:58:02.000Z",
            "id": "425869949664378881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guludo Beach Lodge, Parque Nacional das Quirimbas. Mo\u00e7ambique no seu m\u00e1ximo explendor. Info&amp;Reservas:... http://t.co/vN4jdzOYrB"
        },
        {
            "author_id": "602173323",
            "created_at": "2014-01-22T04:27:26.000Z",
            "id": "425847148870397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo, Jardim bot\u00e2nico, Barra, Parque nacional da Tijuca, Cinema, teatro,praia e etc"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2014-01-22T03:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1194014985749434374",
                        "start": 0,
                        "username": "joca_martinez"
                    }
                ]
            },
            "id": "425833682520141824",
            "in_reply_to_user_id": "1074208705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joca_martinez com certeza s\u00e3o os colegas do Parque Nacional da Lagoa do Peixe trabalhando..."
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-22T03:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "425833043958726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem geologia pra todo lado. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/pJjx9dbSfE"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-22T02:53:13.000Z",
            "id": "425823438368825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso do Sul - Brasil http://t.co/Q616qrgbCD"
        },
        {
            "author_id": "1719512892",
            "created_at": "2014-01-22T02:44:47.000Z",
            "id": "425821314872770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho no parque municipal, claro ou com certeza ?? :3"
        },
        {
            "author_id": "174371239",
            "created_at": "2014-01-22T00:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73473895,
                        -29.35512631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "425793460030148609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse por do sol, at\u00e9 sedent\u00e1rio sai pra se mexer. @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/YSttoJkONB"
        },
        {
            "author_id": "329330619",
            "created_at": "2014-01-22T00:48:32.000Z",
            "id": "425792058624712704",
            "in_reply_to_user_id": "204004953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissTCamilla Parque municipal e o corredor cultural, tem aquele frigorifico abandonado tambem, tem uma parte que pega a linha do trem..."
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-22T00:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0071065,
                        -3.7439156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "425791888801935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu escolhi isso como profiss\u00e3o. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/Dava4U2k5N"
        },
        {
            "author_id": "171478144",
            "created_at": "2014-01-22T00:44:33.000Z",
            "id": "425791056286715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEEI pelo amor de Deus. Fizeram um evento no face de fazer um rolezinho no parque municipal da cidade. Ai vc pensa q j\u00e1 viu de tudo n\u00e9 ?"
        },
        {
            "author_id": "72163526",
            "created_at": "2014-01-22T00:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.00718307,
                        -3.74389148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "425786832958537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do Parque Nacional de Sete Cidades, descanso. (@ Pousada Ramilos w/ @_jaimedias) http://t.co/1YRRigG3zd"
        },
        {
            "author_id": "1447200535",
            "created_at": "2014-01-22T00:21:15.000Z",
            "id": "425785191856996353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro o Parque Nacional do Ger\u00eas, adorava ter l\u00e1 uma casa de f\u00e9rias."
        },
        {
            "author_id": "126942952",
            "created_at": "2014-01-22T00:10:49.000Z",
            "id": "425782568084987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque Municipal de Jundia\u00ed. http://t.co/aYS4ynxb2H"
        },
        {
            "author_id": "126942952",
            "created_at": "2014-01-22T00:10:48.000Z",
            "id": "425782565060894721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque Municipal de Jundia\u00ed. http://t.co/bAr6VV7fIH"
        },
        {
            "author_id": "865209290",
            "created_at": "2014-01-21T23:57:27.000Z",
            "id": "425779204266143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemLegenda @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/NL9DLfX7fW"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-01-21T23:53:52.000Z",
            "id": "425778302398107648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3, a... http://t.co/v0RjbzDuKr"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-21T23:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "425777893311258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/zXO7Pohfl2"
        },
        {
            "author_id": "97540159",
            "created_at": "2014-01-21T23:51:16.000Z",
            "id": "425777646144745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cachu n\u00e3o , parque estadual da pedra branca ! , Respeita! haha"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2014-01-21T23:49:12.000Z",
            "id": "425777127292960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas duas \u00faltimas semanas, a equipe do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL), juntamente com volunt\u00e1rios... http://t.co/6EaJfultmF"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2014-01-21T23:43:16.000Z",
            "id": "425775632925327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o use o nome de Deus em v\u00e3o, irm\u00e3o.\" @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/KHjBmBp8eu"
        },
        {
            "author_id": "45512078",
            "created_at": "2014-01-21T23:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "425772535373111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranqueandooooo!!! \ud83d\udc7d (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/h0ErS5HWS9"
        },
        {
            "author_id": "1208862552",
            "created_at": "2014-01-21T23:29:13.000Z",
            "id": "425772098125299712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 mentira... Corrida no parque!!! bruna_cesar @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/PD9idTRKUJ"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-01-21T23:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "425770180116234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de areia. Maranh\u00e3o, 15 jan 14. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2KhFENg4vN"
        },
        {
            "author_id": "24647809",
            "created_at": "2014-01-21T23:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "425769850506858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela do meu lado fica mais f\u00e1cil sempre!!!!! telmasampaio @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/J45Ynee534"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-01-21T23:15:36.000Z",
            "id": "425768673891340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades, mais imagens da visita aos morros do Parque Estadual Acara\u00ed pr\u00f3ximo ao Ervino. http://t.co/0q7HYHG3og"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-01-21T23:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06020002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "425768214090756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/R6vr4ZvrSW"
        },
        {
            "author_id": "113689528",
            "created_at": "2014-01-21T23:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5970923,
                        -19.9343812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f5e8ea04a89ec4d"
            },
            "id": "425766890922057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picoftheday #nature #beautiful #colors @ Parque Municipal da Pedra da Cebola http://t.co/io7e6aSxEG"
        },
        {
            "author_id": "445918211",
            "created_at": "2014-01-21T23:06:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "425766450088132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/1y6dgtDO8f"
        },
        {
            "author_id": "67785290",
            "created_at": "2014-01-21T22:48:41.000Z",
            "id": "425761898152202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o consigo explicar, nem entender a energia ou como eu me sinto bem toda vez que visito o Parque Nacional do Igua\u00e7u, s\u00f3 sentir."
        },
        {
            "author_id": "153075694",
            "created_at": "2014-01-21T22:38:44.000Z",
            "id": "425759395134197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDIGNA\u00c7\u00c3O:\n\n808 Jovens confirmados para realiza\u00e7\u00e3o de \"rolezinho\" no Parque Municipal de Montes Claros no dia... http://t.co/ju6iN4HijI"
        },
        {
            "author_id": "153075694",
            "created_at": "2014-01-21T22:38:43.000Z",
            "id": "425759390000349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDIGNA\u00c7\u00c3O:\n\n808 Jovens confirmados para realiza\u00e7\u00e3o de \"rolezinho\" no Parque Municipal de Montes Claros no dia... http://t.co/7kZoxfa904"
        },
        {
            "author_id": "549234960",
            "created_at": "2014-01-21T22:05:54.000Z",
            "id": "425751133038977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu reajusta valor do transporte e"
        },
        {
            "author_id": "585241286",
            "created_at": "2014-01-21T22:05:18.000Z",
            "id": "425750979514875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu tem novos valores"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-21T21:51:38.000Z",
            "id": "425747542853169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento http://t.co/2MAu9tYYSx"
        },
        {
            "author_id": "110194275",
            "created_at": "2014-01-21T21:37:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.99455168,
                        -3.72100242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "425744090131861504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando a melhor vista da nossa vida \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de 7 Cidades http://t.co/chOYorY7PW"
        },
        {
            "author_id": "232660106",
            "created_at": "2014-01-21T21:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "425742590668201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 2014 Mikelli magra (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/HaOQkzAsU0"
        },
        {
            "author_id": "39142268",
            "created_at": "2014-01-21T21:30:00.000Z",
            "id": "425742098126864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o noturna do Lago Maligne, que est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta no... http://t.co/GYfpf2IF99"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-21T21:28:23.000Z",
            "id": "425741688888250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/aMQYRNAcc4"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-21T21:28:11.000Z",
            "id": "425741641089970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/EyKH7UBsNR"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-21T21:28:01.000Z",
            "id": "425741598459052032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/9Ojbios13A"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-21T21:14:01.000Z",
            "id": "425738075046961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento http://t.co/s5skbLPu5M"
        },
        {
            "author_id": "374632994",
            "created_at": "2014-01-21T21:12:46.000Z",
            "id": "425737758213042176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/G64ap0BJVK"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2014-01-21T21:12:45.000Z",
            "id": "425737753876103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/4AGo2DD7VS"
        },
        {
            "author_id": "69567854",
            "created_at": "2014-01-21T21:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "425737068552024064",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini Campanha a parte vereador como ficamos c a quest\u00e3o de funk em parque municipal? E o Barulho? E o cidad\u00e3o? E determina\u00e7ao CONAMA?"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-01-21T21:07:19.000Z",
            "id": "425736390253350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Abruzzo, no inverno. http://t.co/fgvPbFpFUm"
        },
        {
            "author_id": "1180453622",
            "created_at": "2014-01-21T20:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84413528,
                        -19.75262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "425732786746839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f @ Parque Municipal http://t.co/4wwRAosfTD"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-01-21T20:50:03.000Z",
            "id": "425732043935584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG abre inscri\u00e7\u00f5es para Caminhadas de Ver\u00e3o. http://t.co/r1z5YMcJZJ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-21T20:45:26.000Z",
            "id": "425730882008518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas re\u00fane v\u00e1rios ecossistemas: alagados, dunas, manguezais, Mata Atl\u00e2ntica e restinga. #ESP\u00cdRITOSANTO #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-21T20:38:19.000Z",
            "id": "425729092567441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/yZApzU9cQw"
        },
        {
            "author_id": "302648616",
            "created_at": "2014-01-21T20:31:59.000Z",
            "id": "425727497024454656",
            "in_reply_to_user_id": "168643161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wstruck Tipo o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Museu Nacional da UFRJ ou a  Floresta da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "505305728",
            "created_at": "2014-01-21T20:26:59.000Z",
            "id": "425726238242529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s muito linda!"
        },
        {
            "author_id": "1180453622",
            "created_at": "2014-01-21T20:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91375075,
                        -19.92556261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "425725638671355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegueiiii, fui no parque municipal cm a nessa \ud83d\udc4f\ud83d\ude00"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2014-01-21T20:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "425725546438598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/hEFPEdBzso"
        },
        {
            "author_id": "1299936612",
            "created_at": "2014-01-21T20:15:10.000Z",
            "id": "425723265311834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Leonardo Lamounier aproveitou a vista do Parque Nacional da Serra da Canastra, em Vargem Bonita (MG), para... http://t.co/au6F2uvQ6F"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-01-21T20:11:21.000Z",
            "id": "425722305453375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os valores com o reajuste aqui:\n\nhttp://t.co/Wp5oroj14u http://t.co/MEmN6TnxMc"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:43.000Z",
            "id": "425722146652819456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a... http://t.co/gNnM2pCsbH"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:29.000Z",
            "id": "425722088033243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/ZSRtpc5xCZ"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:27.000Z",
            "id": "425722077778157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/xWNaHm5zg0"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-21T20:10:20.000Z",
            "id": "425722048724205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento: Segundo o parque, aumento passa a val... http://t.co/qhUbZxK7rE"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-01-21T20:09:36.000Z",
            "id": "425721865198661633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento http://t.co/sOdVNsc01d"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2014-01-21T19:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "425715265637462017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Qx3L0SIu4q"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2014-01-21T19:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425714656309542912",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Deu no Globo - Ancelmo Gois: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos protege exemplares raros da fauna silvestre http://t.co/m8lLu8lZUO"
        },
        {
            "author_id": "33538913",
            "created_at": "2014-01-21T19:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "91183040",
                        "start": 1,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "425711907308572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@folha_turismo: Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes. http://t.co/56RGeW7zj1\""
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:43.000Z",
            "id": "425710570013093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/ap3G6oU2AE"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:34.000Z",
            "id": "425710531555508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes: O parque nacional da serra do Cip\u00f3,... http://t.co/n9F0wWAU3y"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:05.000Z",
            "id": "425710410504110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nambung, na Austr\u00e1lia, fica a 3 horas de carro ao norte de Perth. \u00c9 uma paisagem de deserto... http://t.co/yDbUTE7ryh"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2014-01-21T19:24:03.000Z",
            "id": "425710399506636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes. http://t.co/lyx821eAnG"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-01-21T19:13:29.000Z",
            "id": "425707739981967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas, inaugura centro de visitantes http://t.co/BFjXYUYp2q"
        },
        {
            "author_id": "1619336918",
            "created_at": "2014-01-21T19:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "140118499",
                        "start": 0,
                        "username": "jpossebon"
                    }
                ]
            },
            "id": "425705257557958656",
            "in_reply_to_user_id": "140118499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jpossebon HEUHEUEHUEHUEH' \u00e1rea protegida. hahaha"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2014-01-21T18:56:19.000Z",
            "id": "425703422310879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um patrim\u00f4nio natural da humanidade? Na regi\u00e3o central do Brasil est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada... http://t.co/N3w0gHge0p"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-01-21T18:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "425699298630991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/r0hFLZ5Hfh"
        },
        {
            "author_id": "2300619966",
            "created_at": "2014-01-21T18:18:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "425694020351049730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Josefa Coelho (R. Adelina Santana, Petrolina) on @foursquare: http://t.co/feZZ8UWFrz"
        },
        {
            "author_id": "2255915184",
            "created_at": "2014-01-21T18:16:35.000Z",
            "id": "425693419709550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegadas de macaco prego ou bugio. Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Registro de pesquisa de campo. Ponte Serrada - SC http://t.co/2eTExnkYDE"
        },
        {
            "author_id": "2300619966",
            "created_at": "2014-01-21T18:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "425692713540153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Josefa Coelho (R. Adelina Santana, Petrolina) on @foursquare: http://t.co/feZZ8UWFrz"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-01-21T18:06:47.000Z",
            "id": "425690954842914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Da Serra Do Cipo est\u00e1 localizado a apenas 100 km de Belo Horizonte!! Venha conhecer o \"Jardim... http://t.co/XMsMUjCKP4"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2014-01-21T18:03:14.000Z",
            "id": "425690061523259393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto boa parte do Brasil tem temperaturas elevadas, Parque Nacional do Itatiaia tem agora 16,1 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1134727987",
            "created_at": "2014-01-21T17:55:08.000Z",
            "id": "425688025314492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do \"Caminhadas de Ver\u00e3o\", da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. O trajeto, de 3 Km, possui uma variada vegeta\u00e7\u00e3o. http://t.co/6Gzlty5O7H"
        },
        {
            "author_id": "52049800",
            "created_at": "2014-01-21T17:23:49.000Z",
            "id": "425680144083079168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT Nauru far\u00e1 a fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau Brasil. Equipe j\u00e1 em treinamento.  http://t.co/FAKL7Ih43o"
        },
        {
            "author_id": "13831312",
            "created_at": "2014-01-21T17:00:36.000Z",
            "id": "425674299811590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00facleo Itutinga-Pil\u00f5es \u00e9 um ref\u00fagio natural que fica no Parque Estadual Serra do Mar. Agende um passeio! http://t.co/H6vNeqBilb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-21T16:56:26.000Z",
            "id": "425673251541381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4SDeeRHlyw"
        },
        {
            "author_id": "273499659",
            "created_at": "2014-01-21T16:54:57.000Z",
            "id": "425672879146287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dona dos meus sonhos... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/7JU7qG00yv"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2014-01-21T16:25:34.000Z",
            "id": "425665484319502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva do Ibitipoca \u00e9 uma pousada que fica em meio \u00e0 rica natureza e tantas cachoeiras do Parque Estadual de... http://t.co/brUZQ5V1Di"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-21T16:25:08.000Z",
            "id": "425665376303587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DqwSA6CVRs"
        },
        {
            "author_id": "2302327922",
            "created_at": "2014-01-21T16:24:01.000Z",
            "id": "425665093649461248",
            "in_reply_to_user_id": "386301404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evelynheldtf parque municipal, vamoooo ?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "294184273",
                        "start": 8,
                        "username": "_carolmaiaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "425663897279156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @_carolmaiaa: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jwcIwFEcgx"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:19:03.000Z",
            "id": "425663843638202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @AlineCrisCorrea: Catarataras \ud83d\ude4b (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 12 others) http://t.co/ndtcbr8Vr1"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "285281437",
                        "start": 8,
                        "username": "wgui3"
                    }
                ]
            },
            "id": "425663791045804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @wgui3: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/TVjXz8UFWX"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-21T16:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "176476442",
                        "start": 8,
                        "username": "andre_cardoso_"
                    }
                ]
            },
            "id": "425663740537995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @andre_cardoso_: Fazer um rapel aqui (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) http://t.co/bZSz3ls9Cb"
        },
        {
            "author_id": "28346985",
            "created_at": "2014-01-21T16:16:06.000Z",
            "id": "425663103104073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho em Montes Claros no parque municipal... kkkkkk\nTodo mundo na lagoa? V\u00e3o soltar os bichos?"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-21T16:12:23.000Z",
            "id": "425662164548853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que todos possam aproveitar com conforto e seguran\u00e7a as cachoeiras e quedas d`\u00e1guas do Parque Nacional da... http://t.co/2HcHgTKUfW"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-01-21T15:53:32.000Z",
            "id": "425657422594981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre uma incr\u00edvel variedade de plantas e animais nos saf\u00e1ris do Kruger National Park: http://t.co/mvf7cg2xLT"
        },
        {
            "author_id": "70510214",
            "created_at": "2014-01-21T15:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69916707,
                        -25.7765533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "425651901037043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui eu me sinto em casa, aqui eu me bem! @ Parque Estadual do Monge http://t.co/GIi269LAjd"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2014-01-21T14:56:08.000Z",
            "id": "425642979320401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque e suas zonas-tamp\u00e3o ocupam a margem direita do Rio Guadalquivir em seu estu\u00e1rio com o Atl\u00e2ntico.... http://t.co/4U8CzIKgLm"
        },
        {
            "author_id": "302058654",
            "created_at": "2014-01-21T14:49:22.000Z",
            "id": "425641273354375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou p Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "235521587",
            "created_at": "2014-01-21T14:28:26.000Z",
            "id": "425636005396221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional :D"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-01-21T14:14:02.000Z",
            "id": "425632383212486656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a ,Esp\u00edrito Santo.\nCom uma queda de 144m de altura, a cachoeira atrai... http://t.co/tH0ttdFVIw"
        },
        {
            "author_id": "71120822",
            "created_at": "2014-01-21T13:47:38.000Z",
            "id": "425625737312632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte \u2014 at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xjL118aaKN"
        },
        {
            "author_id": "419543365",
            "created_at": "2014-01-21T13:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "425625081239588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So alegria com voce vi_chms \u2661 #happy #princes #naturaly @ Parque Municipal Monday (Saltos del Monday) http://t.co/5Y8q56yhvt"
        },
        {
            "author_id": "48347621",
            "created_at": "2014-01-21T13:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "216408752",
                        "start": 89,
                        "username": "circuitocipo"
                    }
                ]
            },
            "id": "425624141811548160",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo investe R$ 955 mil no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/9qannGsSy3 @circuitocipo"
        },
        {
            "author_id": "15706833",
            "created_at": "2014-01-21T13:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425622311245742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "All about Igua\u00e7u. (#instavideo) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LKJMpyxqjI"
        },
        {
            "author_id": "419543365",
            "created_at": "2014-01-21T13:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.632864,
                        -25.56183915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "425622057041551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Acordei com o Sol me dando bom dia.''  Minha menina vi_chms @ Parque Municipal Monday (Saltos del\u2026 http://t.co/IBTj92ex91"
        },
        {
            "author_id": "57170087",
            "created_at": "2014-01-21T13:12:41.000Z",
            "id": "425616943677067266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Fontes, Fontes de Est\u00f4mbar ou S\u00edtio das Fontes\n\n(Foto de Vanda Nunes) http://t.co/RvfMHqEn39"
        },
        {
            "author_id": "26913785",
            "created_at": "2014-01-21T12:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "425610003199057920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! \ud83d\udc5f\ud83d\udc4d\u2600\ufe0f #Trail #Ridge #Fitness @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/iZBOhvGTuy"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-01-21T12:44:34.000Z",
            "id": "425609865537396737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra abate ant\u00edlope e o come inteiro // Incr\u00edvel!\n\nUma p\u00edton conseguiu abater um ant\u00edlope no Parque Nacional... http://t.co/Qgs4y1dOs9"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-21T12:34:25.000Z",
            "id": "425607315136733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o #volunt\u00e1ria no Parque Estadual da Serra da Tiririca! http://t.co/JREvEBO9pJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-21T12:15:55.000Z",
            "id": "425602658854920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Estadual Marinho Pedra da #RiscadoMeio em: http://t.co/UyprWxhJV6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-21T12:14:14.000Z",
            "id": "425602232524886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com a beleza do Parque Estadual Marinho Pedra da #RiscadoMeio. Foto: Christian Sgarbi/Instituto Atl\u00e2ntida http://t.co/KRMAAaFqUJ"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-01-21T12:11:45.000Z",
            "id": "425601610379972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2SZpqHLjGA"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-01-21T12:08:14.000Z",
            "id": "425600722323775489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2014 j\u00e1 chegou e se na sua lista de objetivos para este ano estava mexer mais o corpo para um dia a dia mais... http://t.co/hnKydrLGVK"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2014-01-21T12:01:31.000Z",
            "id": "425599034011566083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sama\u00fama retoma atividades em fevereiro - http://t.co/Jmfkye8LMv http://t.co/5FqP5cPi7r"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-01-21T12:00:47.000Z",
            "id": "425598848674041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local, que atende principalmente escolas p\u00fablicas da \u00e1rea, foi alvo de v\u00e2ndalos no fim de semana... http://t.co/zme7pM2QgI #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2014-01-21T11:50:36.000Z",
            "id": "425596285094461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sama\u00fama retoma atividades em fevereiro http://t.co/LPQURGOJcQ"
        },
        {
            "author_id": "130322072",
            "created_at": "2014-01-21T11:49:43.000Z",
            "id": "425596062163021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Chuvisco http://t.co/ID7PpTqZXo"
        },
        {
            "author_id": "70510214",
            "created_at": "2014-01-21T11:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69916707,
                        -25.7765533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "425591289133158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada matinal durando at\u00e9 agora! Como eu senti falta de estar nesse lugar!! @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/eAZGzaYmPj"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-01-21T11:26:40.000Z",
            "id": "425590263554539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha. Voc\u00ea pode adquirir seu ingresso online pelo nosso site.\nhttp://t.co/quP8tEbsJj"
        },
        {
            "author_id": "144702461",
            "created_at": "2014-01-21T11:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425587341974331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari - Cataratas do Igua\u00e7u... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/rB2pNFdOcc"
        },
        {
            "author_id": "189898378",
            "created_at": "2014-01-21T11:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "425585492000641026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquecendo! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/Gar6XXVF03"
        },
        {
            "author_id": "144702461",
            "created_at": "2014-01-21T10:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425582002252046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas l\u00e1 vamos n\u00f3s. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/DvbyLxn540"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-01-21T10:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "133394719",
                        "start": 88,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "425581275705901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis que ocupam Parque Nacional alertam que v\u00e3o resistir http://t.co/pTyon2vJA4 via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-01-21T10:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "133394719",
                        "start": 88,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "425580888722653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaranis que ocupam Parque Nacional alertam que v\u00e3o resistir http://t.co/L9taRAwfMs via @cgncascavel"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-01-21T10:22:22.000Z",
            "id": "425574079857717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal Lagoa do Peri, Santa Catarina, Brasil http://t.co/XRQqLoj8Fo"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-01-21T10:13:36.000Z",
            "id": "425571875679637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins, Brasil http://t.co/bkMwA3lsD3"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-01-21T10:12:28.000Z",
            "id": "425571588969607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Rio Doce, Minas Gerais, Brasil http://t.co/mWkLHK8UKT"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2014-01-21T10:09:15.000Z",
            "id": "425570780135436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI || Parque Nacional do Itatiaia teve mais um amanhecer frio: 8,3 graus. Previs\u00e3o do dia \u00e9 que chegue a 18 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "162132013",
            "created_at": "2014-01-21T09:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "425567953904746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo este parque. (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/pS6SgItcJ3"
        },
        {
            "author_id": "35085904",
            "created_at": "2014-01-21T09:39:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "425563185861902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonjour. Vibe boa pra essa ter\u00e7a feira. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/qfVwzEdMPv"
        },
        {
            "author_id": "821790571",
            "created_at": "2014-01-21T09:36:41.000Z",
            "id": "425562586852388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, Costa Rica http://t.co/zk64aUIUfC"
        },
        {
            "author_id": "2180679805",
            "created_at": "2014-01-21T03:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2180679805",
                        "start": 0,
                        "username": "familianatrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "425475658014146560",
            "in_reply_to_user_id": "2180679805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@familianatrilha na cachoeira do Mandira, reserva extrativista e \u00e1rea quilombola em Cananeia, litoral de SP  http://t.co/UsInxEWTqa"
        },
        {
            "author_id": "2180679805",
            "created_at": "2014-01-21T03:48:47.000Z",
            "id": "425475034769932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui o mapa da comunidade -  http://t.co/7PZWRwF5I0 e da Reserva Extrativista do Mandira, em Cananeia - SP http://t.co/sjZwnQJOk3"
        },
        {
            "author_id": "401633746",
            "created_at": "2014-01-21T03:14:00.000Z",
            "id": "425466280393867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai eterno, tomara que d\u00ea para ir no parque nacional em Itatiaia antes que terminem as f\u00e9rias."
        },
        {
            "author_id": "394397980",
            "created_at": "2014-01-21T03:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "12754112",
                        "start": 0,
                        "username": "lullylucky"
                    }
                ]
            },
            "id": "425465916466278400",
            "in_reply_to_user_id": "12754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lullylucky Outro lugar nesse Rio q acho muito legal \u00e9 o Parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "155638195",
            "created_at": "2014-01-21T02:17:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1566666,
                        -22.5369335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "425451942610206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no Parque Nacional de Itatiaia com o Ramon. To louca pra conhecer l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "328848805",
            "created_at": "2014-01-21T01:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2677417,
                        -25.4349815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "425437211740626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha - Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa / PR @ Ponta Grossa/PR http://t.co/JYtqcBa67U"
        },
        {
            "author_id": "622308156",
            "created_at": "2014-01-21T01:06:24.000Z",
            "id": "425434167493812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00fapula Rondavels - Parque Nacional del Serengeti, Tanzania, \u00c1frica. http://t.co/VpWdpLpUAg"
        },
        {
            "author_id": "36162988",
            "created_at": "2014-01-21T01:00:04.000Z",
            "id": "425432573368877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Rio \u00e9 o Mais Visitado do Pa\u00eds em 2013.\n\nParque Nacional da Tijuca: 2,9 milh\u00f5es de visitantes em 2013... http://t.co/f0NNkB75uL"
        },
        {
            "author_id": "2241509203",
            "created_at": "2014-01-21T00:53:30.000Z",
            "id": "425430922276532224",
            "in_reply_to_user_id": "349886281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lavigretz @moretzbrr vai ser no parque municipal? ai que pregui\u00e7a.. ODEIO SAIR NO CALOR"
        },
        {
            "author_id": "105785212",
            "created_at": "2014-01-21T00:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "425427362302660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitting, Waiting, Wishing. @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QzEMzEo1E5"
        },
        {
            "author_id": "328848805",
            "created_at": "2014-01-21T00:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2677417,
                        -25.4349815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "425425182581600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio - Parque Estadual de Vila Velha @ Ponta Grossa/PR http://t.co/mkjFlZCmeS"
        },
        {
            "author_id": "210998556",
            "created_at": "2014-01-20T23:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "425416748717047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/8ZgxxQeD9t"
        },
        {
            "author_id": "2267854843",
            "created_at": "2014-01-20T23:54:56.000Z",
            "id": "425416184121802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/Q8mnhFtUrf"
        },
        {
            "author_id": "2267854843",
            "created_at": "2014-01-20T23:53:00.000Z",
            "id": "425415695992913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/YhIMX7dpLH"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2014-01-20T23:48:43.000Z",
            "id": "425414616819449856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel de \u00e1rvores em Parque Estadual Smuggler\u2019s Notch em Vermont, nos EUA.\n\n#SC http://t.co/7cHyjWcjlc"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2014-01-20T23:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2336839208",
                        "start": 28,
                        "username": "hsmelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "425408017816117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @hsmelo\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal,  BH.\n\ud83d\udcc6Data: 07/01/2014 http://t.co/ZVQcdJHq4P"
        },
        {
            "author_id": "2291793332",
            "created_at": "2014-01-20T23:10:13.000Z",
            "id": "425404931051233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rede Record tava gravando em v\u00e1rios lugares do Piau\u00ed, at\u00e9 num parque nacional aqui perto."
        },
        {
            "author_id": "168783441",
            "created_at": "2014-01-20T23:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "425404521582714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sou sexy @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/PGszcSpDwF"
        },
        {
            "author_id": "23105848",
            "created_at": "2014-01-20T23:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3256564,
                        -10.22828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "425404139175440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas do Tocantins. #permian #petrified #forest @ Barra do Ouro http://t.co/pz94avcyng"
        },
        {
            "author_id": "253795204",
            "created_at": "2014-01-20T23:03:57.000Z",
            "id": "425403351137013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadela, recolhida dia 15 de janeiro de 2014, no PARQUE MUNICIPAL, http://t.co/LKmnjBUIgR"
        },
        {
            "author_id": "174100430",
            "created_at": "2014-01-20T22:47:13.000Z",
            "id": "425399141968404481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda q eu j\u00e1 vi na vida!!!!!! @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/flIlQYXNKr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-20T22:25:21.000Z",
            "id": "425393638181306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oZcTub40lm"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2014-01-20T22:20:14.000Z",
            "id": "425392350626459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha da Fortaleza, o novo passeio do Parque Estadual de Vila Velha! http://t.co/BEEOQ9anhf"
        },
        {
            "author_id": "284164256",
            "created_at": "2014-01-20T22:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2042419,
                        -29.6122329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "425391109800734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #pregui\u00e7a #vidaboa #ciaboa #feriado #chimarrao @ Parque Nacional do Chimarr\u00e3o http://t.co/iS44b0uraT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [VitorAdvento].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VitorAdvento",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VitorAdvento"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tvrecordminas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tvrecordminas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tvrecordminas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RSBR_ROL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RSBR_ROL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RSBR_ROL"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matinhos, Brasil",
                "id": "ec72dcabf213e80d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Paradise, NV",
                "id": "8fa6d7a33b83ef26",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Teresa, Brasil",
                "id": "1f5e8ea04a89ec4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2309282413",
                "name": "@eduardo",
                "username": "eduardo96859744",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718716762",
                "name": "Carol Dur\u00e3es",
                "username": "carolfduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94587672",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "Gustavoamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223298458",
                "name": "Fondos pantalla HD",
                "username": "fondospantallah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276590775",
                "name": "Um Cara Curioso",
                "username": "UmCaraCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269512497",
                "name": "G_Malinowski",
                "username": "g_malinowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74891894",
                "name": "bielmoro",
                "username": "bielmoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375799857",
                "name": "Fabiranha \ud83d\udc1f voraz",
                "username": "Faabaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210998556",
                "name": "Jota | Personal Trainer",
                "username": "ojotacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228201886",
                "name": "Denise Rezende Alves",
                "username": "rezendedenise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197991216",
                "name": "Caf\u00e9 Druida",
                "username": "CafeDruida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461632487",
                "name": "Cristianny Fernandes",
                "username": "CristiannyFerna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355693579",
                "name": "hugo",
                "username": "hgorjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288006021",
                "name": "caamila",
                "username": "Iamtpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249142073",
                "name": "Dee-Silva",
                "username": "Dancer_DeeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39498469",
                "name": "Emerson Diego Silva",
                "username": "gugaeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328718752",
                "name": "M\u00e1rcia Reinheimer",
                "username": "marciadrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043630234",
                "name": "Willian Zimmer",
                "username": "fixwillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435427730",
                "name": "Suela from the block\ud83d\ude37",
                "username": "suelenbuffay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200219408",
                "name": "Rodrigo Werner",
                "username": "rodrigow96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97355700",
                "name": "Amanda",
                "username": "Manda_mandinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220390152",
                "name": "Gabriel",
                "username": "rgrsn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291101854",
                "name": "PrefeituraGuarapuava",
                "username": "PGuarapuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68344804",
                "name": "Angel",
                "username": "angeladepaulag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495912807",
                "name": "Kasia Sadowska",
                "username": "kasia_mua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127276324",
                "name": "Alves \u2764\ufe0f",
                "username": "AlveesDieego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40548874",
                "name": "George Marques \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeorgMarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189907595",
                "name": "Daniel Maniscalco \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "danmaniscalco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649967451",
                "name": "Jornal Agora Angola",
                "username": "AgoraAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921998029",
                "name": "Wanessa Su Wu",
                "username": "Wanessasuwu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650006991",
                "name": "Novo Jornal",
                "username": "novojornalAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220854042",
                "name": "Diego Rodriguez",
                "username": "Diegor4wd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56281826",
                "name": "Vinicius Cechinato",
                "username": "ViniCechinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307147870",
                "name": "Prince Clleiton",
                "username": "PrinceClleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177243890",
                "name": "Alvin",
                "username": "alvaroarruda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724164111",
                "name": "Isto \u00e9 Sergipe",
                "username": "IstoESergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168205899",
                "name": "Diogo",
                "username": "diogo_ammon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39484157",
                "name": "#Distribuindo_A",
                "username": "Amarelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178436",
                "name": "Bentinho",
                "username": "bentinho_rdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85433682",
                "name": "Canada",
                "username": "ExploreCanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389708668",
                "name": "Paulo Yhoiti Okaeda",
                "username": "PaulOkaeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213315063",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udf3b",
                "username": "jeessicafc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328118306",
                "name": "IzaBella",
                "username": "bella_rib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596612351",
                "name": "Secretaria de Governo",
                "username": "sgovpr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115330535",
                "name": "Alfenas Hoje",
                "username": "alfenashoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377372121",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "joaopaulofran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36335315",
                "name": "Leandro Magno",
                "username": "LeandroMagno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181821014",
                "name": "Diogo Lopes",
                "username": "diogomollopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269515439",
                "name": "D\u00e9rik Ferreira",
                "username": "DeekFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165835696",
                "name": "Vilma",
                "username": "S2Coisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75910566",
                "name": "Z\u00e9 Palhano",
                "username": "zepalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094248",
                "name": "AllBags Guesthouse",
                "username": "allbagsgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944284503",
                "name": "MK2C",
                "username": "MarKeting2C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72163526",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunoliver7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482170226",
                "name": "Luciano Nobre",
                "username": "lucianonobrern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181261593",
                "name": "danidani",
                "username": "daanift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148938074",
                "name": "Gabriel Faustino \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "gsfaustino16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584118746",
                "name": "nanega",
                "username": "anapaulaavs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534893593",
                "name": "Igor Di\u00f4go \ud83e\udd38",
                "username": "igordiogo20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1951291880",
                "name": "Josem\u00e1ria Beta",
                "username": "JosemriaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401233504",
                "name": "Meire Braga",
                "username": "ANE3BRAGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063379",
                "name": "Rodrigo G. M. Catto",
                "username": "iskigow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466012176",
                "name": "Caroline Portal",
                "username": "carolineportal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80671810",
                "name": "\u2022FanSiteNXZERO\u2022",
                "username": "FanSiteNXZERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23532872",
                "name": "NX Zero",
                "username": "nxzerooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43367413",
                "name": "Venen\u00edcius \ud83d\udc0d",
                "username": "vinny_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43260407",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodcarlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454901012",
                "name": "Bia",
                "username": "biankaluise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67516376",
                "name": "007usa",
                "username": "007usa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312266450",
                "name": "Tha\u00edssa",
                "username": "ThaissaMoreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399627372",
                "name": "Carlos Sertao\u2741",
                "username": "VozdoPovo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241944",
                "name": "Damiao Carlos\u2741 \u200f",
                "username": "CarlosRN37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554658792",
                "name": "Niltinho Ferreira",
                "username": "NiltinhoCaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401736529",
                "name": "Padre Monte Cup",
                "username": "PadreMonteCup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187608945",
                "name": "Le Macaco Verde",
                "username": "LeMacacoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159432332",
                "name": "Plinio Damaceno",
                "username": "pliniodam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569651146",
                "name": "BFrepresenta\u00e7\u00f5es",
                "username": "GrupodaBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165052563",
                "name": "Bruno Fukino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "BrunoFukino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112588795",
                "name": "Gamal Alexander",
                "username": "MajesticDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154652072",
                "name": "Blog do Serid\u00f3",
                "username": "blogdoserido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66521937",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \u2653\ufe0e",
                "username": "abelstargirrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235410162",
                "name": "elle elle",
                "username": "estelleLALALALA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55472490",
                "name": "Not Alice",
                "username": "victorkrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504861264",
                "name": "Stand AlmeidaCar",
                "username": "AlmeidaCar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133425003",
                "name": "Flavia Bollorini",
                "username": "FlaviaBollorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366128591",
                "name": "Mor_feu",
                "username": "morfeubrasuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140866262",
                "name": "TV_Verdade",
                "username": "TV_verdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622140108",
                "name": "Laura",
                "username": "lau_altenhofen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372037612",
                "name": "Gean Lucca",
                "username": "_geanlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158995327",
                "name": "Studio ONE",
                "username": "_studioone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366759633",
                "name": "Andr\u00e9 k.",
                "username": "andrekaras_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470121134",
                "name": "thanh",
                "username": "thanhnd248",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475950473",
                "name": "sofiaandreapinopaz",
                "username": "popelina45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279308632",
                "name": "Eco Adventure Tur",
                "username": "EcoAdventureTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396134929",
                "name": "luris",
                "username": "uailuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60355339",
                "name": "Luiz Matheus",
                "username": "luizevange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "545142174",
                "name": "\u7af9\u5f66",
                "username": "takehiko550223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893178030",
                "name": "Marina Borges",
                "username": "marinaaaaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725753559",
                "name": "Enzo de O. Puttini",
                "username": "PuttiniEnzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596789525",
                "name": "Encontro com F\u00e1tima",
                "username": "EncontroFatima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1580953458",
                "name": "Rooger \u270c",
                "username": "RogerDanilo26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309034525",
                "name": "\u5bbf\u516d",
                "username": "yadoroku1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61264279",
                "name": "AndarilhosBR",
                "username": "AndarilhosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430180729",
                "name": "mandy",
                "username": "selenian_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14991787",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fna Paula Menin",
                "username": "anissima13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116317714",
                "name": "Provavelmente n\u00e3o \u00e9 o Lu\u00eds",
                "username": "luisftreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291958107",
                "name": "Vitor_Sim\u00f5es",
                "username": "VitorSimons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381021354",
                "name": "Site Dizendo Tudo",
                "username": "pdizendotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539457256",
                "name": "Bete Lima",
                "username": "Polishop_Bete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379103087",
                "name": "Querido diario !",
                "username": "oranduu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193826896",
                "name": "Best Guide Portugal",
                "username": "bestguidePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219997399",
                "name": "Maur\u00edcio Lima",
                "username": "MaurcioLima7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991630664",
                "name": "Erika Alessandra",
                "username": "Erikadrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331167273",
                "name": "Book Maniac",
                "username": "vainfirtae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107212113",
                "name": "David Camargo",
                "username": "dcamargo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487906730",
                "name": "kimberly",
                "username": "kimberlyxavier1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628370608",
                "name": "Pr. Eder Nobre",
                "username": "Pr_EderNobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222195802",
                "name": "Cart",
                "username": "CarolCartelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183630620",
                "name": "bela",
                "username": "belabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356151291",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "mbabii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62750314",
                "name": "Abel",
                "username": "AbelVegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100219961",
                "name": "LIKE A STONE",
                "username": "JENDrunk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235521587",
                "name": "PETT \u2260",
                "username": "Pettramosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262516791",
                "name": "Bruna Salem",
                "username": "Bru_Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180679805",
                "name": "Fam\u00edlia na Trilha",
                "username": "familianatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87737407",
                "name": "Joana Medeiros \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Jojo_Medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114486214",
                "name": "Tayna Tavares",
                "username": "taytavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9077422",
                "name": "Carol Posso",
                "username": "carolinaposso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713630756",
                "name": "jhenner monique",
                "username": "jhennermonique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74829158",
                "name": "luis Enrique",
                "username": "tkzinhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270021278",
                "name": "Fabiana Lugli",
                "username": "fabilugli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50821856",
                "name": "Vagner Silva",
                "username": "vagnersil30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37205514",
                "name": "Loja Queda Livre",
                "username": "Queda_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453696394",
                "name": "Yana Gin_Gin",
                "username": "YanaDiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513561985",
                "name": "xoxoxo",
                "username": "xoxoxo_4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603523383",
                "name": "Tudo Sobre Floripa",
                "username": "tdsobrefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64896495",
                "name": "Camila Menussi",
                "username": "camenussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178857886",
                "name": "Larry",
                "username": "AndreaLarriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226673525",
                "name": "Genildo Cunha Silva",
                "username": "genildocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490501294",
                "name": "SP sem carro",
                "username": "viverspsemcarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379308247",
                "name": "Jaqueline \ud83d\udca5",
                "username": "hmpotterhead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332880996",
                "name": "litos",
                "username": "CBernardes09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20529321",
                "name": "Amadeus Brasil",
                "username": "amadeus1a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467281623",
                "name": "Capital T\u00e1xi",
                "username": "capitaltaxif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102841",
                "name": "jpovopr",
                "username": "jpovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100258784",
                "name": "Jornal do Povo PR",
                "username": "jpovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302058654",
                "name": "G\u00e9ssica",
                "username": "gessicamariins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287137019",
                "name": "\u00c9vlin :)",
                "username": "ev_bim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548922112",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "seuolharpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65972784",
                "name": "Vacinada e de F\u00e9rias \ud83d\ude2d\u2764\ud83d\udc89",
                "username": "MatthewDiias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227068945",
                "name": "kete",
                "username": "ke_ijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077395628",
                "name": "Melhor do Sul",
                "username": "NewsMelhordoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133043691",
                "name": "JGMartini",
                "username": "jgmartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002771444",
                "name": "  bassieenbommel. ",
                "username": "bassieenbommel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201272105",
                "name": "RETROCEDER JAMAIS",
                "username": "nascimentoctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62700008",
                "name": "Bruno Pessuti",
                "username": "brunopessuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106500986",
                "name": "N \ud83c\udf08",
                "username": "N_Delavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060149500763877376",
                "name": "Isabel Farias",
                "username": "belccfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104048727",
                "name": "Luan Romannoff",
                "username": "LuanIcaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49747857",
                "name": "TV GOI\u00c1S VERDE",
                "username": "fernandolobao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580382727",
                "name": "AkzoNobel Brasil",
                "username": "AkzoNobelBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53058090",
                "name": "Jornal de Pomerode",
                "username": "jornalpomerode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217903213",
                "name": "rafael carraro",
                "username": "rafaelcarraro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367425552",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "LuisBahia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239781539",
                "name": "Remote Park",
                "username": "remotepark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "sou eu mesma, n\u00e3o uso rob\u00f4",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102145039",
                "name": "Not\u00edcias da Amaz\u00f4nia",
                "username": "amazonia_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192708190",
                "name": "Conserve a Amaz\u00f4nia",
                "username": "Amazonia_de_Pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503263",
                "name": "Amazon Forest News",
                "username": "amazonianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75571920",
                "name": "vacinadah \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "xxxlbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53135266",
                "name": "Tatiana Bezko",
                "username": "tatianabezko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85389206",
                "name": "Gabriella Lucio",
                "username": "Gabriellalucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75908271",
                "name": "Guilherme Gon\u00e7alves",
                "username": "Guilherme_agb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48822183",
                "name": "luciana leite",
                "username": "lurebordosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103961141",
                "name": "Jaguarete Ecoturismo",
                "username": "jaguaretetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190108562",
                "name": "elthon amorim",
                "username": "amorim35elthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226301414",
                "name": "Global Museum",
                "username": "museumtraveller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722092718",
                "name": "WorLd_TraveLs",
                "username": "WorLd_TraveLs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885423",
                "name": "ARCANJOS - SANTA CATARINA (CBMSC / SAMU)",
                "username": "ARCANJOS_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759597104",
                "name": "loirinha ",
                "username": "ingrid_zanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986739800",
                "name": "Christian Alysson",
                "username": "ChristianAlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321424569",
                "name": "R\u00e1dio Santa Luzia FM",
                "username": "RadioSantaLuzia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631521656",
                "name": "FerLamp",
                "username": "ferlamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64748772",
                "name": "Denise Franco",
                "username": "denisemvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56142690",
                "name": "Carol Netto",
                "username": "carolsince85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70108677",
                "name": "\ud83e\udd8a Lucas Davidson\ud83d\udc99",
                "username": "Duuh1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39339650",
                "name": "TiCo Brazileiro",
                "username": "ticobrazileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602173323",
                "name": "\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22 \ud83c\udf3b",
                "username": "GitieLoveyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194014985749434374",
                "name": "Joca Mart\u00ednez",
                "username": "joca_martinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1719512892",
                "name": "Cristian (Mc zoi)",
                "username": "CristianZoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174371239",
                "name": "Lucas Guadagnin",
                "username": "lucas_guadagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329330619",
                "name": "Bally",
                "username": "ballylacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171478144",
                "name": "\ud83d\udc9c I Slay\u2077 \ud83d\udc9c Jonnie day \ud83d\udc9a\ud83c\udf31",
                "username": "PaulaRayannee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447200535",
                "name": "Va(mos)nessa",
                "username": "100topeiaFeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942952",
                "name": "\u00c9verton Pontes Domingos",
                "username": "epontesdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865209290",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcosqwe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97540159",
                "name": "Nobru",
                "username": "Nobrutdgcrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142466581",
                "name": "D\u00aaOlava Dedos d'Ouro",
                "username": "Luiza_oi_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45512078",
                "name": "Michaelico Avila",
                "username": "Michaelicooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208862552",
                "name": "Fausto Torres",
                "username": "gravaisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713001",
                "name": "Nilton Serra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
                "username": "NiltonSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24647809",
                "name": "Dario Sampaio",
                "username": "dariosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113689528",
                "name": "Jessica Merlo\ud83c\udf39",
                "username": "jessicaamerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67785290",
                "name": "Larissa Cidral",
                "username": "laricidral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153075694",
                "name": "Bi@ Rabelo",
                "username": "bibizinharabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549234960",
                "name": "\u307e\u307f",
                "username": "yonefam08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585241286",
                "name": "\u3088\u3063\u3061",
                "username": "yottam2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194275",
                "name": "jaime",
                "username": "jaimejdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232660106",
                "name": "Bru Moreno",
                "username": "Bruna_Mikelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39142268",
                "name": "Publistorm.com",
                "username": "Publistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632994",
                "name": "carolina ernesto",
                "username": "carol_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69567854",
                "name": "LEVANTE-SE / Wil BG - SOU EX\u00c9RCITO",
                "username": "levantebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180453622",
                "name": "Brendinha",
                "username": "brendandradee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302648616",
                "name": "Lucy\ud83c\udf39",
                "username": "speearbx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505305728",
                "name": "Katiane Ferreira",
                "username": "Katianefecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299936612",
                "name": "Yen Mitsubishi",
                "username": "YenMitsubishi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33538913",
                "name": "Regin@\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Nina_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619336918",
                "name": "Tanize",
                "username": "Tani_Ritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140118499",
                "name": "Juliano Possebon",
                "username": "jpossebon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300619966",
                "name": "Alisson Lucas",
                "username": "xlucasx12345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2255915184",
                "name": "Wanessa S.",
                "username": "BiologaWanessa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134727987",
                "name": "Caed UFMG",
                "username": "Caed_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52049800",
                "name": "XMobots\u00ae",
                "username": "xmobots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13831312",
                "name": "Subsecretaria da Juventude",
                "username": "juventudesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273499659",
                "name": "Renato Carneiro",
                "username": "Renato__SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302327922",
                "name": "Andressa ",
                "username": "andressamayra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294184273",
                "name": "Carol Maia",
                "username": "_carolmaiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176476442",
                "name": "Andr\u00e9 cardoso",
                "username": "andre_cardoso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28346985",
                "name": "Igor \ud83c\udd70\ufe0fvelar",
                "username": "igoravelar13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70510214",
                "name": "J\u00eas",
                "username": "jesusnaarea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71120822",
                "name": "Est\u00fadio Anna Ftg",
                "username": "annaftg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419543365",
                "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf40 P\u03c3\u00a2\u03b1h\u03c3\u03b7\u0442\u00b0\u0329\u0442\u03b1s\u2665\ud83c\udf3c",
                "username": "IngridPocaDepps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48347621",
                "name": "Turismo de Minas",
                "username": "TurismodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15706833",
                "name": "Cynthia Drescher",
                "username": "JetSetCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57170087",
                "name": "unforgettable",
                "username": "paulo_albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26913785",
                "name": "Lucas El'Osta",
                "username": "LucasElOsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130322072",
                "name": "Lucas Correa \uf8ff",
                "username": "lucasc0rrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144702461",
                "name": "Anselmo Oliveira",
                "username": "djanselmolages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189898378",
                "name": "HECA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "HECA_ART",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162132013",
                "name": "J\u00fanior \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4 \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "junior_stilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35085904",
                "name": "mulher de militar",
                "username": "thehotgirlcoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821790571",
                "name": "TUI Spain Pro",
                "username": "TUISPAINPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401633746",
                "name": "null",
                "username": "ealaries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394397980",
                "name": "Arthur Vitorino\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "conteachart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12754112",
                "name": "des\u2022lully",
                "username": "lullylucky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155638195",
                "name": "Nali",
                "username": "fonsecanatalia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328848805",
                "name": "Sonia",
                "username": "SoniaGolombek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622308156",
                "name": "Lucy Prest",
                "username": "LucyPrest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36162988",
                "name": "Business & Travel",
                "username": "btravelturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241509203",
                "name": "Daniella F.",
                "username": "daniswichit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105785212",
                "name": "Rhuan Sartore",
                "username": "rhuansartore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267854843",
                "name": "Daniel Vieira",
                "username": "Dan_DVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336839208",
                "name": "Henrique Silveira",
                "username": "hsmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291793332",
                "name": "LHAMA DEL REY ",
                "username": "LhamaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168783441",
                "name": "Grippa",
                "username": "_fodeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23105848",
                "name": "Camila / Lila/ M\u00e3e da Alice - 100% Imunizada",
                "username": "lilavss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253795204",
                "name": "zennrr",
                "username": "zennrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174100430",
                "name": "Sacha Gripp",
                "username": "sachagripp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284164256",
                "name": "Emily Brooks",
                "username": "schulerluh",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "427034879620968448",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15ygvryiw2odea399x3p73gs023y5",
        "oldest_id": "425391109800734720",
        "result_count": 500
    }
}