{
    "data": [
        {
            "author_id": "265562075",
            "created_at": "2014-01-20T22:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425388430357696513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\u2728 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2r2sgD5zIL"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-20T21:50:55.000Z",
            "id": "425384974112808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Espero que o prefeito de um up aqui logo\" @ Parque Municipal Lagoa do Japiim: http://t.co/eaZw5Q5Dt7 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "196801687",
            "created_at": "2014-01-20T21:49:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "425384605538328577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros. :) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nlpUlqa4ul"
        },
        {
            "author_id": "37273949",
            "created_at": "2014-01-20T21:46:49.000Z",
            "id": "425383942255308801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibituruna vira Monumento Natural Estadual\n\nA san\u00e7\u00e3o da lei que estabelece os limites do Monumento Natural... http://t.co/GxCokoHyyW"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-20T21:42:43.000Z",
            "id": "425382908275077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Kedb8lfMXm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-20T21:42:37.000Z",
            "id": "425382883247656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8346nxrhVW"
        },
        {
            "author_id": "2252620034",
            "created_at": "2014-01-20T21:33:01.000Z",
            "id": "425380469795196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tweet Cavalos s\u00e3o apreendidos dentro do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/YDyw8NHNn1"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-01-20T21:31:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "35017628",
                        "start": 31,
                        "username": "WSarai"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.14075714,
                        48.53211773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9ca5e9c6844681f"
            },
            "id": "425380091208929280",
            "in_reply_to_user_id": "35017628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tb na zona de amortecimento RT @WSarai: #STJ-\u00c9 comp federal a investig e o julg de crime ambiental em parque nacional http://t.co/zlcNpla3an"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-01-20T21:30:53.000Z",
            "id": "425379932920094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalos s\u00e3o apreendidos dentro do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/okP7SxBmjg"
        },
        {
            "author_id": "2177982821",
            "created_at": "2014-01-20T21:24:44.000Z",
            "id": "425378382155509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalos s\u00e3o apreendidos dentro do Parque Estadual da Lapa Grande: Local \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental perman... http://t.co/X5Fs3v3hLg"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2014-01-20T21:24:07.000Z",
            "id": "425378230548193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#STJ: \u00c9 compet. federal a investiga\u00e7 e o julgamto de crime ambiental em parque nacional, mesmo... http://t.co/6gm3lwAK3z"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-01-20T21:16:46.000Z",
            "id": "425376378847232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/FPNRwW0MYv"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2014-01-20T21:00:22.000Z",
            "id": "425372253166260226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalos s\u00e3o apreendidos dentro do Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/phGY09Jvjz"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2014-01-20T20:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "425369975596281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/E090vOLnEM"
        },
        {
            "author_id": "168783441",
            "created_at": "2014-01-20T20:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "425369034230874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade se encontra nas coisas mais simples da terra \ue03e @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/PGszcSpDwF"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-01-20T20:34:41.000Z",
            "id": "425365787574927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Meu Cantinho foi a \u00faltima a ser criada: Ao todo, o Estado conta com 3... http://t.co/hvcuEuBo6H"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2014-01-20T20:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "425365781170638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/xir1jyCpUI"
        },
        {
            "author_id": "96649989",
            "created_at": "2014-01-20T20:32:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "425365221767925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem maravilhosa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #sunset #maranhao #amazing @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2SJ913qlc8"
        },
        {
            "author_id": "272467643",
            "created_at": "2014-01-20T20:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "425362635274850305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/j1ATvxfBKq"
        },
        {
            "author_id": "744190340",
            "created_at": "2014-01-20T20:21:39.000Z",
            "id": "425362510200729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junior cabeleireiros esta trabalhando tamb\u00e9m em barueri pr\u00f3ximo ao parque municipal na Ninna Cabeleireira celular 957592444 oi"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2014-01-20T20:13:42.000Z",
            "id": "425360506950414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u\" http://t.co/MgBAXuPJID"
        },
        {
            "author_id": "82173756",
            "created_at": "2014-01-20T20:06:48.000Z",
            "id": "425358771259322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u\" http://t.co/UvmVEEjnA3"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2014-01-20T19:55:00.000Z",
            "id": "425355800299577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem Parque Estadual Sama\u00fama | P\u00e1vulo: http://t.co/V3isO73ydM"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2014-01-20T19:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "14116807",
                        "start": 100,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "425354596450435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/vdCJrrwyOV via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2014-01-20T19:43:14.000Z",
            "id": "425352840488292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"V\u00e2ndalos destroem Parque Sama\u00fama e picham 'Vida Louka'\". Gostaria de saber o que leva um cidad\u00e3o a fazer isso. http://t.co/lmEUV0NKN2"
        },
        {
            "author_id": "1019027569",
            "created_at": "2014-01-20T19:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2365831,
                        -22.9928337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "425350580127948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca#Rio de Janeiro http://t.co/HfEqtYr7fD"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2014-01-20T19:27:38.000Z",
            "id": "425348916125503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem Parque Estadual Sama\u00fama | P\u00e1vulo: http://t.co/KBv3IBmbXC"
        },
        {
            "author_id": "162110014",
            "created_at": "2014-01-20T18:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "425340097211666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha estrada de tijolos verdes @ Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/72geQSQ4b5"
        },
        {
            "author_id": "73107085",
            "created_at": "2014-01-20T18:38:24.000Z",
            "id": "425336523131613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outra do Parque Nacional do Monte Roraima. http://t.co/FJ5IzIeFJo"
        },
        {
            "author_id": "234197728",
            "created_at": "2014-01-20T18:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425335335292526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/GW8SAW2vsK"
        },
        {
            "author_id": "301043624",
            "created_at": "2014-01-20T18:21:57.000Z",
            "id": "425332384993533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAZER: Blumenau vai ter um novo Parque Municipal o \"Parc\u00e3o\";"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-20T18:13:26.000Z",
            "id": "425330242497314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/pRqo5FEhQ5"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2014-01-20T18:11:06.000Z",
            "id": "425329652597817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus - G1 Amazonas - Amazonas TV... http://t.co/G5Gih5uzIi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-20T18:05:36.000Z",
            "id": "425328269416615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Divulgado balan\u00e7o de visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/7b8x2dt8G0"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2014-01-20T17:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "425324659220176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau! Fiz muita trilha hoje! (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/uTSYPbku9Y"
        },
        {
            "author_id": "96649989",
            "created_at": "2014-01-20T17:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "110147687",
                        "start": 56,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "425313947760476162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awesome \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/E6XFBnks8i"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-01-20T17:00:01.000Z",
            "id": "425311766118031361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o seu destino?\n\nParque Estadual de Ibitipoca.\nEstamos esperando voc\u00eas!\nAlegria, belas paisagens e muito... http://t.co/EOQ6cO5bjy"
        },
        {
            "author_id": "259553273",
            "created_at": "2014-01-20T16:49:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "425309085056372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #naotafacilpraninguem #vimatrabalho @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/zbmGUp5xu7"
        },
        {
            "author_id": "182951985",
            "created_at": "2014-01-20T16:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "49392431",
                        "start": 47,
                        "username": "iGaaabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "425299414023176192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a w/ @igaaabi http://t.co/AvjXrvmpV8"
        },
        {
            "author_id": "110210987",
            "created_at": "2014-01-20T15:45:01.000Z",
            "id": "425292889552613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Recorriendo la costa nordeste de #Brasil :: Leer... http:/ http://t.co/XUkAdjdM45"
        },
        {
            "author_id": "461520948",
            "created_at": "2014-01-20T15:41:42.000Z",
            "id": "425292054898307073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONPAM analisa proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na serra das vertentes http://t.co/xcOBZeBpT3"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2014-01-20T15:12:40.000Z",
            "id": "425284750970851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Meaipe!!\n\nEncerando a viagem de Abrolhos Parque Nacional Marinho http://t.co/P5fevhN2ss"
        },
        {
            "author_id": "1400887879",
            "created_at": "2014-01-20T15:04:18.000Z",
            "id": "425282644528463873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oua , um dos barcos do Parque Municipal afundou ;s"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2014-01-20T15:00:03.000Z",
            "id": "425281575891116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, \u00e9 um dos lugares prediletos dos amantes da natureza. As montanhas e o inverno... http://t.co/mOypgCTPsB"
        },
        {
            "author_id": "156676008",
            "created_at": "2014-01-20T14:58:24.000Z",
            "id": "425281160323682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/ZeA34OPDNC"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-01-20T14:31:15.000Z",
            "id": "425274326502227968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/01 11:47 -  Parque do Rio \u00e9 o mais visitado do Pa\u00eds em 2013: Menor parque nacional do Brasil, o Parque da T... http://t.co/Ry72Mve98F"
        },
        {
            "author_id": "385691853",
            "created_at": "2014-01-20T14:23:42.000Z",
            "id": "425272426348675073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH vida boa: Fiz caminhada em volta do parque municipal; fui &gt; correios&gt; sapateiro&gt; banco&gt;Ag. vale-transporte&gt; padaria. Tudo em 1h e 10 min."
        },
        {
            "author_id": "202451813",
            "created_at": "2014-01-20T14:06:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "425268120891445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado natural! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NaORh6evK0"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2014-01-20T13:58:48.000Z",
            "id": "425266160071106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os nossos programas nos EUA que visitam o Parque Nacional Arches - http://t.co/JyvkNclagr http://t.co/kKXUoSz10P"
        },
        {
            "author_id": "135199586",
            "created_at": "2014-01-20T13:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "425264699572506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Urzyh65zSC"
        },
        {
            "author_id": "72831290",
            "created_at": "2014-01-20T13:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425263639692857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Iom88fwJNZ"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2014-01-20T13:48:39.000Z",
            "id": "425263608113946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus - G1 Amazonas - Bom Dia... http://t.co/d9bLYDlTil"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-01-20T13:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55573873",
                        "start": 0,
                        "username": "giseleofficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "425257198332022785",
            "in_reply_to_user_id": "55573873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giseleofficial #SOSParquesdoBrasil contra a reabertura da antiga Estrada do Colono no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u @PNUMABrasil"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2014-01-20T13:21:36.000Z",
            "id": "425256800435200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem Parque Estadual Sama\u00fama | P\u00e1vulo: http://t.co/NAXg3EDZgP"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-01-20T13:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "43347078",
                        "start": 109,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "425256708567363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSParquesdoBrasil contra a reabertura da antiga Estrada do Colono no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u @sosma"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-20T13:07:36.000Z",
            "id": "425253277916069888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) MEANDROS DO ARAGUAIA - TO: http://t.co/XkZBruchms"
        },
        {
            "author_id": "227289801",
            "created_at": "2014-01-20T13:05:03.000Z",
            "id": "425252634174316545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis Quin http://t.co/Nro8WM5rKw"
        },
        {
            "author_id": "89531918",
            "created_at": "2014-01-20T12:47:21.000Z",
            "id": "425248181463416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is possui cerca de 155 Mil Hectares repleto de dunas, Rios, Lagoas e Manguezais. Tendo... http://t.co/gJ6Ely6ASC"
        },
        {
            "author_id": "168783441",
            "created_at": "2014-01-20T12:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "425248169220669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/3xA9yb1nES"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2014-01-20T12:43:11.000Z",
            "id": "425247132988092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m das trilhas e cachoeiras, o Parque Estadual da Serra de Caldas Novas proporciona aos amantes da natureza a... http://t.co/MTzcp1zIRI"
        },
        {
            "author_id": "159600442",
            "created_at": "2014-01-20T12:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "140559170",
                        "start": 53,
                        "username": "BehTetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "425246447005863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais tarde aquela corrida b\u00e1sica no parque municipal @BehTetti  #nicole #mulambo #bruno #lucas \ud83c\udfc1\ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "634994449",
            "created_at": "2014-01-20T12:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "425244560483422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/lDiQ7lxl7F"
        },
        {
            "author_id": "152684526",
            "created_at": "2014-01-20T12:16:52.000Z",
            "id": "425240507480932353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem Parque Estadual Sama\u00fama | P\u00e1vulo: http://t.co/SHQ7xQJzmG"
        },
        {
            "author_id": "77947731",
            "created_at": "2014-01-20T12:08:50.000Z",
            "id": "425238487777153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bOmmm diiiiiaaaaa!!! \u2661 #ibitipoca #trilha #visualsurreal #paz @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/fBL4qbKP0I"
        },
        {
            "author_id": "130322072",
            "created_at": "2014-01-20T11:54:25.000Z",
            "id": "425234859343495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Chuvisco http://t.co/ID7PpTqZXo"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-20T11:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "425230697943814145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom diiaaa!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/j1aNENdzzF"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-01-20T11:14:39.000Z",
            "id": "425224850521604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda \u00e9 dia de visitar o Parque Nacional da Serra Geral, c\u00e2nion Fortaleza. Sol e visibilidade \u00f3tima. http://t.co/99NL2IxJ4G"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2014-01-20T11:00:00.000Z",
            "id": "425221165603622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da \u00c1rvore Joshua, na Calif\u00f3rnia, EUA http://t.co/5gW8Zf02ry"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2014-01-20T10:59:43.000Z",
            "id": "425221091377025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ba\u00eda dos Golfinhos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 um dos locais mais prov\u00e1veis\u2026 http://t.co/skps6UMPve"
        },
        {
            "author_id": "70160572",
            "created_at": "2014-01-20T10:57:09.000Z",
            "id": "425220447681413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o alimente os peixes! (pode ser viciante) @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/qUy5sBCHaY"
        },
        {
            "author_id": "16927936",
            "created_at": "2014-01-20T09:51:41.000Z",
            "id": "425203974107824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna, em Governador Valadares, MG. http://t.co/8YsD3yewiT"
        },
        {
            "author_id": "458712955",
            "created_at": "2014-01-20T09:15:02.000Z",
            "id": "425194748870012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congonhas tamb\u00e9m possui pontos naturais que atraem varias pessoas para o lazer e descanso. Um deles \u00e9 o Parque Estadual da Cachoeira."
        },
        {
            "author_id": "2216180300",
            "created_at": "2014-01-20T07:38:39.000Z",
            "id": "425170493113901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se marca bobeira eu apare\u00e7o na sbt ou na band kk ontem no encontro no parque municipal :)"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2014-01-20T06:21:04.000Z",
            "id": "425150968238321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Tour &amp; Shop: PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/0bKfPDTJfn"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2014-01-20T06:13:01.000Z",
            "id": "425148941890363392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/Tu8KLrWPEv"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2014-01-20T06:12:34.000Z",
            "id": "425148827889184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Foz em Destaque: PNI - Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos http://t.co/PmhBSwi1aX"
        },
        {
            "author_id": "464259474",
            "created_at": "2014-01-20T05:25:55.000Z",
            "id": "425137090968707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por do sol na Serra da Estrela(Parque Nacional) Portugal. http://t.co/mTb0SuCIrI"
        },
        {
            "author_id": "330461725",
            "created_at": "2014-01-20T04:34:36.000Z",
            "id": "425124174441754625",
            "in_reply_to_user_id": "432464759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@principemika_ Rsrs neh! foi otimo, de dia fui no parque municipal, e no zoologico, e anoite fui em uma festa de aniverssario! :)"
        },
        {
            "author_id": "53785636",
            "created_at": "2014-01-20T03:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3006833501",
                        "start": 1,
                        "username": "RSBR_ROL"
                    }
                ]
            },
            "id": "425113098362843136",
            "in_reply_to_user_id": "454290853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@RSBR_ROL: Chile: Parque Nacional Hurquehue \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de passeios nas imedia\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n e Villarrica http://t.co/6UHT7SP9Nf\u201d Oh!\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2298106872",
            "created_at": "2014-01-20T03:28:02.000Z",
            "id": "425107423964057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa que raiva, todo mundo foi l\u00e1 no parque municipal mesmo eu"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2014-01-20T02:57:01.000Z",
            "id": "425099617559404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/XF40DEZOUr"
        },
        {
            "author_id": "70181343",
            "created_at": "2014-01-20T02:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52388,
                        -20.30411667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "425087261383086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto houver voc\u00eas do outro lado, aqui do outro eu consigo me orientar! @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/yKD8og47C7"
        },
        {
            "author_id": "58212661",
            "created_at": "2014-01-20T02:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.76203918,
                        19.15878965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "425086239961014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim \u00e9 a paisagem no caminho para o nevado.... Fant\u00e1stico @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/LNbbXNcoFc"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T01:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2517069391",
                        "start": 0,
                        "username": "Forcolen1"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "939616680",
                        "start": 123,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425071183709495296",
            "in_reply_to_user_id": "125657823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Forcolen1 Olha o que fizeram &gt; show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g foto do @alexandrewoolf"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-01-20T00:52:57.000Z",
            "id": "425068396120907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOA #NOITE #SOBRAL.\n\n #BOA #NOITE #CEAR\u00c1.\n\n #BOA #NOITE #BRASIL.\n\nAO LUAR DO \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/yc4VUrg6it"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "939616680",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425068154448920576",
            "in_reply_to_user_id": "939616680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrewoolf Cara que absurdo ! Como pode essa gente fazer isso com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? T\u00f4 revoltado. Precisa ser divulgado."
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:49:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "939616680",
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "166732381",
                        "start": 103,
                        "username": "globorjtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "425067576167653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @globorjtv Olha o que fizeram !!!"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:48:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "939616680",
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "148753735",
                        "start": 103,
                        "username": "silvanaramiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "425067362971156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @silvanaramiro Olha o que fizeram !!!"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "285443624",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "269832565",
                        "start": 12,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "602295320",
                        "start": 29,
                        "username": "InformeSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "425066550970703873",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeRJO @RadarCostaVerde @informesg @eduardopaes_ Formadores de opini\u00e3o, Show Cazuza Ipanema, \"gente\" destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "285443624",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "269832565",
                        "start": 12,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "425066471736098816",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeRJO @RadarCostaVerde @informsg @eduardopaes_ Formadores de opini\u00e3o, Show Cazuza Ipanema, \"gente\" destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425065240460402688",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj Olha o que essa gente ignorante fez &gt; Show do Cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/fzFgaTu6Fk"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425064914940485632",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj  Olha o que essa gente ignorante fez &gt; Show do Cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/QT7iTBaJ7g"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "939616680",
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425064492179787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL !! http://t.co/QT7iTBaJ7g LAMENT\u00c1VEL  !! GENTE IGNORANTE !"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-20T00:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "425063937617698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ventinho gostoso vindo do Parque Chico Mendes! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/kzKMfedvbe"
        },
        {
            "author_id": "148506381",
            "created_at": "2014-01-20T00:34:18.000Z",
            "id": "425063703638069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shavua Tov \n\nO lugar mais bonito de Ramat Gan \u00e9 o Parque Nacional. Imagine viver em uma cidade com um parque como... http://t.co/XRaLxF9uRg"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "939616680",
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "131286287",
                        "start": 103,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "425062100881272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @minc_rj Olha o que fizeram !!!!"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2014-01-20T00:27:44.000Z",
            "id": "425062047710081026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que delimita Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna http://t.co/UXqoumPaLX"
        },
        {
            "author_id": "271445388",
            "created_at": "2014-01-20T00:27:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "939616680",
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425061991774838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QT7iTBaJ7g CC @eduardopaes_  Olha o que fizeram !!"
        },
        {
            "author_id": "10411272",
            "created_at": "2014-01-20T00:21:58.000Z",
            "id": "425060597731172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/RngaDIXAxY"
        },
        {
            "author_id": "1601519586",
            "created_at": "2014-01-20T00:05:17.000Z",
            "id": "425056399119220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NFLnoEsporteInterativo Ol\u00e1s Equipe E I, Cheguei chegando direto do Parque Nacional das Andorias em Ouro Preto p/BH so pra ver NFL. Go Go 49"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-19T23:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "339808099",
                        "start": 44,
                        "username": "luhassmann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "425054462533988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @luhassmann http://t.co/0u8MRyC5LR"
        },
        {
            "author_id": "1081011224",
            "created_at": "2014-01-19T23:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "8802752",
                        "start": 86,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "425051666706989056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NX Zero - NX Zero - Valinhos - SP - 01/02/2014 - G1 m\u00fasica http://t.co/hj4B3LPZwG via @g1"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2014-01-19T23:36:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "425049109796761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/RJ3LmARsZY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:25:12.000Z",
            "id": "425046313168687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ke5MywW1L8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:24:03.000Z",
            "id": "425046022931226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/COBpaarbQH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:23:46.000Z",
            "id": "425045950311063553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YjoeIiSkym"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:23:31.000Z",
            "id": "425045890374459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d4OhFsCaWt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:23:20.000Z",
            "id": "425045844396498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/y1HFdJlMNA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:23:08.000Z",
            "id": "425045793939009537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8U6b9VKAvM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:22:57.000Z",
            "id": "425045745301876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mcR3gAo0UM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:22:48.000Z",
            "id": "425045706957533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/85aCjAOKsr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T23:22:22.000Z",
            "id": "425045599172321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-01-19T23:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "939616680",
                        "start": 3,
                        "username": "alexandrewoolf"
                    }
                ]
            },
            "id": "425044272434266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @alexandrewoolf: show do cazuza. Destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wrC08junwQ"
        },
        {
            "author_id": "548628424",
            "created_at": "2014-01-19T23:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "425042221059301377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais w/ @aanita_merlo http://t.co/AafHqxMbVR"
        },
        {
            "author_id": "195039294",
            "created_at": "2014-01-19T23:02:12.000Z",
            "id": "425040524924309506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de deus , vi o video do encontro do tito l\u00e1 no parque municipal , deus que me livre , esse povo trata ele como se fosse Deus --'"
        },
        {
            "author_id": "29213323",
            "created_at": "2014-01-19T23:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "425040143368876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9deD\u00e9 @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/1MuwHFKNii"
        },
        {
            "author_id": "36445426",
            "created_at": "2014-01-19T22:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50434164",
                        "start": 0,
                        "username": "marimessias"
                    }
                ]
            },
            "id": "425038061756743680",
            "in_reply_to_user_id": "50434164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimessias Pipa no RN. Uma praia dentro do parque nacional da Serra da Boca\u00edna, chamado Praia do Meio, em Trindade - RJ"
        },
        {
            "author_id": "77947731",
            "created_at": "2014-01-19T22:47:55.000Z",
            "id": "425036927965093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u #ibitipoca #16kmdetrilhapesad\u00e3o #naturezaincr\u00edvel #peaceandlOve @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/26DMEFKmBw"
        },
        {
            "author_id": "403227016",
            "created_at": "2014-01-19T22:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75576258,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "425036062428528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/bJhvXLLLIO"
        },
        {
            "author_id": "339808099",
            "created_at": "2014-01-19T22:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "425034420853415937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terere com os queridos \u2661 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @b03ir4 @cris_n11) http://t.co/dupywoshmt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T22:28:03.000Z",
            "id": "425031928434016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4sY8SbEHiB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T22:28:00.000Z",
            "id": "425031919563055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/53x4kmhotL"
        },
        {
            "author_id": "546184165",
            "created_at": "2014-01-19T22:20:27.000Z",
            "id": "425030017505316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica legal para quem gosta de curtir as f\u00e9rias e/ou o final de semana em meio \u00e0 natureza: http://t.co/PaFGEy2pwZ #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62327655",
            "created_at": "2014-01-19T22:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "425029205244788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veu da noiva (feat. Avulsa) @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/jxJPXUqVp5"
        },
        {
            "author_id": "287722980",
            "created_at": "2014-01-19T22:15:34.000Z",
            "id": "425028788397694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo Valinhos arrasandooo!!! \u2014 at Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/qAux2WBwxA"
        },
        {
            "author_id": "83685580",
            "created_at": "2014-01-19T22:11:02.000Z",
            "id": "425027649489342465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro na frente do parque municipal e n\u00e3o aproveito. Vou come\u00e7ar a caminhar tds o dias"
        },
        {
            "author_id": "246567936",
            "created_at": "2014-01-19T22:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "425027112199004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/VqG7NqHUua"
        },
        {
            "author_id": "110699146",
            "created_at": "2014-01-19T22:07:25.000Z",
            "id": "425026737014329344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi assim...muito dif\u00edcil!!! Kkkk \ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ud83d\udc4f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/AJLM5PJoWw"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-01-19T21:59:31.000Z",
            "id": "425024751254241280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00e1bado-Ancelmo: 2 lindas fotos- esp\u00e9cies que est\u00e3o protegidas no Parque estadual dos 3 Picos, com guarda parques e UPAM: Gavi\u00e3o e Caxinguel\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-19T21:56:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4890167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "425024070019977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/fKETnuAOVZ"
        },
        {
            "author_id": "403227016",
            "created_at": "2014-01-19T21:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75576258,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "425020753072128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ser feliz tb, navegar nas ondas do teu mar.. \u2764 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/mQSQjMYAsq"
        },
        {
            "author_id": "269878709",
            "created_at": "2014-01-19T21:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51978032,
                        -21.3671707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "425020416483422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitei o dia e fui pro parque municipal com meus primos e o caike \ud83d\ude1a\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2014-01-19T21:32:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "49315380",
                        "start": 65,
                        "username": "jeffbelmonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "425018067933224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida,  x\u00f4 gordura (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @jeffbelmonte) http://t.co/JRTy7oNZFO"
        },
        {
            "author_id": "238758843",
            "created_at": "2014-01-19T21:21:15.000Z",
            "id": "425015119152947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' O c\u00e9u est\u00e1 aberto sobre os que querem Te escutar.. Sua voz faz a Terra sorrir! @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/qQaFeqLHv2"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-01-19T21:18:57.000Z",
            "id": "425014539630178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2013 Cavernas possui a maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas calc\u00e1reas... http://t.co/l2uGUJeT72"
        },
        {
            "author_id": "35875658",
            "created_at": "2014-01-19T20:57:46.000Z",
            "id": "425009208593895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Arvorismo no Parque Nacional Igua\u00e7u\" http://t.co/dELjNhxXDa"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-01-19T20:56:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "425009001508921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/S2bTIrfG0U"
        },
        {
            "author_id": "403227016",
            "created_at": "2014-01-19T20:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75576258,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "425004947923816450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/pDpBq1l3Jd"
        },
        {
            "author_id": "49969052",
            "created_at": "2014-01-19T20:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.956948,
                        -19.798452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "425002722518368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele adora rs @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/iUlu5F3C8H"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2014-01-19T20:28:51.000Z",
            "id": "425001933670084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 depredado por v\u00e2ndalos, em Manaus: Durante a a\u00e7\u00e3o, plantas foram destru\u00eddas, al\u00e9m do... http://t.co/PeDDcPlLH6"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-01-19T20:28:50.000Z",
            "id": "425001929408667650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 depredado por v\u00e2ndalos, em Manaus: Durante a a\u00e7\u00e3o, plantas foram destru\u00eddas, al\u00e9m do... http://t.co/f8YhG3Fs71"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-01-19T20:28:48.000Z",
            "id": "425001921846317057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 depredado por v\u00e2ndalos, em Manaus: Durante a a\u00e7\u00e3o, plantas foram destru\u00eddas, al\u00e9m do... http://t.co/XIqqgHvI5j"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-01-19T20:28:47.000Z",
            "id": "425001916171436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 depredado por v\u00e2ndalos, em Manaus http://t.co/JBmdl7lPaa"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2014-01-19T20:22:46.000Z",
            "id": "425000401210204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE SAMA\u00daMA SOFRE VANDALISMO\nO Parque Estadual Sama\u00fama foi criado em 2003, como a primeira Unidade de... http://t.co/4ENY49VAzK"
        },
        {
            "author_id": "119163417",
            "created_at": "2014-01-19T20:18:25.000Z",
            "id": "424999304911400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca http://t.co/IjxuL5d8Ve"
        },
        {
            "author_id": "71858550",
            "created_at": "2014-01-19T20:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "424995823609708545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/6OPFbJhSMO"
        },
        {
            "author_id": "182949964",
            "created_at": "2014-01-19T19:46:27.000Z",
            "id": "424991260751843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Sert\u00e3o do Piau\u00ed, pede socorro: https://t.co/cxXPMCtDt9"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-01-19T19:46:22.000Z",
            "id": "424991239620943872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus: Bens foram saqueados e pichados; bibliote... http://t.co/mqVOUkuM6q"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-01-19T19:43:17.000Z",
            "id": "424990465356611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00c9RIAS ESTUDANDO ( filho de bi\u00f3loga)!!!! \u2014 viajando para Mata Atl\u00e2ntica de Reserva Biologica Uniao. http://t.co/2pwryTVwq8"
        },
        {
            "author_id": "165491459",
            "created_at": "2014-01-19T19:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56804537,
                        -25.55396608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424990293860294656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/B7RERWN8Sk"
        },
        {
            "author_id": "109421245",
            "created_at": "2014-01-19T19:41:57.000Z",
            "id": "424990129355509761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Zm8QJRo3ca"
        },
        {
            "author_id": "54267093",
            "created_at": "2014-01-19T19:16:33.000Z",
            "id": "424983736204398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de trabalho. #goiania @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lyogKoPiKr"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2014-01-19T19:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "424981329701502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadofigo  2014 encontro de carros antigos as rel\u00edquias reunidas. @ Parque Municipal Monsenhor\u2026 http://t.co/7p8H8qYbNL"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2014-01-19T19:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "424980699759005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadofigo  2014  encontro de carros antigos!! @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/poSwqIUKBq"
        },
        {
            "author_id": "1332907586",
            "created_at": "2014-01-19T19:04:26.000Z",
            "id": "424980687486468097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Guilherme tava no parque municipal u.u e eu tamb\u00e9m tava la kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2014-01-19T18:54:51.000Z",
            "id": "424978275476459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!!!\n\nMais uma operacao em Abrolhos Parque Nacional Marinho!!!\n\nMaravilha!!! http://t.co/MJ8aA951wZ"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2014-01-19T18:53:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "424977863784144896",
            "in_reply_to_user_id": "1631512542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icchabodcrane \u00e9 uma cidade no mar do caribe (que nem cartagena). santa marta \u00e9 uma merda, mas tem um parque nacional lind\u00edssimo por perto"
        },
        {
            "author_id": "269903376",
            "created_at": "2014-01-19T18:48:38.000Z",
            "id": "424976711395332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9Li6s3FJkN"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:29.000Z",
            "id": "424974913053552642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus: Bens foram saqueados e pichados; bibliote... http://t.co/iN6al05RFG"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:28.000Z",
            "id": "424974907727159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/R9yzLDefeb"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:28.000Z",
            "id": "424974906598895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/PZRkqqYe30"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2014-01-19T18:41:27.000Z",
            "id": "424974904577257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/lYkubFxtf8"
        },
        {
            "author_id": "109421245",
            "created_at": "2014-01-19T18:34:02.000Z",
            "id": "424973039403827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/q2Pxq4RawU"
        },
        {
            "author_id": "2252620034",
            "created_at": "2014-01-19T18:33:35.000Z",
            "id": "424972923334832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tweet Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/2jyOGkhR2y"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-01-19T18:30:36.000Z",
            "id": "424972172411817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/Sb0OLzzJjm"
        },
        {
            "author_id": "47049001",
            "created_at": "2014-01-19T18:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "424971105573830657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso?!?! #NoFilter @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/C4FEfYOLaE"
        },
        {
            "author_id": "181368269",
            "created_at": "2014-01-19T18:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "424969831843389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maluuuuuco como cansa chegar a\u00ed. e que vissssssssta &lt;3 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra\u2026 http://t.co/sMyS9zecpX"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-19T18:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "424969742034554880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/VaMOI0BNn9"
        },
        {
            "author_id": "64466806",
            "created_at": "2014-01-19T18:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65800786,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "424967183538868225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vibe positiva solta pelo ar..... \ud83c\udf43\ud83c\udf42\u270c\ufe0f @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/Sg8s4ZZlCv"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-19T18:10:15.000Z",
            "id": "424967054446182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/HykABZptwO"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-19T18:06:41.000Z",
            "id": "424966152964808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus\n http://t.co/AsX2YNWEp5"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2014-01-19T18:00:22.000Z",
            "id": "424964566024720385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 alvo de vandalismo na Zona Norte de Manaus http://t.co/ybH0O6BqP4"
        },
        {
            "author_id": "203337610",
            "created_at": "2014-01-19T17:58:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424964141569548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ID0K33t6pu"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2014-01-19T17:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75576258,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "424962736368652290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/l9nCKYyvc4"
        },
        {
            "author_id": "865458486",
            "created_at": "2014-01-19T17:51:12.000Z",
            "id": "424962259056463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal ;s"
        },
        {
            "author_id": "62327655",
            "created_at": "2014-01-19T17:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56975555,
                        -22.48361211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "424961173717782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora nadar??? @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/UprNvcmVJX"
        },
        {
            "author_id": "260990407",
            "created_at": "2014-01-19T17:31:48.000Z",
            "id": "424957378048835585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed de casa hoje para trabalhar, fui na feira hippie, parque municipal, feira do mineirinho, trabalhar q \u00e9 bom..."
        },
        {
            "author_id": "202573678",
            "created_at": "2014-01-19T17:06:12.000Z",
            "id": "424950933152628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 13 others http://t.co/P5kR1ADYca"
        },
        {
            "author_id": "1483491223",
            "created_at": "2014-01-19T17:01:07.000Z",
            "id": "424949654275760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 no encontro do parque municipal viuu =//"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2014-01-19T17:00:02.000Z",
            "id": "424949383373651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, \u00e9 um dos lugares prediletos dos amantes da natureza. As montanhas e o inverno... http://t.co/BuTyFgemtm"
        },
        {
            "author_id": "349301982",
            "created_at": "2014-01-19T16:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807943,
                        -23.4015431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "424942015072440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mami poderosa \u2b50\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\udc51\ud83c\udf40 @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/2uuWvWzBRZ"
        },
        {
            "author_id": "59902156",
            "created_at": "2014-01-19T16:16:11.000Z",
            "id": "424938345878552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibituruna agora sob a responsabilidade do IEF\n\nDelimitada \u00e1rea do Monumento Natural Pico do Ibituruna\n\nGovernador... http://t.co/TaCNpc0DeC"
        },
        {
            "author_id": "84106246",
            "created_at": "2014-01-19T16:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "424937855400816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cidade \u00e9 linda ! #SP @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/WFQqyYGptf"
        },
        {
            "author_id": "198617535",
            "created_at": "2014-01-19T16:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "424936629007314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E cada dia ser melhor por voc\u00ea !!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f\ud83d\udc8f\ud83d\udc98 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/VwE5GGs3ed"
        },
        {
            "author_id": "248834881",
            "created_at": "2014-01-19T16:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424935842181046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeiras #LindoDemais #Doming\u00e3o #FlorestaDaTijucaRJ @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2SlzSUlN6j"
        },
        {
            "author_id": "218005748",
            "created_at": "2014-01-19T15:50:35.000Z",
            "id": "424931905835134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no \"Horto\" (Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade)\n#Piquenique #PicNic #PiqueNic #Picnique \n- em... http://t.co/UXgIIb20TF"
        },
        {
            "author_id": "221363854",
            "created_at": "2014-01-19T15:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424931696765837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo uma das 7 maravilhas do mundo com (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 15 others) http://t.co/ovVfeHjeLa"
        },
        {
            "author_id": "74170576",
            "created_at": "2014-01-19T15:41:37.000Z",
            "id": "424929648666214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \u00c1guas da Bocaina se vale da ferramenta de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), por meio da... http://t.co/ZISNMYjn7h"
        },
        {
            "author_id": "274055553",
            "created_at": "2014-01-19T15:30:50.000Z",
            "id": "424926932091027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To animando dms ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "269851332",
            "created_at": "2014-01-19T15:23:27.000Z",
            "id": "424925076731863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga (PA) oferece oficinas de musicaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/qf6r7WU7YS"
        },
        {
            "author_id": "178903532",
            "created_at": "2014-01-19T15:07:50.000Z",
            "id": "424921146396393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a posi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/B03xHn1Ytg"
        },
        {
            "author_id": "210783798",
            "created_at": "2014-01-19T14:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424917271845548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fMGQ499VCk"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-19T14:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "424916819057868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/BQEBKP9I1C"
        },
        {
            "author_id": "1738680463",
            "created_at": "2014-01-19T14:46:14.000Z",
            "id": "424915708225806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vai ter no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "1633740817",
            "created_at": "2014-01-19T14:39:54.000Z",
            "id": "424914115665330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hooj ta tendo :3"
        },
        {
            "author_id": "90253401",
            "created_at": "2014-01-19T14:16:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "424908326573727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 generoso com MG (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/dOF4bh0LHL"
        },
        {
            "author_id": "104526693",
            "created_at": "2014-01-19T14:11:43.000Z",
            "id": "424907023797727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Fam\u00edlia e amigos \u00e9 tudo de bom (em Parque Municipal da Lagoa do Peri) http://t.co/4H38HlmjcF"
        },
        {
            "author_id": "208797869",
            "created_at": "2014-01-19T14:06:53.000Z",
            "id": "424905807747358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vooc vaai no parque municipal hje amiga ? \u2014 Voou Siiim Amg http://t.co/rSy1rFUiYs"
        },
        {
            "author_id": "260990407",
            "created_at": "2014-01-19T13:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424899774635331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 domingo se voc\u00ea  for na feira hippie e n\u00e3o passar no parque municipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/uk5C54djtQ"
        },
        {
            "author_id": "41492668",
            "created_at": "2014-01-19T13:39:41.000Z",
            "id": "424898963796660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 6 others https://t.co/Yxhsinowng"
        },
        {
            "author_id": "25063956",
            "created_at": "2014-01-19T13:31:14.000Z",
            "id": "424896835774586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de praia! #surf (@ Parque Estadual da Guarita) http://t.co/AJwQZiczQe"
        },
        {
            "author_id": "1829243520",
            "created_at": "2014-01-19T13:11:04.000Z",
            "id": "424891760548921345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajem e turismo: Parque Nacional da Serra da capivara. http://t.co/DdRVvdTGiP"
        },
        {
            "author_id": "139742600",
            "created_at": "2014-01-19T13:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56335297,
                        -22.48608989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "424890380052881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia (@ Itatiaia) http://t.co/jmt4j3mJgO"
        },
        {
            "author_id": "186605954",
            "created_at": "2014-01-19T13:05:28.000Z",
            "id": "424890350927613953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtam CONHE\u00c7A MINAS. Aqui tem de tudo.\nCachoeira dos Cristais e do Sentinela no Parque Estadual do Biribiri em... http://t.co/KCGXnS2wpz"
        },
        {
            "author_id": "289623471",
            "created_at": "2014-01-19T13:01:55.000Z",
            "id": "424889459508006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monumento Natural Cavernas de Martins \u00e9 discutido. Leia mais: http://t.co/pCGUnAcRUA"
        },
        {
            "author_id": "383170091",
            "created_at": "2014-01-19T12:24:48.000Z",
            "id": "424880118524547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Urbana: Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (SP) http://t.co/80vbtCHOxF"
        },
        {
            "author_id": "15435354",
            "created_at": "2014-01-19T12:18:49.000Z",
            "id": "424878611381112832",
            "in_reply_to_user_id": "1174968979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eldanelo Mira: http://t.co/P7ppOE9cpC"
        },
        {
            "author_id": "477051871",
            "created_at": "2014-01-19T12:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "424875661791342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia doming\u00e3o!!!!! #Jericoacora #Cear\u00e1 \u2600\ufe0f\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RFbUtF1cHY"
        },
        {
            "author_id": "599537612",
            "created_at": "2014-01-19T12:00:01.000Z",
            "id": "424873879077916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem disse que no Brasil n\u00e3o tem lugares fant\u00e1sticos como esse?\n\n\u00c0 primeira vista, o Parque Nacional dos... http://t.co/LKdi9uf465"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:53:48.000Z",
            "id": "424872314342100992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2j8IEFGRuY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:53:33.000Z",
            "id": "424872252010541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oZcTub40lm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:53:26.000Z",
            "id": "424872222755270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rE3FwEVeVN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:53:12.000Z",
            "id": "424872162881576961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OZozlHrGcO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:53:04.000Z",
            "id": "424872132825210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nw9kCaTQir"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:52:48.000Z",
            "id": "424872062801289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/h5oZvp4CQO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:52:40.000Z",
            "id": "424872029142016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/51AMubC8fN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:47:00.000Z",
            "id": "424870605385506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d7wUQfTbRa"
        },
        {
            "author_id": "78054019",
            "created_at": "2014-01-19T11:37:34.000Z",
            "id": "424868228570316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso, construir no topo da Reserva? Pode Deputados?\nA Serra da Tiririca \u00e9 um parque estadual.. http://t.co/0yCqDG5lbw"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-19T11:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "424868172471484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/d2FkVi5fWD"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-19T11:32:06.000Z",
            "id": "424866854377504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BZMOtJLJC4"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-01-19T11:31:51.000Z",
            "id": "424866793782398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado  http://t.co/7BPdTNrknW"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-19T11:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "424866627449286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se preocupe em entender, viver ultrapassa qualquer entendimento. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/EcJUBTgFuF"
        },
        {
            "author_id": "66382424",
            "created_at": "2014-01-19T11:27:10.000Z",
            "id": "424865612247351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Me sinto como se tivesse feito  muscula\u00e7\u00e3o ontem o dia inteiro. Tudo doi! Lembrancinha da visita ao Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-19T11:00:01.000Z",
            "id": "424858778715316225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional da Serra Geral - Interior do Canyon Malacara http://t.co/rDlxCoSvZa"
        },
        {
            "author_id": "769211376",
            "created_at": "2014-01-19T10:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "424855385879887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/qmj7fhQxqM"
        },
        {
            "author_id": "77947731",
            "created_at": "2014-01-19T10:26:16.000Z",
            "id": "424850285367156736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu pra 16km de trilha!!! Janela do C\u00e9u que nos aguarde...rs @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/eDT0XgSfW4"
        },
        {
            "author_id": "26276869",
            "created_at": "2014-01-19T09:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50516719,
                        -23.81835105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "424843283492536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque estadual da Serra do Mar http://t.co/H8dsSrfqO8"
        },
        {
            "author_id": "2190886088",
            "created_at": "2014-01-19T08:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87870359,
                        -16.75404518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "424817407690285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom para quem gosta de curtir a natureza e descansar um pouco a cabe\u00e7a. (@ Parque Municipal) http://t.co/iJLcPgGWol"
        },
        {
            "author_id": "2190886088",
            "created_at": "2014-01-19T08:13:23.000Z",
            "id": "424816844177162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soli, Luan e Laysa no pedalinho (Parque Municipal de Montes Claros). http://t.co/7VHuOa10eq"
        },
        {
            "author_id": "47081364",
            "created_at": "2014-01-19T08:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49098478,
                        -16.66385252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "424816757417988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha... come\u00e7ar o domingo. (@ Parque Municipal de Trindade) [pic]: http://t.co/9sEnRuyWUb"
        },
        {
            "author_id": "46297952",
            "created_at": "2014-01-19T07:57:12.000Z",
            "id": "424812773697388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Ibituruna vira monumento natural estadual - Gerais - Estado de Minas http://t.co/ZVexsrrpWq"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-01-19T05:30:57.000Z",
            "id": "424775967702122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com os c\u00e1lculos de pesquisadores da Universidade de Utah, o vulc\u00e3o situado sob o Parque Nacional de... http://t.co/3mayTr0O5X"
        },
        {
            "author_id": "1705632547",
            "created_at": "2014-01-19T04:03:38.000Z",
            "id": "424753992782974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \u00e9 legal, mas quando ta aquele calor n\u00e3o da pra ir porque desce o morro td.. assim n d\u00e1 n\u00e9.."
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-19T03:50:01.000Z",
            "id": "424750565999271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #swanseavcity  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-19T03:26:31.000Z",
            "id": "424744654446137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Chile: Parque Nacional Hurquehue \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de passeios nas imedia\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n e Villarrica http://t.co/FbE7gJjrVE"
        },
        {
            "author_id": "1965425287",
            "created_at": "2014-01-19T02:21:54.000Z",
            "id": "424728392999919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro da virada cultura la no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1562673186",
            "created_at": "2014-01-19T02:08:46.000Z",
            "id": "424725086667436033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV UFSC exibe especial sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: A TV UFSC reapresenta neste domingo, 22, \u00e0s 21h... http://t.co/7Z1eO14D4Q"
        },
        {
            "author_id": "1257658166",
            "created_at": "2014-01-19T02:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "424724234540421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/AxDG41lrFQ"
        },
        {
            "author_id": "1257658166",
            "created_at": "2014-01-19T01:57:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "424722273514582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ok7rQTdw8m"
        },
        {
            "author_id": "1257658166",
            "created_at": "2014-01-19T01:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "424721188846583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/Yzz8EDApFk"
        },
        {
            "author_id": "56185183",
            "created_at": "2014-01-19T01:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03733353,
                        -20.00718189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424720112839839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhar \u00e9 o que h\u00e1! #mergulho #fish #river #watershot #mg #brazil @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/8AvcSkkmWF"
        },
        {
            "author_id": "103902198",
            "created_at": "2014-01-19T01:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "424716981527666688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sossego - LS Jack\n#beautiful #song #lsjack #rock #natureza #nature #instamusic @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/k3ZGLFtmVg"
        },
        {
            "author_id": "77232011",
            "created_at": "2014-01-19T01:28:50.000Z",
            "id": "424715036201086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#casadecampo @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/o999fWBLxG"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-19T01:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "424708125749673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/upIXrX0Vg2"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2014-01-19T00:54:33.000Z",
            "id": "424706410018918402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemorou 75 http://t.co/9XCvK06ZWs"
        },
        {
            "author_id": "485827703",
            "created_at": "2014-01-19T00:54:26.000Z",
            "id": "424706382797877248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemorou 75 http://t.co/JGJPNetZdc"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2014-01-19T00:54:24.000Z",
            "id": "424706372068864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemorou 75 http://t.co/9XCvK06ZWs http://t.co/YHyaqCIqse"
        },
        {
            "author_id": "1053116552",
            "created_at": "2014-01-19T00:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3080885051",
                        "start": 0,
                        "username": "maniaca1d"
                    }
                ]
            },
            "id": "424704932113969152",
            "in_reply_to_user_id": "124284002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maniaca1D sim sim \u00e9 s\u00e9rio fofa &lt;3 moro perto do parque municipal, e vc?"
        },
        {
            "author_id": "144326580",
            "created_at": "2014-01-19T00:47:42.000Z",
            "id": "424704685493067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos t\u00e3o jovens (8)\n\nTocou Raul caralho. \n\nE nem tou bebo. \u2014 at Parque Municipal Ponte Dos Bilhares http://t.co/u5Gwo9A5NA"
        },
        {
            "author_id": "53190090",
            "created_at": "2014-01-19T00:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47667345",
                        "start": 0,
                        "username": "ianlouzada"
                    }
                ]
            },
            "id": "424699088517738496",
            "in_reply_to_user_id": "47667345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IanLouzada sim!! A segunda entrada da trilha da cachoeira branca, no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2014-01-19T00:23:20.000Z",
            "id": "424698555488796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/CocHkdxd1v"
        },
        {
            "author_id": "26473163",
            "created_at": "2014-01-19T00:01:13.000Z",
            "id": "424692986606546944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, #Portugal. 2007. #viajar #travel http://t.co/kgBGOe2oQD"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2014-01-18T23:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2859098488",
                        "start": 0,
                        "username": "luxolovato"
                    }
                ]
            },
            "id": "424686854022397952",
            "in_reply_to_user_id": "570159049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luxolovato aqui em valinhos no parque municipal ajdjahsh"
        },
        {
            "author_id": "221810164",
            "created_at": "2014-01-18T23:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "424685767919951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho alto. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/OBEF2f3lAL"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-18T23:11:39.000Z",
            "id": "424680516303204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De forma a dar instrumentos para aqueles que amam e querem proteger o o Parque Estadual da Serra da Tiririca,... http://t.co/KvVYwNBTDU"
        },
        {
            "author_id": "65128506",
            "created_at": "2014-01-18T23:11:13.000Z",
            "id": "424680405011542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 visitamos o Parque Nacional de Itatiaia, agora partiu Penedo."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-01-18T23:04:32.000Z",
            "id": "424678723338506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Ibituruna vira monumento natural estadual:  http://t.co/OjcIHHhn44"
        },
        {
            "author_id": "62540198",
            "created_at": "2014-01-18T23:00:03.000Z",
            "id": "424677593917300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoia ca\u00edda no Parque Nacional... Calif\u00f3rnia, EUA\n\nVisite nosso blog: http://t.co/dL8PNyP8Vx\nConhe\u00e7a... http://t.co/EBsUQ8zNMh"
        },
        {
            "author_id": "71890905",
            "created_at": "2014-01-18T22:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "84653980",
                        "start": 0,
                        "username": "Davllis"
                    }
                ]
            },
            "id": "424673131383386113",
            "in_reply_to_user_id": "84653980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davllis olha que legal nossa regi\u00e3o http://t.co/JIc8MyVHGW"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-01-18T22:37:00.000Z",
            "id": "424671794436775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lendo Li\u00e7\u00f5es Aprendidas Sobre o DIAGN\u00d3STICO para Elabora\u00e7\u00e3o de Planos de Manejo de UC. em Reserva Biologica Uniao. http://t.co/Oos9Z7WuD5"
        },
        {
            "author_id": "71339110",
            "created_at": "2014-01-18T22:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "424671109402095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo....show do P\u00c9RICLES #sovai (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ 2 others) http://t.co/yZSD3l2cZL"
        },
        {
            "author_id": "204341121",
            "created_at": "2014-01-18T22:33:44.000Z",
            "id": "424670970847051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Hoje tive o grande prazer de conhecer o Parque Estadual de Itapu\u00e3, em Viam\u00e3o. Local fica a 63 km do Centro de Porto Alegre."
        },
        {
            "author_id": "71339110",
            "created_at": "2014-01-18T22:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "424670082384809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo....show do P\u00c9RICLES #sovai (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ 2 others) http://t.co/81JeAVgzbH"
        },
        {
            "author_id": "522565277",
            "created_at": "2014-01-18T22:26:01.000Z",
            "id": "424669030478123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de treino, nosso alunos foram treinar no Parque Estadual Horto Florestal.\nE voc\u00ea treinou hj?? http://t.co/bPsJarbpC7"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-01-18T22:11:26.000Z",
            "id": "424665362219925505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/JVsiLyGIm1"
        },
        {
            "author_id": "285969239",
            "created_at": "2014-01-18T22:09:53.000Z",
            "id": "424664970786111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta: Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/xPYgNtnerV"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-18T22:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424664603583610881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/H0RfBL3LjO"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-01-18T22:06:36.000Z",
            "id": "424664145066463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/CLyb4UvpGx"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2014-01-18T22:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "424662626208325632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trouble Eloquence Venice Festival @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/j27iGsnDWf"
        },
        {
            "author_id": "339474751",
            "created_at": "2014-01-18T21:54:42.000Z",
            "id": "424661149552898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai toda arrumada foi eu chegar no Parque Municipal e cai chuva kkkkkkkkkkkk mais fodas ! foi toooop"
        },
        {
            "author_id": "492335335",
            "created_at": "2014-01-18T21:49:35.000Z",
            "id": "424659863097335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa ter\u00e1 ciclovia paralela a BR 469 q ser\u00e1 duplicada !! #Bike"
        },
        {
            "author_id": "138107398",
            "created_at": "2014-01-18T21:42:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "49315380",
                        "start": 52,
                        "username": "jeffbelmonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "424658061090123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @jeffbelmonte) http://t.co/8jZLKj26Ao"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-01-18T21:36:13.000Z",
            "id": "424656497671671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no C\u00e2nion Fortaleza \u2014 Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/qK2PqHeuii"
        },
        {
            "author_id": "124329079",
            "created_at": "2014-01-18T21:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "424655606579232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminata x amor \u2661 @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/0g7g3CPVYs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-01-18T21:21:38.000Z",
            "id": "424652826472902656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje, da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/Q0M2mM8B0W"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-18T21:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "424648872691249153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/9yvRyF5FEV"
        },
        {
            "author_id": "317947233",
            "created_at": "2014-01-18T21:00:43.000Z",
            "id": "424647564605284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/DtNST5E2XP"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-01-18T20:38:26.000Z",
            "id": "424641957353119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sancionada lei que delimita Monumento Natural Estadual Pico do Ibituruna: \n\n    Vi... http://t.co/TABj4TS6T0"
        },
        {
            "author_id": "46879694",
            "created_at": "2014-01-18T20:33:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.54106224,
                        -24.73778588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008a7de4c0a7f855"
            },
            "id": "424640787792809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Q2sTYpMQWN"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-01-18T20:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "424637833442496513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/ubQdDjQYnQ"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2014-01-18T20:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "424633668259573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 clima de festa tomou conta do Parque Municipal  show do Padre F\u00e1bio de Melo  #foto\u2026 http://t.co/pUFJapGrTX"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-18T20:03:11.000Z",
            "id": "424633087214223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-18T20:03:11.000Z",
            "id": "424633084177575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "56248472",
            "created_at": "2014-01-18T19:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75576258,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "424625099501993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nois 3!!! \ud83d\udc6d\ud83d\ude4b #cunhada #sobrinha #re #caca #niverdovitor @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/zLH8f04hFC"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-18T19:30:01.000Z",
            "id": "424624739387469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 grande a movimenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal \"Monsenhor Bruno Nardini\" para o show de P\u00e9ricles, que brilhou no... http://t.co/E2Rvco5tcg"
        },
        {
            "author_id": "61173250",
            "created_at": "2014-01-18T19:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "424623864128483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/n1Cci3TXfk"
        },
        {
            "author_id": "67698063",
            "created_at": "2014-01-18T19:20:49.000Z",
            "id": "424622424567447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para construir shoppings hoje em dia, ou passa pela cabe\u00e7a do povo, ou invade uma \u00e1rea protegida pela mata... http://t.co/PZ2mORw7CV"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-01-18T19:17:27.000Z",
            "id": "424621576995479552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal (shared via SlingPic) http://t.co/y8hoZFcTwe"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-01-18T19:12:46.000Z",
            "id": "424620396093407233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) w/ 4 others [pic]: http://t.co/8dE9nW5FnG"
        },
        {
            "author_id": "546184165",
            "created_at": "2014-01-18T19:10:34.000Z",
            "id": "424619842709487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica bem legal de passeio ecol\u00f3gico no blog Modices, o Parque estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais: http://t.co/6vzjJ0ablt"
        },
        {
            "author_id": "70836452",
            "created_at": "2014-01-18T19:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73464416,
                        -29.35615019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "424618021131661314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso sem amigos: n\u00e3o \u00e9 para\u00edso! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #torres #friends #summer @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/GkvrktOaOt"
        },
        {
            "author_id": "346705936",
            "created_at": "2014-01-18T18:54:08.000Z",
            "id": "424615707561967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele mora aonde? \u2014 Bairro s\u00e3o marcos, mas eu ia no parque municipal encontrar com ele, l\u00e1 no encontro da Th\u00e1ai &gt;.&lt; http://t.co/5eeYsbls89"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-01-18T18:42:14.000Z",
            "id": "424612715160555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/lXqZGmU7Q5"
        },
        {
            "author_id": "146449325",
            "created_at": "2014-01-18T18:35:31.000Z",
            "id": "424611023887552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MORE ABOUT PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA, PIAUI, BRAZIL, IN SERIOUS DANGER!!!! http://t.co/JSfkZlxAqp"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2014-01-18T18:30:07.000Z",
            "id": "424609665587355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ilhabela possui trilhas ideais para a observa\u00e7\u00e3o de aves. Leia mais&gt;&gt; http://t.co/GDC6dB5KUV. #maisbrasil"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-01-18T18:26:49.000Z",
            "id": "424608833143439361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Parque Nacional da Tijuca bate recorde de visitantes pela terceira vez seguida http://t.co/DlopfFIIUK #EBC"
        },
        {
            "author_id": "147964124",
            "created_at": "2014-01-18T18:12:33.000Z",
            "id": "424605242777673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canan\u00e9ia ser\u00e1 representada pelo Parque Estadual da Ilha do Cardoso no novo programa PARQUES SP... http://t.co/xRlQCjWvRg"
        },
        {
            "author_id": "276794881",
            "created_at": "2014-01-18T18:05:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02669282,
                        -20.39398526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "424603585016770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/bZcAJLbODg"
        },
        {
            "author_id": "551965147",
            "created_at": "2014-01-18T18:00:01.000Z",
            "id": "424602089520922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MUDEOMUNDO #SUSTENTABILIDADE\n\nCon Dao \u00e9 um arquip\u00e9lago do Vietn\u00e3 onde se encontra o Parque nacional de Con... http://t.co/zuGeCNAEhC"
        },
        {
            "author_id": "140185014",
            "created_at": "2014-01-18T17:56:19.000Z",
            "id": "424601156187615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D9ar04DFOR"
        },
        {
            "author_id": "369052385",
            "created_at": "2014-01-18T17:49:27.000Z",
            "id": "424599431036403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque dos Bilhares tem atra\u00e7\u00f5es musicais gratuitas neste s\u00e1bado\n\nO Parque Municipal Ponte dos Bilhares ser\u00e1... http://t.co/wpBTD5MRm5"
        },
        {
            "author_id": "294315761",
            "created_at": "2014-01-18T17:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.867213,
                        -4.0513065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9ee4a0556b4dd2b"
            },
            "id": "424596708086267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde Maravilhosa.  annyduartee  randersonramos @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/OvHi03ZooE"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-01-18T17:32:10.000Z",
            "id": "424595079597010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias da UFSC \u00bb TV UFSC exibe especial sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/oUzn9nTQ6t"
        },
        {
            "author_id": "61489187",
            "created_at": "2014-01-18T17:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "424594112768393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filtro sim @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/ld0nJoJ7VK"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-01-18T16:47:23.000Z",
            "id": "424583808823099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/0nOjzdXMFP"
        },
        {
            "author_id": "61489187",
            "created_at": "2014-01-18T16:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "424580513933037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/QXH9GY1Vfd"
        },
        {
            "author_id": "317525153",
            "created_at": "2014-01-18T16:22:20.000Z",
            "id": "424577505064783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe &amp; Positividade \u2014 at Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/oT2ELg9VCg"
        },
        {
            "author_id": "27712276",
            "created_at": "2014-01-18T16:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2780809,
                        -22.9672239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424576563137744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay - Pq Nacional da Tijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cfiy51AjMA"
        },
        {
            "author_id": "57177520",
            "created_at": "2014-01-18T16:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1197196239491780609",
                        "start": 62,
                        "username": "CarolBlanco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "424573037745541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @carolblanco http://t.co/isruJbPohn"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-01-18T16:00:13.000Z",
            "id": "424571939844530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "62947925",
            "created_at": "2014-01-18T15:57:26.000Z",
            "id": "424571238313648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#landscape #bluesky #nature @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Nnb5dKiV6G"
        },
        {
            "author_id": "86036650",
            "created_at": "2014-01-18T15:55:10.000Z",
            "id": "424570669876387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual  Paulo C\u00e9sar Vinha (Check-in: Guarapari ES Brasil) http://t.co/FE4BYpmjrf"
        },
        {
            "author_id": "62947925",
            "created_at": "2014-01-18T15:50:00.000Z",
            "id": "424569369205936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/mjAOicVt2O"
        },
        {
            "author_id": "70456271",
            "created_at": "2014-01-18T15:34:09.000Z",
            "id": "424565381118697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina | | TV Brasil: http://t.co/VSJPw6KDGQ"
        },
        {
            "author_id": "1598258592",
            "created_at": "2014-01-18T15:04:17.000Z",
            "id": "424557864376860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 n\u00e3o ser feliz? !!#f\u00e9rias#marias#florestadatijuca# @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9o2XWnsMIY"
        },
        {
            "author_id": "2215625620",
            "created_at": "2014-01-18T14:56:57.000Z",
            "id": "424556017318641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza al extremo @ Parque Nacional J. Armando Bermudez http://t.co/ZUQ8URrEIz"
        },
        {
            "author_id": "336517113",
            "created_at": "2014-01-18T14:46:35.000Z",
            "id": "424553410328023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta quase na nossa vez de descer... @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/mhhraMh1ZR"
        },
        {
            "author_id": "252665750",
            "created_at": "2014-01-18T14:40:52.000Z",
            "id": "424551971853721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavaleiros da costa doce chegando a Tapes, estamos no parque municipal http://t.co/TIVZk7SFqO"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2014-01-18T14:40:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "424551777061842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinho no sol = 4 litros de suor e contando. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/bXKsIXHg49"
        },
        {
            "author_id": "59205093",
            "created_at": "2014-01-18T14:38:42.000Z",
            "id": "424551425738567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @regiana_dias https://t.co/TvPVdhxNBU"
        },
        {
            "author_id": "1890462150",
            "created_at": "2014-01-18T14:35:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "424550733053456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: https://t.co/21ZVXB1eKo"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2014-01-18T14:29:14.000Z",
            "id": "424549042375647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed.\n\nhttp://t.co/xVWur6TlJp \n\nCr\u00e9ditos: Marzinho Justo http://t.co/GdbYHEofyI"
        },
        {
            "author_id": "63150382",
            "created_at": "2014-01-18T14:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "424546116223635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/HCdbLrA44j"
        },
        {
            "author_id": "179777793",
            "created_at": "2014-01-18T14:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.9970677,
                        -3.7246149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "424545320497082368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino de hoje: Gruta o.O\n#cearafotografado @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/DR5LUDz8FA"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-01-18T14:12:20.000Z",
            "id": "424544791691821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/d9N3GvP9cs"
        },
        {
            "author_id": "358841342",
            "created_at": "2014-01-18T14:10:37.000Z",
            "id": "424544358487293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/hM7pdw7Ecc"
        },
        {
            "author_id": "65564836",
            "created_at": "2014-01-18T13:46:58.000Z",
            "id": "424538406706638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estr\u00e9ia da Rebeca nas montanhas - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XItWZu59At"
        },
        {
            "author_id": "75386652",
            "created_at": "2014-01-18T13:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "424538273156169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi sofrido #solforte #trote #ttt #run4life #capaodocorvo @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas\u2026 http://t.co/ctEXvsg2YW"
        },
        {
            "author_id": "373966125",
            "created_at": "2014-01-18T13:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424534592574750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booooooom Diaaaa !! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/40tkw2mYeI"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2014-01-18T13:28:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "424533838803783681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco ta correndo o tour de france. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/IHREm5Cvan"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-01-18T13:28:11.000Z",
            "id": "424533681089167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JACAREPAGUANEWSTURISMO        **************: RETRATO DO DESCASO: PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANC... http://t.co/mXwwfyCXBj"
        },
        {
            "author_id": "352555085",
            "created_at": "2014-01-18T13:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 43,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "424531444418220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom diaaa (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/H2wI2MMgg0"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-18T13:02:09.000Z",
            "id": "424527127879622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-18T13:02:08.000Z",
            "id": "424527124738080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-01-18T12:26:30.000Z",
            "id": "424518155281498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: AVENTURA - Deserto do Jalap\u00e3o - Mateiros - TO http://t.co/KUdZo2xlf0"
        },
        {
            "author_id": "257173989",
            "created_at": "2014-01-18T12:05:38.000Z",
            "id": "424512906374709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal. http://t.co/irmI156jIu"
        },
        {
            "author_id": "463138178",
            "created_at": "2014-01-18T12:00:01.000Z",
            "id": "424511492667351041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas o Parque Nacional do Igua\u00e7u completou 75 anos, nele voc\u00ea pode conhecer as incr\u00edveis Cataratas do... http://t.co/MJJ9mPy2pj"
        },
        {
            "author_id": "94535617",
            "created_at": "2014-01-18T11:56:14.000Z",
            "id": "424510542385274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal - Barueri http://t.co/0KRNQste4G"
        },
        {
            "author_id": "227504431",
            "created_at": "2014-01-18T11:52:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "424509626328305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#landscape @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/3n2lavdjdX"
        },
        {
            "author_id": "17439145",
            "created_at": "2014-01-18T11:35:00.000Z",
            "id": "424505194999595008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Travel Network - Twizy's em movimento: Eis um v\u00eddeo muito interessante - em Inglaterra no parque nacional ... http://t.co/7CuSZIj4CZ"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2014-01-18T11:14:08.000Z",
            "id": "424499944687677441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyonlands National Park \u00e9 um parque nacional do Estados Unidos localizado em Utah sudeste perto da cidade de... http://t.co/zNBmiHpgPF"
        },
        {
            "author_id": "1179832148",
            "created_at": "2014-01-18T11:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "424499758196359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/iAvNNyQ5cv"
        },
        {
            "author_id": "185237546",
            "created_at": "2014-01-18T11:00:01.000Z",
            "id": "424496392460337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1bio Andrade tamb\u00e9m enviou sua foto - \"\"Eu e minha Specialized na estrada mais alta do Brasil\" - Parque Nacional... http://t.co/divrRoebzu"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-18T10:56:34.000Z",
            "id": "424495526625959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #hitokana  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "146932543",
            "created_at": "2014-01-18T10:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "424492755508015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/5aGigGYeyx"
        },
        {
            "author_id": "617393450",
            "created_at": "2014-01-18T10:32:05.000Z",
            "id": "424489361665564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/UITDOjJtiz"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-18T10:24:25.000Z",
            "id": "424487434576203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #tenerife  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "200645353",
            "created_at": "2014-01-18T10:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "424487388677541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/0NxpJo5I6w"
        },
        {
            "author_id": "74429889",
            "created_at": "2014-01-18T10:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "322093607",
                        "start": 45,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424481447517638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Antonio (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) [pic]: http://t.co/DqQo7ohuNB"
        },
        {
            "author_id": "345755536",
            "created_at": "2014-01-18T09:56:52.000Z",
            "id": "424480502599667714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que nem vai rolar ir no parque municipal hoje. S\u00f3 quero chegar ek casa e dormir."
        },
        {
            "author_id": "282171306",
            "created_at": "2014-01-18T08:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "212399494",
                        "start": 22,
                        "username": "JohanyCespedes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "424460146115633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glazed &amp; Confused @johanycespedes corpostudio @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/cpvLaHdy1K"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2014-01-18T06:11:02.000Z",
            "id": "424423669629456384",
            "in_reply_to_user_id": "821010842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ygorpf1 se eu fosse resumir tilel\u00ea \u00e9 gente que compra suco org\u00e2nico de CUPUA\u00c7U no show da Ti\u00ea no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "14398703",
            "created_at": "2014-01-18T06:04:46.000Z",
            "id": "424422090469801984",
            "in_reply_to_user_id": "821010842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ygorpf1 heuaheuha. tilel\u00ea \u00e9 o neo hippie. \u00e9 o molequinho que gosta de sentar no parque municipal sujinho e ouvir um batuque."
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-01-18T05:46:30.000Z",
            "id": "424417493428338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editorial: Capivara amea\u00e7ada: A crise financeira que amea\u00e7a fechar o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e0 vi... http://t.co/F4kICbjuFq"
        },
        {
            "author_id": "1030725434",
            "created_at": "2014-01-18T04:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2482940968",
                        "start": 0,
                        "username": "Holdm3"
                    }
                ]
            },
            "id": "424401221508943872",
            "in_reply_to_user_id": "349313307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@holdm3 na cama tbm , no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-01-18T04:19:41.000Z",
            "id": "424395644908748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom chegar em casa e ver as luzes ligada \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/Th4ovvK2GN"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-01-18T02:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "246886437",
                        "start": 3,
                        "username": "institutoer"
                    }
                ]
            },
            "id": "424366311460700162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rt @institutoer  Em #Petr\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es aos visitantes: http://t.co/hOdhRbDVKd"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-01-18T01:55:04.000Z",
            "id": "424359251646373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/1Sernr13mR"
        },
        {
            "author_id": "1112252623",
            "created_at": "2014-01-18T01:51:26.000Z",
            "id": "424358338512826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*******UTILIDADE P\u00daBLICA *********\n(sem coment\u00e1rios) - MUITO TRISTE, N\u00c3O \u00c9 POSSIVEL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!... http://t.co/dj4b6oaTbt"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-01-18T01:32:18.000Z",
            "id": "424353521207476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/TyDf96IiLN"
        },
        {
            "author_id": "70240178",
            "created_at": "2014-01-18T01:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4788330268",
                        "start": 0,
                        "username": "Densaugeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "424350315408666624",
            "in_reply_to_user_id": "349482330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Densaugeo v\u00e3o tirar a feira da afonso pena e colocar um stand da leitura em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "40387814",
            "created_at": "2014-01-18T01:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81856596,
                        -14.17522824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "424347135682031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdadeiro para\u00edso \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/1b8XXHz1GU"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-18T01:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3000566993",
                        "start": 54,
                        "username": "qissojeni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "424346070920208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @vtncassi @qissojeni http://t.co/8EJ212KCJ1"
        },
        {
            "author_id": "117765096",
            "created_at": "2014-01-18T00:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "424344039287431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patinar... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/GCpuobWtcy"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-18T00:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424343270408597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/4LUstNWMIF"
        },
        {
            "author_id": "260810683",
            "created_at": "2014-01-18T00:51:01.000Z",
            "id": "424343134395727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Biribiri - Serra do Espinha\u00e7o\n\nCurtam &gt;&gt; Lindas Paisagens http://t.co/vMy9o5k4gz"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2014-01-18T00:48:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "3000566993",
                        "start": 54,
                        "username": "qissojeni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "424342469929881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @vtncassi @qissojeni http://t.co/jam4E26OZf"
        },
        {
            "author_id": "1158277424",
            "created_at": "2014-01-18T00:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "424340581675192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @vtncassi http://t.co/OAwIafY00j"
        },
        {
            "author_id": "383983054",
            "created_at": "2014-01-18T00:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "424336450747105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Fazendinha http://t.co/eLXCo4nvex"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:21:44.000Z",
            "id": "424335764332113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kGT8ogOAci"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:21:38.000Z",
            "id": "424335737324965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MKqQSEwWM6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:21:04.000Z",
            "id": "424335593951068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/51AMubC8fN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:20:56.000Z",
            "id": "424335563701772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/h5oZvp4CQO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:20:43.000Z",
            "id": "424335505971355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OZozlHrGcO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:20:35.000Z",
            "id": "424335472513404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nw9kCaTQir"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:20:16.000Z",
            "id": "424335393564000257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rE3FwEVeVN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-18T00:20:06.000Z",
            "id": "424335352581476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oZcTub40lm"
        },
        {
            "author_id": "445746317",
            "created_at": "2014-01-18T00:01:40.000Z",
            "id": "424330712523620353",
            "in_reply_to_user_id": "1951072838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@filipemathaus  nego vai cola no encontro do  parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "1357093706",
            "created_at": "2014-01-17T23:35:25.000Z",
            "id": "424324107229229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eazin com o brother o/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Qyex3r5XxG"
        },
        {
            "author_id": "27969079",
            "created_at": "2014-01-17T23:34:47.000Z",
            "id": "424323947631357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO  GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/NiOgrR07ax"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2014-01-17T22:54:31.000Z",
            "id": "424313815875190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS GANHAR\u00c1 SINALIZA\u00c7\u00c3O EM DOIS IDIOMAS.\n\nProjeto \"Trilhas da Copa\" tem como... http://t.co/bojmhGfKaD"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-17T22:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424312700664291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/HrKYDCaCUe"
        },
        {
            "author_id": "90058914",
            "created_at": "2014-01-17T22:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "424309889994067968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets run! ;D (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/xQ5DrOjKg3"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2014-01-17T22:26:25.000Z",
            "id": "424306744689709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ParNa Serra do Mar com neblina... #cunha #trabalhodecampo @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo\u2026 http://t.co/GH5DRNkVdr"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2014-01-17T22:25:59.000Z",
            "id": "424306635981721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ParNa Serra do Mar #cunha #trabalhodecampo @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/K0JKKkW3sf"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2014-01-17T22:24:57.000Z",
            "id": "424306375871979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ParNa Serra do Mar #cunha #trabalhodecampo @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha http://t.co/AhWBIfh7AM"
        },
        {
            "author_id": "552512672",
            "created_at": "2014-01-17T21:34:10.000Z",
            "id": "424293595709845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estudando o parque nacional de Yellowstone para um trabalho de geologia ugh"
        },
        {
            "author_id": "78724263",
            "created_at": "2014-01-17T21:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "424289117065998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/yNYGKo2hKU"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-17T21:10:49.000Z",
            "id": "424287716218798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubatuba: Parque Estadual da Serra do Mar preserva 80% da Mata Atl\u00e2ntica existente no litoral da cidade. #S\u00c3OPAULO #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-17T21:10:41.000Z",
            "id": "424287684660842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Capara\u00f3 abriga parque nacional onde fica Pico da Bandeira, terceira maior montanha do Brasil com 2.892m. #MINASGERAIS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-17T20:54:40.000Z",
            "id": "424283652340867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3  @FARIAPERICLES far\u00e1 show em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-17T20:54:40.000Z",
            "id": "424283651573313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3  @FARIAPERICLES far\u00e1 show em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-01-17T20:49:01.000Z",
            "id": "424282232497254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 inaugura novo espa\u00e7o do visitante http://t.co/YD9i6d1Myy"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-01-17T20:48:47.000Z",
            "id": "424282174754271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o na Floresta Nacional de Jacund\u00e1 tem plano de manejo aprovado http://t.co/8AYBI19J8p"
        },
        {
            "author_id": "142138283",
            "created_at": "2014-01-17T20:47:54.000Z",
            "id": "424281950502023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Trilha Subaqu\u00e1tica 2014 no Parque Estadual da Ilha Anchieta: 18 a 26 de janeiro http://t.co/Ih2sXJEtLN http://t.co/ru7I8Kdj0o"
        },
        {
            "author_id": "67410783",
            "created_at": "2014-01-17T20:40:39.000Z",
            "id": "424280125983973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras-azuis em palmeira na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1 http://t.co/l1Qk78vpPA"
        },
        {
            "author_id": "1522551266",
            "created_at": "2014-01-17T20:30:01.000Z",
            "id": "424277450101518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa dica para este final de semana de lua cheia \u00e9 aproveitar o Parque Estadual do Rio vermelho com as dunas... http://t.co/CjAbM5UblS"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2014-01-17T20:27:44.000Z",
            "id": "424276876136579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e1 localizado uma das 7 Maravilhas da Natureza do mundo. http://t.co/oczss6xVlz"
        },
        {
            "author_id": "126942952",
            "created_at": "2014-01-17T20:06:42.000Z",
            "id": "424271582274416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque municipal de Jundia\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "409515879",
            "created_at": "2014-01-17T20:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73464416,
                        -29.35615019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "424270200713019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha pro lanche... Vista pouco bonita @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/ShuFGx2MC4"
        },
        {
            "author_id": "636359326",
            "created_at": "2014-01-17T19:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20996649,
                        -22.80372568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "424268710283857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Cachoeira- parque nacional http://t.co/WkcgBWXzv8"
        },
        {
            "author_id": "27336556",
            "created_at": "2014-01-17T19:51:03.000Z",
            "id": "424267644989366272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o fim! http://t.co/9pwKs5rvja"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-17T19:47:49.000Z",
            "id": "424266829754691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Jacund\u00e1 (RO) tem plano de manejo aprovado =&gt; http://t.co/KWokSjNaaK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-01-17T19:46:18.000Z",
            "id": "424266447209000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) inaugura novo espa\u00e7o para os visitantes =&gt; http://t.co/allEFeqDPm"
        },
        {
            "author_id": "397623716",
            "created_at": "2014-01-17T19:45:00.000Z",
            "id": "424266119932018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz | Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/LYYfXdO8t1"
        },
        {
            "author_id": "2271291309",
            "created_at": "2014-01-17T19:38:53.000Z",
            "id": "424264580693360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na quarta fui la perto do Parque Municipal de bicicleta com o pessoal. Man tomamos toda aquela chuva e tava caindo uns raios que &lt;/3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-17T19:35:14.000Z",
            "id": "424263664196386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T19:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424258873827270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madre Naturaleza...!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/bMpfRyCmD0"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-01-17T19:15:45.000Z",
            "id": "424258759259455489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/C7ie12MEcL http://t.co/aLHOcXFFSR post @V_deViaje #concejos"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T19:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424258383412486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Little green island!#trees#cataratasdoigua\u00e7u#water @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/mN2y147mnr"
        },
        {
            "author_id": "265505316",
            "created_at": "2014-01-17T19:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "424257867827662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando!! (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/7PktCvWZp0"
        },
        {
            "author_id": "265505316",
            "created_at": "2014-01-17T19:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "424257707890466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando!!! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/zGFdgpVyFg"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T19:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424255669286735872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inseparables...#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/0YmDFuxDSm"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T18:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424253868789477377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beauty at its maximum expression!!!#rainbow#cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/G514fknK3O"
        },
        {
            "author_id": "46375600",
            "created_at": "2014-01-17T18:53:00.000Z",
            "id": "424253035762958337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2014 vai ser o ano de explorar todo o Parque Nacional da Chapada das Mesas. :D"
        },
        {
            "author_id": "205318906",
            "created_at": "2014-01-17T18:52:40.000Z",
            "id": "424252951855902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GVsnKTXoHy"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-17T18:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "424252898651160577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/l2tHB0qVjT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-17T18:42:50.000Z",
            "id": "424250477136474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d7wUQfTbRa"
        },
        {
            "author_id": "228842430",
            "created_at": "2014-01-17T18:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424250001595068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando uma tal de saudade. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/fpk6UQBF3z"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-17T18:32:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "424247877272338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lili linda de Bia! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/z8UnAtIQlp"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-17T18:25:37.000Z",
            "id": "424246142734327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO ATOL DAS ROCAS - RN: http://t.co/lxgdExhi9d"
        },
        {
            "author_id": "271551380",
            "created_at": "2014-01-17T18:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "424242347069960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grabando! #camera @ Parque Municipal Tupac Amaru http://t.co/COsXQcmrk9"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-01-17T18:06:25.000Z",
            "id": "424241311294558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas http://t.co/YJfOYwLJrO"
        },
        {
            "author_id": "142466581",
            "created_at": "2014-01-17T17:50:29.000Z",
            "id": "424237300332363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edndo essa tinta feia que o tio Magno inventou *0* #equitativaboards @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque\u2026 http://t.co/C0Dc55EKNr"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-17T17:40:36.000Z",
            "id": "424234816784334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "83379542",
            "created_at": "2014-01-17T17:38:20.000Z",
            "id": "424234243263172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esqueci de comentar que eu vi uma @ desse site pegando outra menina no parque municipal esses dias"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-01-17T17:37:56.000Z",
            "id": "424234142637621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde sobre as Dunas do Jalap\u00e3o, uma das atra\u00e7\u00f5es naturais do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Em... http://t.co/oOEmQSoGlh"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2014-01-17T17:32:15.000Z",
            "id": "424232713843798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos aproveitar este \u00f3timo final de semana para conhecer o Parque Nacional de Aparados da Serra #aparadosdaserra... http://t.co/hjz2TXg8KG"
        },
        {
            "author_id": "2289964106",
            "created_at": "2014-01-17T17:10:55.000Z",
            "id": "424227345890021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore (S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA) http://t.co/1yelhVijYZ"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-17T16:59:48.000Z",
            "id": "424224547798536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-01-17T16:30:01.000Z",
            "id": "424217053185462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nBrasil, um pa\u00eds aben\u00e7oado por natureza. Bem na sua regi\u00e3o central, no estado do... http://t.co/JhLIbf61Sq"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-01-17T16:24:22.000Z",
            "id": "424215630825660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/BFm1mcbcs4"
        },
        {
            "author_id": "155664863",
            "created_at": "2014-01-17T16:23:33.000Z",
            "id": "424215424231030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas. Objetivo \u00e9 atrair turistas e visitantes para... http://t.co/r1wbqtLMkT"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2014-01-17T16:15:24.000Z",
            "id": "424213374118141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BLOG] CONHE\u00c7A E CUIDE DO MONUMENTO NATURAL DAS ILHAS CAGARRAS\n\nReconhecido como um dos cart\u00f5es postais da... http://t.co/F6MMTo2QOI"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-01-17T16:15:01.000Z",
            "id": "424213276126617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO: Nos pr\u00f3ximos dias 22 e 23 de janeiro (quarta e quinta-feira, respectivamente) o Parque Municipal Gruta do... http://t.co/J4lM4zvijy"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-01-17T15:50:17.000Z",
            "id": "424207053469409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas: Objetivo \u00e9 atrair turistas e visitantes pa... http://t.co/ZG0M0njWXa"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-01-17T15:49:55.000Z",
            "id": "424206961886777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas: Objetivo \u00e9 atrair turistas e visitantes pa... http://t.co/bKodRUDPFP"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-01-17T15:49:52.000Z",
            "id": "424206949983322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas: Objetivo \u00e9 atrair turistas e visitantes pa... http://t.co/et1Evn85Ph"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-17T15:49:45.000Z",
            "id": "424206917729128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas: Objetivo \u00e9 atrair turistas e visitantes pa... http://t.co/LwdmZVAMtx"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2014-01-17T15:49:42.000Z",
            "id": "424206906110918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas: Objetivo \u00e9 atrair turistas e visitantes pa... http://t.co/Z5c32rEUSm"
        },
        {
            "author_id": "78724263",
            "created_at": "2014-01-17T15:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "424206814746800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*.* @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LT8FdV25u1"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-17T15:46:27.000Z",
            "id": "424206088679219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-01-17T15:43:12.000Z",
            "id": "424205272475639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos ganhar\u00e1 sinaliza\u00e7\u00e3o em dois idiomas http://t.co/hnNvJkd0Bd"
        },
        {
            "author_id": "1182045619",
            "created_at": "2014-01-17T15:42:27.000Z",
            "id": "424205082365022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conectado via Frinet Provedor de Internet\n\nPARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS GANHAR\u00c1 SINALIZA\u00c7\u00c3O EM DOIS IDIOMAS... http://t.co/j0Jg2clNp4"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-01-17T15:29:10.000Z",
            "id": "424201737982205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 dois anos o governador(?) de S\u00e3o Paulo anunciou obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Alberto Lofgreen,... http://t.co/RGPEnI7rqJ"
        },
        {
            "author_id": "128766884",
            "created_at": "2014-01-17T15:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "424201724849848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo em fam\u00edlia .. haha #parquenacional #macaquinho #lindo #natureza @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/L35nj8aJ30"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-01-17T15:09:24.000Z",
            "id": "424196764846268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 dois anos o governador(?) de S\u00e3o Paulo anunciou obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Alberto Lofgreen,... http://t.co/9LXJjyw24l"
        },
        {
            "author_id": "159263952",
            "created_at": "2014-01-17T15:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1416919745413144581",
                        "start": 0,
                        "username": "ilovemiilk"
                    }
                ]
            },
            "id": "424195124667486208",
            "in_reply_to_user_id": "332429152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ILoveMiilk vai ter encontro pra gravar v\u00eddeo pro Davi amanh\u00e3 13 hrs no parque municipal, se der vai l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "968208270",
            "created_at": "2014-01-17T14:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "968208270",
                        "start": 69,
                        "username": "redePBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "424191821145579521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha http://t.co/EnznDuMcMO via @redePBC"
        },
        {
            "author_id": "1689326924",
            "created_at": "2014-01-17T14:44:17.000Z",
            "id": "424190443757113344",
            "in_reply_to_user_id": "49084239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TinanyJr n\u00e3o, na pra\u00e7a da liberdade, mas eu fui no \u00faltimo que teve no parque municipal tb"
        },
        {
            "author_id": "49084239",
            "created_at": "2014-01-17T14:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1689326924",
                        "start": 0,
                        "username": "SmileOfMilord"
                    }
                ]
            },
            "id": "424189966382792704",
            "in_reply_to_user_id": "1689326924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SmileOfMilord no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1536693787",
            "created_at": "2014-01-17T14:22:01.000Z",
            "id": "424184841161031681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agr chega , vo pra sara  pq nos vamos pro parque municipal carborizar"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2014-01-17T14:13:48.000Z",
            "id": "424182773822521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Turvo flagra infratores http://t.co/Mw5QvQupnD"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2014-01-17T14:13:42.000Z",
            "id": "424182747360280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Turvo flagra infratores:  http://t.co/HsL3vXVX1k"
        },
        {
            "author_id": "2210861352",
            "created_at": "2014-01-17T13:42:56.000Z",
            "id": "424175004763168768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca bate novo recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/6XveKrSe6K"
        },
        {
            "author_id": "74777632",
            "created_at": "2014-01-17T13:40:27.000Z",
            "id": "424174380827299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NFSO3te1rd"
        },
        {
            "author_id": "109911839",
            "created_at": "2014-01-17T13:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1539832730",
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "id": "424171529874968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@NaturalezaVital: \u00c1rea protegida.. http://t.co/vuVcVTQVPu\" #reflexi\u00f3n #planeta #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-17T13:28:27.000Z",
            "id": "424171360043401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3 o show do @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "68135962",
            "created_at": "2014-01-17T13:20:09.000Z",
            "id": "424169268755066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA INTERESSANTE.\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no... http://t.co/qO9intGuVl"
        },
        {
            "author_id": "68135962",
            "created_at": "2014-01-17T13:19:24.000Z",
            "id": "424169082305667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA INTERESSANTE.\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, da cidade de Sousa, vai ser divulgado no... http://t.co/hsBNammPb8"
        },
        {
            "author_id": "175848188",
            "created_at": "2014-01-17T13:14:37.000Z",
            "id": "424167876279300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIVULGA\u00c7\u00c3O FESTA DA UVA COLOMBO 2014. \n\n51\u00aa Festa da Uva de Colombo\nLocal: Parque Municipal da Uva\nEndere\u00e7o: Rua... http://t.co/apU6xqdGa0"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2014-01-17T13:05:30.000Z",
            "id": "424165583379517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Petr\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es aos visitantes: http://t.co/qz0e916Fny"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-01-17T13:03:55.000Z",
            "id": "424165186799685632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece na sexta, dia 07, no s\u00e1bado, dia 08 e domingo, dia 09, no Parque Municipal da Uva http://t.co/W4UKbxSx2Q"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-17T12:48:25.000Z",
            "id": "424161282871558145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-17T12:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "41153029",
                        "start": 18,
                        "username": "recezimbra"
                    }
                ]
            },
            "id": "424155365152800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita energia. RT @recezimbra: Lugar inexplic\u00e1vel! #cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/47ufXtkwlg"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2014-01-17T11:46:27.000Z",
            "id": "424145689443319808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Estadual Ilhabela tem trilhas monitoradas para visitante http://t.co/1rgHmeIiJx"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-01-17T11:29:34.000Z",
            "id": "424141440936345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba\" http://t.co/Qe6R9HHLSl"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-01-17T11:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "424141224925491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebida Nacional del Paraguay... El Terer\u00e9!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/25xghcnAid"
        },
        {
            "author_id": "54713001",
            "created_at": "2014-01-17T11:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "424140870083158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A duna andando! Maranh\u00e3o, 14 jan 14. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/evcl5To4zT"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2014-01-17T11:08:37.000Z",
            "id": "424136168826232832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURAN\u00c7A AMBIENTAL: Fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Turvo flagra infratores - Derrubadas -... http://t.co/KlhKu0ySn2"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2014-01-17T11:02:01.000Z",
            "id": "424134509856972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9h01 - Tr\u00e2nsito liberado na Andradas sentido Parque Municipal. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-01-17T10:58:42.000Z",
            "id": "424133673479200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba: Reabertura ser\u00e1 realizada neste s\u00e1bado (18), a partir ... http://t.co/J2sLAuwrhT"
        },
        {
            "author_id": "454901012",
            "created_at": "2014-01-17T10:58:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9464241,
                        -8.022861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "424133545221955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exalando beleza no meio da mata. #BeijoNoOmbro @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 http://t.co/gETdJpQu39"
        },
        {
            "author_id": "207148477",
            "created_at": "2014-01-17T10:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82765233,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "424132820899201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar onde at\u00e9 ateu acredita em Deus\" @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YIXrHAUfYG"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2014-01-17T10:47:12.000Z",
            "id": "424130781464633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba http://t.co/YkzhgRhZLN"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-17T10:36:18.000Z",
            "id": "424128037773643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba http://t.co/nlxvVc2BZc"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2014-01-17T10:33:22.000Z",
            "id": "424127299257004035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba http://t.co/Rtah4MT090"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-17T10:31:53.000Z",
            "id": "424126925930377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba http://t.co/8f7lVhbcrR"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2014-01-17T10:31:30.000Z",
            "id": "424126827313897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba http://t.co/MtNLyDdiZD"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-01-17T10:31:23.000Z",
            "id": "424126799916720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 reinaugurado em Uberaba http://t.co/VHDNyRBmDD"
        },
        {
            "author_id": "159105885",
            "created_at": "2014-01-17T10:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424123778533441536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5rLawwtJ4M"
        },
        {
            "author_id": "159105885",
            "created_at": "2014-01-17T10:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424122603205582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cidade #belo horizonte #mg #Guy #gay #lover @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/VwxYg2A8t6"
        },
        {
            "author_id": "159105885",
            "created_at": "2014-01-17T09:53:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93647193,
                        -19.92100436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "424117175704891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pra\u00e7a #centro #bh #parque #municipal #belo horizonte @ Bem Natural http://t.co/4oMpElupIT"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-17T09:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169853,
                        -30.0279147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "424116832900243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 sexta, uhuuu! \\o/ @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/dVA68ecT4E"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-01-17T09:34:43.000Z",
            "id": "424112539111157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "07h42 Acidente na Av. dos Andradas, entre Caet\u00e9s e Tupinambas,prejudica tr\u00e2nsito sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2014-01-17T09:11:44.000Z",
            "id": "424106754050232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7h11 - Acidente complica o tr\u00e2nsito na Andradas entre Tupinamb\u00e1s e Caet\u00e9s, sentido Parque Municipal. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2014-01-17T08:47:12.000Z",
            "id": "424100579686629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/ftSuuvHnvC"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-01-17T08:47:07.000Z",
            "id": "424100558102728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/HCkph5eagP"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-01-17T08:46:54.000Z",
            "id": "424100507242598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/qDKiBaWScT"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-01-17T08:46:51.000Z",
            "id": "424100491551707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/XUKUFoOMNw"
        },
        {
            "author_id": "2234630576",
            "created_at": "2014-01-17T08:46:42.000Z",
            "id": "424100456818683905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticia-&gt; Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite ta... http://t.co/a9uE5f5pvI"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:21.000Z",
            "id": "424084764635586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m es... http://t.co/W7uMyQgzZu"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:15.000Z",
            "id": "424084740367327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/P25N6Xv4EK"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:14.000Z",
            "id": "424084735321591808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/IiUchPyJKV"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:14.000Z",
            "id": "424084734117822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/6iW6OcGD1t"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:13.000Z",
            "id": "424084728682016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/xO9AAtDoVE"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-01-17T07:44:11.000Z",
            "id": "424084720670875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/bT8Sijpkfa"
        },
        {
            "author_id": "61388774",
            "created_at": "2014-01-17T07:36:17.000Z",
            "id": "424082734714470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 93 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra da Cantareira - Trilha da Pedra Grande\" http://t.co/0Qw8YTY3KC"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-17T07:36:16.000Z",
            "id": "424082728531656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 mil pessoas deixam casas por causa de inc\u00eandios nos EUA: O parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 e... http://t.co/y8Klpdxoho"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RSBR_ROL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RSBR_ROL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RSBR_ROL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Forcolen1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Forcolen1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Forcolen1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [luxolovato].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "luxolovato",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "luxolovato"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [qissojeni].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "qissojeni",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "qissojeni"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [qissojeni].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "qissojeni",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "qissojeni"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Kirchentellinsfurt, Deutschland",
                "id": "f9ca5e9c6844681f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquaritinga, Brasil",
                "id": "9342beb4211dac64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muzambinho, Brasil",
                "id": "3088d7a669ff34e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Comprida, Brasil",
                "id": "008a7de4c0a7f855",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Benedito, Brasil",
                "id": "b9ee4a0556b4dd2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serro, Brasil",
                "id": "5aeecc1800a655f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "265562075",
                "name": "Luana",
                "username": "luhasenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74829158",
                "name": "luis Enrique",
                "username": "tkzinhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196801687",
                "name": "Rod",
                "username": "rod1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273949",
                "name": "William Saliba",
                "username": "william_saliba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252620034",
                "name": "Josielson Pinheiro",
                "username": "JosielsonPinhe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177982821",
                "name": "Fabricio [Tim Beta]",
                "username": "almenaratimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138107398",
                "name": "Junior Brito",
                "username": "Jrjrbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168783441",
                "name": "Grippa",
                "username": "_fodeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86342866",
                "name": "\u22f0\u00b7\u22f0 Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claudiozeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96649989",
                "name": "Mariano Rogenski",
                "username": "marianinhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272467643",
                "name": "Lucas Alves Junior",
                "username": "lucasalvesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744190340",
                "name": "jrpricabeleireiros",
                "username": "jr_hairstyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82173756",
                "name": "Karen Eline",
                "username": "Karentour_eline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152684526",
                "name": "Blog do P\u00e1vulo",
                "username": "Blogdopavulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019027569",
                "name": "Larissa P\u00e9rez",
                "username": "LarissaPerez15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162110014",
                "name": "Ziza",
                "username": "zizalucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73107085",
                "name": "M\u00e1rcia Borbo",
                "username": "Marcia_Borbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234197728",
                "name": "Kayke",
                "username": "kayketakashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301043624",
                "name": "Jornal de Blumenau",
                "username": "JornaldeBNU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90253401",
                "name": "Wallace Souza",
                "username": "wallacegeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259553273",
                "name": "Thiago Carneiro",
                "username": "ThigooMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182951985",
                "name": "bi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "__sutjeska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392431",
                "name": "gabirela",
                "username": "iGaaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110210987",
                "name": "Navartur & FoodTreX Spain",
                "username": "navartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461520948",
                "name": "Atitude FM 96,9",
                "username": "atitudefm969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400887879",
                "name": "Joaquim Carvalho",
                "username": "JoaquimCarvalh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156676008",
                "name": "Tha\u00eds de Moraes",
                "username": "Thais711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385691853",
                "name": "oraneg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "ProBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202451813",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "AnapmeloC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135199586",
                "name": "Mariana",
                "username": "maribrgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72831290",
                "name": "CARLOS LEITE",
                "username": "carlos_leite25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55573873",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "giseleofficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227289801",
                "name": "AccessDR",
                "username": "AccessDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89531918",
                "name": "Fabio Mariano",
                "username": "fabiomarianosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159600442",
                "name": "AMOR DA BEH TETTI",
                "username": "AlanBorges_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140559170",
                "name": "BehTetti",
                "username": "BehTetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634994449",
                "name": "bea\u2728",
                "username": "bemartiins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77947731",
                "name": "Joana \u273f",
                "username": "joanaccgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130322072",
                "name": "Lucas Correa \uf8ff",
                "username": "lucasc0rrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70160572",
                "name": "aquela nara",
                "username": "elisnararegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16927936",
                "name": "Braga da Rocha",
                "username": "bragadarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458712955",
                "name": "Diego Villa\u00e7a",
                "username": "DiegoVillaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216180300",
                "name": "Pablo Sabino (CPE)",
                "username": "OfficialSabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464259474",
                "name": "Beatriz Santos",
                "username": "biapalpiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330461725",
                "name": "Mikah",
                "username": "awnluared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53785636",
                "name": "Vesuvia Adelia",
                "username": "VesuviaAdelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298106872",
                "name": "\u043d\u0454\u2113\u03c3 \u03c1i\u0e17\u043d\u0454ir\u03c3 \u2728",
                "username": "helo_piinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70181343",
                "name": "Marina Vieira",
                "username": "marininhans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58212661",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "mrceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271445388",
                "name": "Ando Rico - BRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 / ESP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 / EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "AndoRico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939616680",
                "name": "Alexandre Woolf",
                "username": "alexandrewoolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166732381",
                "name": "RJ TV",
                "username": "globorjtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148753735",
                "name": "Silvana Ramiro",
                "username": "silvanaramiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148506381",
                "name": "Marion Vaz",
                "username": "vazMarion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10411272",
                "name": "Filipe com i \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fmschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601519586",
                "name": "Crespa_Preta",
                "username": "Crespa_Preta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339808099",
                "name": "Lu",
                "username": "luhassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081011224",
                "name": "projetosnx",
                "username": "projetosnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548628424",
                "name": "Isabelita \u2661",
                "username": "isabeelBenitez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195039294",
                "name": "Milena \ud83c\udf1f",
                "username": "milenacastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29213323",
                "name": "Wilson Talhati",
                "username": "Talhati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36445426",
                "name": "Manu",
                "username": "Maa_Nuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50434164",
                "name": "fanbase zapatista",
                "username": "marimessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403227016",
                "name": "Kevillyn",
                "username": "kevillynfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546184165",
                "name": "V\u00ednculo Basic",
                "username": "VinculoBasic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62327655",
                "name": "Ma\u00edlson Antunes",
                "username": "MailsonAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287722980",
                "name": "Re sexshop",
                "username": "Resexshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83685580",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudarezende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246567936",
                "name": "oia a boca do g\u00faiudo aquio",
                "username": "podecreueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110699146",
                "name": "Renata Costa",
                "username": "renatacosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269878709",
                "name": "Nat",
                "username": "nathalialazarov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315380",
                "name": "Jefferson Belmonte",
                "username": "jeffbelmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238758843",
                "name": "Rebeca Maia",
                "username": "rbcmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875658",
                "name": "poetajardim",
                "username": "poetajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49969052",
                "name": "Mariana Izabela",
                "username": "marii_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503159920",
                "name": "Defesa do Patrim\u00f4nio",
                "username": "PatrimonioMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119163417",
                "name": "nanny",
                "username": "nannyalbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71858550",
                "name": "cadelinha da NINTENDO",
                "username": "ohhhtio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182949964",
                "name": "Orlando Berti",
                "username": "orlandoberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165491459",
                "name": "Romi.",
                "username": "RoOoFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109421245",
                "name": "Cady Heron",
                "username": "caddyheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54267093",
                "name": "Polyana",
                "username": "pepperpoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54237854",
                "name": "Claiton",
                "username": "ClaitonSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332907586",
                "name": "Mari \ud83d\udc95",
                "username": "atomicbiebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "o conde de monte cringe",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269903376",
                "name": "christian benitez",
                "username": "christbe91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47049001",
                "name": "\u0410lan Parada",
                "username": "alanparada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181368269",
                "name": "Beatrix Kiddo \u2640",
                "username": "sadbibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466806",
                "name": "Amanda Ribeiro",
                "username": "amandarribei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203337610",
                "name": "micafly",
                "username": "_iasmica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865458486",
                "name": "Hanna Dias",
                "username": "HannaDiaas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260990407",
                "name": "Rafaela Regina",
                "username": "reginarafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202573678",
                "name": "William Muraro",
                "username": "Will_M1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483491223",
                "name": "Dai stefanny\u2734\u2747",
                "username": "daiane_stefanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349301982",
                "name": "Vict\u00f3ria Mello \ud83e\udd8a",
                "username": "tangerinaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59902156",
                "name": "BlogdoJCAmaral",
                "username": "jcamaralnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84106246",
                "name": "Tha\u00eds Prado",
                "username": "thoois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198617535",
                "name": "M A R I A \u2728",
                "username": "Mariafe_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248834881",
                "name": "S\u00edlvia Agra",
                "username": "SilviaAgraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218005748",
                "name": "Binho Riani Perinotto",
                "username": "BinhoPerinotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221363854",
                "name": "Torquete",
                "username": "mtorquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74170576",
                "name": "Marcia Sauchella  #",
                "username": "msauchella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274055553",
                "name": "Thata \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "_thatams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269851332",
                "name": "Latitude Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "LatitudeProd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178903532",
                "name": "luiz gonzalez",
                "username": "tavinhofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210783798",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulohkeko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1738680463",
                "name": "sarah maria uai",
                "username": "sarahmarialimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633740817",
                "name": "Yuri",
                "username": "yuri_ameids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104526693",
                "name": "Naiana Santos \ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ufe0f \ud83d\udc9a \ud83c\udf31",
                "username": "naianasantosven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208797869",
                "name": "Carol_kenia",
                "username": "carol_kenia33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41492668",
                "name": "Allisson Valverde",
                "username": "doisdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063956",
                "name": "Daniel Dalsoto",
                "username": "danieldalsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1829243520",
                "name": "Fernando Rocha",
                "username": "webomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139742600",
                "name": "Isadora Nardy",
                "username": "isadoranardy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186605954",
                "name": "Alexia Gurgel",
                "username": "AlexiaGurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289623471",
                "name": "Fecam/RN",
                "username": "FecamRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383170091",
                "name": "elisabete 1953",
                "username": "Elisabete1953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15435354",
                "name": "Humor Nergro",
                "username": "humornegrostore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477051871",
                "name": "Aline Louzada",
                "username": "louzadaaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599537612",
                "name": "Nitrix Energy Drink",
                "username": "Nitrix_Energy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78054019",
                "name": "Alan Bertoni",
                "username": "alanbertoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66382424",
                "name": "La_\u00eds",
                "username": "jolaiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769211376",
                "name": "Jefferson carvalho",
                "username": "SantosJeffersom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276869",
                "name": "Andr\u00e9 Troesch",
                "username": "troesch71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190886088",
                "name": "In\u00e1cio Eder",
                "username": "inacioeder1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47081364",
                "name": "Lucas R\u00e9sio",
                "username": "LucasSResio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46297952",
                "name": "POSSANTE ON LINE",
                "username": "possanteonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705632547",
                "name": "Julia",
                "username": "liajugiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965425287",
                "name": "ana",
                "username": "makttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562673186",
                "name": "Educando G7",
                "username": "EducandoG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257658166",
                "name": "Lucas Dos Santos",
                "username": "LucasSantos1390",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56185183",
                "name": "T\u00falio Deleon",
                "username": "tuliodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103902198",
                "name": "Matheus Pechara",
                "username": "MatheusPechara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77232011",
                "name": "Vagner Ristow",
                "username": "vristow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21443041",
                "name": "Revista P@rtes",
                "username": "partes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485827703",
                "name": "Vitrine do Giba",
                "username": "vitrinedogiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053116552",
                "name": "elle",
                "username": "laurxjaure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080885051",
                "name": "lika",
                "username": "maniaca1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144326580",
                "name": "Jadson Tavares",
                "username": "Jtavare_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53190090",
                "name": "Marina Alves",
                "username": "mariinaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47667345",
                "name": "ian santana louzada",
                "username": "ianlouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26473163",
                "name": "Davi Carneiro",
                "username": "davicarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221810164",
                "name": "laris",
                "username": "siralaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65128506",
                "name": "Priscilla Oliveira",
                "username": "PriisOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62540198",
                "name": "IkeZINTV",
                "username": "IkeZINTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71890905",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoThavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84653980",
                "name": "Guy D'avllis",
                "username": "Davllis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71339110",
                "name": "Pedro Deni",
                "username": "eaipepeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204341121",
                "name": "leonardo pujol",
                "username": "leonardopujolrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522565277",
                "name": "4any1 Assessoria",
                "username": "4any1assessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358841342",
                "name": "Alessandro Santos",
                "username": "alessants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285969239",
                "name": "lecycpbioarquitetura",
                "username": "bbioarquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339474751",
                "name": "' Yanca Rodrigues",
                "username": "r_yanka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492335335",
                "name": "Ciclista_AoVivo",
                "username": "Ciclista_AoVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124329079",
                "name": "Rita G",
                "username": "Ritaguevaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317947233",
                "name": "@J.Moreira",
                "username": "moreirajordano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46879694",
                "name": "ana fravia",
                "username": "jururuvibes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838518056",
                "name": "Cantor P\u00e9ricles",
                "username": "cantorpericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56248472",
                "name": "Ariana Souza",
                "username": "arianasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61173250",
                "name": "Harley Paiva",
                "username": "HarleyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67698063",
                "name": "Guto Ramos Fernandes",
                "username": "gutotwitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70836452",
                "name": "yuri oliveira",
                "username": "yuriolivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346705936",
                "name": "K\u00e1h \ud83d\udc8b",
                "username": "_poxa_kah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146449325",
                "name": "SUSAN BACH BOOKS",
                "username": "sbachbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147964124",
                "name": "Roman Passarelli",
                "username": "RomanPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276794881",
                "name": "thalita uliana",
                "username": "thaliitauliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551965147",
                "name": "Mude o Mundo",
                "username": "comeceporvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140185014",
                "name": "Felipe ...",
                "username": "Omuambero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369052385",
                "name": "kev",
                "username": "kevtome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294315761",
                "name": "Cleidiane Farias",
                "username": "cleidianed_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61489187",
                "name": "t\u00e2nia bulh\u00f5es",
                "username": "quersuavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317525153",
                "name": "\u00c2ndrei Viterbo",
                "username": "Andrei_vilifi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27712276",
                "name": "Paula Pfeifer",
                "username": "surdosqueouvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57177520",
                "name": "Felipe Fernandes",
                "username": "SonekaLusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197196239491780609",
                "name": "Carol Blanco",
                "username": "CarolBlanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62947925",
                "name": "just Dani",
                "username": "danidullius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86036650",
                "name": "vitorsansc",
                "username": "vtrcrz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70456271",
                "name": "solange rego",
                "username": "solangerego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598258592",
                "name": "Jana Luxo",
                "username": "JananaLuxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215625620",
                "name": "Juan-Pablito",
                "username": "juanpablitoVD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336517113",
                "name": "Leandro Sales",
                "username": "LeandrocoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252665750",
                "name": "Cultura Ga\u00facha",
                "username": "cultura_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344206",
                "name": "Rafael Izzo",
                "username": "rafaelizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59205093",
                "name": "Alex Silvino",
                "username": "alexsilvino79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890462150",
                "name": "Carline Freitas",
                "username": "carlinefreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63150382",
                "name": "Viciado Em Loucas Paix\u00f5es",
                "username": "braianavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179777793",
                "name": "Suna .",
                "username": "sunassousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65564836",
                "name": "Medicina de Aves",
                "username": "medicinadeaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75386652",
                "name": "Carla Nauderer (torcedora comum)",
                "username": "CarlaNaudererRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373966125",
                "name": "Debora \ud83d\udc51",
                "username": "debora_barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352555085",
                "name": "Malu",
                "username": "maludacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257173989",
                "name": "Natflix",
                "username": "astronath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463138178",
                "name": "Hospital das Na\u00e7\u00f5es",
                "username": "Hospital_Nacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94535617",
                "name": "Patr\u00edcia Maffeis",
                "username": "patmaffei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227504431",
                "name": "Mai \u2728",
                "username": "mairarmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17439145",
                "name": "4rodas1volante.com",
                "username": "4rodas1volante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179832148",
                "name": "F. Lima",
                "username": "F_lima99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185237546",
                "name": "Specialized Brasil",
                "username": "specializedbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146932543",
                "name": "Luiz Mergulh\u00e3o",
                "username": "tchibum2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617393450",
                "name": "Jose Agarius",
                "username": "JoseAgarius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200645353",
                "name": "Lia Loiola",
                "username": "lialoiola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429889",
                "name": "\u00a8~*\u00aa\u00a4LUCIENNE\u00a4\u00aa*~\u00a8",
                "username": "LLLUCIENNEEE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345755536",
                "name": "Bruna Torres Basso",
                "username": "Bruu_Basso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282171306",
                "name": "TT",
                "username": "TTarauzA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212399494",
                "name": "Johany \u00bfhey t\u00fa, ya te vacunaste?",
                "username": "JohanyCespedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14398703",
                "name": "sam",
                "username": "samjovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030725434",
                "name": "ray",
                "username": "rayalmmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482940968",
                "name": "MeDerNow",
                "username": "Holdm3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112252623",
                "name": "Narwhal Mergulho",
                "username": "Narwhal_Moema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70240178",
                "name": "Iza",
                "username": "httpizabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4788330268",
                "name": "ash",
                "username": "Densaugeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40387814",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudaas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117765096",
                "name": "Ayrlonn Galv\u00e3o",
                "username": "AyrlonnGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260810683",
                "name": "Marcos Fotografia",
                "username": "mfotog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158277424",
                "name": "Jenifer",
                "username": "_mourajeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383983054",
                "name": "Rany Cristina",
                "username": "ranymosquini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445746317",
                "name": "Thee\u2b50",
                "username": "VemkTe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357093706",
                "name": "Gih \ud83d\udd25",
                "username": "naofodefera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27969079",
                "name": "Filipe Freitas",
                "username": "autopoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90058914",
                "name": "Danielle Abadie",
                "username": "danielleabadie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39372657",
                "name": "Priscilla Argentin",
                "username": "priargentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552512672",
                "name": "mariana",
                "username": "heymarianacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78724263",
                "name": "Enf. Thauana Portilho \u2720",
                "username": "thauportilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142138283",
                "name": "Ecosteiros",
                "username": "ecosteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410783",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FylhoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522551266",
                "name": "Am\u00e2na Bioni Turismo",
                "username": "AmanaBioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942952",
                "name": "\u00c9verton Pontes Domingos",
                "username": "epontesdomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409515879",
                "name": "Kannanda",
                "username": "kafranskowiaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636359326",
                "name": "Thais",
                "username": "tavares1808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27336556",
                "name": "Chrystianne Leite",
                "username": "ChrysMilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397623716",
                "name": "negrinho",
                "username": "mauricionin18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271291309",
                "name": "Mica",
                "username": "MicaellyNS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249365341",
                "name": "Arthuro Santa Cruz Peralta",
                "username": "arthuro_santacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265505316",
                "name": "Jose henrique",
                "username": "JoseHenriquePsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46375600",
                "name": "Maya #Tokyo2020 \u2661",
                "username": "MayaraMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205318906",
                "name": "Gabriela Ramoves",
                "username": "gabiirammoves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228842430",
                "name": "T\u00c1 PASSADA!?",
                "username": "LaisCarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454901012",
                "name": "Bia",
                "username": "biankaluise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271551380",
                "name": "Eva Anduaga\u2640",
                "username": "evitzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142466581",
                "name": "D\u00aaOlava Dedos d'Ouro",
                "username": "Luiza_oi_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83379542",
                "name": "Princesa Caro\u00e7o",
                "username": "alexsundae_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289964106",
                "name": "Fraz\u00e3o Lopes",
                "username": "frazaolopes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155664863",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial",
                "username": "Acianf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182045619",
                "name": "EquipeFNA",
                "username": "EquipeFNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128766884",
                "name": "t\u00f4 com sono",
                "username": "Isabelleoleinik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159263952",
                "name": "cams",
                "username": "camslopex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416919745413144581",
                "name": "\u043c\u0438\u0440\u0430.",
                "username": "ilovemiilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968208270",
                "name": "Para\u00edba Cultural",
                "username": "redePBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689326924",
                "name": "Santa Milorda",
                "username": "SmileOfMilord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084239",
                "name": "hernani",
                "username": "hernanijuniorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536693787",
                "name": "nicolinda  \u2764",
                "username": "Nicolleseqci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714873626",
                "name": "Portal Santo Augusto",
                "username": "SantoAugustoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210861352",
                "name": "Amigos da Floresta",
                "username": "migosDaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74777632",
                "name": "Leticia Cristina",
                "username": "leticiacristy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911839",
                "name": "yra",
                "username": "yrascen69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68135962",
                "name": "F\u00c1BIO GALV\u00c3O DANTAS",
                "username": "FabioGDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175848188",
                "name": "Linkada Ag\u00eancia Criativa",
                "username": "LinkadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41153029",
                "name": "Renata Cezimbra",
                "username": "recezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54713001",
                "name": "Nilton Serra \ud83c\udf08\ud83c\udf3b",
                "username": "NiltonSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207148477",
                "name": "carol",
                "username": "caroldocim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159105885",
                "name": "Nick T.H.O",
                "username": "emopaulinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26699268",
                "name": "Ana Patr\u00edcia S. de Souza Freitas",
                "username": "ana_paty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234630576",
                "name": "Orsruk",
                "username": "Orsruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61388774",
                "name": "Romantic, P. A.",
                "username": "RomanticPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "425388430357696513",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yggfy3s5bogzt3d2z223lp3bkot",
        "oldest_id": "424082728531656704",
        "result_count": 499
    }
}