{
    "data": [
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-12-31T23:43:03.000Z",
            "id": "418165436568834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As praias mais bonitas da Austr\u00e1lia - Wineglass Bay - Localizada dentro do Parque Nacional... http://t.co/eBYKr6jj26 http://t.co/9yAZnE2viy"
        },
        {
            "author_id": "266246735",
            "created_at": "2013-12-31T23:20:10.000Z",
            "id": "418159675377344512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite a todos...algu\u00e9m aqui sabe me dizer se o PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS em TERES\u00d3POLIS ir\u00e1 funcionar amanh\u00e3 01/01/2014? obri"
        },
        {
            "author_id": "266246735",
            "created_at": "2013-12-31T23:18:36.000Z",
            "id": "418159281913864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/vkPUePrfWm"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-12-31T22:21:50.000Z",
            "id": "418144994327674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no lado brasileiro das Cataratas do Igua\u00e7u, fechou o ano 2013 com 1.518.876... http://t.co/qyV2wYRaSv"
        },
        {
            "author_id": "461632487",
            "created_at": "2013-12-31T21:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "418137252867612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/1KQ8JfQsLm"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-12-31T21:00:04.000Z",
            "id": "418124416912855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de S\u00e3o Paulo ganha recursos para apoiar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Tupinamb\u00e1s... http://t.co/vUpCszKA17"
        },
        {
            "author_id": "783877544",
            "created_at": "2013-12-31T20:45:28.000Z",
            "id": "418120746016051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/L1ZkTfMgRF\n\nCachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pwTGm4N5fh"
        },
        {
            "author_id": "150816522",
            "created_at": "2013-12-31T19:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "418109298473172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clarity, peace and serenity.\u270c @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/l100rAifOe"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-12-31T19:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9652731,
                        -22.4109126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "418105151464161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado vou p parque nacional c natty e bru"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-12-31T19:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "418101888635002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/4xTkD2GGX6 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2013-12-31T19:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "418097489938354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/PWvRYVX9Z5"
        },
        {
            "author_id": "16060836",
            "created_at": "2013-12-31T19:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5060076,
                        10.54396446
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "418094228699635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anhinga.\n\n#puravida @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/ZgslAudv6F"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2013-12-31T18:39:46.000Z",
            "id": "418089110138408962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa os 1.500.000 visitantes | Radio Cultura Foz: http://t.co/COqv3T7KK1"
        },
        {
            "author_id": "337458055",
            "created_at": "2013-12-31T17:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "418078099075792897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nos prima \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/C2CXa3YtWU"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-31T16:56:33.000Z",
            "id": "418063137028329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a programa\u00e7\u00e3o do Porto Canos para 1\u00ba de janeiro (quarta-feira). http://t.co/QUbblS0wCz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-31T16:55:10.000Z",
            "id": "418062786040565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva uma das Sete Maravilhas da Natureza e saboreie o primeiro almo\u00e7o de 2014 no Restaurante Porto Canoas. http://t.co/QUbblS0wCz"
        },
        {
            "author_id": "405536957",
            "created_at": "2013-12-31T16:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5493333,
                        -22.4867256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "418058243903340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira &lt;3 @ Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/DMdtPXkPxI"
        },
        {
            "author_id": "405536957",
            "created_at": "2013-12-31T16:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5493333,
                        -22.4867256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "418057837152329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu horrivel jhdxjssbhd @ Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/tbcVzUyMIe"
        },
        {
            "author_id": "124206428",
            "created_at": "2013-12-31T16:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "418055288512860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to de boa... #goodtrip @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/tpf8wE5ojL"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-31T15:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "JuMalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "418040051520393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @JuMalheiros: Hoje foi dia de pedir e agradecer a Mam\u00e3e Oxum! #projetoolhar @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hfuRbt9F4Q"
        },
        {
            "author_id": "53086230",
            "created_at": "2013-12-31T15:18:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98689235,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "418038515063357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de 2013. Sol. Bike. Cachoeira. Programa de \u00cdndio! :) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/OfRBvhSsn8"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2013-12-31T15:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "418038150536392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que venha 2014... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/cZ48xOkzKC"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-12-31T14:57:18.000Z",
            "id": "418033126355771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Hoje foi dia de pedir e agradecer a Mam\u00e3e Oxum! #projetoolhar (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/o4IzYUjmZa"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-12-31T14:57:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "418033117912653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de pedir e agradecer a Mam\u00e3e Oxum! #projetoolhar @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/al7qmjJoSR"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2013-12-31T14:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75275779,
                        -15.44826886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "418030040744734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/wQHaTSwJBj"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-12-31T14:00:02.000Z",
            "id": "418018712340672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracar\u00e1 (Caracara plancus) Jovem\nvia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas\nhttp://t.co/PbUTCB2WPs http://t.co/N2nsFmM9IK"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2013-12-31T13:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "418016715591938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora, esperar 2014... (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/hnieUPazV9"
        },
        {
            "author_id": "40857247",
            "created_at": "2013-12-31T13:47:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.54940033,
                        -22.4805866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "418015608064987136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhada matinal #xxtrsmaua @ Estrada do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/PJkMGJ4qOB"
        },
        {
            "author_id": "378714116",
            "created_at": "2013-12-31T13:35:40.000Z",
            "id": "418012581895229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade http://t.co/SU15ehtlpz"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-12-31T13:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 2,
                        "username": "VisitBritain"
                    }
                ]
            },
            "id": "418008242707365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@VisitBritain Visual deslumbrante do Parque Nacional  Cairngorms, nas montanhas da Esc\u00f3cia #scotland #snow http://t.co/gTShQZN2qS"
        },
        {
            "author_id": "536852679",
            "created_at": "2013-12-31T12:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98689235,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "418000848992866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f #Teresopolis #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/qLKUBEQxXt"
        },
        {
            "author_id": "517852905",
            "created_at": "2013-12-31T12:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98689235,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "417999615422889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teresopolis \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0b2rlExWtq"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-12-31T12:23:52.000Z",
            "id": "417994511558516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/xEq5qmqH0h"
        },
        {
            "author_id": "615686080",
            "created_at": "2013-12-31T12:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "417993138679341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\u26c5\ufe0f\ud83d\ude4c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/j5DGd28vJQ"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2013-12-31T11:44:14.000Z",
            "id": "417984537365196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/1lx7ruhybi"
        },
        {
            "author_id": "25825359",
            "created_at": "2013-12-31T11:28:35.000Z",
            "id": "417980598725406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista \u00e9 encontrado morto no Parque Nacional do Capara\u00f3.\nVeja mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/GWMe3fVs71 http://t.co/Bl1EgMECmO"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2013-12-31T11:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417978613263523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/hhWriVQCT3"
        },
        {
            "author_id": "2236469288",
            "created_at": "2013-12-31T11:14:36.000Z",
            "id": "417977082388295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, faz parte das mais belas regi\u00f5es de Portugal.\nQuem visita, fica marcado pelas... http://t.co/oU2UYp31ht"
        },
        {
            "author_id": "70216057",
            "created_at": "2013-12-31T11:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417974954412752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo se molhar um pouco (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/mqPulAg6fR"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-12-31T10:37:32.000Z",
            "id": "417967754990190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/9hUmbWVdwh via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-31T10:30:04.000Z",
            "id": "417965875057410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s(SC) monitora avifauna da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal(UC) em Florian\u00f3polis. http://t.co/jgQOONw7hS"
        },
        {
            "author_id": "328451202",
            "created_at": "2013-12-31T10:28:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 97,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "417965503261319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 30 anos, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o ter\u00e1 plano de manejo http://t.co/QYZqORPkUP via @SeculoDiario"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-12-31T10:10:47.000Z",
            "id": "417961022050533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950\" http://t.co/Ez6zuWCioS"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-12-31T09:51:31.000Z",
            "id": "417956171404677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamen... http://t.co/UMKqlj5KXt #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-12-31T09:51:30.000Z",
            "id": "417956169538224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/H5sak5y0nw"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-12-31T09:51:30.000Z",
            "id": "417956167701123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/jvlhBoS4MJ"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2013-12-31T09:29:06.000Z",
            "id": "417950530564931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/nY2S8sZdyM"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2013-12-31T09:29:03.000Z",
            "id": "417950519542312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/31dFsoEkNu"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-12-31T09:29:00.000Z",
            "id": "417950507756314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/Y6IMyWz6Vb"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-12-31T09:28:59.000Z",
            "id": "417950502828007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/HVodpsvLCr"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-12-31T09:28:59.000Z",
            "id": "417950501167042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/tJjTAm2eYo"
        },
        {
            "author_id": "133800732",
            "created_at": "2013-12-31T09:27:07.000Z",
            "id": "417950031963258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/LwpsY4H9CU"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-12-31T09:21:27.000Z",
            "id": "417948604188225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/HtU840JHfY #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "133800732",
            "created_at": "2013-12-31T09:14:48.000Z",
            "id": "417946931856678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/LwpsY4H9CU"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2013-12-31T09:08:05.000Z",
            "id": "417945244437454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/VvuGW6ahea"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2013-12-31T09:08:03.000Z",
            "id": "417945233674862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/q3irpZkBIm"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2013-12-31T09:08:00.000Z",
            "id": "417945220869677056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/adEvvSAdTw"
        },
        {
            "author_id": "325890941",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:59.000Z",
            "id": "417945216893456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/uBpq1KntCU"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:57.000Z",
            "id": "417945209008177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/t84rJfw6w5"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:57.000Z",
            "id": "417945207770841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/jxRAkqLmRu"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:56.000Z",
            "id": "417945204742582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/P7yWAAz4cM"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:53.000Z",
            "id": "417945191828295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/k2aJcXlIW5"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:52.000Z",
            "id": "417945187625615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/32X2xuG0o2"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:51.000Z",
            "id": "417945183695540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/jEvy3N74AE"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:51.000Z",
            "id": "417945181665492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/SqIkIyWqoZ"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:50.000Z",
            "id": "417945179346051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalam... http://t.co/upTofXfdVC"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:45.000Z",
            "id": "417945159632842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/uIIrUgDcyd"
        },
        {
            "author_id": "186132187",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:45.000Z",
            "id": "417945157430816770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS: Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/POjaZGNon3 via G1"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:43.000Z",
            "id": "417945151802056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/J4bqrzoyqU"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2013-12-31T09:07:43.000Z",
            "id": "417945149608435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950: Motivos s\u00e3o doen\u00e7as, acasalamento entre esp\u00e9cies... http://t.co/PRPHeTwjTf"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2013-12-31T09:06:05.000Z",
            "id": "417944737291595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950  http://t.co/ffG5aCDaIK"
        },
        {
            "author_id": "31475618",
            "created_at": "2013-12-31T09:03:14.000Z",
            "id": "417944021198442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/T5nXt2LoVg"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-12-31T09:03:10.000Z",
            "id": "417944004127649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional nos EUA tem menor n\u00famero de lobos desde 1950 http://t.co/eIg1W20uG8"
        },
        {
            "author_id": "1291268012",
            "created_at": "2013-12-31T05:31:34.000Z",
            "id": "417890754728824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plan de manejo del Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa moviliza al trade ... - Hostnews (Comunicado de prensa) http://t.co/a4oC04PrDX"
        },
        {
            "author_id": "259846056",
            "created_at": "2013-12-31T03:39:57.000Z",
            "id": "417862663910457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu na la em cima da cachoeira! Zicaa .. rs- Parque Nacional da Tijuca- Rio de Janeiro. ;-) http://t.co/zOpnsLXbjP"
        },
        {
            "author_id": "858437064",
            "created_at": "2013-12-31T03:31:28.000Z",
            "id": "417860532138692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plan de manejo del Parque Nacional Igua\u00e7\u00fa moviliza al trade ... - Hostnews (Comunicado de prensa) http://t.co/1Npd9FE3sz"
        },
        {
            "author_id": "266776177",
            "created_at": "2013-12-31T02:25:50.000Z",
            "id": "417844014809763841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive q jogar no google p ver Yosemite \u00e9 um  parque nacional norte-americano localizado nas montanhas da Serra Nevada,no estado da Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "259846056",
            "created_at": "2013-12-31T00:43:31.000Z",
            "id": "417818265839497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca-  Rj. http://t.co/w7VSIpOXsy"
        },
        {
            "author_id": "24613194",
            "created_at": "2013-12-31T00:07:20.000Z",
            "id": "417809160013873154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Tijuca CORCOVADO #RIOdeJANEIRO #brazil (at Esta\u00e7\u00e3o Alto do Corcovado) http://t.co/vfU3lssjcc"
        },
        {
            "author_id": "24613194",
            "created_at": "2013-12-31T00:07:17.000Z",
            "id": "417809147665846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca CORCOVADO  #RIOdeJANEIRO #brazil @ Esta\u00e7\u00e3o Alto do Corcovado http://t.co/4C1YMbq0wI"
        },
        {
            "author_id": "591070359",
            "created_at": "2013-12-30T22:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417791347115180032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cristoredentor #picoftheday #happy #paseito @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/BLDII95H2V"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2013-12-30T22:46:03.000Z",
            "id": "417788701734088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hist\u00f3rica a falta de respeito pela mem\u00f3ria natural e cultural de nossa cidade. Vejam s\u00f3, um monumento natural... http://t.co/pLIaVWHHmP"
        },
        {
            "author_id": "386447412",
            "created_at": "2013-12-30T21:10:26.000Z",
            "id": "417764640660017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTENARIO MONUMENTO NATURAL http://t.co/z0nFTvhvwU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-30T20:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "417748583719645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/HOS92FLYtY"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2013-12-30T20:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "turismoadaptado"
                    }
                ]
            },
            "id": "417747308076597248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade. http://t.co/EbSpgxOcoF via @turismoadaptado"
        },
        {
            "author_id": "42987452",
            "created_at": "2013-12-30T19:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98689235,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "417735990330265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista mais linda! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vzDo8kUz2V"
        },
        {
            "author_id": "108689520",
            "created_at": "2013-12-30T19:02:29.000Z",
            "id": "417732442213347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, ontem. http://t.co/Z35pw9Kstg"
        },
        {
            "author_id": "1032785448",
            "created_at": "2013-12-30T18:38:20.000Z",
            "id": "417726363505004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegueeei do parque nacional agora pouco"
        },
        {
            "author_id": "29449298",
            "created_at": "2013-12-30T18:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11103758,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "417720897022484482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/TaPHgNvYrI"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-30T18:04:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "417717739701030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta a chover no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "1331241252",
            "created_at": "2013-12-30T17:45:03.000Z",
            "id": "417712951542702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photographer #Rio @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/dxUhjK2DBF"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2013-12-30T17:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417709410346360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/vxlsn5uJ0n"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-12-30T17:25:35.000Z",
            "id": "417708054818598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Batismo de aventureiro do meu afilhado Miguel nas \u00e1guas do Rio Soberbo, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-30T17:09:03.000Z",
            "id": "417703894504845314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Portaria garante perman\u00eancia da circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/SzU5kE5kIA"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-12-30T16:55:17.000Z",
            "id": "417700431071301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Parque Nacional Marinho Abrolhos http://t.co/MsziRRddJz"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-12-30T16:49:48.000Z",
            "id": "417699048661864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Estado ter\u00e1 primeiro monumento natural: \n       Estado ter\u00e1 primeiro monumento natural- 49 minutos... http://t.co/7DKr3SuqeM"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-30T16:29:04.000Z",
            "id": "417693833183236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Final de ano com c\u00e9u azul e rios cheios no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho #VeudeNoiva http://t.co/GEsvrt2Cdu"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-12-30T16:17:50.000Z",
            "id": "417691006461423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado ter\u00e1 primeiro monumento natural http://t.co/aVOxBu4Zkz"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2013-12-30T16:15:32.000Z",
            "id": "417690426854748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 30 anos depois, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Lameir\u00e3o ter\u00e1 plano de manejo: Concorr\u00eancia para contrata\u00e7\u00e3o de emp... http://t.co/qpUGi2mz9H"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-12-30T16:05:23.000Z",
            "id": "417687873039904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado ter\u00e1 primeiro monumento natural http://t.co/jeefdNB9Yz"
        },
        {
            "author_id": "1487836848",
            "created_at": "2013-12-30T15:31:16.000Z",
            "id": "417679284170264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta do Mopear denuncia viola\u00e7\u00f5es aos direitos de povos tradicionais atingidos pelo Parque Nacional de Superagui PR http://t.co/PcqnunAgLW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-30T15:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "JuliaBolognesi"
                    }
                ]
            },
            "id": "417673113988370433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show. RT @JuliaBolognesi: Agora sim , tirei a foto que queria ! Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/39ydnxFWGw"
        },
        {
            "author_id": "330381464",
            "created_at": "2013-12-30T15:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417672443088875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/zSj0WNrdxL"
        },
        {
            "author_id": "365061684",
            "created_at": "2013-12-30T14:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417668806912536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim , tirei a foto que queria ! Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EkDVjxVdsp"
        },
        {
            "author_id": "352704039",
            "created_at": "2013-12-30T14:00:01.000Z",
            "id": "417656321530658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que a Ecofidelidade reservou para voc\u00ea \nCardume fica pr\u00f3ximo do mergulhador no Parque Nacional Cabo... http://t.co/g14Qu83Apc"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-12-30T13:49:37.000Z",
            "id": "417653706591457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei q ia no parque nacional hj , mais..."
        },
        {
            "author_id": "1069763304",
            "created_at": "2013-12-30T13:26:44.000Z",
            "id": "417647946302103553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquentar meu almo\u00e7o pra ir pro parque nacional \\o/"
        },
        {
            "author_id": "51137926",
            "created_at": "2013-12-30T13:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81943867,
                        -14.174843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "417647282247720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira nunca \u00e9 demais! @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/2ATa3i9uPL"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2013-12-30T13:15:12.000Z",
            "id": "417645043357585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade http://t.co/183sk7ddFc"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2013-12-30T13:00:48.000Z",
            "id": "417641418417381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade: Passarelas d\u00e3o condi\u00e7\u00e3o de ac... http://t.co/2MfEYFkb73"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2013-12-30T13:00:48.000Z",
            "id": "417641417976995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade http://t.co/IrQ3kwj6tW"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2013-12-30T13:00:47.000Z",
            "id": "417641416412909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade http://t.co/x4wMILBDC3"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2013-12-30T13:00:43.000Z",
            "id": "417641399245615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara combina arqueologia, turismo e acessibilidade http://t.co/x4wMILBDC3 http://t.co/FLxHdl6vue"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2013-12-30T12:25:06.000Z",
            "id": "417632435409391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa os 1.500.000 visitantes | Radio Cultura Foz: http://t.co/boYR58lhBc"
        },
        {
            "author_id": "1069763304",
            "created_at": "2013-12-30T12:05:34.000Z",
            "id": "417627520385548288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hoje com esse sol vai ser tudo *o*"
        },
        {
            "author_id": "2185868452",
            "created_at": "2013-12-30T12:02:43.000Z",
            "id": "417626801037639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando de bus at\u00e9 as Cataratas com meu mozinho @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jhWEJYOhse"
        },
        {
            "author_id": "1032785448",
            "created_at": "2013-12-30T12:02:35.000Z",
            "id": "417626768594718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o vamos p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-30T11:48:03.000Z",
            "id": "417623110855032832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Instituto Chico Mendes retirou portaria que previa fim da circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo privativo e t\u00e1xis no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-12-30T11:21:38.000Z",
            "id": "417616461742759936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/MRldmEvGO0"
        },
        {
            "author_id": "26421985",
            "created_at": "2013-12-30T11:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417616384999583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/JdvodFmipP"
        },
        {
            "author_id": "437528614",
            "created_at": "2013-12-30T10:49:43.000Z",
            "id": "417608432254853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/7NvSyTuVHx"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-30T10:22:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "417601580444024833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o nesta segunda. Visibilidade boa."
        },
        {
            "author_id": "1555686691",
            "created_at": "2013-12-30T06:54:05.000Z",
            "id": "417549132589322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei Entrevista na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/GQut9LVPU6"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-12-30T04:37:37.000Z",
            "id": "417514788915118080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul (RS) http://t.co/Iwk7KVAn1q"
        },
        {
            "author_id": "150349037",
            "created_at": "2013-12-30T04:23:31.000Z",
            "id": "417511240655982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional #Yellowstone #Wyoming #Usa http://t.co/EednqQV6MT"
        },
        {
            "author_id": "136460305",
            "created_at": "2013-12-30T03:11:28.000Z",
            "id": "417493108310679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei feito uma condenada nesse Parque Nacional haha, mas pelo menos vi tudo e o melhor de tudo, GRAVEI ENTRE PESSOAS &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "337458055",
            "created_at": "2013-12-30T02:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "417486830024802305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca vida boa \ud83d\ude0e\u270c\ufe0f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/q4BNNtdl9w"
        },
        {
            "author_id": "285743359",
            "created_at": "2013-12-30T02:44:30.000Z",
            "id": "417486323323129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIMONIO NATURAL \u00c9S O PARQUE NACIONAL CENARIO PERFEITO DO MEU CARNAVAL (8\" SE EU PASSAR O DIA SEM ESCUTAR ISSO EU FICO LOUCO KKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "596867521",
            "created_at": "2013-12-30T02:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417479944466624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/sq9PRL4WrD"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-12-30T00:52:59.000Z",
            "id": "417458259046699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu \u00faltimo domingo do ano, subi o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o para tomar banho de cachoeira contra o... http://t.co/LOxSkKNgHV"
        },
        {
            "author_id": "1260048246",
            "created_at": "2013-12-30T00:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.12974838,
                        -22.3865286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "417458212930330624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos \u00f3rg\u00e3os \u2600\ufe0f\ud83d\ude03 #lindo#natureza http://t.co/McII143ulz"
        },
        {
            "author_id": "118226066",
            "created_at": "2013-12-30T00:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.76203918,
                        19.15878965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7027ba8eb532eb33"
            },
            "id": "417455788027035649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monster#Team @ Parque Nacional Nevado de Toluca http://t.co/l3nr9dTurE"
        },
        {
            "author_id": "55782487",
            "created_at": "2013-12-29T23:18:23.000Z",
            "id": "417434451514109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! Sim, eu mere\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2013-12-29T23:02:02.000Z",
            "id": "417430337204281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a visita pelo Parque Nacional de Igua\u00e7u assim ... Com nuvens e sem chance de sol :) @ Parque\u2026 http://t.co/lKqMWXp7ES"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-12-29T22:45:46.000Z",
            "id": "417426242477260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei n\u00ba 8.424, de 27 de setembro de 2013.\n\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do\nIta\u00f3ca,... http://t.co/eJULR2DqlX"
        },
        {
            "author_id": "379171672",
            "created_at": "2013-12-29T22:22:18.000Z",
            "id": "417420337215598593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/PGgYgxCcfO"
        },
        {
            "author_id": "70216057",
            "created_at": "2013-12-29T21:59:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417414522778169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha de helic\u00f3ptero, sensacional! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DtWHQl5G3L"
        },
        {
            "author_id": "365539357",
            "created_at": "2013-12-29T21:25:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8489974,
                        -15.37259576
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "417406158258065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChapadaDosGuimar\u00e3es \u2764\ufe0f #maridonacozinha #natureza #alegria #amomuitotudoisso @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/ZtC1xtkazy"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-29T21:18:02.000Z",
            "id": "417404164776267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Instituto Chico Mendes retirou portaria que previa fim da circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo privativo e t\u00e1xis no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "373015841",
            "created_at": "2013-12-29T21:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60067597,
                        -22.45901707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "417401887236042753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/09FYUpFFmh"
        },
        {
            "author_id": "51137926",
            "created_at": "2013-12-29T19:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81674827,
                        -14.17804725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "417383396051259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1gico! @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros @ Salto do Rio Preto http://t.co/PMSHHupF0s"
        },
        {
            "author_id": "298215237",
            "created_at": "2013-12-29T19:48:53.000Z",
            "id": "417381728873742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ECOCITYCITRO\u00cbN Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/7FlX1YTi8z"
        },
        {
            "author_id": "209194721",
            "created_at": "2013-12-29T19:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "417375336486436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/lbPpY3WAoC"
        },
        {
            "author_id": "1888063368",
            "created_at": "2013-12-29T19:17:08.000Z",
            "id": "417373739429687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-12-29T19:07:41.000Z",
            "id": "417371360688885761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... http://t.co/H9EGmAmhNy"
        },
        {
            "author_id": "48683334",
            "created_at": "2013-12-29T18:58:49.000Z",
            "id": "417369128933281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inquietos loucos  de cara. @ Parque Nacional Da Serra Geral http://t.co/DHsJdiY59g"
        },
        {
            "author_id": "80697550",
            "created_at": "2013-12-29T18:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417368660446306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-out derretida (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 6 others) http://t.co/Hl0aIIclqd"
        },
        {
            "author_id": "90185379",
            "created_at": "2013-12-29T18:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417357187422633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo!!! \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oQAFYTHqYN"
        },
        {
            "author_id": "421564565",
            "created_at": "2013-12-29T17:48:04.000Z",
            "id": "417351324653867008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer (Cristo Redentor) under repair, Corcovado Mountain, Parque Nacional da Tijuca, A http://t.co/eyFoziKGQs"
        },
        {
            "author_id": "360896457",
            "created_at": "2013-12-29T17:01:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "417339695681769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda!!!!! ;-) @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1orPFfPLW0"
        },
        {
            "author_id": "360896457",
            "created_at": "2013-12-29T16:51:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "417337055572938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que DEUS faz \u00e9 bom! @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hvTzYQDsqZ"
        },
        {
            "author_id": "25142122",
            "created_at": "2013-12-29T16:31:53.000Z",
            "id": "417332152049885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado | ISA -... http://t.co/srLdqxdurN"
        },
        {
            "author_id": "43160424",
            "created_at": "2013-12-29T16:26:25.000Z",
            "id": "417330776423034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio. Revitalizar. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZAr3i1gARH"
        },
        {
            "author_id": "360057710",
            "created_at": "2013-12-29T15:28:30.000Z",
            "id": "417316201250189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "90185379",
            "created_at": "2013-12-29T15:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417314345367113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Cq6pMZlIb0"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2013-12-29T14:54:52.000Z",
            "id": "417307739182735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pernambuco ter\u00e1 primeiro monumento natural. A Serra do Cachorro vai virar s\u00edmbolo da pol\u00edtica ambiental do estado | http://t.co/Y86dvGkd96"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-29T14:48:02.000Z",
            "id": "417306016376578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/w8ax6vpdBj"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-12-29T14:39:34.000Z",
            "id": "417303885603037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chifre-de-Ouro (Heliactin bilophus) macho\nhttp://t.co/6A0igdppnz\nvia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/0KL2N38xUN"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2013-12-29T14:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46937292,
                        -23.02043377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417301648089038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/KSnZ9Iq42y"
        },
        {
            "author_id": "136460305",
            "created_at": "2013-12-29T13:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417281558521720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/tI7nNgJYPe"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2013-12-29T13:10:35.000Z",
            "id": "417281492717277185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lipe vai dormir hoje o dia td de novo mas n\u00e3o quis ir no parque nacional com a gente"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2013-12-29T13:07:02.000Z",
            "id": "417280602174283777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 que n\u00e3o tem praia vou pro parque nacional mesmo :c kkkkk'"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2013-12-29T13:02:20.000Z",
            "id": "417279419590639617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TurismoCe - Quem est\u00e1 na Serra da Ibiapaba pode passear no Bondinho de Ubajara. O telef\u00e9rico d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da cidade."
        },
        {
            "author_id": "2246730177",
            "created_at": "2013-12-29T12:53:40.000Z",
            "id": "417277235465551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque nacional vai lota eu vou pra cachoeira de Rog\u00e9rio barros"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2013-12-29T12:36:34.000Z",
            "id": "417272933762220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer  a verdadeira Serra do Cip\u00f3?? Ela est\u00e1 dentro do Parque  Nacional da Serra do Cip\u00f3. O acesso \u00e9... http://t.co/x6mCFyvYyO"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-12-29T12:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9531054,
                        -22.4012435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "417271140114255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir p parque nacional mas n vou"
        },
        {
            "author_id": "718102437",
            "created_at": "2013-12-29T12:29:06.000Z",
            "id": "417271054604578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional com oszamigo"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-12-29T12:21:16.000Z",
            "id": "417269082317017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esque\u00e7a que as Praias do Sul e Leste est\u00e3o numa Reserva Biol\u00f3gica, n\u00e3o \u00e9 permitida a visita\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-29T12:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "417266955364864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8ATlTIBcn8"
        },
        {
            "author_id": "53759661",
            "created_at": "2013-12-29T11:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 52,
                        "username": "JehtK"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417259892618317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @jehtk http://t.co/8gAOonnIHd"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-29T10:33:01.000Z",
            "id": "417241842938167296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TR\u00c2NSITO] Parque Nacional do Igua\u00e7u abre \u00e0s 09h00 para visita\u00e7\u00e3o. Movimento na BR-469 j\u00e1 \u00e9 grande em dire\u00e7\u00e3o ao atrativo."
        },
        {
            "author_id": "47090401",
            "created_at": "2013-12-29T09:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.49434105,
                        -18.42145602
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aeecc1800a655f5"
            },
            "id": "417222787645050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural V\u00e1rzea do Lajeado e Pico do Raio http://t.co/AeADyfJvHM"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-29T08:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417203941672505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It was once a summer Saturday. @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/hLsPfvpHRC"
        },
        {
            "author_id": "264751115",
            "created_at": "2013-12-29T07:25:00.000Z",
            "id": "417194525509943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem de Ano na Peneda Ger\u00eas @ Hotel Castrum Villae-Castro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas (Melga\u00e7o)... http://t.co/f5m5D5aacb"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2013-12-29T04:10:52.000Z",
            "id": "417145667820089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e mais tarde vou pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-29T03:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417132964485799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Summer &lt;3 @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/Ypl2rHwUcB"
        },
        {
            "author_id": "718102437",
            "created_at": "2013-12-29T03:07:35.000Z",
            "id": "417129742752444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vamos pro parque nacional cedao uhuul"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-29T02:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417123901618290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua sendo (...) @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/RvU0ZVYF9p"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-29T02:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417122977839599617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/9hrWSMPtYk"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2013-12-29T02:18:40.000Z",
            "id": "417117432679903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha eu devo ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "72083487",
            "created_at": "2013-12-29T01:48:22.000Z",
            "id": "417109806902558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a maior queda do planeta?\n\nMONTE THOR (CANAD\u00c1)\n\nO Monte Thor, no Parque Nacional Auyuittuq, na Ilha de... http://t.co/asM7huAv5A"
        },
        {
            "author_id": "37981270",
            "created_at": "2013-12-29T01:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417107139153657856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentindo cheiro de nuvens depois de 4h caminhando por essa linda floresta @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/JGuzfZlBgq"
        },
        {
            "author_id": "113125354",
            "created_at": "2013-12-29T00:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51548884,
                        -2.79646116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "417089212341817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 ELE me tem em suas m\u00e3os! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/nymLKgaTp3"
        },
        {
            "author_id": "1586748252",
            "created_at": "2013-12-29T00:09:52.000Z",
            "id": "417085021581623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/IY1cu5E8AX"
        },
        {
            "author_id": "104510182",
            "created_at": "2013-12-28T23:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "417078607107076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia\n#parquenacionaldebrasilia #aguamineral #cerrado #brasilia #brasil #brazil\u2026 http://t.co/jIxSnb8uYq"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-28T23:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417076512350015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de ver\u00e3o :) @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/5QteSTgBXM"
        },
        {
            "author_id": "78723888",
            "created_at": "2013-12-28T23:28:35.000Z",
            "id": "417074630286143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(L) @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/z5QgNJxyct"
        },
        {
            "author_id": "155520474",
            "created_at": "2013-12-28T22:18:08.000Z",
            "id": "417056902263365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9... http://t.co/q2VWvUG2Yh"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2013-12-28T21:30:03.000Z",
            "id": "417044801096138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica.... http://t.co/YKafm0Fa7x"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2013-12-28T21:12:27.000Z",
            "id": "417040372997427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de PMs fecha acesso ao Cristo e deixa 3 mil visitantes na fila: Parque Nacional da Tijuca declarou que... http://t.co/fkb3J1U3t6"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2013-12-28T21:12:25.000Z",
            "id": "417040362696212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de PMs fecha acesso ao Cristo e deixa 3 mil visitantes na fila: Parque Nacional da Tijuca declarou que... http://t.co/jGMvPjifbd"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2013-12-28T21:12:16.000Z",
            "id": "417040324700012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de PMs fecha acesso ao Cristo e deixa 3 mil visitantes na fila: Parque Nacional da Tijuca declarou que... http://t.co/BkKaSxN9a5"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-12-28T21:12:12.000Z",
            "id": "417040308325474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de PMs fecha acesso ao Cristo e deixa 3 mil visitantes na fila: Parque Nacional da Tijuca declarou que... http://t.co/k8fooytHC4"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-12-28T21:12:09.000Z",
            "id": "417040296757583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de PMs fecha acesso ao Cristo e deixa 3 mil visitantes na fila: Parque Nacional da Tijuca declarou que... http://t.co/iMfSmyeHcL"
        },
        {
            "author_id": "485236971",
            "created_at": "2013-12-28T21:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "417037839583281152",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Corrida de PMs fecha acesso ao Cristo e deixa 3 mil visitantes na fila. Parque Nacional da Tijuca declarou que n\u00e3o autorizou."
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2013-12-28T20:52:15.000Z",
            "id": "417035289635594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Dar Salam entramos no Parque Nacional Niokolo Koba, o maior parque nacional do Senegal. Sab\u00edamos que n\u00e3o \u00edamos... http://t.co/HQAZ9911Ni"
        },
        {
            "author_id": "707535272",
            "created_at": "2013-12-28T20:50:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417034908654370817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/iyBqX6x2n4"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2013-12-28T20:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46937292,
                        -23.02043377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "417034701875208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/Q0iYZqoCrO"
        },
        {
            "author_id": "2218371033",
            "created_at": "2013-12-28T20:44:25.000Z",
            "id": "417033318128177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, almo\u00e7o na feirinha c meu amor e meus bebes. minha familia e um presente do senhor."
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-12-28T19:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30255189,
                        -23.26362476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "417018201353224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revogada portaria do ICMBio que proibia ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1390173223",
            "created_at": "2013-12-28T19:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "417016134022742016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/QiTlgi2ndV"
        },
        {
            "author_id": "67914237",
            "created_at": "2013-12-28T18:58:18.000Z",
            "id": "417006613271437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda cachoeira no Parque Nacional Aparados da Serra no Rio Grande do Sul! http://t.co/elwdZ3hwzG"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-12-28T18:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417006137557667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vai chover? (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 5 others) [pic]: http://t.co/Raxn6Hoy0V"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2013-12-28T18:50:19.000Z",
            "id": "417004601963843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia ... http://t.co/3wItlBj8dH"
        },
        {
            "author_id": "78965632",
            "created_at": "2013-12-28T18:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417003716244688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "book dos quatis \ud83d\udc3a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dISaeWUT2W"
        },
        {
            "author_id": "130267164",
            "created_at": "2013-12-28T18:38:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "417001553615413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando com meu amorr.... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JLvi8VDA3U"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2013-12-28T18:26:51.000Z",
            "id": "416998696413179904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/urAFGA48H1"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2013-12-28T18:26:48.000Z",
            "id": "416998682433953793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xFFAFQiv0d"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2013-12-28T17:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9736623,
                        -22.4328307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "416985449400647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja sai do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "35519195",
            "created_at": "2013-12-28T17:27:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "416983876381470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Gavea #imperador @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/geXFyiguMI"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-28T17:27:00.000Z",
            "id": "416983637301542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/w8ax6vpdBj"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-28T17:27:00.000Z",
            "id": "416983637288960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/XJ9RjCXceH"
        },
        {
            "author_id": "35519195",
            "created_at": "2013-12-28T17:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "416983279259377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deliberating! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dTHG5bMiaJ"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-28T17:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "416982569293709314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol. @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/yYze1vY8ck"
        },
        {
            "author_id": "622447234",
            "created_at": "2013-12-28T17:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1778326,
                        -22.9431887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "416981546214891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando :) @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/EKIRWKOeS8"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-28T17:12:11.000Z",
            "id": "416979907172782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos visitantes no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho http://t.co/P0iHFJkcRZ"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-12-28T17:02:16.000Z",
            "id": "416977409959686144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido \u00e0 natureza p... http://t.co/WfzOQc66Xa"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-12-28T17:00:37.000Z",
            "id": "416976997399941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FNQtRuAVpw"
        },
        {
            "author_id": "101648182",
            "created_at": "2013-12-28T16:56:25.000Z",
            "id": "416975937956098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua cerrado  parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/j5tD2KFWl0 http://t.co/xXvhBBIzMC"
        },
        {
            "author_id": "35519195",
            "created_at": "2013-12-28T16:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "416970909631905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3flEP0uMoi"
        },
        {
            "author_id": "55370285",
            "created_at": "2013-12-28T15:32:41.000Z",
            "id": "416954867991986177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QYR5OtNCL1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-28T15:30:01.000Z",
            "id": "416954194319257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo volta ao normal no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/pdPFzcXws2"
        },
        {
            "author_id": "34121537",
            "created_at": "2013-12-28T15:25:37.000Z",
            "id": "416953086415220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/nHHJdBeVfj"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-28T15:13:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "416950024728109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde agrad\u00e1vel na sede do Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho. A temperatura \u00e9 de 26\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2013-12-28T14:52:48.000Z",
            "id": "416944829374136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-do-mato \u00e9 devolvido ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/3XllFzdmd9"
        },
        {
            "author_id": "1390173223",
            "created_at": "2013-12-28T14:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "416937894960721921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/ytruZsyO2z"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2013-12-28T12:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9775331,
                        -22.4010809
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "416910349217304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou la pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "41896632",
            "created_at": "2013-12-28T12:02:52.000Z",
            "id": "416902063776595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma excelente pedida para tomar um bom banho de piscina no ver\u00e3o: http://t.co/gkgrPSORyv"
        },
        {
            "author_id": "78965632",
            "created_at": "2013-12-28T11:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416886752385961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu trilhando @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MDN6uekwNE"
        },
        {
            "author_id": "78965632",
            "created_at": "2013-12-28T10:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416885011691106304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds trilha @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PXnpx5VCEy"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2013-12-28T09:00:40.000Z",
            "id": "416856213146841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerald Lake est\u00e1 localizado no Parque Nacional Yoho , British Columbia , Canad\u00e1 . \u00c9 o maior de 61 lagos e lagoas... http://t.co/5uECT9NByF"
        },
        {
            "author_id": "635594495",
            "created_at": "2013-12-28T01:46:30.000Z",
            "id": "416746951439572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/5YBEcKY14F\u201d"
        },
        {
            "author_id": "913517174",
            "created_at": "2013-12-28T01:03:55.000Z",
            "id": "416736232514019328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/uTsbbFC8tj"
        },
        {
            "author_id": "17806975",
            "created_at": "2013-12-28T00:02:31.000Z",
            "id": "416720783520432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja #volunt\u00e1rio. O Parque Nacional da Tijuca - Oficial agradece. http://t.co/IeIZIpVs71"
        },
        {
            "author_id": "816338162",
            "created_at": "2013-12-27T23:34:57.000Z",
            "id": "416713844552384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#winning @ Parque Nacional Corcovado http://t.co/pfjNxeTknu"
        },
        {
            "author_id": "583502745",
            "created_at": "2013-12-27T22:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "416699273775153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Concha \ud83c\udf0a\u2728\ud83c\udf04 #familyvacation #santamarta #bahiaconcha #parquetayrona @ Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/0YlBLWISer"
        },
        {
            "author_id": "61612680",
            "created_at": "2013-12-27T22:02:51.000Z",
            "id": "416690669386600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava no Parque Nacional da Ilha Grande, foi &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-27T22:01:00.000Z",
            "id": "416690200039804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo volta ao normal do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/ubte9VJOLR"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-12-27T21:57:31.000Z",
            "id": "416689324743086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberados ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/KmVQWKYBqo Portaria do ICMbio publicada nesta... http://t.co/Sc727tetkq"
        },
        {
            "author_id": "87454833",
            "created_at": "2013-12-27T21:19:30.000Z",
            "id": "416679759989735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeep tour cristo redentor Corcovado con floresta da Tijuca parque nacional ... #jeeptour #corcovado\u2026 http://t.co/71Hzbrosup"
        },
        {
            "author_id": "78723888",
            "created_at": "2013-12-27T21:04:50.000Z",
            "id": "416676067433517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rafting #arvorismo #rapel @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8UyrQBKv6Q"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-12-27T20:51:10.000Z",
            "id": "416672626514227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privado est\u00e1 a construir hotel \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/HLB8Q4vYZG"
        },
        {
            "author_id": "981694051",
            "created_at": "2013-12-27T20:41:35.000Z",
            "id": "416670215909302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privado est\u00e1 a construir hotel \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Segundo a C\u00e2mara de Arcos de Vald... http://t.co/w1sV5v2i0f"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2013-12-27T20:41:26.000Z",
            "id": "416670179360133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privado est\u00e1 a construir hotel \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Segundo a C\u00e2mara de Arcos de Vald... http://t.co/T2FHnNUYFp"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2013-12-27T20:27:03.000Z",
            "id": "416666557566431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privado est\u00e1 a construir hotel \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/aEE3G5V82m"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2013-12-27T20:27:02.000Z",
            "id": "416666555951644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privado est\u00e1 a construir hotel \u00e0 entrada do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/SPO9PY2QAh"
        },
        {
            "author_id": "64277404",
            "created_at": "2013-12-27T20:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416661521281060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super!! #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #irm\u00e3 #amizade @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fj3sjaVMY1"
        },
        {
            "author_id": "532514437",
            "created_at": "2013-12-27T19:53:09.000Z",
            "id": "416658028062994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado de Colima, cerrado http://t.co/MAa2sqq1AM"
        },
        {
            "author_id": "235387576",
            "created_at": "2013-12-27T19:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56776171,
                        -25.55396608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416649903931408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 Paradise \u2728 @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/wHIUkdD91X"
        },
        {
            "author_id": "283605267",
            "created_at": "2013-12-27T19:00:44.000Z",
            "id": "416644837015052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cumbres nevadas Parque Nacional Hohe Tauem (Austria) http://t.co/aB5wOW6W3c"
        },
        {
            "author_id": "9690442",
            "created_at": "2013-12-27T18:24:47.000Z",
            "id": "416635790090051585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajo o mundo n\u00e3o para colecion\u00e1-lo, mas para compreend\u00ea-lo. @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/DJFuFm4i17"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2013-12-27T18:07:11.000Z",
            "id": "416631358338121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma estrada dentro do Parque Nacional de #Zion em #Utah, #EUA! Parece pintura, n\u00e9? :) http://t.co/Yi7CR4HCUH"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-27T17:45:59.000Z",
            "id": "416626025166954500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIDADE] Feriado de natal leva mais de 10 mil visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/jf9vmjd70R"
        },
        {
            "author_id": "90656082",
            "created_at": "2013-12-27T17:44:58.000Z",
            "id": "416625767154319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LlPq2gNTG0 @happryrh mira..."
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2013-12-27T17:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 126,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "416618314895351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor privado vai investir 2,7 milh\u00f5es de euros na constru\u00e7\u00e3o de um hotel rural no Mezio, na... http://t.co/NX1SuNdRJ5 via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "213343356",
            "created_at": "2013-12-27T17:04:08.000Z",
            "id": "416615492338876417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u.\r#brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Uwjwf6OLU"
        },
        {
            "author_id": "304613859",
            "created_at": "2013-12-27T16:55:35.000Z",
            "id": "416613340505321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado de #Colima, cerrado http://t.co/wFRLJHEfxd #un1on"
        },
        {
            "author_id": "313508088",
            "created_at": "2013-12-27T16:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416612604816420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/YRUlnhU32P"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-12-27T16:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9550854,
                        -22.4149466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "416601077413191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda semana de janeiro vou p parque nacional! Fazer oq ne"
        },
        {
            "author_id": "227882827",
            "created_at": "2013-12-27T15:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "416596959936655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos inesquec\u00edveis ao lado do meu amor! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/cKDhz5VDNi"
        },
        {
            "author_id": "227882827",
            "created_at": "2013-12-27T15:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "416595945959469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Maravilhoso! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/olyTNDh70b"
        },
        {
            "author_id": "38720435",
            "created_at": "2013-12-27T15:45:28.000Z",
            "id": "416595695190417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/yKoZjpGZJu"
        },
        {
            "author_id": "111371673",
            "created_at": "2013-12-27T15:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416594772485500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 11 others http://t.co/A2cgWhqhYv"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-27T15:27:42.000Z",
            "id": "416591223970099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista Maracan\u00e3 (PA) inicia execu\u00e7\u00e3o do Projeto REMAR http://t.co/ReVlQvfupw http://t.co/9g711rgQwl"
        },
        {
            "author_id": "185223608",
            "created_at": "2013-12-27T15:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416586499111796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 14 others http://t.co/z5qH21Que8"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2013-12-27T14:00:02.000Z",
            "id": "416569162920505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O l\u00f3gico foi feito - boas not\u00edcias para o turismo de Foz http://t.co/q6YjdEF77H"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2013-12-27T13:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 12,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "416557780615442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia. RT @CataratasBrasil: Dia 1\u00ba de janeiro, o Porto Canoas ir\u00e1 preparar um almo\u00e7o especial de Ano Novo  http://t.co/86SYKzIUyF"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-27T13:14:09.000Z",
            "id": "416557616530071553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1\u00ba de janeiro, o Porto Canoas ir\u00e1 preparar um almo\u00e7o especial de Ano Novo, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.  http://t.co/QUbblS0wCz"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2013-12-27T13:09:16.000Z",
            "id": "416556386042912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Banff, o primeiro Parque Nacional do Canada.https://t.co/FZjcjuTCR5"
        },
        {
            "author_id": "137528701",
            "created_at": "2013-12-27T12:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416551452971368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 12 others) http://t.co/10gpDaASNr"
        },
        {
            "author_id": "1345862221",
            "created_at": "2013-12-27T12:26:16.000Z",
            "id": "416545563887157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias no Parque Nacional de Hula, ao norte de Israel:  Fotos: Reuters http://t.co/2sTNrsuMmg"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-27T12:23:55.000Z",
            "id": "416544972016340992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do ICMBio estabelece entrada de ve\u00edculos de turismo e t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Confira: http://t.co/FzLPIlV5ky"
        },
        {
            "author_id": "178903532",
            "created_at": "2013-12-27T12:20:28.000Z",
            "id": "416544105997406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do ICMBio estabelece entrada de ve\u00edculos de turismo e t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/44YaU7il34"
        },
        {
            "author_id": "78723888",
            "created_at": "2013-12-27T12:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "xisr4el"
                    }
                ]
            },
            "id": "416541907255590912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @xisr4el http://t.co/jN5ZM5XgLB"
        },
        {
            "author_id": "319717775",
            "created_at": "2013-12-27T11:56:15.000Z",
            "id": "416538010449375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso esse lugar!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nJFshtQY56"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-27T11:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "jubianconi"
                    }
                ]
            },
            "id": "416535548056965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. RT @JuBianconi: \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf44\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/J55C5QBLbq"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2013-12-27T10:59:22.000Z",
            "id": "416523696258314241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u mobiliza trade tur\u00edstico http://t.co/rVtzfN4JDh"
        },
        {
            "author_id": "319717775",
            "created_at": "2013-12-27T10:50:12.000Z",
            "id": "416521389072740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo, o p\u00f4r do sol nos len\u00e7\u00f3is!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/sz35XuRlfX"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-27T10:28:44.000Z",
            "id": "416515986599071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda dia 30/12 o Parque Nacional de Aparados da Serra vai estar aberto."
        },
        {
            "author_id": "626734953",
            "created_at": "2013-12-27T10:00:01.000Z",
            "id": "416508761822343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nPedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina http://t.co/9XzFywINzL"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-12-27T08:54:06.000Z",
            "id": "416492172276297728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/koAIynqJjK"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-12-27T08:54:05.000Z",
            "id": "416492167398297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/koAIynqJjK http://t.co/4GTg6SWzev"
        },
        {
            "author_id": "93452741",
            "created_at": "2013-12-27T04:31:16.000Z",
            "id": "416426028765282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Canaima #travel #vacaciones #venezuela #nature #roraimatepuy http://t.co/SjObtQFPFe"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-12-27T03:43:06.000Z",
            "id": "416413905368252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1 http://t.co/wSoNvjyPwN"
        },
        {
            "author_id": "36227980",
            "created_at": "2013-12-27T03:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "416410938385117184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#elgajo on a boat. \u2693\ufe0f\u26f5\ufe0f\ud83d\udea3 #qualitytime #keepingupwiththeacostas #boatride #santamarta @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Yy4B05g55E"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-12-27T03:19:42.000Z",
            "id": "416408017597235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, 275 quedas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil http://t.co/MDCjdio6ow"
        },
        {
            "author_id": "126730608",
            "created_at": "2013-12-27T02:12:26.000Z",
            "id": "416391091014082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos \u00e0 frente de muitas outras \u00e1reas, e convenhamos, merecemos estar! Essa Serra \u00e9 linda!!! http://t.co/jcTxcZtQhO"
        },
        {
            "author_id": "98164423",
            "created_at": "2013-12-27T01:49:33.000Z",
            "id": "416385329193836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divando em terras maranhenses! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/BKDmj03qYI"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2013-12-27T00:02:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "MA_Maravilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "416358308350406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela imagem de Barreirinhas e boa noticia para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/u3kw0oAWaB Viva O @MA_Maravilha"
        },
        {
            "author_id": "363188446",
            "created_at": "2013-12-26T23:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "416349857633558529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa manha foi bem legal!!!!! #nature #latergram #filha\u00e9bomdemais @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/hofjX9yqB7"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2013-12-26T23:20:27.000Z",
            "id": "416347809814949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xing\u00fa est\u00e1 em \"O \u00daltimo Kuarup Branco\", que vai ao ar j\u00e1, j\u00e1, \u00e0s 22h."
        },
        {
            "author_id": "21865100",
            "created_at": "2013-12-26T22:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416330587012890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguaz\u00fa falls with this lot! #Blessed #Argentina #Holiday @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/90GUrcvKXm"
        },
        {
            "author_id": "66877696",
            "created_at": "2013-12-26T21:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416318132446588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PQP! Quem precisa de Nova Zel\u00e2ndia? Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 foda! #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Bihuah0rze"
        },
        {
            "author_id": "363188262",
            "created_at": "2013-12-26T21:18:33.000Z",
            "id": "416317130922270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de descobrir que J\u00e2nio Quadros fez algo de bom e \u00fatil na presid\u00eancia: criou o Parque Nacional do Xingu (1961)"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-12-26T21:00:58.000Z",
            "id": "416312707017478145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abav \u00e9 favor\u00e1vel a revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\u25b6\u25b6 http://t.co/E2iEK846Zt"
        },
        {
            "author_id": "543480917",
            "created_at": "2013-12-26T20:57:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11103758,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "416311923257659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/4HoOOUK2r3"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-26T20:45:29.000Z",
            "id": "416308809532190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Resex Verde para Sempre (PA) tem reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria http://t.co/GaLjtcjcLE http://t.co/3ejYBfb5Ho"
        },
        {
            "author_id": "175642065",
            "created_at": "2013-12-26T20:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "416305472384552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feliz @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ntCPWpDkDy"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-12-26T19:49:41.000Z",
            "id": "416294768118075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional D'Abruzzo -- It\u00e1lia\nBom fim de tarde pessoal. http://t.co/AK2d4kfYDU"
        },
        {
            "author_id": "67724351",
            "created_at": "2013-12-26T18:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416281292058427393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Wo8rTHVULq"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2013-12-26T18:54:40.000Z",
            "id": "416280922661859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos em Tambacounda, no Senegal, de onde partiremos para explorar o Parque Nacional Niokolo Koba. Hoje ao fim... http://t.co/y2XWKWm5d2"
        },
        {
            "author_id": "66764640",
            "created_at": "2013-12-26T18:35:26.000Z",
            "id": "416276081377685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 76 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/qQfvVFQjco"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-12-26T18:00:53.000Z",
            "id": "416267388561002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais marinhos s\u00e3o assassinados em praias de N\u00edsia Floresta (RN): A chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das R... http://t.co/HNdk0ZkQUZ"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-26T17:32:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "416260233724313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "29\u00baC na sede do Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-26T17:20:58.000Z",
            "id": "416257340623441921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIDADE] Parque Nacional do Igua\u00e7u, recebe grande n\u00famero de turistas na v\u00e9spera de feriado de Natal: http://t.co/K0UKHMWpGA"
        },
        {
            "author_id": "363188446",
            "created_at": "2013-12-26T17:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "416255946567217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da cachoeira!!! #ferias #nature #fam\u00edlia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/STP1ipoWmu"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-12-26T16:37:58.000Z",
            "id": "416246519629496320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve + Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade, bem pertinho de Barcelona, e n\u00e3o \u00e9 Andorra ;) http://t.co/QC5NCWj5E4"
        },
        {
            "author_id": "45487525",
            "created_at": "2013-12-26T15:45:54.000Z",
            "id": "416233415672090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trekking #cambaradosul #terraDeGigantes #aparadosDaSerra @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/x7DAg51epj"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2013-12-26T15:38:18.000Z",
            "id": "416231502909693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Natal em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amap\u00e1 teve cheiro de Esgoto\n\nH\u00e1 algumas semanas o Sistema de Esgoto do... http://t.co/EsSzpWbLHz"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2013-12-26T15:32:36.000Z",
            "id": "416230070315790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um super infogr\u00e1fico sobre Caxiuan\u00e3 para conhecer melhor a Floresta Nacional. http://t.co/1oEVugeoJv"
        },
        {
            "author_id": "83771275",
            "created_at": "2013-12-26T14:54:12.000Z",
            "id": "416220404450340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/spFbV31edM"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-12-26T14:40:54.000Z",
            "id": "416217059283189760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u mobiliza trade tur\u00edstico   http://t.co/3gnFS8J9RR"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2013-12-26T14:20:11.000Z",
            "id": "416211847566479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 \u00e9 um dos tesouros naturais do Par\u00e1. Conhe\u00e7a:  https://t.co/TTA4QtufQ9"
        },
        {
            "author_id": "213050704",
            "created_at": "2013-12-26T14:08:13.000Z",
            "id": "416208833824821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de ubahara http://t.co/fkLw4Naojf"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-12-26T14:07:13.000Z",
            "id": "416208581021548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quem voc\u00ea viajaria para um lugar como este? http://t.co/MQXsFyanmu #amoviajar http://t.co/Wi6QBqfaxL"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2013-12-26T14:00:03.000Z",
            "id": "416206780754952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado de natal levou 4.860 visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. O volume de turistas e moradores da... http://t.co/bV23DC4jkQ"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-26T13:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 20,
                        "username": "jubianconi"
                    }
                ]
            },
            "id": "416206150019727361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde do Parque. RT @JuBianconi: \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf44\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/J55C5QBLbq"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-26T13:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "guilhermeleicam"
                    }
                ]
            },
            "id": "416206056960692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida aninal. RT @guilhermeleicam: A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!! Parte 1/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AXRN43A3VS"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2013-12-26T13:54:12.000Z",
            "id": "416205307254419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios invadem e incendeiam casas em fazenda e em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina\n http://t.co/WRigS5rEWY"
        },
        {
            "author_id": "614445358",
            "created_at": "2013-12-26T13:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "416204770559279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00cdndios invadem e incendeiam casas em fazenda e em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina\n http://t.co/Em61V7oAUA via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-26T13:38:18.000Z",
            "id": "416201303304720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara (PI) - Parque Nacional \nFoto: Aureliano Jos\u00e9 Nogueira Neto \nhttp://t.co/mRjytMXYps... http://t.co/XYd7uycIOG"
        },
        {
            "author_id": "81962443",
            "created_at": "2013-12-26T13:06:44.000Z",
            "id": "416193361964703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voce conhece a r\u00e9plica do Tabern\u00e1culo no Parque Nacional de Timna em Israel? Estar\u00e1 em nosso roteiro 2014. http://t.co/rNFWdnNlZj"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-26T12:38:19.000Z",
            "id": "416186208130043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara (PI) - Parque Nacional \nFoto: Aureliano Jos\u00e9 Nogueira Neto \nhttp://t.co/cNVwl9jB5v... http://t.co/myHxXs0hNF"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-12-26T12:33:38.000Z",
            "id": "416185029887160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u mobiliza trade tur\u00edstico - Boca Maldita http://t.co/1hLnyeA5GO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-26T12:06:02.000Z",
            "id": "416178087382900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Mon\u00f3litos de #Quixad\u00e1 fazem parte de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. Saiba mais: http://t.co/PKicJ0AkaT"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-12-26T11:13:20.000Z",
            "id": "416164823840210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qjhyBBXjTD"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-12-26T10:59:46.000Z",
            "id": "416161407621533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u mobiliza trade tur\u00edstico - http://t.co/I0Oucy2rx8 http://t.co/Hgqh7RqSL8"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-12-26T10:56:06.000Z",
            "id": "416160484745035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u mobiliza trade tur\u00edstico - http://t.co/p61UeW8mv9"
        },
        {
            "author_id": "314892399",
            "created_at": "2013-12-26T10:52:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "416159588111892480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vd7jaPFDtv"
        },
        {
            "author_id": "596734630",
            "created_at": "2013-12-26T10:37:42.000Z",
            "id": "416155854379839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do ... - http://t.co/sfA60lZNV9 http://t.co/2PgpSaw5Bq"
        },
        {
            "author_id": "1965649844",
            "created_at": "2013-12-26T10:36:34.000Z",
            "id": "416155569326522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do ... - http://t.co/KcUgx33XP2 http://t.co/kLXHPrR09M"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-12-26T10:35:29.000Z",
            "id": "416155299662155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/O30X1pu91Q #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2013-12-26T10:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "416151204201103360",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1brasil Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7Qjf4ptyUT"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-12-26T10:15:09.000Z",
            "id": "416150182045040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LAzIPZEEHw"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-12-26T10:14:47.000Z",
            "id": "416150087459291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famer... http://t.co/bFmqx78hSi"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-12-26T10:14:44.000Z",
            "id": "416150076008837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: At\u00e9 o fim do ano, es... http://t.co/HnjgVJfXSS #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-12-26T10:14:36.000Z",
            "id": "416150041200312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0znWpQiodB"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-26T10:05:40.000Z",
            "id": "416147795343859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/EmcHJp34m5"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-12-26T10:04:11.000Z",
            "id": "416147419366445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ah40vRwm4t"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-26T10:03:04.000Z",
            "id": "416147139593777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xHD3W5diBV"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-12-26T10:01:09.000Z",
            "id": "416146657244635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Natal leva quase 5 mil turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uvRGIeymrQ"
        },
        {
            "author_id": "329343718",
            "created_at": "2013-12-26T09:54:24.000Z",
            "id": "416144957519319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapadura Cult: Coisas do Brasil: Parque Nacional Anavilhanas - Am... http://t.co/XAAHaRvEQx"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2013-12-26T09:31:11.000Z",
            "id": "416139116485816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno localizado no sul da Patagonia. Encante-se."
        },
        {
            "author_id": "550520085",
            "created_at": "2013-12-26T02:13:37.000Z",
            "id": "416028997613408257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelhas Jata\u00eds - APAJ (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Jata\u00eds) http://t.co/E4nPWE2K46"
        },
        {
            "author_id": "117810813",
            "created_at": "2013-12-26T01:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8997655,
                        -17.7600028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "416010779801161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que somos desse mundo? Kkkkkkkkkkk #boanoite @ Parque Nacional das \u00c1guas Quentes http://t.co/k2DgbNZuSM"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2013-12-25T23:54:03.000Z",
            "id": "415993877640642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estranha (e tocante) amizade de um esquilo e um produtor de filmes\n\nEnquanto caminhava pelo Parque Nacional... http://t.co/xWzPjNmgFu"
        },
        {
            "author_id": "177411866",
            "created_at": "2013-12-25T22:38:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "415974806350086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vortei agora, dei um role de skate no parque nacional, fera demais hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "56796812",
            "created_at": "2013-12-25T22:30:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11103758,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "415972933321097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o sabe o que \u00e9 c\u00e9u e o que \u00e9 mar...\" @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ktQ7xhKei8"
        },
        {
            "author_id": "108995466",
            "created_at": "2013-12-25T21:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.11668673,
                        -25.90126892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "415955039388467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out. Excelente d\u00eda. @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/Ccnake08rO"
        },
        {
            "author_id": "398683471",
            "created_at": "2013-12-25T18:05:58.000Z",
            "id": "415906279920394241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!! Adorei!! http://t.co/15fjy8nhKI"
        },
        {
            "author_id": "177411866",
            "created_at": "2013-12-25T17:53:26.000Z",
            "id": "415903124218327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1, bora pro parque nacional e pra mais alguns lugares a\u00ed q o povo indicar hahaha fuemos"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-12-25T17:46:04.000Z",
            "id": "415901267966181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/6APP6NhMFI"
        },
        {
            "author_id": "1869332527",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:49.000Z",
            "id": "415900957210206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/BCdtUn5B42"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:47.000Z",
            "id": "415900948850954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/ox7f7DLBQK"
        },
        {
            "author_id": "2237585214",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:37.000Z",
            "id": "415900905494437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/cl969sQm1x"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:33.000Z",
            "id": "415900887425355778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/JPiMJVDV6t"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:18.000Z",
            "id": "415900824150085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/U6YPrWXdyA"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:13.000Z",
            "id": "415900805363802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/tUPh55ETVI"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:07.000Z",
            "id": "415900778721587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/W0AnYOENEx"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:06.000Z",
            "id": "415900776360189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/nRdPGaHD0A"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:06.000Z",
            "id": "415900773977841664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/mt5L14RvSr"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-12-25T17:44:03.000Z",
            "id": "415900762296709120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/muzgdyIdQg"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-12-25T17:43:55.000Z",
            "id": "415900729245577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/m7zSrlcW1p"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-12-25T17:43:52.000Z",
            "id": "415900717308583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00fa... http://t.co/p873UpXXzl"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-12-25T17:43:49.000Z",
            "id": "415900705669390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/z7et4nsj0g"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-12-25T17:43:35.000Z",
            "id": "415900642989715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/j4el06NmJd"
        },
        {
            "author_id": "52057272",
            "created_at": "2013-12-25T17:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56776171,
                        -25.55396608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415900350970085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada!  #cataratas #fozdoiguacu #brasil @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/a084sB8m9g"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-25T17:35:40.000Z",
            "id": "415898653652705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/sefcLlP0n7"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2013-12-25T17:31:45.000Z",
            "id": "415897668087316481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta: At\u00e9 o fim do ano, estima-se que n\u00famero... http://t.co/ygg8ga6hiB"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-25T17:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ahasenack"
                    }
                ]
            },
            "id": "415897636177080320",
            "in_reply_to_user_id": "80293661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahasenack depois do dia 05 o Parque Nacional de Aparados da Serra volta a funcionar de ter\u00e7a \u00e0 domingo."
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-12-25T17:30:13.000Z",
            "id": "415897280009760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/9DLKKQE1AI"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-25T17:30:05.000Z",
            "id": "415897246698569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/EzWYWYeCtr"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-12-25T17:28:09.000Z",
            "id": "415896761161768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 5 mil visitantes nesta quarta http://t.co/JoT4uXvMkY"
        },
        {
            "author_id": "103986095",
            "created_at": "2013-12-25T16:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "415876320103763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 russo!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SDcCfizvGM"
        },
        {
            "author_id": "52057272",
            "created_at": "2013-12-25T15:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415866099608330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/8iXKUWbCSY"
        },
        {
            "author_id": "84918605",
            "created_at": "2013-12-25T15:25:17.000Z",
            "id": "415865841213665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blongue, o blog da Mongue: QUE JUR\u00c9IA \u00c9 ESSA?\nA visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Vrrs1V1fRN"
        },
        {
            "author_id": "91017634",
            "created_at": "2013-12-25T14:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82254351,
                        -15.4405073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "415858799317356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Nataaaaaaaal, pega no meu paaaaaaau!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/JdbEuvU3k3"
        },
        {
            "author_id": "69844314",
            "created_at": "2013-12-25T14:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "415857685808967682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others [pic]: http://t.co/ULJRWcY3Ts"
        },
        {
            "author_id": "69844314",
            "created_at": "2013-12-25T14:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "415854172161196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os [pic]: http://t.co/MeRh5uIBCQ"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-12-25T14:00:01.000Z",
            "id": "415844383771353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se inspirar em uma das mais belas paisagens do mundo?\nGlaciar Grey, Parque Nacional de Torres del Paine... http://t.co/K3HHR99vUm"
        },
        {
            "author_id": "75052287",
            "created_at": "2013-12-25T13:55:44.000Z",
            "id": "415843304845365249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta do Parque Nacional do Igua\u00e7u #Butterfly #Cataratas #IguassuFalls #Foz #Passarela http://t.co/YU4JEApDMb"
        },
        {
            "author_id": "1645211544",
            "created_at": "2013-12-25T12:26:15.000Z",
            "id": "415820786474442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tou Num site onde ta sckrito Parque Nacional De Beluluane"
        },
        {
            "author_id": "18305091",
            "created_at": "2013-12-25T10:00:56.000Z",
            "id": "415784217436377090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bel\u00e9m: a porta de entrada para Amaz\u00f4nia - Mais da metade do territ\u00f3rio paraense \u00e9 de \u00e1rea protegida http://t.co/bZik5v9PFY"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2013-12-25T00:46:04.000Z",
            "id": "415644578306605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cAlHSIuoO0"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-12-25T00:00:03.000Z",
            "id": "415632997463769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais v\u00e3o receber R$ 10 milh\u00f5es para obras e atrair turistas na Copa. O Parque Nacional de Bras\u00edlia,... http://t.co/AYtYttI2I1"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-12-24T21:40:10.000Z",
            "id": "415597797195276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque deseja a todos um Feliz Natal e e um aben\u00e7oado 2014. http://t.co/N3DxsC5rCb"
        },
        {
            "author_id": "265489030",
            "created_at": "2013-12-24T21:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8667915,
                        -25.1645114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "415591698887376896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea me faz t\u00e3o bem.. \u2661 @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/FT78OSHu6p"
        },
        {
            "author_id": "368220350",
            "created_at": "2013-12-24T20:32:20.000Z",
            "id": "415580723542642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jap\u00e3o - Mundo-NipoJap\u00e3o vai designar Ilhas Kerama como Parque NacionalMundo-NipoO ministro japon\u00eas do Meio Am... http://t.co/QBGpMFm8sz"
        },
        {
            "author_id": "285675148",
            "created_at": "2013-12-24T20:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415579456414429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @felipebritow http://t.co/oYpVJasHYi"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2013-12-24T20:15:10.000Z",
            "id": "415576402335784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o vai designar Ilhas Kerama como Parque Nacional http://t.co/aqi1lpeklO"
        },
        {
            "author_id": "504809278",
            "created_at": "2013-12-24T19:13:56.000Z",
            "id": "415560992878522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - RDS do Tup\u00e9. \nComunidade S\u00e3o Jo\u00e3o do Tup\u00e9.\nMagnificent.."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-24T18:53:22.000Z",
            "id": "415555818336296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/frNpDNNvVB"
        },
        {
            "author_id": "14605037",
            "created_at": "2013-12-24T18:13:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415545776610504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das 7 Maravilhas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/il0v3x4iSd"
        },
        {
            "author_id": "89313404",
            "created_at": "2013-12-24T16:25:21.000Z",
            "id": "415518569745510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No VnV: Retr\u00f4 da B\u00f3ia 2013: os superguias supercompletos: | Parque Nacional da Serra da Capivara |\nSabe onde o... http://t.co/DVyWVcvEyJ"
        },
        {
            "author_id": "152403919",
            "created_at": "2013-12-24T15:08:42.000Z",
            "id": "415499280129200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/eGea6v0e0d"
        },
        {
            "author_id": "152403919",
            "created_at": "2013-12-24T15:07:12.000Z",
            "id": "415498903438786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/aajqry8IJL"
        },
        {
            "author_id": "42676503",
            "created_at": "2013-12-24T12:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415465041690103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/xjJlKbmP9B"
        },
        {
            "author_id": "42676503",
            "created_at": "2013-12-24T12:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415463826273091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZoL9Hgpn0g"
        },
        {
            "author_id": "279147273",
            "created_at": "2013-12-24T11:49:20.000Z",
            "id": "415449107512045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador comenta projeto que prop\u00f5e institui\u00e7\u00e3o de reserva extrativista no munic\u00edpio de Carnaubais http://t.co/J5Yph6K30h"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-12-24T11:30:39.000Z",
            "id": "415444405395288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Este \u00e9 o Penhasco de Moher no Parque Nacional de Fiordland \u2013 Irlanda http://t.co/s3oSFo8YzE"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-12-24T11:30:39.000Z",
            "id": "415444404397027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Este \u00e9 o Penhasco de Moher no Parque Nacional de Fiordland \u2013 Irlanda http://t.co/zK6Yld19HL"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-12-24T11:19:02.000Z",
            "id": "415441480442867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o de Natal e Ano Novo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DkFZLNcpkZ"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2013-12-24T10:39:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415431488168296448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00e3o tem filERROR (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/FwyWGlUGD3"
        },
        {
            "author_id": "111001096",
            "created_at": "2013-12-24T04:05:56.000Z",
            "id": "415332486890000384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento que voc\u00ea olha fotos do parque Nacional de Banff e te d\u00e1 vontade de ir logo pro Canad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-12-24T01:48:24.000Z",
            "id": "415297876303306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/Vd3snzcBbg"
        },
        {
            "author_id": "280139119",
            "created_at": "2013-12-24T00:35:02.000Z",
            "id": "415279413014827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/EaASBUqG2d"
        },
        {
            "author_id": "16514512",
            "created_at": "2013-12-23T22:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "415249518075314178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi bom (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/J4zpYt81Wd"
        },
        {
            "author_id": "2190768438",
            "created_at": "2013-12-23T22:32:57.000Z",
            "id": "415248689519935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Nacional de Brasilia http://t.co/S01ARl9djF"
        },
        {
            "author_id": "1942301143",
            "created_at": "2013-12-23T22:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "415246161642291200",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero Vc j\u00e1 conheceu o Parque Nacional da Serra da Capivara? Fica no Sul do Piau\u00ed- riqueza arqueol\u00f3gica do Brasil!"
        },
        {
            "author_id": "1254835424",
            "created_at": "2013-12-23T19:26:28.000Z",
            "id": "415201760995602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto de Cambar\u00e1 do Sul, uma viagem encantadora nos altos da Serra Ga\u00facha.\nConfira a beleza e a tranquilidade do... http://t.co/9yovN1x6iQ"
        },
        {
            "author_id": "20470900",
            "created_at": "2013-12-23T19:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82254351,
                        -15.4405073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "415199821839237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/CxA4me94eo"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2013-12-23T19:05:04.000Z",
            "id": "415196375186276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra \u00e9 uma \u00f3tima dica de destino nessas f\u00e9rias! \n\nLocalizado na divisa entre o... http://t.co/B7TsCrX6fS"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-23T18:54:56.000Z",
            "id": "415193823648559104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus Parque Nacional, agora s\u00f3 quero aproveitar minha fam\u00edlia e meu Natal!!! Trabalho agora s\u00f3 dia 26!! ;)"
        },
        {
            "author_id": "1267858676",
            "created_at": "2013-12-23T18:23:01.000Z",
            "id": "415185792420835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia feliz no Parque Nacional em Itatiaia, Rio de Janeiro, com fam\u00edlia e amigos! http://t.co/1VT2R5OVXV"
        },
        {
            "author_id": "271867605",
            "created_at": "2013-12-23T18:18:34.000Z",
            "id": "415184673200144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/uxksTZ9W2u"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2013-12-23T17:52:40.000Z",
            "id": "415178154093731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Santo Afonso: Segundo mais visitado do Brasil, Parque Nacional d... http://t.co/pJCLcCDvAQ"
        },
        {
            "author_id": "1306050018",
            "created_at": "2013-12-23T17:23:49.000Z",
            "id": "415170896932765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "77338789",
            "created_at": "2013-12-23T16:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14210075,
                        -29.04877407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "415160795673395200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do sul, terra dos c\u00e2nions! #RioGrandeDoSul #roadtrip @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/dc2DCJ76RF"
        },
        {
            "author_id": "510730743",
            "created_at": "2013-12-23T16:42:46.000Z",
            "id": "415160562754920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau, Pernambuco\n\nFoto: Denise Perez http://t.co/qKfRgGaOY4"
        },
        {
            "author_id": "43758317",
            "created_at": "2013-12-23T16:15:16.000Z",
            "id": "415153642321494016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito bonito esse lugar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/ATR6yjBwip"
        },
        {
            "author_id": "86124398",
            "created_at": "2013-12-23T15:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8350274,
                        -5.0488333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "415140072280055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira \ud83d\ude0d \ud83d\udc4c \ud83d\udc95 \ud83d\udc4f @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/aTs4uK9e84"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-12-23T15:00:02.000Z",
            "id": "415134711074541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, ganhou o t\u00edtulo de patrim\u00f4nio da Unesco por 'beleza natural... http://t.co/vxXaYDoT4C"
        },
        {
            "author_id": "375953259",
            "created_at": "2013-12-23T14:00:27.000Z",
            "id": "415119716093816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito entrega \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Santa Tereza a grupo anti-ambientalista. | Salve... http://t.co/Kv5mXETB6F"
        },
        {
            "author_id": "129836246",
            "created_at": "2013-12-23T13:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "415113360448172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/n4BeXOYwIx"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-12-23T13:25:40.000Z",
            "id": "415110964451622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u mobiliza trade tur\u00edstico http://t.co/pF9gJdJccB"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2013-12-23T13:00:03.000Z",
            "id": "415104516376100865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#T\u00e1naPauta #TVCOM\nVeja como o Parque Nacional de Aparados da Serra se prepara para receber os turistas para o... http://t.co/HjnTTqxcYn"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-12-23T12:48:46.000Z",
            "id": "415101676656136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Tavares est\u00e1 preparado para receber veranistas e turistas de fim de semana: Parque Nacional da La... http://t.co/ZCUoZe2DBC"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-12-23T12:30:02.000Z",
            "id": "415096963709677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Torres de Paine\u00e9 um dos maiores do Chile. Com in\u00fameras montanhas, rios, lagos de um azul... http://t.co/OpXwlRl5ot"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-23T12:17:34.000Z",
            "id": "415093823514374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo ontem na Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional... http://t.co/7iWsm1llzN"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2013-12-23T10:48:53.000Z",
            "id": "415071506738466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Parque Nacional Zakouma de Chade\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting \"Zakouma National... http://t.co/k3WzidrxxM"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2013-12-23T04:04:56.000Z",
            "id": "414969847525949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Artigo] Circuito de Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/67sCIyXGOw"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-12-23T02:53:24.000Z",
            "id": "414951845392834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVsUcx"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-23T02:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414940095591235585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3VTHHGG8l1"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-23T02:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414939946655678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ZqFH28HBeb"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-23T02:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414939743844315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/trlfaKJIq8"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-23T02:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414939588868964354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/eGqWaIfDRv"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-23T02:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414939511215648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/93HEwOdTxV"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-23T02:03:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414939329262542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vUjilqDlTk"
        },
        {
            "author_id": "560849067",
            "created_at": "2013-12-23T01:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "juanribe"
                    }
                ]
            },
            "id": "414933836641095680",
            "in_reply_to_user_id": "140527691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juanribe \u00edndico a conhecer parque nacional de ibitipoca, realmente Deus \u00e9 incr\u00edvel. http://t.co/Ne7yVAuBuD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2013-12-23T00:12:15.000Z",
            "id": "414911294173876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Zakouma do Chade\" http://t.co/mt8cvLtkvz"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-12-23T00:05:55.000Z",
            "id": "414909699109031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, Zimbabue, \u00c1frica http://t.co/QKiRxHc5uz"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2013-12-22T23:20:50.000Z",
            "id": "414898353961709569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito entrega gest\u00e3o da \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Santa Tereza a grupo anti-ambientalista. Na foto ao lado,... http://t.co/AFMB9hmTci"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-22T23:10:36.000Z",
            "id": "414895777207828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mergulho nas \u00e1guas do Parque Marinho dos Abrolhos, em Caravelas (BA), revela corais e peixes coloridos &gt; http://t.co/zl9vBZltR0"
        },
        {
            "author_id": "45039795",
            "created_at": "2013-12-22T20:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414861643185913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf41\ud83c\udf44\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y6OLm0DJd7"
        },
        {
            "author_id": "79401486",
            "created_at": "2013-12-22T20:52:57.000Z",
            "id": "414861137843609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Aparados da Serra, Tony Ramos foi barrado."
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-22T19:20:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414837793949769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companhia no doming\u00e3o de trabalho. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HhmAFRpQ9p"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-12-22T19:19:42.000Z",
            "id": "414837668027973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seu Daniel mora pr\u00f3ximo ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e realiza muitas atividades na mata. Nesses \u00faltimos... http://t.co/Rq36nnTFWh"
        },
        {
            "author_id": "925130766",
            "created_at": "2013-12-22T17:38:10.000Z",
            "id": "414812117477638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional do Yona, Namibe - Angola! http://t.co/7hZXcOSdiS"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-22T16:41:17.000Z",
            "id": "414797801449877505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/fBByOKhLuI"
        },
        {
            "author_id": "581107807",
            "created_at": "2013-12-22T16:39:27.000Z",
            "id": "414797341531860993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional...maranh\u00e3o brazil... http://t.co/CzJwJCGY9T"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2013-12-22T16:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46937292,
                        -23.02043377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414795345420627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/eq0AkPDOJd"
        },
        {
            "author_id": "66566943",
            "created_at": "2013-12-22T16:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11103758,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "414794103453663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/GoEiM5JTtK"
        },
        {
            "author_id": "62822498",
            "created_at": "2013-12-22T16:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414793405957689345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem f\u00f4lego ... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/r5iZO5YFig"
        },
        {
            "author_id": "12895582",
            "created_at": "2013-12-22T15:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 52,
                        "username": "cougartn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414782897951092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @cougartn http://t.co/0lEI7bg2Zu"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2013-12-22T14:30:01.000Z",
            "id": "414764766927003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica. --&gt;... http://t.co/6HATjSwr60"
        },
        {
            "author_id": "112009736",
            "created_at": "2013-12-22T14:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 24,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "414759653344813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAcrianos\u201d tb divide MT @agenciabrasil: Uso d reserva extrativista divide opini\u00f5es d acrianos\nhttp://t.co/Z7hRJbIjgH http://t.co/r3lwSsCa1M"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2013-12-22T13:58:16.000Z",
            "id": "414756777021145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei esta semana da reuni\u00e3o da reserva Extrativista de Itaipu onde aconteceu a Oficina de Diagn\u00f3stico... http://t.co/pKEz2Bmx9p"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2013-12-22T13:55:23.000Z",
            "id": "414756051402379265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei esta semana da reuni\u00e3o da reserva Extrativista de Itaipu onde aconteceu a Oficina de Diagn\u00f3stico... http://t.co/wSG46Aufr1"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-22T13:03:04.000Z",
            "id": "414742886358736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os fungos da UC Parque Nacional do Viru\u00e1 (RR) tingem a paisagem de folhas secas. Foto: Nelson Yoneda http://t.co/5wqSXKl1DF"
        },
        {
            "author_id": "328729200",
            "created_at": "2013-12-22T12:24:22.000Z",
            "id": "414733148535398400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaa! Como sou lindo!!! Parque das aves/Foz do Igua\u00e7u-PR/Brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/C5FDkmfD84"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-22T11:37:33.000Z",
            "id": "414721364516696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/UMg3rMmul1"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-22T11:19:21.000Z",
            "id": "414716784735166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/C5PxQU3rIo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-22T11:05:00.000Z",
            "id": "414713176320917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional Aparados da Serra, para a Trilha do Rio do Boi... http://t.co/DztuL52tt3"
        },
        {
            "author_id": "17439315",
            "created_at": "2013-12-22T08:43:09.000Z",
            "id": "414677478729584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/yXNnb9FOky"
        },
        {
            "author_id": "99861149",
            "created_at": "2013-12-22T03:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43715645,
                        -7.21591758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "414603749861363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Doutorado, Granja Caipir\u00e3o, Serra do Araripe, Crato Cear\u00e1 @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/w6PWfDqtRM"
        },
        {
            "author_id": "207357693",
            "created_at": "2013-12-22T03:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "bolivar_pinto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.9925047,
                        8.0835159
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "414597282151936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@bolivar_pinto: ESTO ES VERAGUAS046_Montijo, Parque Nacional Isla de Coiba, Isla Granito de Oro... http://t.co/3RJ89bnNzM\" belleza!!!"
        },
        {
            "author_id": "32444260",
            "created_at": "2013-12-22T03:14:40.000Z",
            "id": "414594810440597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebrada de Jaspe o #KakoPar\u00fa Parque Nacional #Canaima #Venezuela \u2665 http://t.co/69VpeWZ5LU"
        },
        {
            "author_id": "55433081",
            "created_at": "2013-12-22T00:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414559180838936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/e3dHlvLxMH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-22T00:27:18.000Z",
            "id": "414552692321943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo hoje no Parque nacional da Serra geral! http://t.co/S5HxmRzycl"
        },
        {
            "author_id": "396903351",
            "created_at": "2013-12-22T00:14:46.000Z",
            "id": "414549539996327936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas - Rio Grande do Norte (by Lucas Rocha)  \u2026 http://t.co/mtvdJ0nDf7"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-12-21T23:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "414545787188568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria http://t.co/NKz60KzVga via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-12-21T23:51:13.000Z",
            "id": "414543613549617153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A propriedade de 74.000 hectares, inscrita como um local misto natural e cultural, est\u00e1 situada no sul da... http://t.co/26U6DDxRV7"
        },
        {
            "author_id": "86124398",
            "created_at": "2013-12-21T22:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "414516862773657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro da coleta \ud83d\udc1c \ud83d\udc1d \ud83d\udc1e #invertebrados @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/rbXdvmxUrt"
        },
        {
            "author_id": "14491303",
            "created_at": "2013-12-21T21:51:45.000Z",
            "id": "414513547763515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Toucan selfie #toucan (at Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/v1gCjO688V"
        },
        {
            "author_id": "14491303",
            "created_at": "2013-12-21T21:51:43.000Z",
            "id": "414513538145980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toucan selfie #toucan @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Lpo2RsXqzq"
        },
        {
            "author_id": "65978618",
            "created_at": "2013-12-21T21:36:37.000Z",
            "id": "414509737640984577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas - Rio Grande do Norte (by Lucas Rocha) http://t.co/4F29nZbBGL"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2013-12-21T21:31:39.000Z",
            "id": "414508487172177921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde resumida em belezas \u2665 #cataratas #fozdoiguacu #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8kzihb89g3"
        },
        {
            "author_id": "56217055",
            "created_at": "2013-12-21T21:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414507504480288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/4Kd45t6NYN"
        },
        {
            "author_id": "603784485",
            "created_at": "2013-12-21T21:27:40.000Z",
            "id": "414507486100455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enchendo a Garrafinha em Mijos das Velhas no Parque Nacional de Ubajara!\nMateus Alves http://t.co/KyDgliuO7C"
        },
        {
            "author_id": "1262995514",
            "created_at": "2013-12-21T21:11:43.000Z",
            "id": "414503470453227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei o dia la no parque nacional, teve almo\u00e7o da PM, e dps fomos tomar banho d cachoeira, mt bom!! Amo passar o dia la"
        },
        {
            "author_id": "603784485",
            "created_at": "2013-12-21T21:10:32.000Z",
            "id": "414503173391654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa hj o Passeio Maravilhoso no Parque Nacional de Ubajara Foi Show De Mais!"
        },
        {
            "author_id": "492122499",
            "created_at": "2013-12-21T20:00:12.000Z",
            "id": "414485474649337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA?\n\n\u00c9 um dos mais antigos parques nacionais do... http://t.co/pjt7ym8MNB"
        },
        {
            "author_id": "86124398",
            "created_at": "2013-12-21T19:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "414478389052190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo amada pela bot\u00e2nica \ud83d\ude0d  \ud83d\udc96 \ud83d\udc9e @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/E6YugKgLaP"
        },
        {
            "author_id": "113782293",
            "created_at": "2013-12-21T19:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414476865643237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":P @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Tz4OgXqTkR"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-21T18:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414466151729868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rQkn7TEzAK"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-21T18:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414465525243453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida, fizemos as duas. Kkk @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RS7oxV3FG3"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-21T18:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414465218950217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca ou\u00e7o sons de trov\u00e3o vindo desta dire\u00e7\u00e3o. Kkk @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fCcsIRmWZh"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-21T18:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414464551900680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/URblOTIZgF"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Toluca, M\u00e9xico",
                "id": "7027ba8eb532eb33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serro, Brasil",
                "id": "5aeecc1800a655f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266246735",
                "name": "MARCELO J SILVA",
                "username": "LMTURISMO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461632487",
                "name": "Cristianny Fernandes",
                "username": "CristiannyFerna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783877544",
                "name": "Noticias da Hora",
                "username": "NoticiasdaHora4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150816522",
                "name": "Danillo Faria \u26a1\ufe0f",
                "username": "dfaria15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16060836",
                "name": "Tanya Wexler",
                "username": "TanyaWexler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337458055",
                "name": "Ra\u00edsa Quaresma",
                "username": "RaisaQuaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405536957",
                "name": ".",
                "username": "S2Victorious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124206428",
                "name": "Davi Costa",
                "username": "DaviiiCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53086230",
                "name": "Leandro Rocha",
                "username": "leandroprch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40857247",
                "name": "Lucas Landau",
                "username": "lucaslandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378714116",
                "name": "Blog (D)Eficiente",
                "username": "blogdEficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19180118",
                "name": "VisitBritain \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "VisitBritain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "536852679",
                "name": "Thais Brand\u00e3o",
                "username": "iamthaiself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517852905",
                "name": "Haisa Brand\u00e3o",
                "username": "Haisa_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615686080",
                "name": "fabi",
                "username": "livemgavassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25825359",
                "name": "Portal Click",
                "username": "portalclick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "luiz",
                "username": "LuizFoz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236469288",
                "name": "Eunice Maria Santos",
                "username": "eunicesantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70216057",
                "name": "Allan Sutti",
                "username": "allansutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328451202",
                "name": "Roberto Carlos Keffer",
                "username": "KefferC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133800732",
                "name": "Marcos Rodrigo",
                "username": "eitamanolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325890941",
                "name": "Desabafos",
                "username": "tuiteidesabafos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186132187",
                "name": "SOS do C\u00e2ncer",
                "username": "SOSdoCancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31475618",
                "name": "G1 - Ci\u00eancia e Sa\u00fade",
                "username": "g1cienciaesaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291268012",
                "name": "Argentina Sostenible",
                "username": "ArgentinaSosten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259846056",
                "name": "Fernandogs10",
                "username": "fernandogs10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858437064",
                "name": "All Vacations",
                "username": "AllVacationsmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266776177",
                "name": "Brenda Fernandes",
                "username": "itsbfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24613194",
                "name": "Merrell Hollis",
                "username": "merrellhollis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591070359",
                "name": "Helen Montenegro",
                "username": "Helen_dm05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386447412",
                "name": "Pedrorsalinas",
                "username": "NerjaPobretico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42987452",
                "name": "Fernanda",
                "username": "gbfernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108689520",
                "name": "RebelloRamp",
                "username": "Tr0ubl3_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032785448",
                "name": "Tete ",
                "username": "anatherezalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29449298",
                "name": "\ud83c\udf3aLucy Lordelo\ud83c\udf3a",
                "username": "Lucy_Lordelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331241252",
                "name": "Laissa Medrado",
                "username": "lalivasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487836848",
                "name": "CPP Nacional",
                "username": "cppnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365061684",
                "name": "Julia Bolognesi \u2654",
                "username": "JuliaBolognesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330381464",
                "name": "Carlos Polidoro",
                "username": "cpolidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352704039",
                "name": "Ecofidelidade",
                "username": "Ecofidelidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069763304",
                "name": "Franco",
                "username": "francamentep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51137926",
                "name": "Andre Ston",
                "username": "andreston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185868452",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "oliveiramiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26421985",
                "name": "michele",
                "username": "micheledobairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437528614",
                "name": "UseneTi",
                "username": "useneti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555686691",
                "name": "diana gomez",
                "username": "subetupeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150349037",
                "name": "\u266a \u00a9@\u00ae\u00a3\u00d8\u00a7 \u00a3\u00d8\u01b5@\u03c0\u00d8 \u266b \u2122\u2642",
                "username": "CarlosLozanoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136460305",
                "name": "Bia Vidal",
                "username": "gobiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743359",
                "name": "Diogo Lig \ud83c\udfb6",
                "username": "_dihcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596867521",
                "name": "vilmar Franco",
                "username": "vilmarfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260048246",
                "name": "bipolar",
                "username": "mabrusdzenski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118226066",
                "name": "Salvador Gtz",
                "username": "sersago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55782487",
                "name": "Enfermeira Cissa",
                "username": "enfermeiracissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379171672",
                "name": "Sente a Brisa 4I20",
                "username": "SenteABrisa4I20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365539357",
                "name": "Larissa Schucht",
                "username": "LarissaSchucht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373015841",
                "name": "Jefferson Gomes",
                "username": "JeffersonSiGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298215237",
                "name": "JUANM@",
                "username": "JMCRUZ2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194721",
                "name": "_Alberto.",
                "username": "AlbertoEspeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888063368",
                "name": "m",
                "username": "lovatocabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48683334",
                "name": "Roge Pizzatto Luiz",
                "username": "rogespizzatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80697550",
                "name": "ana h. hauser",
                "username": "anah_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90185379",
                "name": "Daniel Freitas",
                "username": "DaniielFreittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421564565",
                "name": "Simone Cannon",
                "username": "UptownMarkdown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360896457",
                "name": "Youtube Allan Fagundes",
                "username": "AllanFagundes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25142122",
                "name": "biazawa",
                "username": "biazawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43160424",
                "name": "Mannuela Costa",
                "username": "mannucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360057710",
                "name": "kariNNa",
                "username": "kahralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2246730177",
                "name": "amo a NARA",
                "username": "vivepra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718102437",
                "name": "lucas barbosa",
                "username": "lucazzbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53759661",
                "name": "Cassiano Bianchi",
                "username": "cassianoks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3193836750",
                "name": "Jeht Kim",
                "username": "JehtK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47090401",
                "name": "CHEECH",
                "username": "moreiracheech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622447234",
                "name": "Yasmim",
                "username": "yassmimramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264751115",
                "name": "Viva Agenda",
                "username": "VivaAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72083487",
                "name": "Wesley Veiga",
                "username": "WesleyCVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37981270",
                "name": "Pep Aur\u00e9lio",
                "username": "prokero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113125354",
                "name": "renata",
                "username": "renataafoonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586748252",
                "name": "Vanir",
                "username": "Neuza_Vanir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104510182",
                "name": "iramtb",
                "username": "iramtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78723888",
                "name": "Lillyan",
                "username": "lymiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155520474",
                "name": "Gerson Lopes",
                "username": "gersonolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485236971",
                "name": "Al\u00f4 Rio",
                "username": "AloRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707535272",
                "name": "Gabriel Witt",
                "username": "_GabrielWitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218371033",
                "name": "Bruna Carlos",
                "username": "brunas2carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390173223",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolspanner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67914237",
                "name": "Max Fercondini",
                "username": "MaxFercondini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78965632",
                "name": "jur\u00eddico Lorde",
                "username": "viniciuscostaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130267164",
                "name": "Bruno Scavone",
                "username": "brunoscavone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35519195",
                "name": "Victor Antunes",
                "username": "victorantunesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101648182",
                "name": "L\u00edder Informativo",
                "username": "lider919",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55370285",
                "name": "Paulo Franco",
                "username": "paulo_tuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34121537",
                "name": "Nega Jurema",
                "username": "van_riboldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41896632",
                "name": "Conjunto Nacional",
                "username": "CNBSHOPPING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635594495",
                "name": "Yean Carlos Macero",
                "username": "jcmacero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913517174",
                "name": "Lucas Dias",
                "username": "lucas95dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17806975",
                "name": "Elisa Barcellos",
                "username": "elisabarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816338162",
                "name": "Jeff Donovan",
                "username": "jeffvsbanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583502745",
                "name": "Mery Arcila",
                "username": "merysiita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61612680",
                "name": "Giovani",
                "username": "gioovaani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87454833",
                "name": "Anluisin",
                "username": "anluisin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981694051",
                "name": "Zuper Ricarte",
                "username": "zuperricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64277404",
                "name": "Wanessa Queiroz",
                "username": "wanessaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532514437",
                "name": "UN1\u00d3N M\u00e9xico",
                "username": "un1onmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235387576",
                "name": "Cindy Alves",
                "username": "acindyalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283605267",
                "name": "El Blog de La Tabla",
                "username": "latabla_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9690442",
                "name": "Andr\u00e9 Castilho",
                "username": "andrecastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90656082",
                "name": "YURI@",
                "username": "CompetidorRuner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213343356",
                "name": "Alberto Araiza",
                "username": "AlbertoAraiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304613859",
                "name": "NotiGDL",
                "username": "NotiGDL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313508088",
                "name": "Renata Guilhardi",
                "username": "ReenataGuilhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227882827",
                "name": "Edmilson Portal",
                "username": "edportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38720435",
                "name": "fabrizio iorio",
                "username": "fabrizioiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111371673",
                "name": "ale",
                "username": "aajjjjjjgms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185223608",
                "name": "Vahap \u00d6zdemir",
                "username": "futbolzekali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137528701",
                "name": "my biggest enemy is me",
                "username": "dieguinhoever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345862221",
                "name": "Pen\u00faltima Zona",
                "username": "penultimazona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178903532",
                "name": "luiz gonzalez",
                "username": "tavinhofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112285696",
                "name": "Israel Neves",
                "username": "xisr4el",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319717775",
                "name": "M\u00e1dia Gisella",
                "username": "MadiGisella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45039795",
                "name": "Julia",
                "username": "jubianconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626734953",
                "name": "Silva Packer",
                "username": "silva_packer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93452741",
                "name": "IAMTHEANGELNEGRO",
                "username": "IMTHEANGELNEGRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36227980",
                "name": "WILLZ",
                "username": "willyvarelap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126730608",
                "name": "Viagens A Dois",
                "username": "ViagensADois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98164423",
                "name": "Carolyn Lima",
                "username": "carolynlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108516149",
                "name": "Maranh\u00e3o Maravilha",
                "username": "MA_Maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363188446",
                "name": "Caroline Oliveira",
                "username": "happycarolzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21865100",
                "name": "Kamini K",
                "username": "Kaminik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66877696",
                "name": "Rub\u00e3o",
                "username": "avidadegordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363188262",
                "name": "Karen Against Farmers",
                "username": "IsaakDinensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543480917",
                "name": "Rayane Barros",
                "username": "RayaneBarros01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175642065",
                "name": "Joana Silveira",
                "username": "JoanaSilveirasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67724351",
                "name": "Mario Henrique",
                "username": "Mariokajiwara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66764640",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "marcelokroco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45487525",
                "name": "Vin\u00edcius Barbosa",
                "username": "vsbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83771275",
                "name": "Maur\u00edcio viana",
                "username": "mauricio_viana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213050704",
                "name": "Alex Oliveira",
                "username": "ale_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153910812",
                "name": "Guilherme Leicam",
                "username": "guilhermeleicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614445358",
                "name": "Rejan2012",
                "username": "Rejan2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81962443",
                "name": "Amar Turismo",
                "username": "AMARTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314892399",
                "name": "Taylor Simon",
                "username": "tayrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596734630",
                "name": "Guia Ascurra",
                "username": "GuiaAscurra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965649844",
                "name": "Guia Benedito Novo",
                "username": "GuiaBeneditoNov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329343718",
                "name": "Elilson Jos\u00e9 Batista",
                "username": "ElilsonJosBatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550520085",
                "name": "Futuros Nova Gera\u00e7\u00e3o",
                "username": "futurosnvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117810813",
                "name": "Anna Cristhina",
                "username": "Criis_Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177411866",
                "name": "cai\u00e3o",
                "username": "cavalincaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56796812",
                "name": "Petr\u00f4nio Bol\u00edvio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "falecomtony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108995466",
                "name": "Jota",
                "username": "jotabarrios37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398683471",
                "name": "Lindgarda Trejo",
                "username": "Lindgarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869332527",
                "name": "sandra lima",
                "username": "sandralveslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237585214",
                "name": "leobm",
                "username": "Leobm00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52057272",
                "name": "Cris",
                "username": "crisferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80293661",
                "name": "Andreas Hasenack",
                "username": "ahasenack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103986095",
                "name": "Luciana Faria",
                "username": "lucianamgfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84918605",
                "name": "Pl\u00ednio",
                "username": "MonguePeruibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91017634",
                "name": "Thiago",
                "username": "AqueleThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69844314",
                "name": "Lucas Le\u00e3o",
                "username": "Lucas_Leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75052287",
                "name": "Alisson Siqueira",
                "username": "alissonmt451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645211544",
                "name": "\u06de\ud835\udd3d\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd60\ud80c\udd53",
                "username": "Fabeenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18305091",
                "name": "Igreja Universal",
                "username": "IgrejaUniversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265489030",
                "name": "Marcela Ferreira",
                "username": "marcelabf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368220350",
                "name": "Chakalutaya Co.,Ltd.",
                "username": "ilobur_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285675148",
                "name": "Diego  #TIMBETA",
                "username": "cdiegosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504809278",
                "name": "Carlos Pinheiro",
                "username": "CarlosMeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14605037",
                "name": "luisarakaki",
                "username": "luisarakaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89313404",
                "name": "goitaca",
                "username": "goitaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152403919",
                "name": "joao carlos",
                "username": "loucopor_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42676503",
                "name": "Alex Ozai",
                "username": "AlexOzai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279147273",
                "name": "Princesa FM 90,9",
                "username": "princesa90fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001096",
                "name": "Kay",
                "username": "Diissendium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280139119",
                "name": "Revson Yckx",
                "username": "revsonyckx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16514512",
                "name": "Sabinasoares",
                "username": "Sabinasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190768438",
                "name": "Raquel Pereira",
                "username": "Queel_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942301143",
                "name": "Daniela Almeida",
                "username": "dlalmeidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254835424",
                "name": "Porto da Copa",
                "username": "PortodaCopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20470900",
                "name": "Braga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1e \ud83d\udc4a\u264f\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83e\udd82\ud83e\udd82\ud83e\udd82\ud83e\udd82",
                "username": "bragamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267858676",
                "name": "emanuel junior",
                "username": "emanueljuniorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271867605",
                "name": "La Escarihuela",
                "username": "Laescarihuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306050018",
                "name": "Bey",
                "username": "BeyciinRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77338789",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "thainazitcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510730743",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o Nordestina",
                "username": "NacaoNordestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43758317",
                "name": "Valdivino Diego",
                "username": "Dyegu_fds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124398",
                "name": "Day",
                "username": "DaianneDarlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375953259",
                "name": "Alexandro Souza",
                "username": "AlexTecnicoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129836246",
                "name": "Thalinho",
                "username": "ThalinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62822498",
                "name": "Douglas Luz",
                "username": "douglas_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560849067",
                "name": "Warley de Jesus",
                "username": "warleydjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140527691",
                "name": "Juanribe Pagliarin",
                "username": "juanribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79401486",
                "name": "adegas",
                "username": "diegoadegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925130766",
                "name": "Team Angola",
                "username": "TeamAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488976201",
                "name": "Barbara Ara\u00fajo",
                "username": "BarbaraArjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581107807",
                "name": "daniela contreras",
                "username": "danicontreras80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66566943",
                "name": "Susane \u2b50\ufe0f",
                "username": "SusaneCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12895582",
                "name": "Erika Ivy",
                "username": "erikaivy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53519366",
                "name": "Vinicius Eleno",
                "username": "cougartn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112009736",
                "name": "Alon Feuerwerker \ud83c\udfe0",
                "username": "AlonFe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328729200",
                "name": "Nat\u00e1lia Jord\u00e3o",
                "username": "nat_jordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17439315",
                "name": "Rafael Tavares",
                "username": "rafatav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99861149",
                "name": "Erllens \u00c9der",
                "username": "Erllens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207357693",
                "name": "Juan Alexis Botacio",
                "username": "JuanABotacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833881449",
                "name": "\u041c\u0435\u0440\u0437\u043b\u044f\u0447\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432a \u0412\u0435\u0440\u0430",
                "username": "bolivar_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32444260",
                "name": "Wide & sassy",
                "username": "rafuchito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55433081",
                "name": "Chico",
                "username": "francisco_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396903351",
                "name": "FabioG.",
                "username": "FabioGuardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14491303",
                "name": "Catherine Pryce",
                "username": "Prycie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65978618",
                "name": "My Little Decoy",
                "username": "AmandaLorlimeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "girl from foz do igua\u00e7u",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56217055",
                "name": "TJ",
                "username": "thallesacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603784485",
                "name": "Alysson Alessandro",
                "username": "alisonalessand3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262995514",
                "name": "ALINE\ud83c\udf3b",
                "username": "alinnedanieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492122499",
                "name": "Lithium Store",
                "username": "UseLithium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113782293",
                "name": "Samuel Matiola",
                "username": "samuelmatiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183335273",
                "name": "Lemos \u2654",
                "username": "Danielplemos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "418165436568834048",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15vgosf7tfelk4138p9kkslmwgdx9",
        "oldest_id": "414464551900680192",
        "result_count": 488
    }
}