{
    "data": [
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-21T18:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414463753657548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatarde Inciando a trilha. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ToBf2Uoouh"
        },
        {
            "author_id": "73496814",
            "created_at": "2013-12-21T18:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414458897253294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/kQ70Z0SKhD"
        },
        {
            "author_id": "9772782",
            "created_at": "2013-12-21T16:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414439523259793408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00f4nibus a caminho das Cataratas!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oAYoOZNPdK"
        },
        {
            "author_id": "408973970",
            "created_at": "2013-12-21T16:41:12.000Z",
            "id": "414435394785378305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas Jungle Lodge\n\nThe greatest river archipelago in the world, the Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas... http://t.co/o47EvY4T5k"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-21T16:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "414433666153349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9 \u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/m3lmEWT71d"
        },
        {
            "author_id": "134620833",
            "created_at": "2013-12-21T16:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "MarceLLourenco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5227184,
                        42.16400705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "002564726a89af1d"
            },
            "id": "414425444176633856",
            "in_reply_to_user_id": "51711294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MarceLLourenco: 30 anos do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Bahia: http://t.co/3mUJkik7bZ SALVE ABROLHOS !!! RT perfeito! Q saudade!"
        },
        {
            "author_id": "576334203",
            "created_at": "2013-12-21T16:00:02.000Z",
            "id": "414425035114561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional na ilha de Sulawesi, na Indon\u00e9sia, este macaco \u2018roubou\u2019 a m\u00e1quina do fotogr\u00e1fo David Slater, e... http://t.co/VuxBE666yQ"
        },
        {
            "author_id": "51711294",
            "created_at": "2013-12-21T15:57:29.000Z",
            "id": "414424392878133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "30 anos do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Bahia: http://t.co/EpBvtprzoI SALVE ABROLHOS !!!  A Grande Barreira de Corais do Brasil !!"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2013-12-21T15:30:15.000Z",
            "id": "414417541109260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "soninho antes de enfrentar o Parque Nacional :)"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2013-12-21T15:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "ggabizo"
                    }
                ]
            },
            "id": "414417226989838336",
            "in_reply_to_user_id": "375887365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ggabizo de carro, \u00e9 s\u00f3 pegar para ir para o parque nacional que o ciep fica no caminho."
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-12-21T14:37:13.000Z",
            "id": "414404191243612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o se re\u00fane para discutir nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade - Prefeitura Municipal de Curitiba http://t.co/FLV4OAQgc4"
        },
        {
            "author_id": "2237818026",
            "created_at": "2013-12-21T14:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414400581328183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/lBY7nOOwn2"
        },
        {
            "author_id": "985411405",
            "created_at": "2013-12-21T13:50:09.000Z",
            "id": "414392347875901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7ar no parque nacional &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1122456217",
            "created_at": "2013-12-21T12:53:21.000Z",
            "id": "414378055298060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/2IyxtPwV9l"
        },
        {
            "author_id": "94366799",
            "created_at": "2013-12-21T12:30:50.000Z",
            "id": "414372388021628930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e1 limpa http://t.co/zpMWiKzcia"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-21T12:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "414371434384080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5DDTfAJVio"
        },
        {
            "author_id": "235102806",
            "created_at": "2013-12-21T12:16:50.000Z",
            "id": "414368863229190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo (SC) tem praias paradis\u00edacas e diversas op\u00e7\u00f5es de lazer, al\u00e9m de uma gastronomia de dar \u00e1gua na boca."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-21T10:47:32.000Z",
            "id": "414346389720555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional da Serra Geral, para  a Trilha no Interior do Canyon... http://t.co/AVdl8w7j14"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-12-21T10:46:12.000Z",
            "id": "414346053564239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha lobo em parque nacional \"Flinders Ranges\", sul da Austr\u00e1lia\n\nFonte by/clusterpod http://t.co/iWC0JEz9Ej"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-12-21T03:22:19.000Z",
            "id": "414234346317303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil http://t.co/WQ4Y5bLtdB"
        },
        {
            "author_id": "222601296",
            "created_at": "2013-12-21T01:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "414213420393578497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF: http://t.co/BFTbb9Twrl via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "2170663242",
            "created_at": "2013-12-21T01:05:52.000Z",
            "id": "414200009727696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeco mil graaau !!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica UFMG http://t.co/qaDYdJXXFU"
        },
        {
            "author_id": "60077746",
            "created_at": "2013-12-21T00:10:57.000Z",
            "id": "414186190854578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com aquele toque de rivalidade (; #amigooculto #gift @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/MJ6HQUPBUV"
        },
        {
            "author_id": "42718757",
            "created_at": "2013-12-20T23:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26508735,
                        -50.33789758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "414183199439204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/PDziSRwe5x"
        },
        {
            "author_id": "32740933",
            "created_at": "2013-12-20T23:53:35.000Z",
            "id": "414181821102821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o se re\u00fane para discutir nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade - Prefeitura Municipal de... http://t.co/lknVRMaRk7"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2013-12-20T23:36:17.000Z",
            "id": "414177465565597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental amea\u00e7ada pelas obras da prefeitura, que est\u00e1 abrindo uma via em \u00e1rea que deveria ser... http://t.co/kWU4dwuopl"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-20T23:11:17.000Z",
            "id": "414171174420369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo en Portugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino ... http://t.co/SD6yMlR8dP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-12-20T23:08:57.000Z",
            "id": "414170585652948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos sinceros votos aos amigos e colaboradores do Parque Nacional da Tijuca - Oficial! http://t.co/z1WyBm7DR1"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-12-20T22:28:00.000Z",
            "id": "414160281808695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA!\n\n                 E TODAS AS UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO BRASIL\n\nESTE... http://t.co/b2URkPc6EK"
        },
        {
            "author_id": "2172008728",
            "created_at": "2013-12-20T21:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "414140753816731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/CxktbKiNms"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-20T20:48:29.000Z",
            "id": "414135236226973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/j0lHikDQaP"
        },
        {
            "author_id": "1254835424",
            "created_at": "2013-12-20T20:33:32.000Z",
            "id": "414131474837684225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do Porto da Copa deste s\u00e1bado, \u00e0s 22h15, na TVCOM! http://t.co/9SoIeoLDMR"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2013-12-20T20:30:49.000Z",
            "id": "414130792244051970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche ganhou seu primeiro circuito para bicicletas de montanhas no Parque Nacional Nahuel Huapi. http://t.co/3Ke8uhRl6l"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-12-20T20:00:03.000Z",
            "id": "414123048506122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/iPPIWhq7GZ"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2013-12-20T19:00:02.000Z",
            "id": "414107946050519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama\nO per\u00edodo de Guerra Civil que se viveu em Angola, dizimou parte da popula\u00e7\u00e3o animal... http://t.co/F2lvE2AUY0"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2013-12-20T18:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414098555272695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/CUdnDTZ3nE"
        },
        {
            "author_id": "595750782",
            "created_at": "2013-12-20T17:34:12.000Z",
            "id": "414086346194833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/12: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho entre BH e Nova Lima \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. - http://t.co/sodpiHYL6i"
        },
        {
            "author_id": "1562673186",
            "created_at": "2013-12-20T17:20:02.000Z",
            "id": "414082778011942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Nacional S\u00e3o Joaquim na TV UFSC: A TV UFSC exibe neste domingo, 22, \u00e0s 21h, reportagem especia... http://t.co/PJcF7tarZp"
        },
        {
            "author_id": "810674168",
            "created_at": "2013-12-20T16:36:21.000Z",
            "id": "414071785773334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectares de natureza e visuais inesquec\u00edveis.... http://t.co/2BnVL1YaHZ"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2013-12-20T16:34:48.000Z",
            "id": "414071393840418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC deve enfrentar resist\u00eancia para obra de acesso ao novo terminal: Chefe da Reserva Extrativista M... http://t.co/kHJ64a6WK4"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-12-20T16:00:02.000Z",
            "id": "414062647508992002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guepardos saltaram sobre os ve\u00edculo de turistas no Parque Nacional de Masai Mara, no Qu\u00eania. http://t.co/3g3ze0Jnup"
        },
        {
            "author_id": "1496882786",
            "created_at": "2013-12-20T15:31:14.000Z",
            "id": "414055398174633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bello Brasil, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/ZcJHu1TVt5"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2013-12-20T15:26:25.000Z",
            "id": "414054187341975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Nacional S\u00e3o Joaquim na TV UFSC http://t.co/h2oL9U20zX"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-20T15:18:27.000Z",
            "id": "414052180359147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esec Marac\u00e1 (RO) realiza assembleia geral do conselho consultivo http://t.co/W6bNLQisz9 http://t.co/9HWlsqVUea"
        },
        {
            "author_id": "268532864",
            "created_at": "2013-12-20T15:10:47.000Z",
            "id": "414050252283723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jorge \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV) http://t.co/CpMmL2YVJx http://t.co/S6jxfDY9ry"
        },
        {
            "author_id": "244441236",
            "created_at": "2013-12-20T15:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414048643768156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inexplic\u00e1vel @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/j4I2pvA1Zv"
        },
        {
            "author_id": "244441236",
            "created_at": "2013-12-20T15:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414048254176006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente perfeito. #Cataratas #foz #Igua\u00e7u #queda #agua @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oK9XnpS8Dr"
        },
        {
            "author_id": "1529721500",
            "created_at": "2013-12-20T13:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 120,
                        "username": "Bow"
                    }
                ]
            },
            "id": "414029726735286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nossa humilde atua\u00e7\u00e3o: moradores pobres permanecem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Bras\u00edlia http://t.co/637AHbJZmc via @Bow Themes"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-12-20T13:20:51.000Z",
            "id": "414022585387876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chico Mendes foi assassinado antes da cria\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista do #Acre. Conhe\u00e7a sua hist\u00f3ria: http://t.co/qdBcnx273T"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2013-12-20T13:18:20.000Z",
            "id": "414021954765459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora Yellowstone, Grand Canyon e Yosemite obtenham mais aten\u00e7\u00e3o que qualquer outro parque nacional americano, o... http://t.co/es12ZFcmoq"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-12-20T13:16:13.000Z",
            "id": "414021419849109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00ednima hoje no Parque Nacional de Itatiaia: 4,7\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "160371435",
            "created_at": "2013-12-20T13:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 100,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "414020912577384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/jdxyk06PWS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2013-12-20T12:17:33.000Z",
            "id": "414006657421955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Descansar no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  http://t.co/ljZs1F5QGd"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2013-12-20T12:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414004988399345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro trabalho ... que fica logo ali, depois daquele morrinho .., @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PE4apGGdXA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-12-20T12:10:39.000Z",
            "id": "414004922318065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u, alvo preferido das autoridades - querem liberar o tr\u00e1fego de carros privados e p\u00f4r em risco a fauna http://t.co/qpRrbWgegv"
        },
        {
            "author_id": "131574396",
            "created_at": "2013-12-20T12:04:51.000Z",
            "id": "414003461517508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A #BR448 \u00e9 paralela ao Rio dos Sinos, cortando \u00e1reas inund\u00e1veis, um parque estadual e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-12-20T10:26:49.000Z",
            "id": "413978789949882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rural agora falando sobre a Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-12-20T09:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "413959237422030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/0TWOY01blH"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2013-12-20T08:30:53.000Z",
            "id": "413949612135682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As autoriza\u00e7\u00f5es para as obras do Complexo das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, foram anuladas pelo Iphan."
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2013-12-20T02:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413853638881460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha da Cachoeira das Almas tem seu in\u00edcio pr\u00f3ximo ao Centro de Visitantes do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/jV46bQKOii"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-20T01:10:12.000Z",
            "id": "413838713761042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor e os mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, no RJ &gt; http://t.co/b3PXyH1dmU"
        },
        {
            "author_id": "1315719212",
            "created_at": "2013-12-20T00:14:24.000Z",
            "id": "413824670400389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photography: \nReserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas\u00a0Trombetas - PA... http://t.co/GUF6bVqkDm"
        },
        {
            "author_id": "1315719212",
            "created_at": "2013-12-20T00:13:30.000Z",
            "id": "413824444474216451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photography: Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas\u00a0Trombetas - PA ... http://t.co/EjPrHPQgVF"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-19T23:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "413819518897909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional Peneda Ger\u00eas Turismo en Portugal http://t.co/QR00AYXV73 #portugal #turismo @visitportugal"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-19T22:41:13.000Z",
            "id": "413801221615808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/necJmnhTUH"
        },
        {
            "author_id": "612967064",
            "created_at": "2013-12-19T22:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413795050850889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/cIjplbc3Bl"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2013-12-19T22:00:03.000Z",
            "id": "413790860224888833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novidade no Prime! \"O \u00daltimo Kuarup Branco\" conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu e a... http://t.co/edMA0z09y2"
        },
        {
            "author_id": "2251377404",
            "created_at": "2013-12-19T21:16:42.000Z",
            "id": "413779952199139330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Encontre hot\u00e9is baratos pr\u00f3ximos \u00e0/ao Reserva Biol\u00f3gica de Carara em Carara, Costa Rica."
        },
        {
            "author_id": "153910812",
            "created_at": "2013-12-19T20:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413774752759951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!!\nParte 3/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6C8KL3UQJr"
        },
        {
            "author_id": "153910812",
            "created_at": "2013-12-19T20:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413774236936077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!!\nParte 2/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Sz6QlJksyE"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2013-12-19T20:53:17.000Z",
            "id": "413774059491442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" O governo Dilma, apesar de n\u00e3o ter criado nenhuma reserva extrativista, prometeu distribuir mais 500... http://t.co/RpDYliCj1e"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-12-19T20:46:11.000Z",
            "id": "413772270797348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1o1jTQxh3p"
        },
        {
            "author_id": "153910812",
            "created_at": "2013-12-19T20:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413769574719709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!! Parte 1/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rE6oM95NvV"
        },
        {
            "author_id": "536482173",
            "created_at": "2013-12-19T20:14:12.000Z",
            "id": "413764223135526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak,no Parque Nacional Gunung Mulu,  na Mal\u00e1sia.Sua cavidade tem 700m de comprimentos, 70m de altura"
        },
        {
            "author_id": "2250687547",
            "created_at": "2013-12-19T20:01:28.000Z",
            "id": "413761018905759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/KMg9DliaHQ"
        },
        {
            "author_id": "2250687547",
            "created_at": "2013-12-19T19:58:11.000Z",
            "id": "413760192229429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/1ReUJyYljl"
        },
        {
            "author_id": "66730287",
            "created_at": "2013-12-19T19:52:58.000Z",
            "id": "413758877793255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA V\u00c1RZEA DAS FLORES SER\u00c1 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nAprovado PL que modifica lei que cria APA Vargem das... http://t.co/TPhoXyBd7X"
        },
        {
            "author_id": "413076173",
            "created_at": "2013-12-19T19:39:23.000Z",
            "id": "413755461721391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por agir contra o fim da a Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi! http://t.co/PBiKBWwAPA"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-19T19:10:33.000Z",
            "id": "413748205609033730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A paisagem dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 \u00fanica: formada por um longo e raro processo geol\u00f3gico, parece n\u00e3o ter fim &gt; http://t.co/Zyp77MgRV4"
        },
        {
            "author_id": "67736428",
            "created_at": "2013-12-19T19:00:01.000Z",
            "id": "413745551583490049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo amigos do Grupo Viva Verde =) =) =)\nO parque nacional de Zhangjiajie, na China, possui uma... http://t.co/tBHXr0XYiX"
        },
        {
            "author_id": "1623784297",
            "created_at": "2013-12-19T18:14:05.000Z",
            "id": "413733993897398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS Piaga\u00e7u-Purus recebe investimentos para melhoria de qualidade de vida http://t.co/Mv9m3rkITx"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-12-19T17:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 131,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "413726501922557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alegria por evitar esse atentado!Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria http://t.co/mIBhnHEs6m via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "399642477",
            "created_at": "2013-12-19T17:43:53.000Z",
            "id": "413726392652554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Lua http://t.co/ilJRscICwX"
        },
        {
            "author_id": "67736428",
            "created_at": "2013-12-19T17:00:01.000Z",
            "id": "413715355899813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquem sabendo amigos do Grupo Viva Verde!\nO Parque Nacional das Sequoias fica na Calif\u00f3rnia, nos Estados... http://t.co/pbLAkGrHOm"
        },
        {
            "author_id": "1043151146",
            "created_at": "2013-12-19T16:25:08.000Z",
            "id": "413706574234800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado | Peninsula de Osa, Corcovado National Park, Costa Rica / http://t.co/YHYRJ0IPbq"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-12-19T16:14:02.000Z",
            "id": "413703780577071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato deseja a todos da Equipe da SELTUR, muito sucesso e... http://t.co/GGQdn8aAH3"
        },
        {
            "author_id": "474848999",
            "created_at": "2013-12-19T16:03:25.000Z",
            "id": "413701108511830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Juarez Batista na Floresta Nacional do Caraj\u00e1s...Parauapebas/PA http://t.co/8dQHjxDMwu"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2013-12-19T15:31:16.000Z",
            "id": "413693018945114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco. Parque nacional Santos Luzardos. #sinfiltro #cinaruco #apure #miapurebello\u2026 http://t.co/dLZPsW7ebt"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-19T15:07:48.000Z",
            "id": "413687115424100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/IjMEZqMLsw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-19T15:02:15.000Z",
            "id": "413685716208480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/UgKGoup0ZO"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-12-19T14:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 107,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "413684951356174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nRadio Voxnet http://t.co/UU1TUm2l5y via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2013-12-19T14:25:34.000Z",
            "id": "413676486110224386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra \n\nOlha a\u00ed a promo\u00e7\u00e3o que vai sortear um passeio para... http://t.co/ZoQJoeGXmF"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-12-19T14:13:24.000Z",
            "id": "413673424083361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz tenta reverter proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/LZQaymjVVZ"
        },
        {
            "author_id": "214256144",
            "created_at": "2013-12-19T14:01:44.000Z",
            "id": "413670487760584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores permanecem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Bras\u00edlia - DPU - http://t.co/UnPLHYAz2d"
        },
        {
            "author_id": "550280534",
            "created_at": "2013-12-19T13:57:01.000Z",
            "id": "413669299812044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o de Yellowstone pode causar cat\u00e1strofe global: O vulc\u00e3o situado sob o Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/IEUBgAW7Ht"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-19T13:52:48.000Z",
            "id": "413668237662879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos estagi\u00e1rios do Centro de Informa\u00e7\u00f5es fazem visita no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho http://t.co/picDY5GE5Z"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2013-12-19T13:46:28.000Z",
            "id": "413666645538660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores permanecem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/g1A42RsiU8"
        },
        {
            "author_id": "312873734",
            "created_at": "2013-12-19T13:35:38.000Z",
            "id": "413663920977481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores participaram das comemora\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/lE7D8T5Q4z"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-12-19T13:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "413662896548098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/iJfNUvvZDB via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-12-19T12:32:04.000Z",
            "id": "413647921255809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva pede revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/q2kH2LZhrv"
        },
        {
            "author_id": "383965181",
            "created_at": "2013-12-19T12:17:29.000Z",
            "id": "413644250593914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para a Calif\u00f3rnia????\n\nPrincipais pontos tur\u00edsticos/culturais que voc\u00ea vai curtir l\u00e1:\n\n- Parque Nacional... http://t.co/0nUfWLkaBk"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-12-19T11:51:17.000Z",
            "id": "413637656749158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe essa Vit\u00f3ria! IPHAN anulou todas as autoriza\u00e7\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Monstro do Parque Nacional da... http://t.co/HZZnDkSt3J"
        },
        {
            "author_id": "1363786782",
            "created_at": "2013-12-19T11:50:42.000Z",
            "id": "413637511001276418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Abedular de Canencia, Parque Nacional #Sierra_Guadarrama #ingenier\u00eda #forestales http://t.co/99jBnnaEMF"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-12-19T11:50:31.000Z",
            "id": "413637464885309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe essa Vit\u00f3ria! IPHAN anulou todas as autoriza\u00e7\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Monstro do Parque Nacional da... http://t.co/brtLAKdEV2"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-12-19T11:42:15.000Z",
            "id": "413635386112372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wgvI841XvQ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-12-19T11:39:07.000Z",
            "id": "413634596886949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DljNca3Mz7"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-19T11:36:06.000Z",
            "id": "413633835893788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LrcPxqQdaS"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-12-19T11:33:11.000Z",
            "id": "413633101630545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Iex8ZZSQ1U"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-19T11:32:05.000Z",
            "id": "413632826085740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Xv6wt4jIyt"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-12-19T11:31:12.000Z",
            "id": "413632603045265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5hGItXOIc5"
        },
        {
            "author_id": "197586221",
            "created_at": "2013-12-19T11:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "413626318929268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vTsXhCZsQv"
        },
        {
            "author_id": "32369690",
            "created_at": "2013-12-19T10:22:49.000Z",
            "id": "413615395468103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aventura no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! 2 noites c/ visita inclu\u00edda na estadia - Lisboa... http://t.co/7TCp3iw3p9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2013-12-19T10:21:35.000Z",
            "id": "413615085647851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Site de Metalurgia Begon II, \u00c1rea Protegida de Chade\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n \nPosting... http://t.co/ocGAxhYwG8"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2013-12-19T09:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "413606087120519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria http://t.co/ozRpFjfx31 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "60168570",
            "created_at": "2013-12-19T04:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "413524768386981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/zEssWs8vs8"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-19T01:32:34.000Z",
            "id": "413481954601107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo - PNSO - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/4Xhvz8UNfv"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-19T01:08:59.000Z",
            "id": "413476020101328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo - PNSO - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/R7j43P9AKD"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-12-19T01:06:14.000Z",
            "id": "413475327575212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/yP1VhbPGV9"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-19T01:04:35.000Z",
            "id": "413474910779228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Ventania - PNSO - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xdxS8TJs5I"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-19T00:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413469551180148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/4RSnVu2g1V"
        },
        {
            "author_id": "358438941",
            "created_at": "2013-12-19T00:42:33.000Z",
            "id": "413469367532552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra explorar petr\u00f3leo. Como funciona isso? E a permiss\u00e3o ambiental pra explorar uma \u00e1rea protegida para fins privados? N\u00e3o sei bem..."
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-19T00:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413464104339509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awwn @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/mDNFufH68A"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-19T00:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413462134946037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 simples, mas \u00e9 t\u00e3o linda! @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/eWOZKTfb8R"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2013-12-18T23:52:45.000Z",
            "id": "413456833471594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo parte da APA TARUM\u00c3 (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), o prefeito de Manaus exclui o nome de Parque Ambiental,... http://t.co/U7m181IR9D"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-12-18T23:49:14.000Z",
            "id": "413455947487395841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional da Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Dezembro! http://t.co/NicgBNLq0p"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2013-12-18T22:47:28.000Z",
            "id": "413440405514887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - BANCO GEN\u00c9TICO - PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE http://t.co/WndtoJXjHz"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-18T21:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "413419695870840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio modifica conselho gestor da UC Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM), uma das 95 apoiadas pelo @ProgramaARPA http://t.co/16qZT3qgKN"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2013-12-18T21:17:25.000Z",
            "id": "413417744236032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago #Moraine que fica no Parque Nacional de #Banff, em #Alberta, #Canad\u00e1! #paz #viagem http://t.co/Pd6PrbBRFk"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-12-18T20:55:41.000Z",
            "id": "413412273840193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Piolla: transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Participamos ontem de uma reuni\u00e3o... http://t.co/6hWgN6yxUU"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-12-18T20:55:33.000Z",
            "id": "413412241493340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Piolla: transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gEHyBcmcIh"
        },
        {
            "author_id": "398142234",
            "created_at": "2013-12-18T19:23:28.000Z",
            "id": "413389067640786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arem1910\n http://t.co/lLfGkb6snj via @D\u00e1rcio Rab\u00ealo"
        },
        {
            "author_id": "233943177",
            "created_at": "2013-12-18T19:00:48.000Z",
            "id": "413383362980487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Norte Energia apoia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das tartarugas. http://t.co/jMYvnkGZMg"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-12-18T18:52:50.000Z",
            "id": "413381358547791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fracassa mais uma tentativa de reduzir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Cercadinho - http://t.co/KYgbUnLHSK"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2013-12-18T18:29:52.000Z",
            "id": "413375577161080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do C\u00e2nion 2, que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e9 formada por um... http://t.co/6w8bk6WUoS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-18T18:10:46.000Z",
            "id": "413370770169921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional: presidente do Singtur celebra resultados da reuni\u00e3o: http://t.co/RrHdZDWWEQ"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-12-18T17:50:39.000Z",
            "id": "413365707850518528",
            "in_reply_to_user_id": "82102494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francodeagazio \nCachoeira dentro da Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi  (Santa Teresa, ES) http://t.co/AgFCFKTZOu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-18T17:45:46.000Z",
            "id": "413364477577265154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Ministra aceita rever proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Vo9WMQW1aF"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-18T17:25:17.000Z",
            "id": "413359324233478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ESEC de Marac\u00e1-Jipioca (AP) realiza 5\u00aa reuni\u00e3o do Conselho Consultivo http://t.co/yEcW7f9POV http://t.co/gjk8Vh6sRG"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-18T16:58:43.000Z",
            "id": "413352640089964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra aceita rever proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/rUQVna9GPI"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-18T16:55:46.000Z",
            "id": "413351895802322945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Singtur celebra resultados da reuni\u00e3o - http://t.co/2wA6tQDWMg"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2013-12-18T16:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98624669,
                        -22.44886581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "413343895914024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno ecossistema dentro de macro-ecossistema. @ Piscina Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1CB5T7I3SS"
        },
        {
            "author_id": "103633509",
            "created_at": "2013-12-18T16:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "413343116804882432",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero Belas paisagens, desde de j\u00e1 agradecemos o carinho pelo o Parque Nacional da Chapada das Mesas Facebook Carolina Turismo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-18T16:00:04.000Z",
            "id": "413337879289425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha azul no Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/ozHGsHxkqp"
        },
        {
            "author_id": "1315719212",
            "created_at": "2013-12-18T15:09:51.000Z",
            "id": "413325241071316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photography: Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas\u00a0Trombetas - PA ... http://t.co/GN9q9ez4hP"
        },
        {
            "author_id": "1748803872",
            "created_at": "2013-12-18T14:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "413317498646593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/p7N2WLEnP5"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-12-18T14:19:23.000Z",
            "id": "413312539951255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa tarde! Estamos quase no ver\u00e3o cronol\u00f3gico, mas a esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registrou... http://t.co/kmNkLqYldt"
        },
        {
            "author_id": "79306105",
            "created_at": "2013-12-18T13:24:01.000Z",
            "id": "413298605995606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/Uz8gZVIyAm"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-18T12:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.08514232,
                        -23.61609372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c547c8ab0c6418ea"
            },
            "id": "413285584241983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um pouco de medo kkk \ud83d\ude01 @ Parque Nacional das Aves http://t.co/WeKyaAchX9"
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2013-12-18T12:17:06.000Z",
            "id": "413281768754515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os tr\u00eas munic\u00edpios circunscrevem a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Roncador."
        },
        {
            "author_id": "397557562",
            "created_at": "2013-12-18T11:51:27.000Z",
            "id": "413275313138073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/oDykuk5BHI"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-18T11:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413273447700385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #RioDeJaneiro #FlorestaDaTijuca #Trilha BicoDoPapagaio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AztImonlYQ"
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2013-12-18T10:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vivaterrabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "413257951772569600",
            "in_reply_to_user_id": "69059115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivaterrabrasil o Parque Nacional Torres del Paine eleito a 8\u00aa Maravilha do Mundo, merecido. Parab\u00e9ns ao Chile!! http://t.co/iUjlQyCLR5"
        },
        {
            "author_id": "1327729002",
            "created_at": "2013-12-18T10:34:57.000Z",
            "id": "413256061924016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em consulta p\u00fablica nesta sexta-feira - Prefeitura Municipal de Curitiba http://t.co/fiqOaspztd"
        },
        {
            "author_id": "159467023",
            "created_at": "2013-12-18T07:16:36.000Z",
            "id": "413206146506170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' - Mochila Brasil http://t.co/C7rl42UNe4"
        },
        {
            "author_id": "1525319792",
            "created_at": "2013-12-18T04:00:57.000Z",
            "id": "413156907801522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe tem muita \u00e1gua. O lix\u00e3o da Empresa Torre est\u00e1 cravado ao lado da Floresta Nacional do Ibura."
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-12-18T02:00:05.000Z",
            "id": "413126492013740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO \nReuni\u00e3o pode dar novo rumo proibi\u00e7\u00e3o do transporte privativo no Parque Nacional http://t.co/gpbhu6Hg42"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2013-12-18T01:57:53.000Z",
            "id": "413125936200962049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: O Parque Nacional do Araguaia \u00e9 um lugar muito especial, porque marca a transi\u00e7\u00e3o... http://t.co/02L2qfzgEA"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-12-18T01:32:51.000Z",
            "id": "413119635974656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cipo, o jardim do Brasil! #circuitoserradocipo #turismomg http://t.co/Y5MwdjFPLw"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2013-12-18T01:15:48.000Z",
            "id": "413115344379990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande incentivo para o ecoturismo na Copa de 2014, em um Parque Nacional que h\u00e1 muito tempo merecia estes... http://t.co/ZX3yCI5TYs"
        },
        {
            "author_id": "2206052658",
            "created_at": "2013-12-18T01:05:42.000Z",
            "id": "413112806071107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872."
        },
        {
            "author_id": "624809572",
            "created_at": "2013-12-18T00:21:59.000Z",
            "id": "413101803140419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Parque Nacional Natural Pisba: http://t.co/fG75iWXzIr"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-17T22:50:41.000Z",
            "id": "413078827926298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u vai a Bras\u00edlia reivindicar fim de restri\u00e7\u00f5es do parque: http://t.co/xKHWDVIhIr"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-17T22:50:41.000Z",
            "id": "413078827922124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u vai a Bras\u00edlia reivindicar fim de restri\u00e7\u00f5es do parque: http://t.co/TDxC4MdIR7"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-12-17T21:30:04.000Z",
            "id": "413058537242099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo - Chile\nPara quem curte a natureza, a reserva \u00e9 super interessante com trilhas... http://t.co/EkvTeDuRf4"
        },
        {
            "author_id": "905726738",
            "created_at": "2013-12-17T19:05:25.000Z",
            "id": "413022134416707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca de um lugar encantador para viajar? Que tal conhecer o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? #viagem http://t.co/2rwNPeka8o"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-17T18:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413018734778142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/E6BGCob18E"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-17T18:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413016711211024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um sacrif\u00edcio se equilibrar na beira desse lago, mas consegui o/ @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/lotwBStwLl"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-17T18:10:44.000Z",
            "id": "413008374645551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[CIDADE] Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil: http://t.co/3Iqicfyg5b"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-17T17:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "413001611418820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/1NumhoYDyF"
        },
        {
            "author_id": "2172262392",
            "created_at": "2013-12-17T17:30:30.000Z",
            "id": "412998251521245186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara-CE http://t.co/lSySVcfcsl"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-17T16:55:23.000Z",
            "id": "412989410276560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC Parque Nacional do Cabo Orange (AP) \u00e9 eleito S\u00edtio Ramsar http://t.co/oS45BW4SsJ http://t.co/GZmIt1B8kv http://t.co/I9pqpnYYvU"
        },
        {
            "author_id": "1912968152",
            "created_at": "2013-12-17T16:40:44.000Z",
            "id": "412985723973685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/Rdeq2c5nuz"
        },
        {
            "author_id": "309845585",
            "created_at": "2013-12-17T16:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07551681,
                        -30.21837742
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "412979104217305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger (Porto Alegre, RS) http://t.co/E7w3aatbc7"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-17T16:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.08514232,
                        -23.61609372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c547c8ab0c6418ea"
            },
            "id": "412978193294180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0d @ Parque Nacional das Aves http://t.co/aEsYMlEgqb"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-17T15:47:53.000Z",
            "id": "412972426410995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/oDejqBPBkM \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/UZQbHROwUW"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-17T15:42:45.000Z",
            "id": "412971133269315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Jacinto Machado visitando o Parque Nacional de Aparados da Serra. #Aparados54Anos. http://t.co/xC6SeAJuka"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2013-12-17T15:40:16.000Z",
            "id": "412970507244281858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Grand Teton \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, situado no oeste do estado de Wyoming,... http://t.co/gqGwbrYEYR"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-12-17T15:38:50.000Z",
            "id": "412970148568788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nome comum: Mor\u00e9ia pintada\nNome cient\u00edfico: Gymnothorax moringa\nLocal: Ilha Redonda, Monumento Natural das... http://t.co/XlzhHtv20S"
        },
        {
            "author_id": "323974139",
            "created_at": "2013-12-17T15:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "barrabravphotos"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "_MateusFurtado"
                    }
                ]
            },
            "id": "412969534698835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@barrabravphotos: La banda del parque | Nacional http://t.co/djUZsTiqPN\"@_MateusFurtado olha a barra aiiiiiii."
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2013-12-17T15:35:51.000Z",
            "id": "412969397989289985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio modifica conselho consultivo da Floresta Nacional de Lorena: Bras\u00edlia (16/12/2013) \u2013 Foi publicada no D... http://t.co/2fRW2e9M0I"
        },
        {
            "author_id": "211947456",
            "created_at": "2013-12-17T14:55:09.000Z",
            "id": "412959156153225217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO Natural http://t.co/WC372JZW65"
        },
        {
            "author_id": "85699485",
            "created_at": "2013-12-17T14:48:03.000Z",
            "id": "412957369258090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAFTING\n\nPraticado no Rio Mambucaba, que corta o Parque Nacional da Serra da Bocaina e \u00e9 um atrativo especial... http://t.co/OpRJMYiaf2"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2013-12-17T14:02:52.000Z",
            "id": "412945996042084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 4 meses de vota\u00e7\u00e3o e concorrendo com 330 destinos de mais de 50 pa\u00edses, o Parque Nacional Torres del Paine... http://t.co/IvlFqsyvuD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-17T13:11:48.000Z",
            "id": "412933143822213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas \u00e9 hoje. #ZeroHora #Luau http://t.co/cPhzSHIXKz"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-12-17T12:58:51.000Z",
            "id": "412929885225496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHUPA, Parque Nacional de Aparados da Serra!!! :P\nBrincadeiras de mal gosto a parte, parab\u00e9ns ao povo de... http://t.co/SuJfISmHwe"
        },
        {
            "author_id": "993202315",
            "created_at": "2013-12-17T12:35:53.000Z",
            "id": "412924106905247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada Jotape Photos: http://t.co/wY6M9gd5Dd http://t.co/39fo3Dn6rs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-17T12:00:02.000Z",
            "id": "412915086706343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/TzuDreGlIs"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2013-12-17T11:57:01.000Z",
            "id": "412914327470235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea investigada fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, no munic\u00edpio de Guaribas. http://t.co/vh6imLeUqC"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2013-12-17T11:45:30.000Z",
            "id": "412911428224704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso time pintando de AZUL os picos mais bonitos do Brasil! Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/78zampkA9R"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-17T11:28:20.000Z",
            "id": "412907108888100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio modifica o Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Lorena =&gt; http://t.co/Cn8QizqVEe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-17T11:27:27.000Z",
            "id": "412906885839196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia apresenta seu Plano de Manejo =&gt; http://t.co/HYV0OEb68T"
        },
        {
            "author_id": "385016860",
            "created_at": "2013-12-17T11:09:46.000Z",
            "id": "412902436240912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoas ; )\n\nMergulhar no Parque Nacional Marinho Bunaken, na Indon\u00e9sia. Vamos? http://t.co/aCBT5xxYLB"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-17T11:09:15.000Z",
            "id": "412902303130472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/d4ofaOg5q6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-17T10:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "FozDestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "412899695514505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! RT @FozDestino: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau das Cataratas | H2FOZ http://t.co/8BVSBmHAtt"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-17T10:01:01.000Z",
            "id": "412885135021711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Aparados da Serra completa 54 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1122456217",
            "created_at": "2013-12-17T09:34:16.000Z",
            "id": "412878401754521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural http://t.co/SfoTFyw9rO"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-12-17T03:08:05.000Z",
            "id": "412781215859900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Incr\u00edveis: O Parque Nacional Jiuzhaigou Valley, China \nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/10O0Mjl4EZ"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2013-12-17T02:25:29.000Z",
            "id": "412770493561724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' http://t.co/MR7mciCiTS"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2013-12-17T02:23:55.000Z",
            "id": "412770098730897409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' - Mochila Brasil http://t.co/Y5lI36WTfe"
        },
        {
            "author_id": "73479715",
            "created_at": "2013-12-17T01:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.09516667,
                        -20.6025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "79b5a080bbedcf1f"
            },
            "id": "412760836659486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra da Canastra - MG http://t.co/O59IibsxM0"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2013-12-17T00:31:07.000Z",
            "id": "412741713963528193",
            "in_reply_to_user_id": "142384859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinellobrenda direto n\u00e3o, tem que ir at\u00e9 o terminal e pegar o do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2013-12-17T00:01:32.000Z",
            "id": "412734267727167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru pode ter o 1\u00ba destino do aquecimento global - Mochila Brasil http://t.co/QEUhAcqfu5"
        },
        {
            "author_id": "171892912",
            "created_at": "2013-12-16T23:27:22.000Z",
            "id": "412725670612324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil we just added this to our journey around t http://t.co/JspEyD9RxE"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2013-12-16T23:16:31.000Z",
            "id": "412722938240958465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza ser\u00e1 constru\u00eddo na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/fLhWKAA1Sc"
        },
        {
            "author_id": "39595267",
            "created_at": "2013-12-16T23:11:35.000Z",
            "id": "412721696559603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra. \u00c9 imposs\u00edvel retratar a grandeza deste lugar com uma foto!\u2026 http://t.co/byE4f3AWyf"
        },
        {
            "author_id": "106501921",
            "created_at": "2013-12-16T22:58:17.000Z",
            "id": "412718348783202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EspecialLagoaSanta|Protegida por lei,a harmoniosa paisagem de Lagoa Santa \u00e9 considerada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/iLNiMlyOU5"
        },
        {
            "author_id": "228183110",
            "created_at": "2013-12-16T22:56:29.000Z",
            "id": "412717896993738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar as #ferias para conhecer mais do pr\u00f3prio #rio? Descubra o Parque Nacional do Graja\u00fa http://t.co/NteT6i8cP8 #dicaddf"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-12-16T21:37:55.000Z",
            "id": "412698128043606017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o sob Yellowstone \u00e9 maior que se imaginava: A c\u00e2mara de magma sob o Parque Nacional Yellowstone, no ... http://t.co/soF3NfuRaw"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-12-16T21:37:53.000Z",
            "id": "412698118476423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o sob Yellowstone \u00e9 maior que se imaginava: A c\u00e2mara de magma sob o Parque Nacional Yellowstone, no ... http://t.co/yx2hsMVae7"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-12-16T21:35:34.000Z",
            "id": "412697536600629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o sob Yellowstone \u00e9 maior que se imaginava: A c\u00e2mara de magma sob o Parque Nacional Yellowstone, no ... http://t.co/32AwetJjp0"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2013-12-16T21:29:09.000Z",
            "id": "412695920157810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BNDES apoia com R$ 13,7 milh\u00f5es implanta\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: http://t.co/M1tUN0Doxj"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-16T21:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412692565365096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe \u270c\ufe0f\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/phx1mAZ3RP"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-12-16T21:05:12.000Z",
            "id": "412689894108983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza ser\u00e1 constru\u00eddo na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/IYpUzqj7Im"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-16T20:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412682061817057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83c\udf08\ud83d\udea3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VhPN22oXXN"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-16T20:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412680451074322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1gica! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mLvJhlw4tO"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-12-16T20:20:06.000Z",
            "id": "412678542967586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau das Cataratas | H2FOZ http://t.co/9FinTulIUF"
        },
        {
            "author_id": "99721819",
            "created_at": "2013-12-16T19:04:28.000Z",
            "id": "412659509438709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defendamos a Xinant\u00e9catl ex Parque Nacional Nevado de Toluca. http://t.co/T8L3z6BOk7"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-12-16T18:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412657989859151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/G7HEBzaDkx"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-12-16T18:12:03.000Z",
            "id": "412646319506063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre risco da reabertura da estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttp://t.co/qarzgDF1Fc"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-12-16T17:33:18.000Z",
            "id": "412636565207121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem estiver em Foz dia 17 e 18 ter\u00e1 a oportunidade de visitar as Cataratas a luz da lua.\n\nSe precisarem de mais... http://t.co/wCm3mtY6Jq"
        },
        {
            "author_id": "242155599",
            "created_at": "2013-12-16T17:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51548884,
                        -2.79646116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "412632435969773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/qB6806adPQ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-16T16:57:43.000Z",
            "id": "412627612922417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau Das Cataratas  Confira: http://t.co/Ep38zchSQj"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-12-16T16:49:37.000Z",
            "id": "412625573501218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno e \nest\u00e1 localizado ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \n\u00c9... http://t.co/uJup3thhqE"
        },
        {
            "author_id": "981097128",
            "created_at": "2013-12-16T16:45:08.000Z",
            "id": "412624446047133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca ( Maior Floresta Urbana Do Mundo ) \u2764\ufe0f\ud83c\udf3e\ud83c\udf34 http://t.co/iIcmTetqdZ"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-12-16T16:20:10.000Z",
            "id": "412618162480623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2013 com duplo Luau das Cataratas: Programa\u00e7\u00e3o aproveita lua cheia n... http://t.co/CzJajKnSXm"
        },
        {
            "author_id": "312150692",
            "created_at": "2013-12-16T16:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412616910300512257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/RHCWbkVAvd"
        },
        {
            "author_id": "219330513",
            "created_at": "2013-12-16T16:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412613113692041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de gravar, pausa pra relaxar!! #porqueeumere\u00e7o#FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2PSv9LyTj3"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2013-12-16T15:36:56.000Z",
            "id": "412607280623124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2013 com duplo Luau das Cataratas: Programa\u00e7\u00e3o aproveita lua cheia nesta ter\u00e7a... http://t.co/McKoEgVVOv"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-12-16T15:18:25.000Z",
            "id": "412602622341054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jobanew: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2013 com duplo Luau das Cataratas: Programa\u00e7\u00e3o aprovei... http://t.co/aWX4TykaHt via Zero Hora"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2013-12-16T14:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412596482915983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungos... Tempos de chuva e umidade. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KHMjpCk4qH"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-16T14:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Sivuca_Tricolor"
                    }
                ]
            },
            "id": "412584733327900672",
            "in_reply_to_user_id": "266673657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sivuca_Tricolor trabalho como caixa em uma das trilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-16T13:48:04.000Z",
            "id": "412579883139616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau das Cataratas: 16/12/2013 - O Luau das Cataratas ser\u00e1 re... http://t.co/ZgKynrNZe9"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2013-12-16T13:42:54.000Z",
            "id": "412578585673994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/idj0CzFomb"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2013-12-16T13:42:06.000Z",
            "id": "412578380987392002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Ambiental realiza visita a Itaipu Binacional, Unila e Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/22HdMy9HbO"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-12-16T13:33:00.000Z",
            "id": "412576091295842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que o Parque do Graja\u00fa agora faz parte do Parque Nacional da Tijuca, n\u00e3o sabia ent\u00e3o basta andar nas... http://t.co/KJEg6F7Zxt"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-12-16T13:04:14.000Z",
            "id": "412568852237520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG/ES...\nhttp://t.co/sUvkYIVqIx"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-12-16T13:02:40.000Z",
            "id": "412568457692348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ser\u00e1 sede de competi\u00e7\u00e3o cicl\u00edstica internacional http://t.co/2XlrneqAmo"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2013-12-16T13:01:46.000Z",
            "id": "412568233376768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare seu destino! Que tal o Parque Nacional lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia?"
        },
        {
            "author_id": "104860844",
            "created_at": "2013-12-16T12:35:01.000Z",
            "id": "412561502772920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior floresta urbana do mundo est\u00e1 localizada no Rio de Janeiro? Conhe\u00e7a o Parque Nacional da... http://t.co/hIDcuQEUNh"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2013-12-16T11:30:02.000Z",
            "id": "412545145595121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas!\n\nCome\u00e7am HOJE as inscri\u00e7\u00f5es para o projeto \"Caminhadas de Ver\u00e3o\", na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/GyDNqF2UU9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-16T11:13:41.000Z",
            "id": "412541031398125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estu\u00e1rio do #RioCear\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desde 1999. Saiba mais: http://t.co/CAQzdzsasM"
        },
        {
            "author_id": "52052967",
            "created_at": "2013-12-16T10:43:06.000Z",
            "id": "412533334393511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s... Par\u00e1 sem CEP... #chapeusemcep http://t.co/xiiInwZoEE"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2013-12-16T08:20:01.000Z",
            "id": "412497327580930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  maior caverna do mundo abre para visitas\n\nSon Doong, a maior caverna do mundo, fica no Parque Nacional Phong... http://t.co/dVxoEeXC2k"
        },
        {
            "author_id": "283284856",
            "created_at": "2013-12-16T03:04:07.000Z",
            "id": "412417830676877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O supervulc\u00e3o que se encontra sob o Parque Nacional de Yellowstone. A enorme piscina de magma sob a superf\u00edcie... http://t.co/XOmTwOkmG0"
        },
        {
            "author_id": "47499425",
            "created_at": "2013-12-16T01:54:29.000Z",
            "id": "412400305293520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindonas..... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2LTKo7DjK7"
        },
        {
            "author_id": "1496836765",
            "created_at": "2013-12-15T23:51:03.000Z",
            "id": "412369240919117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deporte extremoooo! Adorei!!!!! Parque Nacional Ybycui! http://t.co/dgoBDEcwks"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2013-12-15T23:32:56.000Z",
            "id": "412364681710665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00e1brica de preservativos masculinos no interior do Acre usa l\u00e1tex extra\u00eddo pelas fam\u00edlias que moram na Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "106076102",
            "created_at": "2013-12-15T22:49:51.000Z",
            "id": "412353842500866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves, porta de entrada do Parque nacional  do Igua\u00e7u ."
        },
        {
            "author_id": "474235953",
            "created_at": "2013-12-15T22:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412353362773176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turistando @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/TB521r8bUb"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-15T22:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412346080031150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ontem k @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/DpAex9hFnT"
        },
        {
            "author_id": "49409022",
            "created_at": "2013-12-15T22:11:22.000Z",
            "id": "412344154371657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Degradada em Recupera\u00e7\u00e3o\". \"EM RECUPERA\u00c7\u00c3O\" merece curtidas e compartilhamentos? http://t.co/59ldRU2wVR"
        },
        {
            "author_id": "2182064412",
            "created_at": "2013-12-15T22:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412341584068636673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R1wA6zE8jE"
        },
        {
            "author_id": "194263260",
            "created_at": "2013-12-15T19:27:12.000Z",
            "id": "412302844423725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te mando flores - fonseca, Parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "110698156",
            "created_at": "2013-12-15T19:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "412300780826529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho para refrescar @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/fK0L63qJ3b"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-15T18:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412285502126297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelly \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/3dIDfbEw2e"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-15T18:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412284686480990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/r80mOEi3XA"
        },
        {
            "author_id": "68501513",
            "created_at": "2013-12-15T17:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412278539321638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um passeio com minha doce regianerocker em Foz do Igua\u00e7u /PR . #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/em29TkaAxZ"
        },
        {
            "author_id": "145113975",
            "created_at": "2013-12-15T17:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14210075,
                        -29.04877407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "412267866441146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Cambar\u00e1 do Sul, RS) http://t.co/Lx4a1fQ63N"
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-12-15T16:00:31.000Z",
            "id": "412250828901470209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Arado est\u00e1 situada em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Surge do curso de \u00e1gua do rio... http://t.co/GYbaciNj8O"
        },
        {
            "author_id": "61763986",
            "created_at": "2013-12-15T15:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412249823174467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/6oEqIb5Ixe"
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2013-12-15T15:09:24.000Z",
            "id": "412237966929453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba 20-22 de diciembre 2013  #Panama #sharks #buceo #diving #Snorkeling #PADI #scuba #scubadiving #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-15T15:00:46.000Z",
            "id": "412235791440433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25,1\u00baC aqui na sede do Parque Nacional de Aparados da Serra, ao lado do Canion #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "26618472",
            "created_at": "2013-12-15T15:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "username": "kauamarinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412235716220174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @kauamarinho) http://t.co/cwAGGqKaAU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-15T13:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "412214591352217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xKP8PpZHYl"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-15T13:02:35.000Z",
            "id": "412206048900947970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/xRwp1rb1h6"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2013-12-15T11:57:25.000Z",
            "id": "412189652729073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP = \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, em \u00e1rea urbana ou rural."
        },
        {
            "author_id": "46199632",
            "created_at": "2013-12-15T11:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "412188257959817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioYurubi #SanFelipe #Yaracuy #Venezuela @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/BIBBknBlKT"
        },
        {
            "author_id": "45876511",
            "created_at": "2013-12-15T11:34:11.000Z",
            "id": "412183802593935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/oq4d4Vurun"
        },
        {
            "author_id": "1965130020",
            "created_at": "2013-12-15T11:07:42.000Z",
            "id": "412177140487307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia @ Kal's House http://t.co/OnM8p4VBEK"
        },
        {
            "author_id": "171072722",
            "created_at": "2013-12-15T10:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412171211570180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WgmryUbEQC"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2013-12-15T06:38:02.000Z",
            "id": "412109273984823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos agir contra o fim da a Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi! Assine a peti\u00e7\u00e3o para evitar que um terr\u00edvel projeto de... http://t.co/Z1SnuQhx2q"
        },
        {
            "author_id": "128747845",
            "created_at": "2013-12-15T05:32:30.000Z",
            "id": "412092782527152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ZmobDa0oax\n\nConhe\u00e7a a Floresta Nacional do Araripe , mais... http://t.co/IiHfXx0RHE"
        },
        {
            "author_id": "474965581",
            "created_at": "2013-12-15T04:11:49.000Z",
            "id": "412072477352026113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/65Rs7IeSoT"
        },
        {
            "author_id": "73770494",
            "created_at": "2013-12-15T03:06:37.000Z",
            "id": "412056069276303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICAS DE DIREITO ADMINISTRATIVO E DIREITO CONSTITUCIONAL - 070\n\nDeterminada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada... http://t.co/J3w201zAjg"
        },
        {
            "author_id": "69214449",
            "created_at": "2013-12-15T00:16:38.000Z",
            "id": "412013290907521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado | ISA -... http://t.co/flKaqUnA39"
        },
        {
            "author_id": "140210348",
            "created_at": "2013-12-14T22:37:13.000Z",
            "id": "411988274140708865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui dentro da floresta nacional do bom futuro, Uniao Bandeirantes prestigia o Festcineamaz\u00f4nia\u2026 http://t.co/o53hVQuZz6"
        },
        {
            "author_id": "204480534",
            "created_at": "2013-12-14T22:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "411987633913753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil via @pinterest http://t.co/U3Zj7scsqI"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-14T22:22:16.000Z",
            "id": "411984510608502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/cxUup0MvZ1 #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "293602545",
            "created_at": "2013-12-14T22:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "411980559880318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda inteiros antes da trilha! Kk' @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/E9PIRl0oJu"
        },
        {
            "author_id": "197607207",
            "created_at": "2013-12-14T21:50:01.000Z",
            "id": "411976395523244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Projeto Gota D'\u00c1gua\nParque Nacional do Igua\u00e7u (PR), o das cataratas, tamb\u00e9m entrou na mira deste equivocado... http://t.co/ERnLe9TVeu"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-12-14T21:28:57.000Z",
            "id": "411971094246338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza grandiosa\u2026 o homo sapiens pequeno! \n\nFoto: Monumento natural Cerro Autana, Amaz\u00f4nia venezuelana http://t.co/IKfhdXbhOK"
        },
        {
            "author_id": "128383258",
            "created_at": "2013-12-14T21:24:14.000Z",
            "id": "411969904884322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u2728\ud83d\udc6b\u2764 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/TqTek0ndQ8"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2013-12-14T20:00:04.000Z",
            "id": "411948725011898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia, \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, e com... http://t.co/oFCkcAI7HP"
        },
        {
            "author_id": "20555628",
            "created_at": "2013-12-14T18:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99836333,
                        -22.49485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "411930184028528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beijo de Rio @ Parque Nacional Serra dos Org\u00f5es http://t.co/Of5TB8HF0b"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2013-12-14T17:35:24.000Z",
            "id": "411912318159564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es! - mt.brasil! http://t.co/cnobylwYfq"
        },
        {
            "author_id": "128383258",
            "created_at": "2013-12-14T16:33:52.000Z",
            "id": "411896832907042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo turista \ud83d\ude02\ud83c\udf34\u2600 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/R1pjp9UOwr"
        },
        {
            "author_id": "167077068",
            "created_at": "2013-12-14T15:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "robsonrlv"
                    }
                ]
            },
            "id": "411878146602856449",
            "in_reply_to_user_id": "167077068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsonrlv Vejam, na \u00c1frica h\u00e1 a maior reserva biol\u00f3gica selvagem do globo!"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-14T14:11:06.000Z",
            "id": "411860905136103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/M9jafRbXog"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-14T13:56:49.000Z",
            "id": "411857312748687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK  propriet\u00e1rio Kismerson Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/JQDF80c9Ke"
        },
        {
            "author_id": "497256623",
            "created_at": "2013-12-14T13:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "411847331727032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje s\u00e0bado (14) \u00e0s 17h45 tem @GoodNews in\u00e9dito gravado no Parque Nacional Los Glaciares na Argentina. @PortalRedeTV  http://t.co/dbTGcUtkzW"
        },
        {
            "author_id": "396147886",
            "created_at": "2013-12-14T12:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "411840832183230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo do Corcovado @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/9SiTzhvwut"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-12-14T12:37:28.000Z",
            "id": "411837341322342401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/r5Ri4zHfxE // http://t.co/79me8wF59B"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-12-14T12:18:46.000Z",
            "id": "411832637670449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara vai receber implanta\u00e7\u00e3o de novo museu:  http://t.co/rOqhtLZCiu"
        },
        {
            "author_id": "1323648901",
            "created_at": "2013-12-14T12:16:03.000Z",
            "id": "411831952829067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria ter ido no parque nacional hoje com a escola, imagina que louco fik de depend\u00eancia em ed. F\u00edsica s\u00f3 por que n\u00e3o fui D:"
        },
        {
            "author_id": "1682079955",
            "created_at": "2013-12-14T12:15:55.000Z",
            "id": "411831916737073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando era minha turma ir no parque nacional estava chovendo"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2013-12-14T12:15:02.000Z",
            "id": "411831695474577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP-http://t.co/Qe7W8DAc75"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-14T12:00:04.000Z",
            "id": "411827928528203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/hC7j7Bg1BH"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-14T11:21:21.000Z",
            "id": "411818187756302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol e c\u00e9u azul para comemorar os 54 anos do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/KjCI5prlKQ"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-14T10:17:40.000Z",
            "id": "411802157545832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7am as comemora\u00e7\u00f5es de 54 anos do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/QiBgQPCoCN"
        },
        {
            "author_id": "69180199",
            "created_at": "2013-12-14T02:58:14.000Z",
            "id": "411691571344842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/zjr10xOFwe"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-14T02:45:13.000Z",
            "id": "411688297925443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/0tSU2V7aYf"
        },
        {
            "author_id": "28928347",
            "created_at": "2013-12-14T01:22:50.000Z",
            "id": "411667565161619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/2ecdXD73I3"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-12-14T01:16:35.000Z",
            "id": "411665991764951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/B6MvWYByU5"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-12-14T01:11:29.000Z",
            "id": "411664710484779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Igua\u00e7u em perigo! http://t.co/fVKHOq5cRq"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2013-12-13T22:41:02.000Z",
            "id": "411626845579116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/UyPZ0RkJEH"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2013-12-13T22:40:32.000Z",
            "id": "411626720421109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa linda serra! http://t.co/kwAj4Hsmy0"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-13T21:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "411614847504490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ZXY3ngLJyx"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-12-13T21:30:01.000Z",
            "id": "411608972911984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/IlTtHvowfL"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2013-12-13T21:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18654202,
                        -5.79233376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "411604466274934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BNDES aprova R$ 13,7 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed): http://t.co/tROWIrl4UM"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2013-12-13T21:05:41.000Z",
            "id": "411602850100170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BNDES aprova R$ 13,7 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed): http://t.co/M1tUN0Doxj"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-13T21:01:19.000Z",
            "id": "411601752505724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/nKVWJxZ2vy"
        },
        {
            "author_id": "28733121",
            "created_at": "2013-12-13T21:01:07.000Z",
            "id": "411601700420845569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de visitar o Parque Nacional de Ubajara-CE e fazer uma trilha j\u00e1 estou pronto para o\u2026 http://t.co/ccsvHmt1ap"
        },
        {
            "author_id": "366726515",
            "created_at": "2013-12-13T20:04:29.000Z",
            "id": "411587450298200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dive site Parque Nacional in Bayahibe, Dominican Republic! http://t.co/rLpAWqjDKr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-13T19:53:34.000Z",
            "id": "411584702152077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje, da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/XYy6eG33Ql"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-13T18:55:39.000Z",
            "id": "411570125033046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7am as comemora\u00e7\u00f5es de 54 anos do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/E7lmBtznoM http://t.co/wnPgFOlzfD"
        },
        {
            "author_id": "953336234",
            "created_at": "2013-12-13T18:45:03.000Z",
            "id": "411567459993264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/jHgQXb3In4"
        },
        {
            "author_id": "59023501",
            "created_at": "2013-12-13T18:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 55,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26517631,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "411565908151517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drivetime! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde) http://t.co/2vO64Q36bX"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-13T18:27:37.000Z",
            "id": "411563070004396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/5nWgdMX6Jk"
        },
        {
            "author_id": "186518759",
            "created_at": "2013-12-13T18:14:36.000Z",
            "id": "411559794768887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Dodge Durango garante o conforto, e o Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, as belas paisagens. http://t.co/yHtHmdDLoR"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-13T18:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "411558693667602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) promove assembleia. http://t.co/92VWcYL6Hc @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "574214348",
            "created_at": "2013-12-13T17:59:06.000Z",
            "id": "411555893650931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fazem protestos em Foz do Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/XpWiTbiEVF"
        },
        {
            "author_id": "110184949",
            "created_at": "2013-12-13T17:57:38.000Z",
            "id": "411555527332618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de #Tortuguero | Costa Rica #fotografia #viajes http://t.co/BI46Mmr7TZ"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-12-13T17:30:03.000Z",
            "id": "411548586561003521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/TOZzZNDB3L"
        },
        {
            "author_id": "50332458",
            "created_at": "2013-12-13T17:13:20.000Z",
            "id": "411544378239647746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia http://t.co/zcHZa2WlW5"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-12-13T16:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "Firesinthesky"
                    }
                ]
            },
            "id": "411540305175801857",
            "in_reply_to_user_id": "47921819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@firesinthesky Se Yellowstone entrar em erup\u00e7\u00e3o, v\u00e3o metade dos EUA de embrulho, n\u00e3o s\u00f3 o parque nacional http://t.co/qLWAqBo8R4"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2013-12-13T16:40:46.000Z",
            "id": "411536182950895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1988, a terra dos Aw\u00e1-Guajas foi demarcada e registrada como reserva biol\u00f3gica, mas a bancada ruralista quer transform\u00e1-la em pasto."
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-12-13T16:10:11.000Z",
            "id": "411528484499259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco-prego (Sapajus libidinosus)\n\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional de Bras\u00edlia, enquanto o bando se... http://t.co/YNMSUFv6Qf"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2013-12-13T16:01:31.000Z",
            "id": "411526304295821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras: imobili\u00e1rias vendem lotes em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no bairro \u00c2ncora \u00ab Rio... http://t.co/cBhsBhDrv5"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-12-13T16:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "411526241700040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island http://t.co/1r9DH7tqJS via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "134146083",
            "created_at": "2013-12-13T15:03:16.000Z",
            "id": "411511647715348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/GuaC2lBven #G1"
        },
        {
            "author_id": "134146083",
            "created_at": "2013-12-13T15:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "411511465107935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/tLUj3t941W via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-12-13T14:53:24.000Z",
            "id": "411509162041151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma so temos uma vaga para Abrolhos Parque Nacional Marinho !\n\nRose Longuinho e filha se juntaram ao grupo!... http://t.co/Juu3meFQ7x"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2013-12-13T14:19:06.000Z",
            "id": "411500529852747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional gera protestos em Foz - Bem Paran\u00e1: http://t.co/vFJJ2JQAEQ"
        },
        {
            "author_id": "1272950162",
            "created_at": "2013-12-13T14:07:24.000Z",
            "id": "411497587163029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum aventureiro por aqui ?? hehe\n\nVou falar hoje sobre o Parque Nacional de Bukhansan, que particularmente... http://t.co/mGbeucSe2w"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-12-13T13:57:52.000Z",
            "id": "411495186061987842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Quem for nosso amigo aqui n\u00e3o ser\u00e1 aceito no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas II.\nObrigado!... http://t.co/41w9W5Zqbp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-12-13T13:53:30.000Z",
            "id": "411494089700696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova iniciativa para assegurar a conserva\u00e7\u00e3o efetiva de Abrolhos, o Parque Nacional E o Banco. Abrolhos \u00e9... http://t.co/y5tUfyHgAx"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-12-13T13:42:18.000Z",
            "id": "411491270842806273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada por 275 quedas d\u2019\u00e1gua do rio Igua\u00e7u, as Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o situadas em parte no Parque Nacional do... http://t.co/UhUOOZrobi"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2013-12-13T13:37:16.000Z",
            "id": "411490003294773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida - http://t.co/DeO8Q8r930"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-12-13T13:32:56.000Z",
            "id": "411488912448970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa visto de S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed. J\u00e1 gravei aqui. http://t.co/p9KRuDeWyN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-13T13:23:01.000Z",
            "id": "411486418414743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do parque nacional da serra geral. Interior do Canyon Malacara http://t.co/DMjgFtDVJM"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2013-12-13T13:12:32.000Z",
            "id": "411483780168167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale lembrar q Santo Andr\u00e9 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. quero s\u00f3 ver as licen\u00e7as para este 'resort' alem\u00e3o http://t.co/CZ2IFCj0nQ"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-13T13:03:35.000Z",
            "id": "411481526258663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de guias de turismo em frente ao Parque Nacional http://t.co/rSlpZOFqAa"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2013-12-13T12:54:04.000Z",
            "id": "411479131482619905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de peixe descoberta em Timor-Leste: Rosa, lil\u00e1s e branco, o peixe encontra-se no Parque Nacional ... http://t.co/wVkXsOJV3g"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-13T12:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "411477599370887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, deputado federal Professor Sergio, sobre o protesto dos representantes do turismo no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2013-12-13T12:45:20.000Z",
            "id": "411476934766641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo ser\u00e1 dia de sol. No  Parque Nacional da Tijuca - Oficial comemorando e confraternizando com amigos. Ser\u00e1... http://t.co/rwFep44Rb8"
        },
        {
            "author_id": "116771580",
            "created_at": "2013-12-13T12:42:49.000Z",
            "id": "411476299434446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina: http://t.co/CQGm1jXov1"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2013-12-13T12:30:37.000Z",
            "id": "411473231166459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores protestam contra fechamento do Parque para t\u00e1xis e Vans | Radio Cultura Foz: http://t.co/3EoXXRE0ty"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2013-12-13T12:27:25.000Z",
            "id": "411472425608417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores protestam contra fechamento do Parque para t\u00e1xis e Vans | Radio Cultura Foz: http://t.co/KrvOdfvldN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-13T12:23:35.000Z",
            "id": "411471461371871232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Direto do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Tha\u00eds Montenegro acompanha o pronunciamento dos representantes do turismo."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-13T12:21:18.000Z",
            "id": "411470883623305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/Llmpa3b8dO"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-13T12:11:58.000Z",
            "id": "411468538516615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/PIENBY94k6"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-13T12:04:11.000Z",
            "id": "411466577151025154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/sq1jjobEJH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-13T12:00:02.000Z",
            "id": "411465534983503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/WlzbiPzw1j"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-12-13T11:55:12.000Z",
            "id": "411464318207950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/LR8Lw66V4G"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-13T11:55:04.000Z",
            "id": "411464285030977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/NEJn8LjgQa"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-12-13T11:43:22.000Z",
            "id": "411461339920347137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida celebra 13 anos de exist\u00eancia http://t.co/DsR1AlEwK5"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2013-12-13T11:15:02.000Z",
            "id": "411454207729074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7\u00fa ficam no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Paran\u00e1, exatamente na fronteira entre Brasil e... http://t.co/Np6ihvVeTa"
        },
        {
            "author_id": "76376604",
            "created_at": "2013-12-13T11:08:42.000Z",
            "id": "411452615407722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o Quadrante - Aurora Australis na Ba\u00eda de Cole, no Parque Nacional de Freycinet, com as \"Hazard Mountains\" co\u2026http://t.co/LugiuZyxgU"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2013-12-13T11:00:04.000Z",
            "id": "411450441205948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana, o Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambara do Sul, completa 54 anos. O local \u00e9... http://t.co/E7GptnBUHJ"
        },
        {
            "author_id": "59124807",
            "created_at": "2013-12-13T10:13:41.000Z",
            "id": "411438768449536001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lobbo: Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/lUWejUAgpV"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-12-13T10:04:46.000Z",
            "id": "411436527508410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida: Os ... http://t.co/ZqYXmjTzcM #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "150349037",
            "created_at": "2013-12-13T07:02:33.000Z",
            "id": "411390668557545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional #banff #Alberta #canada http://t.co/PrJqEN5gFJ"
        },
        {
            "author_id": "275701870",
            "created_at": "2013-12-13T06:37:11.000Z",
            "id": "411384284591570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#exploreocanad\u00e1 \u2022 #Banff est\u00e1 dentro do 1o parque nacional do Canad\u00e1, de  6,6 mil km2.  Prova disso, \u00e9 o veadinho a\u00ed. http://t.co/Yq7cAWae7i"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-12-13T01:38:00.000Z",
            "id": "411308991872913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma, duas, tr\u00eas...dezesseis tartarugas em duas noites; 16 expedi\u00e7\u00f5es de pesquisas para a Reserva Biol\u00f3gica Atol... http://t.co/GPTSChwbFt"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2013-12-13T00:27:26.000Z",
            "id": "411291236482703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida \n\nOs quatro estudantes pesquisadores que fazem parte... http://t.co/jkLMk1AxLC"
        },
        {
            "author_id": "294299671",
            "created_at": "2013-12-12T23:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "411283825843392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola, Moxico  Parque Nacional da Cameia: http://t.co/BnnjZpzLOY via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1378743372",
            "created_at": "2013-12-12T23:23:37.000Z",
            "id": "411275175175274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL \"ISLAS DE SANTA F\u00c9\", PROVINCIA DE SANTA F\u00c9. http://t.co/K4O3DwVgAI"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2013-12-12T22:00:51.000Z",
            "id": "411254344458051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ONmnFOrqHh"
        },
        {
            "author_id": "60627403",
            "created_at": "2013-12-12T22:00:03.000Z",
            "id": "411254145270550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #aoka #experi\u00eancias #aokatours\n\nMamirau\u00e1 foi a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS)... http://t.co/p2WOtfP3YP"
        },
        {
            "author_id": "127720628",
            "created_at": "2013-12-12T21:55:32.000Z",
            "id": "411253009575059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional esta constituido principalmente por rocas metam\u00f3rficas, fundamentalmente del Cret\u00e1cico."
        },
        {
            "author_id": "11730152",
            "created_at": "2013-12-12T20:40:51.000Z",
            "id": "411234212692246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow this is sensational! A desert beach!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil  http://t.co/PRouP1oHq0"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-12T20:40:50.000Z",
            "id": "411234210553548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/BdleYHGPf3"
        },
        {
            "author_id": "829847851",
            "created_at": "2013-12-12T20:22:28.000Z",
            "id": "411229585792331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/Fo3Sl99QCC"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-12-12T20:21:38.000Z",
            "id": "411229378459082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Rio Itaimbezinho - Brasil\nParque Nacional dos Aparados da Serra - RS\nAlbum\nhttps://t.co/wqkQg95NBw http://t.co/yCJZaKHsLj"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-12T20:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "411226491532627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesca em torno de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de debate. http://t.co/gO57rzFH6P @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2013-12-12T19:54:56.000Z",
            "id": "411222657640570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/0vna4E4mmG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-12T19:24:41.000Z",
            "id": "411215047197601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) no Cear\u00e1 =&gt; http://t.co/j95wrcFRgc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-12T19:23:44.000Z",
            "id": "411214807358926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema recebe a visita de representantes do Instituto Europeu de Design =&gt; http://t.co/YLJORpr6Rr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-12T19:22:28.000Z",
            "id": "411214488730234882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 realiza assembleia geral do Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/LaXV3kkqrr"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-12T19:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "411213897396649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora Dia Internacional das Montanhas. http://t.co/4SiAmT4g8o @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "228710128",
            "created_at": "2013-12-12T18:58:54.000Z",
            "id": "411208558102192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP #minera\u00e7\u00e3o\n\nLeia mais http://t.co/1bJi2cAIrE"
        },
        {
            "author_id": "51346880",
            "created_at": "2013-12-12T18:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "411204716295913472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/o2H0SWYHNe"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-12-12T18:28:26.000Z",
            "id": "411200890020716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/LBmXyAFtkE"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-12-12T18:22:47.000Z",
            "id": "411199467837468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/O2btErPp9n"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-12-12T17:57:01.000Z",
            "id": "411192984504250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/23N2flIkHK"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-12-12T17:30:01.000Z",
            "id": "411186189316915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/zbnJzaZrWA"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-12-12T17:20:36.000Z",
            "id": "411183819530571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra http://t.co/LkCEKe5jXT"
        },
        {
            "author_id": "2213326718",
            "created_at": "2013-12-12T16:51:45.000Z",
            "id": "411176556891865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional de Campigna, It\u00e1lia\nCuriosidades Insanas http://t.co/JpPSgVxUcA"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-12-12T16:49:15.000Z",
            "id": "411175931165048834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida \u2014 Meio Ambiente http://t.co/etBIc1LSt7"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-12-12T16:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 58,
                        "username": "bella_araripe"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "ivanilsonsant0s"
                    }
                ]
            },
            "id": "411175759542108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 viu a mat\u00e9ria de capa da Ed 37 de Plurale no #Piau\u00ed by @bella_araripe ?\nhttp://t.co/k1HPSfzlkX / @ivanilsonsant0s"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-12-12T16:46:41.000Z",
            "id": "411175281945493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe! Vamos garantir que nosso \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Cultura do Jardim Bot\u00e2nico seja preservada... http://t.co/iPAoBHsmKy"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-12-12T16:34:42.000Z",
            "id": "411172265871425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/L2oeK6YFJu #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2013-12-12T16:34:07.000Z",
            "id": "411172122757574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/Mv9knClM4l"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:46.000Z",
            "id": "411172031745359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/fQWjc3Z843"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:39.000Z",
            "id": "411172002028736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/apFjGxn8LO"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:27.000Z",
            "id": "411171952800174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/bXsZt0WHcu"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:21.000Z",
            "id": "411171929769250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/eFTk8J6TY0"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:04.000Z",
            "id": "411171855450402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/fYxqijFfRH"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-12-12T16:32:55.000Z",
            "id": "411171818502770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Not\u00edcias] MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/TheY6X8ng1"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-12-12T16:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "411171708775587840",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/vQo5uwV0wE #TvOnline #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-12-12T16:32:06.000Z",
            "id": "411171612797333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/BUXaZ4qnh7"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:27.000Z",
            "id": "411170693607198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/X98aii7CMI"
        },
        {
            "author_id": "2173817796",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:03.000Z",
            "id": "411170593640165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/xaD1UNr1MK"
        },
        {
            "author_id": "154515064",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:02.000Z",
            "id": "411170591929278465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bikers 4Ever @ Parque Nacional da Serra da Bocaina - MAR/2013 http://t.co/GsfbhVPcDq"
        },
        {
            "author_id": "2238445040",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:00.000Z",
            "id": "411170581824819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/auoaPVvY3l"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:56.000Z",
            "id": "411170565777395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/s5C9IjoIsQ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:51.000Z",
            "id": "411170542377390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/Mpla4HKXFg"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:46.000Z",
            "id": "411170522370560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/5dMbWY4piH"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:36.000Z",
            "id": "411170482088443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/3Ytb498lkR"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:33.000Z",
            "id": "411170469698490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/sKCKFwCBqc"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:19.000Z",
            "id": "411170410806259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/RtUZEmkMeS"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:09.000Z",
            "id": "411170366040453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/ngzGj1G8Hf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-12-12T16:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "411170299967586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma exist... http://t.co/oiF5zsE9jj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-12-12T16:25:12.000Z",
            "id": "411169876078649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova PL que amplia \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Itabirito/MG - http://t.co/gtkmbDEKOW"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-12T16:22:05.000Z",
            "id": "411169090804666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/EeZNtGjI2K"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2013-12-12T16:20:10.000Z",
            "id": "411168610548482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/53nCCnoYkh"
        },
        {
            "author_id": "120237902",
            "created_at": "2013-12-12T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "411160359077433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/9EbOMucth7"
        },
        {
            "author_id": "120237902",
            "created_at": "2013-12-12T15:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "411159787389612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/RTJcturjLJ"
        },
        {
            "author_id": "398587463",
            "created_at": "2013-12-12T14:39:14.000Z",
            "id": "411143209117442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/eEWOJ9uDs9"
        },
        {
            "author_id": "77549978",
            "created_at": "2013-12-12T14:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "411142340162904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celsa Souza vem trabalhar @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/3VLgzEUiVb"
        },
        {
            "author_id": "96789930",
            "created_at": "2013-12-12T13:51:35.000Z",
            "id": "411131216046206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro sedia forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Floresta Nacional do Ibura http://t.co/wPUj5bEgR4"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:54.000Z",
            "id": "411121735300153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra: Fam\u00edlias da APA da Fazendinha c... http://t.co/RlFyuGbjr1"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:53.000Z",
            "id": "411121731554648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra: Fam\u00edlias da APA da Fazendinha c... http://t.co/RwaVIIiXbO"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:53.000Z",
            "id": "411121729944055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra: Fam\u00edlias da APA da Fazendinha c... http://t.co/ozJjARwwMZ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:52.000Z",
            "id": "411121727951740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra http://t.co/FETek1zchv"
        },
        {
            "author_id": "499829789",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:46.000Z",
            "id": "411121703239303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corcovado @ Parque nacional da Tijuca http://t.co/GuzP4XPSGP"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-12T13:01:46.000Z",
            "id": "411118679334879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/I294uRdozq"
        },
        {
            "author_id": "1462238096",
            "created_at": "2013-12-12T12:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "411111185505722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa reportagem s/ amea\u00e7as ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (via @socioambiental) http://t.co/WMuzgkBi8R"
        },
        {
            "author_id": "38328226",
            "created_at": "2013-12-12T12:25:57.000Z",
            "id": "411109666819547138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/k7vTNIiXF7"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-12-12T12:24:22.000Z",
            "id": "411109270533308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado\n http://t.co/myjQjZODSr"
        },
        {
            "author_id": "269039472",
            "created_at": "2013-12-12T12:14:16.000Z",
            "id": "411106725488762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/pHIeiFJvuD"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-12-12T12:05:36.000Z",
            "id": "411104545368862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe quais foram os parques nacionais mais visitados em 2013? http://t.co/YoLCjzUKgk\n\nParque Nacional do... http://t.co/KBA7SvDggD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-12T12:00:04.000Z",
            "id": "411103155451985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/eZrnwqr1nO"
        },
        {
            "author_id": "1700061362",
            "created_at": "2013-12-12T11:30:50.000Z",
            "id": "411095797799718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacinto Machado celebra anivers\u00e1rio do Parque Nacional com plantio de \u00e1rvores\n54 esp\u00e9cies nativas foram... http://t.co/1yvkQpz9N7"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-12T11:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "BrendaAlvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "411093750765469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. RT @BrendaAlvim: Esse local n\u00e3o existe de t\u00e3o lindo \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EDLklFqZFb"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2013-12-12T09:09:10.000Z",
            "id": "411060144475492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/sN6ra8FcG6"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2013-12-12T08:59:10.000Z",
            "id": "411057627502624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, no Agreste, pode se tornar o primeiro monumento natural de Pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-12-12T06:53:39.000Z",
            "id": "411026043219099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de dezembro de 2013 \nFoto: Evando F. Lopes \nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/kS4QxBt3Qu"
        },
        {
            "author_id": "100838447",
            "created_at": "2013-12-12T04:38:38.000Z",
            "id": "410992061903405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o Camila n\u00e3o tem on\u00e7a no parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "419886521",
            "created_at": "2013-12-12T03:36:22.000Z",
            "id": "410976394701586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca/CORCOVADO http://t.co/LEKzZj96Pu"
        },
        {
            "author_id": "1005431234",
            "created_at": "2013-12-12T03:19:43.000Z",
            "id": "410972201610133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#s\u00e1bado 14/12/2013 hora 8:00 am  #full #bici #treking #eco #parque #Nacional #Chorro el #Indio\u2026 http://t.co/5MlRmuptY8"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2013-12-12T02:43:16.000Z",
            "id": "410963032312147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, no Agreste, pode se tornar o primeiro monumento natural de Pernambuco |... http://t.co/2tNpNKUeld"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2013-12-12T02:34:25.000Z",
            "id": "410960803928768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, no Agreste, pode ser tornar o primeiro monumento natural de Pernambuco...... http://t.co/FmbmzzSy3O"
        },
        {
            "author_id": "151249342",
            "created_at": "2013-12-12T00:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410933446660222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/b1cfDA7Jzp via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "113906712",
            "created_at": "2013-12-12T00:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410932749147840512",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradu\u00e7\u00e3o: o d\u00f3lar vai subir @JornalOGlobo: Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior que se pensava e pode destruir EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2013-12-12T00:42:12.000Z",
            "id": "410932562760962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o nosso maravilhoso Parque Nacional do Igua\u00e7u sempre presente \udbb8\udf27 http://t.co/BYQTf9ojop"
        },
        {
            "author_id": "935576124",
            "created_at": "2013-12-12T00:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410922839358066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Revenge cast caiam fora @JornalOGlobo Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do q se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-12-11T23:53:21.000Z",
            "id": "410920269918654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 maior do q se pensava e pode destruir EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o http://t.co/LPBcZANR8M - St\u00e1lin n\u00e3o sabia disso!"
        },
        {
            "author_id": "61114291",
            "created_at": "2013-12-11T23:51:21.000Z",
            "id": "410919765197488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum! \"Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/S9IDKsGYWc\""
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-12-11T23:50:02.000Z",
            "id": "410919436691181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/3LoYIG1aG2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-11T23:39:07.000Z",
            "id": "410916688830681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/Vu3WGaNCLP"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-12-11T23:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CatarinaSativa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.976554,
                        -22.4355913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "410913137786093568",
            "in_reply_to_user_id": "1937373613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CatarinaSativa assim espero. Aqui tem uns lugares bacanas pra curtir, mas s\u00f3 com o tempo aberto, como o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-12-11T22:42:29.000Z",
            "id": "410902434199142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Capivara no #Piau\u00ed. O turismo de aventura \u00e9 a pedida do local. Visite! #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2013-12-11T22:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "410893043517370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24a Reuni\u00e3o Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba -- 11/12/2013: http://t.co/JnZkIt8zzW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "123987077",
            "created_at": "2013-12-11T21:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "410881182084399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #beach #cristoredentor #instacool #brasil @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/0raIJTtyj9"
        },
        {
            "author_id": "388871744",
            "created_at": "2013-12-11T20:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410876354625015810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Q7a5pKQUIp"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2013-12-11T20:57:25.000Z",
            "id": "410875993939668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/Df8wU4phgf"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-12-11T20:28:05.000Z",
            "id": "410868611968798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo Paranaense: Manifesta\u00e7\u00e3o contra o fechamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wJrn8EHYx3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-11T19:49:58.000Z",
            "id": "410859019239034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia celebra o Dia Internacional das Montanhas =&gt; http://t.co/fZJgQBaBzA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-11T19:46:56.000Z",
            "id": "410858258119671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 Jipioca realiza a 5\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/tip7xVU65D"
        },
        {
            "author_id": "552633446",
            "created_at": "2013-12-11T18:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410843820105142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water. Lots of water. Incredible water. #iguasufalls #waterfalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wz0VBJNhB1"
        },
        {
            "author_id": "1708553425",
            "created_at": "2013-12-11T18:20:27.000Z",
            "id": "410836491107958785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira maravilha de \u00e1gua doce faz parte do Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia. A regi\u00e3o abriga dois grandes... http://t.co/N0SIiUvfnu"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-12-11T18:17:19.000Z",
            "id": "410835703090528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 at\u00e9 dif\u00edcil olhar por onde se anda diante de tanta beleza http://t.co/vglJ3FPIrr"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-12-11T18:09:56.000Z",
            "id": "410833845357785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 \u2013 Parque Nacional de Miguasha - http://t.co/glpOOJiD79"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-12-11T17:25:43.000Z",
            "id": "410822719903522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 - Parque Nacional de Miguasha - http://t.co/8GW4eWX9U8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-11T17:15:34.000Z",
            "id": "410820166285422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional: deputado Professor Sergio re\u00fane-se com ICMBio em Bras\u00edlia: http://t.co/qme61MtFaT"
        },
        {
            "author_id": "100627571",
            "created_at": "2013-12-11T17:13:22.000Z",
            "id": "410819610338816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heeeeeeeeeeeeeeeey @Jupitersailles llevame aqui Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil sii?c:"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2013-12-11T16:55:07.000Z",
            "id": "410815016976138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura de uma estrada ainda amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YGxYTddTQg"
        },
        {
            "author_id": "34208373",
            "created_at": "2013-12-11T16:53:01.000Z",
            "id": "410814490075496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o contra o fechamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AvZnH8bgVQ"
        },
        {
            "author_id": "67319694",
            "created_at": "2013-12-11T16:52:36.000Z",
            "id": "410814384957440002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacinto Machado celebra anivers\u00e1rio do Parque Nacional com plantio de \u00e1rvores.\n54 esp\u00e9cies nativas foram... http://t.co/wXBgPDC2rx"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-12-11T16:20:34.000Z",
            "id": "410806321920114689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Celeste no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio na Costa Rica.\nSeu azul turquesa not\u00e1vel \u00e9 resultado de um... http://t.co/SlAVqS2lt3"
        },
        {
            "author_id": "42701783",
            "created_at": "2013-12-11T16:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31288,
                        -22.7454502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "410805995678744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa =O RT \"@JornalOGlobo: Vulc\u00e3o sob parque nacional pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/N8rXCPB1cv\""
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-11T16:16:51.000Z",
            "id": "410805388364496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: deputado Professor Sergio re\u00fane-se com ICMBio em Bras\u00edlia: http://t.co/IVFfDL39LM"
        },
        {
            "author_id": "15791772",
            "created_at": "2013-12-11T15:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410797732857917440",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo: Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/9gMMhr3ufV"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-12-11T15:21:05.000Z",
            "id": "410791354714046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/3LoYIG1aG2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-11T15:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "cinthialpz"
                    }
                ]
            },
            "id": "410790843209879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @cinthialpz: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/4wgLDAJ2cn"
        },
        {
            "author_id": "86668318",
            "created_at": "2013-12-11T15:11:15.000Z",
            "id": "410788879827226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/x9Nzcxoc6S"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-12-11T15:00:27.000Z",
            "id": "410786160810549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornalista cadeirante Bruno Favoretto visitou Noronha e conheceu as trilhas e praias do Parque Nacional Marinho. http://t.co/m9sPreqH8F"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-12-11T14:19:57.000Z",
            "id": "410775968903475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais - Brasil  \nAlbum:\nhttps://t.co/TJOB3az9yk http://t.co/gfU3fijkxT"
        },
        {
            "author_id": "53897840",
            "created_at": "2013-12-11T14:03:13.000Z",
            "id": "410771756132356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Promo 2013 @ Floresta Nacional de Ibirama - SC ou\u00e7a em https://t.co/fN3i12wPYF http://t.co/1d5RiiybsX"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-12-11T14:01:11.000Z",
            "id": "410771247736184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange &amp;eacute; eleito S&amp;iacute;tio Ramsar http://t.co/3X4ZJEayOM"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-11T13:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 30,
                        "username": "BrendaAlvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "410760971087396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou do passeio, Brenda? RT @BrendaAlvim: \ud83d\udc81 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OKuSAtb3Zc"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-11T13:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "zipperzipper"
                    }
                ]
            },
            "id": "410760765688147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial. RT @zipperzipper: Localizada no Parque Nacional da Tijuca, a Vista Chinesa ostenta um mirante a 380 metros http://t.co/zr2wxJ1ImX"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2013-12-11T13:02:11.000Z",
            "id": "410756398436200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente, Bariloche \u00e9 para todos e em qualquer \u00e9poca do ano.\n\nVer\u00e3o \u2013 \u00f3timo para fazer belos passeios pelo Parque Nacional Nahuel..."
        },
        {
            "author_id": "1254439194",
            "created_at": "2013-12-11T13:00:50.000Z",
            "id": "410756058659827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado em 1941, com toda a majestade de uma obra \u00edmpar, o Aeroporto do Parque Nacional do Iguassu, serviu at\u00e9 1967. #MuseudeFoz"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-12-11T13:00:34.000Z",
            "id": "410755993501302787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque Nacional (Parna) do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado. http://t.co/1oOAku5WyI"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-12-11T13:00:01.000Z",
            "id": "410755851817721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca, a Vista Chinesa ostenta um mirante a 380 metros acima do n\u00edvel do mar, de... http://t.co/uwkzSbizbI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-11T12:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Anaceia"
                    }
                ]
            },
            "id": "410754174045794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! RT @Anaceia: Indo para as cataratas #fozdoigua\u00e7u #turistando @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/giHQryM054"
        },
        {
            "author_id": "65970723",
            "created_at": "2013-12-11T12:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410753744352321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para as cataratas #fozdoigua\u00e7u #turistando @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zvObSlaKsy"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-12-11T12:43:51.000Z",
            "id": "410751783137718274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira (Dia Internacional do Volunt\u00e1rio \u2013 5 de dezembro), volunt\u00e1rios do Parque Nacional de... http://t.co/3zQhOmPzka"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-12-11T12:39:17.000Z",
            "id": "410750637077299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil http://t.co/0a4GV4eJn5 #parquenacional #fozdoiga\u00e7u #cataratas #turismo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bow"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Milford, MA",
                "id": "002564726a89af1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Floresta, Brasil",
                "id": "c547c8ab0c6418ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capit\u00f3lio, Brasil",
                "id": "79b5a080bbedcf1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "183335273",
                "name": "Lemos \u2654",
                "username": "Danielplemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73496814",
                "name": "liu",
                "username": "leew_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9772782",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "felipegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408973970",
                "name": "DeshapriyaNanayakkar",
                "username": "deshapriyananay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328669416",
                "name": "Sour Candy",
                "username": "iam_hedone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134620833",
                "name": "Dani Souto \u270a\ud83c\udffd",
                "username": "danizinhausabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51711294",
                "name": "Marcello Louren\u00e7o",
                "username": "MarceLLourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576334203",
                "name": "iBacana",
                "username": "iBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "girl from foz do igua\u00e7u",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375887365",
                "name": "Geovani Gabizo",
                "username": "ggabizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237818026",
                "name": "#timbeta Renan",
                "username": "renanizanfar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985411405",
                "name": "Stephanie",
                "username": "Steeee95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122456217",
                "name": "TarifaCostadelaLuz",
                "username": "TarifaCostaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94366799",
                "name": "Portal Contato",
                "username": "PortalContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235102806",
                "name": "Nova Trento",
                "username": "nova_trento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222601296",
                "name": "BrasilianMade",
                "username": "brasilian_made",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2170663242",
                "name": "Fernando Lana",
                "username": "fernandolanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60077746",
                "name": "Sophia Faria",
                "username": "_sophiafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42718757",
                "name": "daniel",
                "username": "frankwe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32740933",
                "name": "Andr\u00e9 Marques",
                "username": "andremeyenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503159920",
                "name": "Defesa do Patrim\u00f4nio",
                "username": "PatrimonioMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172008728",
                "name": "Celenildo Medeiros",
                "username": "CelenildoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488976201",
                "name": "Barbara Ara\u00fajo",
                "username": "BarbaraArjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254835424",
                "name": "Porto da Copa",
                "username": "PortodaCopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253239866",
                "name": "seltonlemos",
                "username": "seltonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595750782",
                "name": "Nova Lima E Condom\u00ednios",
                "username": "NLCondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562673186",
                "name": "Educando G7",
                "username": "EducandoG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810674168",
                "name": "Rui de Campos",
                "username": "RuideCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496882786",
                "name": "Guayabera Culture",
                "username": "GuayaberaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268532864",
                "name": "Pousada Grande Paz",
                "username": "PousadaGrandPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244441236",
                "name": "Stefan Torres",
                "username": "stefantorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529721500",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Alexandre_mlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302222289",
                "name": "Visto Facil",
                "username": "visto_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160371435",
                "name": "Mauro J. C. Armelin",
                "username": "mauroarmelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539609377",
                "name": "Eduardo Miranda",
                "username": "DuMiranda3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69889794",
                "name": "Ti\u00e3o Vitor",
                "username": "tiaovitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195880734",
                "name": "Wellington Rodrigues",
                "username": "ZacariasWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315719212",
                "name": "Pedro A M Gonzaga",
                "username": "PedroAMGonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "612967064",
                "name": "Rhaissa",
                "username": "rhaissaaraujooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251377404",
                "name": "girlane ribeiro ",
                "username": "girlaneribeiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153910812",
                "name": "Guilherme Leicam",
                "username": "guilhermeleicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "536482173",
                "name": "leandroywi",
                "username": "leandroywi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250687547",
                "name": "Toinha Baladeira",
                "username": "ToinhaBaladeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66730287",
                "name": "Jaime Thalles",
                "username": "jaimethalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413076173",
                "name": "Wanda Ponteiro",
                "username": "wansanpot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67736428",
                "name": "VIVA VERDE L.C.A",
                "username": "VIVAVERDELCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623784297",
                "name": "Carie Aguilera",
                "username": "CarieAguilera37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399642477",
                "name": "mspontocom",
                "username": "mspontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043151146",
                "name": "OsaRainforestRentals",
                "username": "Osa_Peninsula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474848999",
                "name": "Emerson Daniel",
                "username": "_emersondaniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214256144",
                "name": "DPU/CE",
                "username": "DPUCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550280534",
                "name": "U\u0166\u0424S\u0166\u039b\u03feTS",
                "username": "UfosFacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "DPU Nacional",
                "username": "DPUnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312873734",
                "name": "Emater/RS-Ascar",
                "username": "EmaterRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383965181",
                "name": "Mais Reservas",
                "username": "MaisReservas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363786782",
                "name": "Real Academia de Ingenier\u00eda",
                "username": "RAI_Ingenieria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197586221",
                "name": "Tamires \ud83e\uddc3",
                "username": "Tataadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32369690",
                "name": "Mafalda Duarte",
                "username": "MafaldaMDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60168570",
                "name": "Crazy 4 Christh",
                "username": "KauueAlcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117875274",
                "name": "Kim",
                "username": "imzombie_kim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358438941",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorGabrieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398142234",
                "name": "Carmem Tavares",
                "username": "tavares_carmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233943177",
                "name": "Usina Hidrel\u00e9trica Belo Monte",
                "username": "uhebelomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103633509",
                "name": "Vilmar Rego",
                "username": "vilmarrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1748803872",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "viiultramari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79306105",
                "name": "ATELIER MELD",
                "username": "meldcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195212",
                "name": "Amanda Gabi",
                "username": "amanda_gaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397557562",
                "name": "Hadassah Odeleya",
                "username": "HadassahOdeleya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "jonathas Mendroni",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327729002",
                "name": "Laerte G. Beirigo",
                "username": "BeirigoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467023",
                "name": "daniela kissy",
                "username": "danykissy77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525319792",
                "name": "AloisioRos",
                "username": "AloisioRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206052658",
                "name": "SegundoHorizonte Rap",
                "username": "2horizonterap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624809572",
                "name": "Conciencia Ambiental",
                "username": "Cuidatu_planeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905726738",
                "name": "FargazJeans",
                "username": "FargazJeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172262392",
                "name": "Lucas Lira",
                "username": "LucaasLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912968152",
                "name": "El Salvador Mi Pa\u00eds",
                "username": "elsalvadorpais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309845585",
                "name": "Larissa \u2126",
                "username": "LarissaMBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323974139",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "Fabio10C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171372543",
                "name": "Mateus Furtado",
                "username": "_MateusFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211947456",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Rivero",
                "username": "JCRiveroA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85699485",
                "name": "Rumo dos Ventos",
                "username": "rumodosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993202315",
                "name": "Jotape",
                "username": "_jphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385016860",
                "name": "Jamil Modas",
                "username": "JamilModas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73479715",
                "name": "Neto",
                "username": "Neeto_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171892912",
                "name": "Danmara Alvarez",
                "username": "danmara_alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39595267",
                "name": "Alexandre Ferreira",
                "username": "aleassisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106501921",
                "name": "CM Lagoa Santa",
                "username": "cmlagoasanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228183110",
                "name": "Deixa de Frescura!",
                "username": "deixadefrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99721819",
                "name": "Luna",
                "username": "lunanikolsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417403810",
                "name": "PEPE, J\u00c1 TIREI A VELA!",
                "username": "FabAlmeidaGanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242155599",
                "name": "Claudio Henrique",
                "username": "ClaudioHNM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981097128",
                "name": "Priscila Menhino Santos",
                "username": "PriscilaMenhino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312150692",
                "name": "Escrever d\u00f3i",
                "username": "fuiobrigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219330513",
                "name": "Fernanda Crispim",
                "username": "CrispimFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266673657",
                "name": "Jr",
                "username": "Sivuca_Tricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336587955",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "porto_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104860844",
                "name": "Leblon Spot Hostel",
                "username": "LeblonSpot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343543829",
                "name": "naPampulha",
                "username": "naPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52052967",
                "name": "Du E-Holic",
                "username": "DU_EHOLIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283284856",
                "name": "Evelyn Nicholson",
                "username": "Enaellux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47499425",
                "name": "Anderson Sampaio",
                "username": "andersonsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496836765",
                "name": "\u30c7\u30a3\u30a8\u30b4",
                "username": "Zdigm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106076102",
                "name": "Velozo Santos",
                "username": "velozosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474235953",
                "name": "\ud83e\udd8b A\u2022L\u2022I\u2022C\u2022E",
                "username": "alycinhamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49409022",
                "name": "Lu\u00edsa N.",
                "username": "multivias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182064412",
                "name": "Rafael",
                "username": "Tocmtigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194263260",
                "name": "skinny\u2020",
                "username": "alexa_019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110698156",
                "name": "Caiana",
                "username": "caianafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68501513",
                "name": "fernandorocker",
                "username": "fernandorocker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145113975",
                "name": "D\u00e9ya",
                "username": "Deyarms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904125486",
                "name": "ViagensparaSempre Blog",
                "username": "Viagensparasemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61763986",
                "name": "Rafael Araldi",
                "username": "araldi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26618472",
                "name": "Rachel Dalfior",
                "username": "RACHELDALFIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311824",
                "name": "Marcelo Marinho  \uf8ff",
                "username": "kauamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199632",
                "name": "Pocho Su\u00e1rez",
                "username": "PochoVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45876511",
                "name": "Les Barrios",
                "username": "huevofri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965130020",
                "name": "Carlos Boscolo",
                "username": "kalboscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171072722",
                "name": "Amanda Burille",
                "username": "amanda_burille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128747845",
                "name": "Elanio Tavares",
                "username": "elaniomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474965581",
                "name": "Deborah Plante",
                "username": "DeborahPlante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73770494",
                "name": "Professor Andr\u00e9 Maia",
                "username": "prof_andremaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214449",
                "name": "Estev\u00e3o H. Monte",
                "username": "ehmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140210348",
                "name": "cineamazonia",
                "username": "cineamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204480534",
                "name": "SMSAlrajhi",
                "username": "alrajhido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293602545",
                "name": "Valqu\u00edria Lima",
                "username": "valki_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197607207",
                "name": "Jes\u00fas Ybarzo Benito",
                "username": "jesusybarzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128383258",
                "name": "Lara",
                "username": "lalimachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20555628",
                "name": "Mikael Castro",
                "username": "mikaelcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167077068",
                "name": "ROBSON LEMOS VARGAS",
                "username": "robsonrlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497256623",
                "name": "Jacques Gomes Filho",
                "username": "JacquesGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435965051",
                "name": "For Good's Sake",
                "username": "goodnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396147886",
                "name": "Andrea Zurdo",
                "username": "andreazzv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323648901",
                "name": "jennifer",
                "username": "xjennifergarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682079955",
                "name": "Bi \u270c\ufe0f",
                "username": "coe_pretinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69180199",
                "name": "Alex Maciel",
                "username": "alexsilvadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28928347",
                "name": "Luciana Reis",
                "username": "luhreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26052113",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548805448",
                "name": "A Vida \u00e9 Louca",
                "username": "A_VidaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28733121",
                "name": "Diego Fernandes",
                "username": "DiegoFernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366726515",
                "name": "Scubacaribe",
                "username": "ScubaCaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953336234",
                "name": "Beautiful Places",
                "username": "bpopearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59023501",
                "name": "karol karol karol \u266a",
                "username": "eagorakarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238054505",
                "name": "Davi Garcia",
                "username": "davigarciab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186518759",
                "name": "Dodge",
                "username": "DodgedoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574214348",
                "name": "OrdemdosTaxistasdoBr",
                "username": "OrdemdosTaxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110184949",
                "name": "Javier Ferrando",
                "username": "javierferrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50332458",
                "name": "Windpassenger",
                "username": "windpassenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783340710867111940",
                "name": "T Uglow",
                "username": "Firesinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134146083",
                "name": "Jo\u00e3o Julio da Silva",
                "username": "jotajuliosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272950162",
                "name": "Omma Fugi pra Cor\u00e9ia",
                "username": "ommafugi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893562",
                "name": "Alethea Costa",
                "username": "alecost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182005411",
                "name": "Alessandro Jord\u00e3o",
                "username": "ale_jordaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116771580",
                "name": "Firestone Brasil",
                "username": "FirestoneBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376604",
                "name": "Quadrante Operador Tur\u00edstico",
                "username": "quadrante_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59124807",
                "name": "BlogdoLobbo",
                "username": "_Lobbo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150349037",
                "name": "\u266a \u00a9@\u00ae\u00a3\u00d8\u00a7 \u00a3\u00d8\u01b5@\u03c0\u00d8 \u266b \u2122\u2642",
                "username": "CarlosLozanoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275701870",
                "name": "Luiza Modesto",
                "username": "luimodesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294299671",
                "name": "Zeca M Senda",
                "username": "zecamsenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378743372",
                "name": "Rda365 Multimedio",
                "username": "Rda365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60627403",
                "name": "Aoka",
                "username": "aoka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127720628",
                "name": "Proyecto Avila",
                "username": "proyectoavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11730152",
                "name": "n i s a \u2655",
                "username": "itsnisayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829847851",
                "name": "Nordeste Brasil",
                "username": "NordesteBrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228710128",
                "name": "Perfuradores.com",
                "username": "Perfuradores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51346880",
                "name": "Raul Baldner Junior",
                "username": "Dentxinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213326718",
                "name": "Curiosidades Insanas",
                "username": "Curiosoinsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88222936",
                "name": "Isabella A.",
                "username": "bella_araripe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278186848",
                "name": "Ivan\u00edlson Santos",
                "username": "ivanilsonsant0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173817796",
                "name": "Eder Tavares",
                "username": "ealvestavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154515064",
                "name": "Alessandro Panichi",
                "username": "a_panichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238445040",
                "name": "Robson",
                "username": "ordilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120237902",
                "name": "Flavinha",
                "username": "FlavisCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398587463",
                "name": "Franklin Pimenta",
                "username": "FranklinPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77549978",
                "name": "Joab",
                "username": "joabsolvente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96789930",
                "name": "ANSocorro",
                "username": "ansocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499829789",
                "name": "Daniel Escauriza",
                "username": "DanielEscauriza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462238096",
                "name": "1paporeto",
                "username": "paporetonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38328226",
                "name": "Jos\u00e9 Wille",
                "username": "JoseWille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269039472",
                "name": "alex",
                "username": "alex_nba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700061362",
                "name": "GAZETA DO VALE",
                "username": "GAZETADOARROIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167424189",
                "name": "Brenda",
                "username": "BrendaAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100838447",
                "name": "comunista de iphone",
                "username": "sirtdaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419886521",
                "name": "co",
                "username": "cocodelfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005431234",
                "name": "Rutas T\u00e1chira Bike",
                "username": "rutasbiketachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151249342",
                "name": "kathy",
                "username": "darkmoon_kc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113906712",
                "name": "Junior",
                "username": "GrappaGourmet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935576124",
                "name": "Anna Nehves",
                "username": "anna_nehves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114291",
                "name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar",
                "username": "vandermcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937373613",
                "name": "Catarina Sativa",
                "username": "CatarinaSativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123987077",
                "name": "jesus mogollon",
                "username": "chuyttomogollon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388871744",
                "name": "Furkan KARAKU\u015e",
                "username": "FurkanBlackbird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552633446",
                "name": "conni biesalski \ud83d\udc0b",
                "username": "connibie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708553425",
                "name": "50Mais Viagens ",
                "username": "50MaisViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517959567",
                "name": "Animondos Webcomic",
                "username": "Animondos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100627571",
                "name": "Luz Gamboa",
                "username": "Gamboaa98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34208373",
                "name": "F\u00e1bio Campana",
                "username": "fabiocampana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67319694",
                "name": "R\u00e1dio Ararangu\u00e1 AM",
                "username": "radioararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42701783",
                "name": "Tatiana Fot\u00f3grafa RJ",
                "username": "TATIfarias_FOTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15791772",
                "name": "JULIANO YAMADA",
                "username": "yamadactbageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86668318",
                "name": "Cinthia L\u00f3pez Guzm\u00e1n",
                "username": "cinthialpz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53897840",
                "name": "diegonens \u30cd\u30f3\u30b9 2044",
                "username": "diegonens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254439194",
                "name": "Mario Lim\u00e3o",
                "username": "marioabbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65970723",
                "name": "Anac\u00e9ia Paganini \u2654",
                "username": "Anaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "414463753657548800",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15vf0cdbmpmyactj65jzy7s97u8al",
        "oldest_id": "410750637077299200",
        "result_count": 491
    }
}