{
    "data": [
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-11T00:29:41.000Z",
            "id": "388461364257112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Alpha Autos: Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/OrCFj59i3G"
        },
        {
            "author_id": "19907731",
            "created_at": "2013-10-10T23:13:01.000Z",
            "id": "388442072727834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo // H\u00edbrido Volvo de dois andares no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Blog Ponto de \u00d4nibus http://t.co/wF5LKp2Uql"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-10T22:30:11.000Z",
            "id": "388431292398071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Mato Verdinho vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/WyYgf7NElG"
        },
        {
            "author_id": "319409917",
            "created_at": "2013-10-10T21:25:16.000Z",
            "id": "388414954920882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos Gestores de Turismo de Alta Floresta e Parana\u00edta conhecem atividades do Parque Nacional e Cataratas do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/n0uokHU5vG"
        },
        {
            "author_id": "385712580",
            "created_at": "2013-10-10T21:22:03.000Z",
            "id": "388414146276261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canyos 301 #passeio#amigos#divisaRSxSC#trilhas#natureza#lindo#maravilhadeDeus @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Ln9aa5oNt3"
        },
        {
            "author_id": "1452880087",
            "created_at": "2013-10-10T21:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388412936341180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo la brincar co Chico e ca Amora? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QUuhkFH5jp"
        },
        {
            "author_id": "65640753",
            "created_at": "2013-10-10T20:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "388406712761602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho da escola com os meus alunos \ud83c\udf3f\ud83c\udf44?\ud83c\udf3c #rebeldes @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tSm56YRJZz"
        },
        {
            "author_id": "19314247",
            "created_at": "2013-10-10T20:44:24.000Z",
            "id": "388404671297384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/WOfwdiV18D"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-10-10T19:43:21.000Z",
            "id": "388389308568072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie a paz e a tranquilidade do Parque Nacional Soberania http://t.co/XRalvxWLPq"
        },
        {
            "author_id": "357126035",
            "created_at": "2013-10-10T19:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "388387680243154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas imagens foram feitas durante a minha visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara. (@YouTube http://t.co/cSj8LVYYkl)"
        },
        {
            "author_id": "61765803",
            "created_at": "2013-10-10T19:33:25.000Z",
            "id": "388386808817414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/d3TDYtMam1 #novidades"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-10-10T18:49:06.000Z",
            "id": "388375654674493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 utiliza h\u00edbridos | Foz do Igua\u00e7u Destino do Mundo http://t.co/mMYAC58xcq"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2013-10-10T18:44:25.000Z",
            "id": "388374478088335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Manejo de Recursos Pesqueiros apresenta alternativas para benefici\u00e1rios da Reserva Extrativista Arapixi... http://t.co/QY8PLHKr3i"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-10-10T18:30:02.000Z",
            "id": "388370855354707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 um quadro, mas n\u00e3o \u00e9. Essas dunas com \u00e1rvores espalhadas ficam no Parque Nacional Lassen Volcanic, na... http://t.co/BqEyUk9Xr2"
        },
        {
            "author_id": "127868503",
            "created_at": "2013-10-10T18:11:40.000Z",
            "id": "388366232681852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Va0ZL27yc1"
        },
        {
            "author_id": "15356034",
            "created_at": "2013-10-10T18:08:38.000Z",
            "id": "388365471541911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estranha amizade entre um esquilo e um produtor de filmes!\n\nEnquanto caminhava pelo Parque Nacional de... http://t.co/omnGas2NDK"
        },
        {
            "author_id": "88594226",
            "created_at": "2013-10-10T17:44:27.000Z",
            "id": "388359385225105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de isalo. piscine bleu http://t.co/Y1yPejboxc"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-10T17:22:10.000Z",
            "id": "388353779319713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blog de UCs: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 Para garantir uma ocupa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel em grandes \u00e1reas http://t.co/ySS9MBDrry"
        },
        {
            "author_id": "364904481",
            "created_at": "2013-10-10T17:01:28.000Z",
            "id": "388348566248247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hotel australiano Saffire Freycinet, localizado em meio ao Parque Nacional Freycinet, na Tasm\u00e2nia, n\u00e3o se cansa... http://t.co/Fv1P5B8R5D"
        },
        {
            "author_id": "617627918",
            "created_at": "2013-10-10T16:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "388341550633480193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A arte ainda se mostra primeiro... #streetartrj #protestarte #orappa #acidtrip @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/j51DH4AjY7"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-10-10T16:03:17.000Z",
            "id": "388333926626115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h04) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Acabamos de almo\u00e7ar e vamos agora para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-10-10T15:59:32.000Z",
            "id": "388332983620747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto de opini\u00e3o de Jo\u00e3o Camargo, t\u00e9cnico de interven\u00e7\u00e3o da LPN \"Portugal compete diretamente com a \u00cdndia, a... http://t.co/7LicqEhnqh"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-10-10T15:57:02.000Z",
            "id": "388332351736283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto de opini\u00e3o de Jo\u00e3o Camargo, T\u00e9cnico de Interven\u00e7\u00e3o da LPN \"N\u00e3o \u00e9 um complot do eucalipto, \u00e9 a forma como... http://t.co/QfoKgVarGw"
        },
        {
            "author_id": "80917666",
            "created_at": "2013-10-10T15:55:58.000Z",
            "id": "388332082864594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/lt46rPoMoj"
        },
        {
            "author_id": "28420705",
            "created_at": "2013-10-10T15:45:50.000Z",
            "id": "388329535231762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lSC0z0ZcME"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-10-10T15:44:51.000Z",
            "id": "388329288942243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rhinella ict\u00e9rica...\n\n Parque Nacional da Serra da Bocaina - SP\n\nFoto by/Gustavo Carvalho http://t.co/wiOg77o9lZ"
        },
        {
            "author_id": "58406903",
            "created_at": "2013-10-10T14:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388314852185632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/XOZA3WBZn7"
        },
        {
            "author_id": "368653500",
            "created_at": "2013-10-10T14:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.14191638,
                        -20.23464161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "388311109746556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco!! \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tQBmi2iZ5o"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-10-10T14:31:16.000Z",
            "id": "388310770880352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00ednima de 0,0\u00b0C hoje na esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia, a menor deste m\u00eas at\u00e9 o momento! http://t.co/pfKitRnpNH"
        },
        {
            "author_id": "242121948",
            "created_at": "2013-10-10T14:04:59.000Z",
            "id": "388304155829219329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo biscoito de castanha... Direto da Reserva Extrativista do Rio Cajari... os extrativistas trouxeram para o evento *---*"
        },
        {
            "author_id": "1757051648",
            "created_at": "2013-10-10T13:50:37.000Z",
            "id": "388300538044895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/BC1QXShZKB"
        },
        {
            "author_id": "61270187",
            "created_at": "2013-10-10T13:42:24.000Z",
            "id": "388298471264223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Double Decker h\u00edbrido circula no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/LbZaruRiYt"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-10-10T13:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 106,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "388297347660140545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Veja onde se localiza: http://t.co/paNpsLKGWJ via @CicloVivo #SP #reserva"
        },
        {
            "author_id": "861943734",
            "created_at": "2013-10-10T13:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.47111135,
                        -24.96814291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23e015abafb6ab35"
            },
            "id": "388297347371126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque#nacional#do#igua\u00e7u #cataratas #09/10/2013 #mto#bom @ Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/2KB92hOmOd"
        },
        {
            "author_id": "86407584",
            "created_at": "2013-10-10T13:19:48.000Z",
            "id": "388292785998032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 destaque no site de not\u00edcias Uol. Confira: http://t.co/egpvQ1oaN6"
        },
        {
            "author_id": "52052967",
            "created_at": "2013-10-10T13:13:24.000Z",
            "id": "388291172864897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Par\u00e1 \u00e9 surpreendente pra vida.... Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3... Melga\u00e7o , Portel - PA http://t.co/mcijEuJKPh"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-10-10T12:00:35.000Z",
            "id": "388272850500456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em #Petr\u00f3polis: Cachoeira V\u00e9u da Noiva http://t.co/oDUOJfVdwB e Circuito das Brom\u00e9lias http://t.co/SZZJySblIr #PARNASO"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2013-10-10T11:36:56.000Z",
            "id": "388266895381504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Turismo Parque Igua\u00e7u incorpora \u00f4nibus h\u00edbridos a sua frota: O Parque Nacional do I... http://t.co/HuYfnl123K #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "115388833",
            "created_at": "2013-10-10T11:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "jornaldapampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "388264127766228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".....18:20h @jornaldapampa @jornaldapa19:30h Guaiba: audi\u00eancia publica cria\u00e7\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Morro Jos\u00e9 Lutzemberger."
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2013-10-10T11:17:34.000Z",
            "id": "388262024389853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/OLNOUPaXt9 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "109251317",
            "created_at": "2013-10-10T04:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41751971,
                        -7.23839764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "388165502608359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa manh\u00e3 ensolarada de abril ou maio de 2012! @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/Hfy7LHBC9T"
        },
        {
            "author_id": "109251317",
            "created_at": "2013-10-10T04:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43715645,
                        -7.21591758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "388164381819027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa manh\u00e3 ensolarada de abril ou maio de 2012! @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/sFXFDkRo0J"
        },
        {
            "author_id": "384262427",
            "created_at": "2013-10-10T04:47:01.000Z",
            "id": "388163736600838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando para o fim do mundo, reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do rio Uatum\u00e3. Estudar os matos."
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2013-10-10T04:17:57.000Z",
            "id": "388156423441772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os campos de batalha de Shiloh Parque Nacional militar s\u00e3o um lugar adequado para uma \u00e1guia voando:... http://t.co/R9Sy2U6gI4"
        },
        {
            "author_id": "197656246",
            "created_at": "2013-10-10T03:26:04.000Z",
            "id": "388143367193767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/TmRunSDnfR"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-10-10T02:19:42.000Z",
            "id": "388126663176761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u JACUTINGA em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/fOebUZ9eFF"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-10-10T02:10:46.000Z",
            "id": "388124414895603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u JACUTINGA em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/6gu4DJ6Ktf"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-10T01:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "388110595859697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/nBef1Um7ZU"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-10-10T00:34:46.000Z",
            "id": "388100258577666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aprecie a paz e tranquilidade do Parque Nacional Soberania http://t.co/XRalvxWLPq \""
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-10-10T00:30:01.000Z",
            "id": "388099061175549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Vale do Rio Doce, junto com a Reserva Biol\u00f3gica de Soretama em Linares (ES, abrange uma das... http://t.co/PjZPRJOxl2"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2013-10-10T00:10:33.000Z",
            "id": "388094164694351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional Serra do Bocaina http://t.co/ZkoyspMZjp"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-10-09T23:36:55.000Z",
            "id": "388085699041570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o leu o excelente artigo da Marcela Kropf sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque  Nacional Iguazu e  Parque... http://t.co/CHkpfE1Ks5"
        },
        {
            "author_id": "149127149",
            "created_at": "2013-10-09T23:08:04.000Z",
            "id": "388078437363359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nUma bela vista para o Rio C\u00e1vado que se encontra \u00e0 entrada dos Ger\u00eas, e... http://t.co/hRiNr3bDha"
        },
        {
            "author_id": "53923839",
            "created_at": "2013-10-09T23:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "388077014240210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo apenas mais um trabalho da escola ... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Qjqo7SnSaw"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-10-09T22:33:16.000Z",
            "id": "388069681082695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejeta\u00e7\u00e3o das margues do Rio do Parque nacional montanhas do tumucumaque... http://t.co/54euT7ssSM"
        },
        {
            "author_id": "856434218",
            "created_at": "2013-10-09T22:01:04.000Z",
            "id": "388061578681016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 'Grand Prismatic' fica no Parque Nacional Yellowstone (EUA) \u00e9 a terceira maior fonte termal do mundo. Linda, n\u00e9?! http://t.co/4OS0eUqolS"
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-09T21:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "388059058441568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de Deus! #trip #quetrip\u00e9essamermao #maranh\u00e3o #lencoismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/TAnT8Ipvr9"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-10-09T21:25:55.000Z",
            "id": "388052730520293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos j\u00e1 circulam no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - \nInten\u00e7\u00e3o da nova frota, com motores el\u00e9trico e... http://t.co/YbmxFQxXbv"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-10-09T20:29:14.000Z",
            "id": "388038466933493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes interditam estrada no Par\u00e1 e pedem diminui\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim - http://t.co/r9PRt2Mc6I"
        },
        {
            "author_id": "14595345",
            "created_at": "2013-10-09T19:53:27.000Z",
            "id": "388029462392352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FwPhStHV7d #UOL"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-09T19:49:48.000Z",
            "id": "388028542564700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u - MotorDream http://t.co/iBGeaY2jz8"
        },
        {
            "author_id": "282356043",
            "created_at": "2013-10-09T19:49:29.000Z",
            "id": "388028461622636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8Eik3qrjec"
        },
        {
            "author_id": "75616643",
            "created_at": "2013-10-09T19:49:28.000Z",
            "id": "388028458019745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T5g8G7Shqp #uolcarros"
        },
        {
            "author_id": "62161258",
            "created_at": "2013-10-09T19:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "388026241632460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando e sendo recompensado a cada passo! \ud83d\ude31\ud83d\ude40\ud83d\ude30\ud83d\ude05\ud83d\ude0e\ud83d\ude32\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xCf5VyFNq9"
        },
        {
            "author_id": "110777371",
            "created_at": "2013-10-09T19:12:12.000Z",
            "id": "388019078918860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttp://t.co/RErOHnSeju http://t.co/qL7lQunlnl"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2013-10-09T18:20:17.000Z",
            "id": "388006013217304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, est\u00e1 recebendo visitantes... http://t.co/diZteaGiGB"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-10-09T18:09:15.000Z",
            "id": "388003237032251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colaborando com a Paula: Rio Jari, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP). http://t.co/Lbdzn6MrZV"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2013-10-09T18:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "388002874917396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Imazon: Fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea Protegida mais desmatada da Amaz\u00f4nia provoca manifesta\u00e7\u00f5es na BR-163: http://t.co/7bYJIQMi03"
        },
        {
            "author_id": "193541433",
            "created_at": "2013-10-09T16:55:58.000Z",
            "id": "387984794380156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lugar maravilhoso (em Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/ReP4rK73Pg"
        },
        {
            "author_id": "193541433",
            "created_at": "2013-10-09T16:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11084143,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "387984786255806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/nj4V1gGE9w"
        },
        {
            "author_id": "236910311",
            "created_at": "2013-10-09T16:37:26.000Z",
            "id": "387980133145268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/f5Bdz7Bb97\nExposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, com entrada gratuita, vai at\u00e9 15 de... http://t.co/8mPPWCyENJ"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-10-09T16:35:28.000Z",
            "id": "387979638137712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho da Quinta do Diamante resultou na apresenta\u00e7\u00e3o dos passos para a constru\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do bairro."
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-10-09T15:53:38.000Z",
            "id": "387969110576881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/B2dbNrB6rp"
        },
        {
            "author_id": "20646276",
            "created_at": "2013-10-09T15:01:01.000Z",
            "id": "387955867779596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses. Brasil http://t.co/YW4bJdMS9i"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-10-09T14:38:42.000Z",
            "id": "387950253434875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/Zfi469kZuF"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-10-09T14:34:54.000Z",
            "id": "387949297259794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/ey7FpGW9Er"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-10-09T14:33:42.000Z",
            "id": "387948995303469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que os roxinhos s\u00e3o os primeiros papagaios reintroduzidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, o Parque... http://t.co/eN8zz7bEFB"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-10-09T14:29:58.000Z",
            "id": "387948052528779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 completa 29 anos ' \n\nCriado em 1984, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 uma... http://t.co/acb48iJn6q"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-10-09T14:27:14.000Z",
            "id": "387947366286110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O coordenador do GreenVest-Brasil, Alexandre Lorenzetto, entregou ao chefe do Parque Nacional de... http://t.co/mrC1b9HRFo"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2013-10-09T14:13:23.000Z",
            "id": "387943880525488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o de cinco \u00f4nibus h\u00edbridos http://t.co/gu5t7wuYhm #dinizmudan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-10-09T14:01:58.000Z",
            "id": "387941008048005121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Rinoceronte morto foi encontrado por guardas flo... http://t.co/TeFnBAx4Ee"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-10-09T14:00:51.000Z",
            "id": "387940725079695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/wDfJ6oEtsw"
        },
        {
            "author_id": "221102111",
            "created_at": "2013-10-09T13:53:32.000Z",
            "id": "387938884333875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Igua\u00e7u incorpora \u00f4nibus h\u00edbridos a sua frota\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) est\u00e1 incorporando a sua... http://t.co/atwXPatw08"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-09T13:43:12.000Z",
            "id": "387936283139776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restam apenas 05 vagas! Itatiaia tem o ecoturismo em seu DNA: \u00e9 lar do primeiro parque nacional brasileiro,... http://t.co/UBn03eibSB"
        },
        {
            "author_id": "61270187",
            "created_at": "2013-10-09T13:34:09.000Z",
            "id": "387934008937820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos chegam ao Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/0k10aSvLAk"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-10-09T13:30:00.000Z",
            "id": "387932964543143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I lv Truck Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o de cinco \u00f4nibus h\u00edbridos: O Parque Nacional do Igua\u00e7u rec... http://t.co/fER8eQAkxd"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2013-10-09T13:25:40.000Z",
            "id": "387931871629549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcopolo Viale DD sunny privilegia conforto, seguran\u00e7a e intera\u00e7\u00e3o com o meio ambiente. V... - http://t.co/rVxV8t7OAz"
        },
        {
            "author_id": "62340747",
            "created_at": "2013-10-09T13:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 51,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387931101525983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada na natureza! #eco (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/1aHjyxI7jT"
        },
        {
            "author_id": "63162535",
            "created_at": "2013-10-09T13:09:50.000Z",
            "id": "387927885895712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o de cinco \u00f4nibus h\u00edbridos http://t.co/doTt1inzlS"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2013-10-09T13:00:04.000Z",
            "id": "387925429677326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Ger\u00eas em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :)\n\nReserve j\u00e1 estadia com jantar inclu\u00eddo desde... http://t.co/zP3lAyYZXv"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2013-10-09T12:58:35.000Z",
            "id": "387925055893561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".: Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio - Parque nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus H\u00edbrido para transporte de turistas :. http://t.co/EFMJSjqUX0"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-10-09T12:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "387920713169915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - \u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/rNiq7S0Lcu via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2013-10-09T12:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "387918800177213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grave acidente pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Monte Pascoal http://t.co/YstAlwdLyc via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2013-10-09T12:27:15.000Z",
            "id": "387917173236449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os novos ve\u00edculo... - http://t.co/p3LoUesLVf"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2013-10-09T12:06:33.000Z",
            "id": "387911961562071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido da Volvo  - http://t.co/GqcYpismqr"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-10-09T12:05:54.000Z",
            "id": "387911799988707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/gPl1LPKH76 via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "49137882",
            "created_at": "2013-10-09T12:00:03.000Z",
            "id": "387910327657955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos 93 anos de idade, Lyle Ruterbories, funcion\u00e1rio do Parque Nacional Glacier, em Montana, no noroeste... http://t.co/TEQ0mekjLq"
        },
        {
            "author_id": "472858352",
            "created_at": "2013-10-09T11:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "brauhardt"
                    }
                ]
            },
            "id": "387903136850927616",
            "in_reply_to_user_id": "229612465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brauhardt Eu to v\u00e9io pra enfrentar o Parque Nacional e sair inteiro de l\u00e1. :("
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-10-09T11:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387895639742218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/Y3rCNLUcxG via @g1"
        },
        {
            "author_id": "25635799",
            "created_at": "2013-10-09T11:00:07.000Z",
            "id": "387895241631875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yushan em Taiwan :)\n\n--&gt; Sugest\u00e3o: Master Workshop em Social Media Marketing:... http://t.co/0enaLfwLu5"
        },
        {
            "author_id": "245901817",
            "created_at": "2013-10-09T10:54:08.000Z",
            "id": "387893736224882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj nao dara nao, Mon... RT @mondouxpoison: Quem vai comigo no Parque Nacional\nIgua\u00e7u? Queria tanto ir visitar as\ncataratas hj :("
        },
        {
            "author_id": "49832258",
            "created_at": "2013-10-09T10:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387891237195612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/Br5jyyNGPt"
        },
        {
            "author_id": "360012716",
            "created_at": "2013-10-09T10:30:06.000Z",
            "id": "387887689670074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/pg6ZnLxB3n 50 lugares imprescindibles que ver en la vida (imagen del Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,... http://t.co/0YsvDHUGz1"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2013-10-09T09:49:46.000Z",
            "id": "387877541463093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia triste: Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia em http://t.co/gUoBd5N5sU"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-10-09T09:45:45.000Z",
            "id": "387876530611044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o a todos os que falam da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - ICMBio, ira acontecer a elei\u00e7\u00e3o do concelho, vamos... http://t.co/t54MrEyEws"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-09T08:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15731912,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "387856396861337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/8zd3N1nvNg"
        },
        {
            "author_id": "308836493",
            "created_at": "2013-10-09T00:57:25.000Z",
            "id": "387743569177346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio Mal. Thaumaturgo. Rio Juru\u00e1. Parque Nacional da Serra do Divisor. Uma bela paisagem. http://t.co/U9cQT2x8PP"
        },
        {
            "author_id": "199037935",
            "created_at": "2013-10-09T00:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387736390609281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/p1DgL1CpRD via @g1 QUE JUDIA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-09T00:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 67,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "387736138347454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente perfeito (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/DzBAWBhqm3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-09T00:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "387733952313970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Kl0PLgunmw"
        },
        {
            "author_id": "67937797",
            "created_at": "2013-10-09T00:05:45.000Z",
            "id": "387730567812624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima dica do dia referente grandes e alternativos parques pelo mundo.\nParque Nacional Phong Nha \u2013 Ke\u2026 http://t.co/Nn0wJqTORK"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-09T00:02:31.000Z",
            "id": "387729751869517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang, Vietn\u00e3: o Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang, no centro do Vietn\u00e3, tem 65... http://t.co/KicOpVmgch"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-08T23:46:09.000Z",
            "id": "387725636070281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre nova frota de \u00f4nibus h\u00edbridos: http://t.co/9OIsS5gfaL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-08T23:46:09.000Z",
            "id": "387725635982209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre nova frota de \u00f4nibus h\u00edbridos: http://t.co/b7A9pUUHh0"
        },
        {
            "author_id": "1702116037",
            "created_at": "2013-10-08T23:20:39.000Z",
            "id": "387719216478298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai utilizar os \u00f4nibus h\u00edbridos da Volvo para fazer o transporte de visitantes dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-10-08T23:17:58.000Z",
            "id": "387718541408890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Doze Ap\u00f3stolos - Parque Nacional de Port Campbell - Victoria -... http://t.co/cD1JUkqZla"
        },
        {
            "author_id": "302735817",
            "created_at": "2013-10-08T23:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1203803,
                        -7.0147556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62e7fe10d014ef51"
            },
            "id": "387718231743815681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SeteCidades' @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/DL96E7m08R"
        },
        {
            "author_id": "33493910",
            "created_at": "2013-10-08T22:53:03.000Z",
            "id": "387712272233025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Born\u00e9u: Apelo urgente do parque nacional\nhttp://t.co/1YDzQGlBnC"
        },
        {
            "author_id": "300191590",
            "created_at": "2013-10-08T22:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387711067549630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/zF0XBqzqQR\""
        },
        {
            "author_id": "67937797",
            "created_at": "2013-10-08T22:41:52.000Z",
            "id": "387709455489847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emeralda Lake, localizado no Parque Nacional Yoho, British Columbia no Canad\u00e1. Um lugar espetacular, o\u2026 http://t.co/cPa9juAt8L"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-08T22:40:08.000Z",
            "id": "387709018846011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emeralda Lake, localizado no Parque Nacional Yoho, British Columbia no Canad\u00e1. Um lugar espetacular, o rio possui... http://t.co/rcyUdpXa6I"
        },
        {
            "author_id": "52929656",
            "created_at": "2013-10-08T22:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387699836738232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ra\u00e7a humana me deprime... :(( Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/XZUp8YYSCt via @g1"
        },
        {
            "author_id": "286969363",
            "created_at": "2013-10-08T21:44:01.000Z",
            "id": "387694897018314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/oYVMpWxIj5"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-10-08T21:10:43.000Z",
            "id": "387686518535364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \u00f4nibus h\u00edbridos para transportar visitantes: 08/10/2013 - O Parque Nacional d... http://t.co/nysNP0z9hm"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-10-08T20:54:46.000Z",
            "id": "387682504364531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00f4nibus h\u00edbridos s\u00e3o mais silenciosos e 90% menos poluentes do que os movidos a diesel que circulam hoje na... http://t.co/VxFH77bhiY"
        },
        {
            "author_id": "105994155",
            "created_at": "2013-10-08T20:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387681987450138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/WPPcMBMCu4"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-10-08T20:47:25.000Z",
            "id": "387680653581754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o Guia Curta Minas Gerais - dicas e roubadas\n\nO Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 em destaque na... http://t.co/5z0bZfChes"
        },
        {
            "author_id": "1568594941",
            "created_at": "2013-10-08T20:43:36.000Z",
            "id": "387679693509787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me encontrando \ud83d\udcb9\ud83c\udf04\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hbObWnDK8S"
        },
        {
            "author_id": "87757551",
            "created_at": "2013-10-08T20:42:44.000Z",
            "id": "387679477225902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YXoMqFXcUP"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-10-08T20:31:28.000Z",
            "id": "387676640936869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional... http://t.co/b7AQglolQv"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-10-08T20:28:57.000Z",
            "id": "387676006041288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/UEkdQQctw6"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-10-08T20:12:56.000Z",
            "id": "387671976765972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clickfoz Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a usar \u00f4nibus h\u00edbridos neste m\u00eas Clickfoz O Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/iO3tSiopo8"
        },
        {
            "author_id": "205155679",
            "created_at": "2013-10-08T20:10:38.000Z",
            "id": "387671399222882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a usar \u00f4nibus h\u00edbridos neste m\u00eas http://t.co/HJvbNWvyj6  #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-10-08T19:58:30.000Z",
            "id": "387668344280608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/7qVtydWRsP"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-10-08T19:58:29.000Z",
            "id": "387668340807704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/nYNSFTxzmc"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-10-08T19:58:29.000Z",
            "id": "387668339377446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/TywuuX78IG"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:47.000Z",
            "id": "387665897906642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/wet5IIKC7s"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:46.000Z",
            "id": "387665896161832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/UMyYqfl94z"
        },
        {
            "author_id": "101043350",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:44.000Z",
            "id": "387665888175869953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/yGIUYbZP2F"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:44.000Z",
            "id": "387665884988198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/SweSGNFNG3"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:43.000Z",
            "id": "387665881364324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/HGDJmhLgSp"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:42.000Z",
            "id": "387665877543292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/GdGTgmiXZp"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:41.000Z",
            "id": "387665875790098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/fnoGxJQcJE"
        },
        {
            "author_id": "1242197671",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:41.000Z",
            "id": "387665874020089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/dmFxQAx1u1"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:41.000Z",
            "id": "387665872304619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque... http://t.co/kB6Bc3njsF"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:18.000Z",
            "id": "387665777219743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/xAlt1dPy2J"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:08.000Z",
            "id": "387665735708729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/nvIxKaqnu9"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:07.000Z",
            "id": "387665732273573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano  http://t.co/vKjseWEvah"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-10-08T19:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387665413619712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/B0xBVSD168 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-10-08T19:45:46.000Z",
            "id": "387665141782700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a usar \u00f4nibus h\u00edbridos neste m\u00eas - http://t.co/5jvqr4QukM"
        },
        {
            "author_id": "111921055",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387664667457630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ni0nEdrQtq"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:38.000Z",
            "id": "387664602172911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque N... http://t.co/K2Mf0MSoTw #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:37.000Z",
            "id": "387664597265567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/sj8j5Jr0CQ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:35.000Z",
            "id": "387664592114950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/KKVwegGLsp"
        },
        {
            "author_id": "396261963",
            "created_at": "2013-10-08T19:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "g1cienciaesaude"
                    }
                ]
            },
            "id": "387664046188556288",
            "in_reply_to_user_id": "31475618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDPS!!!!! RT @g1cienciaesaude Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/oVy57yEA2U"
        },
        {
            "author_id": "188368753",
            "created_at": "2013-10-08T19:36:29.000Z",
            "id": "387662804452261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho gratificante em reserva extrativista do cuni\u00e3. http://t.co/RWqP7hdN1q"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2013-10-08T19:36:04.000Z",
            "id": "387662697405227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano  http://t.co/mVWIaDiko4"
        },
        {
            "author_id": "26781701",
            "created_at": "2013-10-08T19:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387662555625566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divida de drogas. Tava no crack. Trincando RT @g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/x5LSeGEIuy"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2013-10-08T19:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387662444099018752",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/QVF83cAaA8\u201d sacanagem isso!"
        },
        {
            "author_id": "148917518",
            "created_at": "2013-10-08T19:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 27,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387662355183972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs n tem corasaum? #LUTO  @g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/4MMnOk2LhU"
        },
        {
            "author_id": "31475618",
            "created_at": "2013-10-08T19:34:13.000Z",
            "id": "387662233616261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/TWV6swNYYK"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2013-10-08T19:32:11.000Z",
            "id": "387661721865027585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/qT0RPRgTG1"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-10-08T19:32:10.000Z",
            "id": "387661717083521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/K9p9w5eWTQ"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-10-08T19:31:32.000Z",
            "id": "387661559251484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u h\u00e1 passarelas que o levar\u00e3o a sentir as quedas d'\u00e1gua. Os visitantes disp\u00f5em ainda... http://t.co/Raq8fqgWPi"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2013-10-08T19:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "387661478066544640",
            "in_reply_to_user_id": "76399624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_SE processa dois por dirigirem dentro da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel http://t.co/XmlrqEehrK"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-08T18:59:29.000Z",
            "id": "387653491516129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvo vende \u00f4nibus h\u00edbrido para Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FlwYpyqkSx"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-08T18:58:26.000Z",
            "id": "387653226935242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v0gvM8gKhI http://t.co/6jW6LH17GY"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2013-10-08T18:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "387653082676346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1WtBoXYHyU via @boca_maldita"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-08T18:57:17.000Z",
            "id": "387652936656248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yIpbPQGurQ"
        },
        {
            "author_id": "1257905934",
            "created_at": "2013-10-08T18:56:46.000Z",
            "id": "387652809752981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u passa a operar com \u00f4nibus h\u00edbridos. #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u Via http://t.co/YI5aCPJqNT"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-10-08T18:12:49.000Z",
            "id": "387641750057021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea Protegida mais desmatada da Amaz\u00f4nia provoca manifesta\u00e7\u00f5es na BR-163."
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2013-10-08T17:56:22.000Z",
            "id": "387637609893097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: MPF/AP aciona TRF1 para cassar decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal do Amap\u00e1 http://t.co/JAawJVvtQQ"
        },
        {
            "author_id": "274825036",
            "created_at": "2013-10-08T17:53:22.000Z",
            "id": "387636851990732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00edbridos de dois andares come\u00e7am a circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kcEpsjbuju"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2013-10-08T17:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 100,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "387632873802452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ir\u00e1 inventariar primatas amea\u00e7ados da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi http://t.co/q29E9L5PkC via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2013-10-08T17:31:59.000Z",
            "id": "387631472019918849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt;rediscutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "231878040",
            "created_at": "2013-10-08T17:31:03.000Z",
            "id": "387631237156048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei esse lugar !\n\nA Split Apple Rock (Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida) fica no Parque Nacional Abel Tasman, na Nova... http://t.co/7b8wqY2REb"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-08T17:02:42.000Z",
            "id": "387624104712736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Visitaremos a parte baixa do parque, sendo a mais movimentada e que recebe mais... http://t.co/RbouZi9Lno"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2013-10-08T17:00:00.000Z",
            "id": "387623425453613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o barco n\u00e3o quiser sair do lugar, tudo bem! Fico nele parado mesmo, apreciando o PARQUE NACIONAL GLACIER, em... http://t.co/Yh7y7lXTCD"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2013-10-08T16:48:19.000Z",
            "id": "387620484327559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a encontrado em Dois Unidos \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/xLWE1utOWm"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-08T16:00:02.000Z",
            "id": "387608332900769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/ZHfxBSrqCq"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-10-08T15:51:05.000Z",
            "id": "387606079108296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povoado de Biel\u00e2ndia \u00e9 prestigiado com festa de comemora\u00e7\u00e3o pelos 13 anos de cria\u00e7\u00e3o do... http://t.co/OutCs1Uvc2"
        },
        {
            "author_id": "199109240",
            "created_at": "2013-10-08T15:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919957,
                        -25.61424802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387602543196790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2YkEqUvYg0"
        },
        {
            "author_id": "199109240",
            "created_at": "2013-10-08T15:35:16.000Z",
            "id": "387602097623273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem veio me dar as boas vindas ao parque nacional! http://t.co/6PzEHzWi6z"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-08T15:34:16.000Z",
            "id": "387601846334132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #DiadoNordestino. Olhai o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, em Sergipe.  Parab\u00e9ns a todos! http://t.co/eShwCJT1dW #nordeste"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-10-08T14:53:13.000Z",
            "id": "387591515838492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia http://t.co/m3dbNpXuo8"
        },
        {
            "author_id": "488027643",
            "created_at": "2013-10-08T14:51:28.000Z",
            "id": "387591075587960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de um arco-\u00edris no fundo de uma cachoeira no Parque Nacional de Yosemite.\n\nA cascata com uma queda de... http://t.co/ckTcHPW0hY"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-10-08T14:37:17.000Z",
            "id": "387587505719345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dzQo9w9ch3"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-10-08T14:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "g1paranaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "387587307747827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1paranaoeste: \u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eG8nCRDCpJ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-10-08T14:36:12.000Z",
            "id": "387587234603745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ix0vHZZ1kz"
        },
        {
            "author_id": "1603659840",
            "created_at": "2013-10-08T14:29:36.000Z",
            "id": "387585574036439041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aii\ntenho estagio agr la no Parque Nacional - Cataratas do Igua\u00e7u\n\\o/\nsabe...eu gosto disso"
        },
        {
            "author_id": "111921055",
            "created_at": "2013-10-08T14:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387584983332057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/q6X4ET3Fws"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-10-08T14:20:55.000Z",
            "id": "387583387206422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk  #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2013-10-08T14:18:10.000Z",
            "id": "387582696194842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 AMIGOS DO FACE!\nCONVIDO VOC\u00ca PARA ASSISTIR O FILME: PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL... http://t.co/ZDd1pUFUqL"
        },
        {
            "author_id": "1590305712",
            "created_at": "2013-10-08T14:15:06.000Z",
            "id": "387581924593524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Princess Alexandra &amp; Beach se encuentra a s\u00f3lo 3 minutos de SPBH  http://t.co/wQDBXNYldv"
        },
        {
            "author_id": "124872588",
            "created_at": "2013-10-08T14:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387578702084968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvo Hybrid #RevistaJornauto #Volvo #Marcopolo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VLV8SfyEJZ"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2013-10-08T13:28:43.000Z",
            "id": "387570251472588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje a Esta\u00e7\u00e3o Ferreira Penna est\u00e1 completa 20 anos na mais antiga Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia: http://t.co/dSKK8fxpfN #museugoeldi147"
        },
        {
            "author_id": "472858352",
            "created_at": "2013-10-08T13:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387569085003075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/ejhelWcnE1"
        },
        {
            "author_id": "199109240",
            "created_at": "2013-10-08T13:15:25.000Z",
            "id": "387566905667911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/8vT4muI4LC"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2013-10-08T13:08:52.000Z",
            "id": "387565257863856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de 2% da costa brasileira est\u00e1 protegida: \n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental Costa dos Corais\n\nSOS Mata Atl\u00e2n... http://t.co/x5xtLExuOD"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2013-10-08T12:42:10.000Z",
            "id": "387558538169425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde onde habita diversas... http://t.co/keyQteRDyg"
        },
        {
            "author_id": "354986033",
            "created_at": "2013-10-08T12:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "387558031912759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia http://t.co/qtkhUtd4Ib via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-08T12:25:05.000Z",
            "id": "387554240186839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia http://t.co/g59EahmXLs"
        },
        {
            "author_id": "90732243",
            "created_at": "2013-10-08T11:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "387538866644606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/NBubdYgj1V via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-10-08T11:17:18.000Z",
            "id": "387537178869653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)?\n\nSe... http://t.co/lUBHcV1vxB"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-10-08T11:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "387536719567810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o enfoca primatas amea\u00e7ados da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi | Envolverde http://t.co/xIWKFD5xIO via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-08T04:47:10.000Z",
            "id": "387439000429940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ tem 2,7 graus e teve chuviscos com 2,5 graus! Noite interessante!!! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1121541655",
            "created_at": "2013-10-08T03:43:40.000Z",
            "id": "387423017716174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecosurfi Brasil: O Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ma... http://t.co/1NT4oDHGJo via http://t.co/y84cG1mt01"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2013-10-08T02:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "387403577154895874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/Ppiudrz1xK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-08T02:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "387400148793700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/v4paSmXkaI"
        },
        {
            "author_id": "210296155",
            "created_at": "2013-10-08T01:46:40.000Z",
            "id": "387393576809684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos na \u00e1rea de Biologia mostrados no Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/d7tet046ID http://t.co/nRCCAiDLKK"
        },
        {
            "author_id": "302735817",
            "created_at": "2013-10-08T00:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1203803,
                        -7.0147556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62e7fe10d014ef51"
            },
            "id": "387371111824232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pedras' (oq vale \u00e9 a imagina\u00e7\u00e3o) @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/ZxxjkFEYmW"
        },
        {
            "author_id": "139881935",
            "created_at": "2013-10-08T00:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98693484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387370107103891456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/vWIJUBgIdr"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-10-08T00:01:49.000Z",
            "id": "387367191219171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Virunga, na rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, coloca em risco a... http://t.co/drThB8HN9v"
        },
        {
            "author_id": "54448339",
            "created_at": "2013-10-07T22:59:40.000Z",
            "id": "387351548105592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ottopropaganda: Como chegar a TEDxAvCataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u? http://t.co/HkdlrYg2V7"
        },
        {
            "author_id": "896325854",
            "created_at": "2013-10-07T22:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99046773,
                        -19.91543389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387349330962952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \u2744#chile @ Parque Nacional Vila Rica (Chile) http://t.co/Hd5Gb5cvWS"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-10-07T22:44:49.000Z",
            "id": "387347812398407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o derrubadas na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/4TKN67K7YP"
        },
        {
            "author_id": "150462768",
            "created_at": "2013-10-07T22:44:47.000Z",
            "id": "387347802432356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biodiesel - Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus h\u00edbridos para transporte de visitantes | CBN Foz http://t.co/OzppHCZBzh via @cbnfoz"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-07T22:34:32.000Z",
            "id": "387345223040643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus h\u00edbridos para transporte de visitantes: http://t.co/lIzjcaiwdy"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-07T22:34:32.000Z",
            "id": "387345223028064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus h\u00edbridos para transporte de visitantes: http://t.co/e1cp96SnFS"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-10-07T22:08:50.000Z",
            "id": "387338757483290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam o excelente artigo da Marcela Kropf sobre o Parque Nacional Igua\u00e7u e Parque Nacional Iguazu - Argentina,... http://t.co/l0V9s1aeOk"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2013-10-07T21:52:00.000Z",
            "id": "387334517612355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha Litoral Centro, realizou na \u00faltima semana em Santos... http://t.co/E8Yj5l7Y2b"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-10-07T21:25:41.000Z",
            "id": "387327897524248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Fernando de Noronha - Parque Nacional Marinho\" http://t.co/mmXAQYm1aW"
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2013-10-07T21:17:28.000Z",
            "id": "387325830176600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES: ICMBio ter\u00e1 que delimitar zona de amortecimento de 3 reservas no ES: de Sooretama; a dos Comboios; a Floresta Nacional de Goytacazes"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-10-07T21:07:58.000Z",
            "id": "387323438563860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Grand Prismatic Spring, uma fonte hidrotermal que fica no Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming.... http://t.co/KeEDdE2tqU"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-10-07T21:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "SandroRego"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "387321744446332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto in\u00e9dito monitora peixes em \u00e1rea protegida da #Amaz\u00f4nia.\nhttp://t.co/kcJmOsGaDJ / @fund_boticario @SandroRego @TelmaMonteiro"
        },
        {
            "author_id": "287938818",
            "created_at": "2013-10-07T20:21:39.000Z",
            "id": "387311781586432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava la no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2013-10-07T19:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "depPaesLandim"
                    }
                ]
            },
            "id": "387306159960383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @depPaesLandim parabeniza exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara. Saiba mais em: http://t.co/qPEZxxJJlh"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2013-10-07T19:37:33.000Z",
            "id": "387300684485246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista j\u00e1 ao fant\u00e1stico video de repovoamento de Elefantes do Parque Nacional da Kissama.... http://t.co/FnVww2liCe"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-10-07T19:30:27.000Z",
            "id": "387298896948785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/1S4PyQRbns"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-07T19:14:02.000Z",
            "id": "387294766590738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil *-*... http://t.co/weAht4huRP"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-10-07T18:39:37.000Z",
            "id": "387286105672138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAPACITA\u00c7\u00c3O RE\u00daNE PROFESSORES NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI http://t.co/UGQygipYn5"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-07T18:31:20.000Z",
            "id": "387284018888065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f4nia chilena. \u00c9... http://t.co/ZoXIdvoPmg"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-10-07T18:14:51.000Z",
            "id": "387279870704623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Barreirinhas (MA). Um imenso deserto do... http://t.co/aG7zK5486u"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-07T17:12:49.000Z",
            "id": "387264260956385281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ. 6,6 graus agora, 2 da tarde!!!!! M\u00e1xima do dia mal superou os 10 graus!!! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2013-10-07T17:01:30.000Z",
            "id": "387261412419977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to do lado do parque nacional na estrada"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-10-07T17:00:57.000Z",
            "id": "387261273194631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). http://t.co/QpE16SaLWw"
        },
        {
            "author_id": "26607745",
            "created_at": "2013-10-07T16:55:39.000Z",
            "id": "387259942887247873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Trilha dos Saltos\" to Vimeo: http://t.co/UNRBExDjpB"
        },
        {
            "author_id": "1931151152",
            "created_at": "2013-10-07T16:43:12.000Z",
            "id": "387256807946612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio noturno na Floresta Nacional de Ipanema, \u00e9 neste s\u00e1bado 12/10, mais informa\u00e7\u00f5es no facebook da nativos eco. http://t.co/zbVs59Mab5"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2013-10-07T16:28:32.000Z",
            "id": "387253114559922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever\u00e3o ser criadas zonas de amortecimento para as Reservas Biol\u00f3gicas de Sooretama e dos Comboios e para a Floresta Nacional  de Goycatazes"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-07T15:23:27.000Z",
            "id": "387236736017125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 tivemos dias bem agitados aqui no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, desde que chegamos na... http://t.co/LMJ6yqvlcG"
        },
        {
            "author_id": "111921055",
            "created_at": "2013-10-07T14:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387226323602907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/13nfVSkSWT"
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2013-10-07T14:35:45.000Z",
            "id": "387224735702339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de Canyoning - Parque Nacional Do Ger\u00eas #gopro #geres #toboga #petzl #canyoning http://t.co/OHh1TMtmpb"
        },
        {
            "author_id": "20529321",
            "created_at": "2013-10-07T14:29:18.000Z",
            "id": "387223109197377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Parque Nacional Tongariro \u00e9 o mais antigo da Nova Zel\u00e2ndia e serviu de cen\u00e1rio para \"O Senhor dos An\u00e9is\" http://t.co/FAxnIL5khW"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-10-07T14:25:21.000Z",
            "id": "387222116300382211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o enfoca primatas amea\u00e7ados da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi http://t.co/XhJchgg3Pe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-07T14:03:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "387216672592908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o re\u00fane professores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari. http://t.co/0LfxEgmVlA"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-07T14:00:02.000Z",
            "id": "387215746130280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/IpBhyeDziN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-07T13:57:07.000Z",
            "id": "387215009513627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o derrubadas na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.   http://t.co/Qy5j7WzHbW"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-10-07T13:41:42.000Z",
            "id": "387211129815973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heran\u00e7as da pr\u00e9-hist\u00f3ria s\u00e3o preservadas no Parque Nacional Serra da Capivara, no  ... .: #Destinos #Turismo | http://t.co/bvyduzU1RD"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-10-07T13:38:22.000Z",
            "id": "387210291114569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto in\u00e9dito monitora peixes em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia http://t.co/3jFp4lB5Kx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-07T13:30:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "387208281925492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ministra curso para univesit\u00e1rios. http://t.co/7PJVsPG4kQ"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2013-10-07T12:45:09.000Z",
            "id": "387196901885370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso Alto inscreve ciclistas http://t.co/q4cWsvRhwT"
        },
        {
            "author_id": "572188126",
            "created_at": "2013-10-07T12:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15538998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "387191011568795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#solz\u00e3o #paiz\u00e3o rs \u2600\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\ude0e @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/UPL5qQJbSS"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-10-07T11:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "387184534006951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral, aberto para visita\u00e7\u00e3o mas sem visibilidade #cerra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-10-07T11:50:48.000Z",
            "id": "387183220946518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As oficinas fazem parte do projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros. #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-10-07T11:07:49.000Z",
            "id": "387172406940688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias intensos no Parque Nacional da Gorongosa /  Gorongosa National Park, em Mo\u00e7ambique http://t.co/WdMZjkUNPJ"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-10-07T10:49:25.000Z",
            "id": "387167773941452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Havasu Falls - Parque Nacional do Grand Canyon - EUA http://t.co/uxveZYxNve"
        },
        {
            "author_id": "279133035",
            "created_at": "2013-10-07T10:10:45.000Z",
            "id": "387158044930355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 transporte de visitantes com \u00f4nibus h\u00edbrido Volvo http://t.co/HqlLuVY8KR"
        },
        {
            "author_id": "945853116",
            "created_at": "2013-10-07T10:10:02.000Z",
            "id": "387157863728414721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amanecer#parque#nacional#natural#utria http://t.co/1s8rxdazQp"
        },
        {
            "author_id": "345537309",
            "created_at": "2013-10-07T09:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5851487,
                        -22.9395517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387152634337312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuul rs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/kYI5yJZsmI"
        },
        {
            "author_id": "1470458635",
            "created_at": "2013-10-07T07:12:00.000Z",
            "id": "387113058847703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going to school \n#school #sunrise #sky #mountain #bus @ Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios\u2026 http://t.co/XcoRNopZ2I"
        },
        {
            "author_id": "256545963",
            "created_at": "2013-10-07T01:41:38.000Z",
            "id": "387029919546372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca..."
        },
        {
            "author_id": "15973146",
            "created_at": "2013-10-07T00:07:04.000Z",
            "id": "387006122713821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Coc\u00f3...\n\n#DoeUmaVaiaParaDilma"
        },
        {
            "author_id": "59975290",
            "created_at": "2013-10-07T00:04:44.000Z",
            "id": "387005533385142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Nacional do Iguazu em Puerto Iguazu na Argentina"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2013-10-06T23:26:00.000Z",
            "id": "386995786535682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lojinha do Parque Nacional \u00e9 o maior barato. \u00c9 um dos \u00fanicos locais que vendem produtos t\u00edpicos que levam o nome... http://t.co/MG8vhW0GcA"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2013-10-06T23:21:36.000Z",
            "id": "386994681483362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do dia nublado, hoje o Parque Nacional revebeu mais de 200 pessoas. No centro de visitantes, o novo mapa... http://t.co/OHVBFNbEUb"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-06T23:10:23.000Z",
            "id": "386991859257847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nos despedimos do final de semana com o lindo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses &gt; http://t.co/rFAioNXzLm"
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2013-10-06T23:03:51.000Z",
            "id": "386990215149408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning parque Nacional Serra do Ger\u00eas - Portugal #gopro #toboga #petzl #portugal ale_abreu2 http://t.co/W9thVzawTe"
        },
        {
            "author_id": "287368856",
            "created_at": "2013-10-06T22:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.71943667,
                        -21.37262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "386983708538175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa http://t.co/f1G176U6fg"
        },
        {
            "author_id": "124607545",
            "created_at": "2013-10-06T22:09:47.000Z",
            "id": "386976605236506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "no parque nacional da serra da capivara ela me diz que rala"
        },
        {
            "author_id": "35823935",
            "created_at": "2013-10-06T21:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.61907852,
                        -23.49015023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "386962391961202689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rebou\u00e7as-Mau\u00e1 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ocgLj8Q8xy"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2013-10-06T20:55:59.000Z",
            "id": "386958034674540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da UC Campo das Mangabas em Maracan\u00e3, PA: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a ser criada ter\u00e1 extens\u00e3o... http://t.co/9jJZ1UxhzQ"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2013-10-06T20:55:59.000Z",
            "id": "386958032883552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da UC Campo das Mangabas em Maracan\u00e3, PA: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a ser criada ter\u00e1 extens\u00e3o... http://t.co/FZ0MDIoGll"
        },
        {
            "author_id": "53778256",
            "created_at": "2013-10-06T20:19:45.000Z",
            "id": "386948914470846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Mata dos Godoy \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral, uma das \u00faltimas reservas naturais de mata... http://t.co/FEGfchnGP1"
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-10-06T20:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15538998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "386946652776697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/wILMtxIi6p"
        },
        {
            "author_id": "39172032",
            "created_at": "2013-10-06T19:53:20.000Z",
            "id": "386942268617527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/X0ufKfbpHn"
        },
        {
            "author_id": "102741360",
            "created_at": "2013-10-06T18:13:47.000Z",
            "id": "386917216123641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/xJwWfdNNxe"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-10-06T17:50:05.000Z",
            "id": "386911250715668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agravar ainda mais a situa\u00e7\u00e3o, as fazendas est\u00e3o situadas na zona de amortecimento do Parque Nacional da... http://t.co/i3igMSJVrX"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-10-06T17:11:54.000Z",
            "id": "386901644241149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoqueiros sobem em  \u00e1rea com solo fr\u00e1gil, causando eros\u00e3o, decapeamento da camada superficial do terreno e... http://t.co/r1py43qlgM"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-10-06T17:06:52.000Z",
            "id": "386900376315650051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS SERRA DA CANASTRA \n...\"Para o MPF, os projetos, na verdade, visam atender interesses econ\u00f4micos, inclusive de... http://t.co/EpLjqby4ZZ"
        },
        {
            "author_id": "51632472",
            "created_at": "2013-10-06T16:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 29,
                        "username": "moreirafer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "386895290089091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu selva com a fot\u00f3grafa @moreirafer que manja muito nos paranau\u00ea @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/f222i1VDCO"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-06T16:00:01.000Z",
            "id": "386883553633787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/eiiWp4xeNk"
        },
        {
            "author_id": "256206643",
            "created_at": "2013-10-06T15:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386876646412005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cataratas rs #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YJYRYU7XBp"
        },
        {
            "author_id": "256206643",
            "created_at": "2013-10-06T15:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386875786617442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cataratas r\u00e7 #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vIco4vCymu"
        },
        {
            "author_id": "40878107",
            "created_at": "2013-10-06T15:26:44.000Z",
            "id": "386875177088610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando essa imagem lind\u00edssima do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/kgjtxcVlFb"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2013-10-06T15:01:05.000Z",
            "id": "386868721463345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? Tenha aten\u00e7\u00e3o! N\u00e3o jogue lixo na rodovia e n\u00e3o tire plantas ou flores. A natureza agradece."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-06T14:22:05.000Z",
            "id": "386858907835965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 transporte de visitantes com \u00f4nibus h\u00edbrido: http://t.co/jva0Ns04go"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-10-06T14:00:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "386853567522291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um domingo no Parque Nacional de Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho. http://t.co/w2eZjVjuyC"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-10-06T13:58:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "386853022883516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve nas trilhas do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/yoXmoqDjqW"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-10-06T13:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "386845532985241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia domingo!!!!!  Let's go job. #Sunday #Life @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UmW7euadD4"
        },
        {
            "author_id": "1067818958",
            "created_at": "2013-10-06T13:24:05.000Z",
            "id": "386844308848254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nUma bela vista para o Rio C\u00e1vado que se encontra \u00e0 entrada dos  http://t.co/oY2mfV3P3R #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "88359637",
            "created_at": "2013-10-06T09:55:37.000Z",
            "id": "386791848699629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, pura vida! - Il Parque Nacional Monteverde http://t.co/HCcWmlPjXz #videos #youtube"
        },
        {
            "author_id": "1131331411",
            "created_at": "2013-10-06T09:38:35.000Z",
            "id": "386787561491816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon \u00e9 guardi\u00e3 do Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/ryDwDAGMfQ"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-10-06T09:38:35.000Z",
            "id": "386787560610988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e arte: Arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon \u00e9 guardi\u00e3 do Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/Fu8g6eDpNO #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-10-06T09:38:34.000Z",
            "id": "386787556953554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Divers\u00e3o e arte: Arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon \u00e9 guardi\u00e3 do Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/rtu2wvzGqU"
        },
        {
            "author_id": "312613251",
            "created_at": "2013-10-06T08:10:30.000Z",
            "id": "386765393630855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil, dunas blancas y aguas azules. http://t.co/vUP8MurEUY"
        },
        {
            "author_id": "161384241",
            "created_at": "2013-10-06T07:43:52.000Z",
            "id": "386758690252275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona, um dos melhores passeios que fiz em Angola. #Angola #Namibe http://t.co/kTO1LOtyyH"
        },
        {
            "author_id": "47847236",
            "created_at": "2013-10-06T05:49:02.000Z",
            "id": "386729794009706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Global: Equador vai explorar petr\u00f3leo em parque nacional http://t.co/jdYgMsL22K"
        },
        {
            "author_id": "137105158",
            "created_at": "2013-10-06T00:28:52.000Z",
            "id": "386649220414849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parna Itatiaia http://t.co/b7vl7EXrGd"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-06T00:24:47.000Z",
            "id": "386648193896677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u dobrou sua visita\u00e7\u00e3o em uma d\u00e9cada http://t.co/22JKd7pn52 http://t.co/frhvfGZRDb"
        },
        {
            "author_id": "117156195",
            "created_at": "2013-10-06T00:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82388921,
                        -14.17481639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "386648113995583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udca6\ud83c\udf38\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\u2600\ud83d\udc59\ud83d\ude0e #chapada #brasil #heaven @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/pLMvWWW5SR"
        },
        {
            "author_id": "1414097474",
            "created_at": "2013-10-05T23:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 130,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "386637158846447618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/cAgPaLyUKT via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "198348978",
            "created_at": "2013-10-05T23:04:42.000Z",
            "id": "386628038580264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada #chapadadosveadeiros #cachoeirasalto2 #parquenacional @ Parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/ejJTUu7nTn"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2013-10-05T21:27:09.000Z",
            "id": "386603490631778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios do Padr\u00e3o \u00c1guias revitalizam lago do manancial Boa Uni\u00e3o. Parab\u00e9ns Padr\u00e3o \u00c1guias! http://t.co/CYzNVSu1B6"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-10-05T20:30:08.000Z",
            "id": "386589140122603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA energia que move \u00e9 a natureza\u201d. Kelen Luciana Leite, bi\u00f3loga e chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s, que... http://t.co/SPfstGuKv4"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-10-05T20:05:04.000Z",
            "id": "386582833982353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 kms... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) [pic]: http://t.co/pGm9wqGwcq"
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2013-10-05T19:59:55.000Z",
            "id": "386581537073799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PADR\u00c3O \u00c1GUIAS PARTICIPA DE EVENTO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO\" no PADR\u00c3O \u00c1GUIAS DA AVENTURA OBJETI: http://t.co/m8dEg3dAHi"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2013-10-05T19:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386576077906513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que andar de helic\u00f3ptero era 200 reais... Ahah @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5tv8F1MrRc"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2013-10-05T19:30:03.000Z",
            "id": "386574022273536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Nairobi, no Qu\u00eania, \u00e9 assim...\nQuando os le\u00f5es decidem, o tr\u00e2nsito tem que parar!... http://t.co/YLreCvYVZz"
        },
        {
            "author_id": "156954852",
            "created_at": "2013-10-05T19:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "386573410504953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/tqBwVheETT\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-05T18:57:25.000Z",
            "id": "386565808878784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u dobrou sua visita\u00e7\u00e3o em uma d\u00e9cada http://t.co/RJFrPie7oZ"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2013-10-05T18:21:46.000Z",
            "id": "386556837392162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua da chuva, nem porra nenhuma! tudo que for gerado ali, vai cair no parque nacional, na nascente do bananal"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-05T18:03:16.000Z",
            "id": "386552181077606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/CNxJY54GIe"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-05T17:59:23.000Z",
            "id": "386551202106060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/awzPhHsX31"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-05T16:28:04.000Z",
            "id": "386528221979615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 transporte de visitantes com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/jva0Ns04go"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2013-10-05T16:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoDiasMace"
                    }
                ]
            },
            "id": "386522774518235136",
            "in_reply_to_user_id": "238935010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoDiasMace Parque Ecol\u00f3gico pode ser qq. coisa, apenas uma nomenclatura! Parque Nacional, Estadual e Municipal \u00e9 sempre uma UC! Abs."
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-05T16:00:01.000Z",
            "id": "386521164325351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/rgnbzuhQaD"
        },
        {
            "author_id": "33699074",
            "created_at": "2013-10-05T15:20:20.000Z",
            "id": "386511178702520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mlRqTs6Abb"
        },
        {
            "author_id": "176812892",
            "created_at": "2013-10-05T15:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20393037,
                        -5.82312422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "386510655580549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil *-*\nhttp://t.co/7ufhjxn138"
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-10-05T15:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15538998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "386509930347659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/vftFaD7JVo"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-10-05T15:10:37.000Z",
            "id": "386508732433436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil *-*\nhttp://t.co/OskOR3jAvA"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-05T15:00:01.000Z",
            "id": "386506065296519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/bW3EqVulKQ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-05T14:00:01.000Z",
            "id": "386490964707405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/mGOGcghTGO"
        },
        {
            "author_id": "201059945",
            "created_at": "2013-10-05T13:56:15.000Z",
            "id": "386490019206004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha e hj o pessoal ta no Parque Nacional ;~ e eu aqui em casa de boa #sqn"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2013-10-05T13:05:11.000Z",
            "id": "386477165606629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sua pr\u00f3xima visita a Portugal inclua o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas !\n\u00c9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es naturais de... http://t.co/oETjxy23pa"
        },
        {
            "author_id": "360115481",
            "created_at": "2013-10-05T12:40:50.000Z",
            "id": "386471038231777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica #parquenacionaldoiguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hdcvXhwZ0X"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2013-10-05T12:16:06.000Z",
            "id": "386464814467665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece a Ecotrilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizada em C\u00e9u Azul? Com dias mais quentes organize a turma para fazer um passeio."
        },
        {
            "author_id": "931994101",
            "created_at": "2013-10-05T12:03:12.000Z",
            "id": "386461567132246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/Ptg1C4Z7Jg"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-10-05T11:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "386456526564888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Rsrs n\u00e3o tinha nada pra postar! Vamos rir muito! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gKEV9vkCID"
        },
        {
            "author_id": "475253557",
            "created_at": "2013-10-05T11:24:35.000Z",
            "id": "386451850251091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/DeUJjkFQCA"
        },
        {
            "author_id": "113790115",
            "created_at": "2013-10-05T09:54:51.000Z",
            "id": "386429265597583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero ansioso um contato comlurb! interior do Parque Nacional da G\u00e1vea..Estrada Santa Marinha 505...vejam. http://t.co/3t1pvyWy1T"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-10-05T02:25:28.000Z",
            "id": "386316177452318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia -  Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Camp http://t.co/z7Chmru0Ez"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-10-05T01:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "386304551412068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TdpmOmF5RO"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-10-05T01:00:02.000Z",
            "id": "386294675545419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n******************\n\nCURSO : FOTOGRAFIA B\u00c1SICA... http://t.co/jDqcEqdKqP"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-10-05T00:19:03.000Z",
            "id": "386284361202823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion das Andorinhas, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n******************\nCURSO : FOTOGRAFIA B\u00c1SICA... http://t.co/BFqEQjazJz"
        },
        {
            "author_id": "302066874",
            "created_at": "2013-10-04T23:14:36.000Z",
            "id": "386268142567456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e3 pra cks (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/rK4zjeLSTJ"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2013-10-04T23:02:00.000Z",
            "id": "386264971522605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a esse para\u00edso chamado Chapada Diamantina na Bahia.\n\nFoto: Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/h3yONhfS7r"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2013-10-04T21:30:24.000Z",
            "id": "386241921863008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Viva Rio \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas # Cagarras. Saiba mais:  http://t.co/JXyUg4nRnO"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2013-10-04T20:34:12.000Z",
            "id": "386227779043205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon 2 e Cariocas no Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros - Novo relato de viagem ( em Chapada dos... http://t.co/v5iB6ulnHH"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2013-10-04T20:24:32.000Z",
            "id": "386225345117954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon 2 e Cariocas no Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros - Novo relato de viagem ( em Chapada dos... http://t.co/jV2B3M1DMC"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2013-10-04T20:24:21.000Z",
            "id": "386225299677278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas no Parque Nacional da Chapada dos veadeiros - Fazendo as Malas - viagem Junto... http://t.co/FvyJjHlZvm"
        },
        {
            "author_id": "504809278",
            "created_at": "2013-10-04T20:04:11.000Z",
            "id": "386220224355131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - RDS do Tup\u00e9\nComunidade Agrovila Amazonino Mendes\nArtesanato Sustent\u00e1vel]"
        },
        {
            "author_id": "601401949",
            "created_at": "2013-10-04T19:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "386209152525406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na Serra :( @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fnYuBXGvCj"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-10-04T18:50:57.000Z",
            "id": "386201792822132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 8, tem reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Tijuca, no Parque Lage,... http://t.co/6NjI8rzH3f"
        },
        {
            "author_id": "398098826",
            "created_at": "2013-10-04T18:40:52.000Z",
            "id": "386199257587662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Isl\u00e2ndia \u00e9 um pa\u00eds maravilhoso, com beleza natural exuberante? Haroldo Castro descreve \u00deingvellir http://t.co/xsDE6uBoPM"
        },
        {
            "author_id": "26432080",
            "created_at": "2013-10-04T17:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42541717,
                        -2.8115751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afcc70d4e0c71602"
            },
            "id": "386186761657155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo frete com turistas em Jeri @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/QUD2HhTt4p"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-10-04T17:24:28.000Z",
            "id": "386180029555937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu ganha reserva extrativista marinha... http://t.co/eQQipDqM3i"
        },
        {
            "author_id": "65640753",
            "created_at": "2013-10-04T16:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "386173445987643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safadim \ud83d\udc12\ud83c\udf34 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/R2g7E5Dd5L"
        },
        {
            "author_id": "1872314269",
            "created_at": "2013-10-04T16:56:11.000Z",
            "id": "386172913243529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mBuuSyQnGL   CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DOS PONT\u00d5ES CAPIXABAS. T\u00c3O FAMOSOS http://t.co/0M9y7RwW8b"
        },
        {
            "author_id": "160257455",
            "created_at": "2013-10-04T16:53:53.000Z",
            "id": "386172331422666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho um bicho preguica invadiu minha casaaaaa hahahaha foda , vou ligar p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "331725891",
            "created_at": "2013-10-04T16:27:55.000Z",
            "id": "386165796973445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ar\u00edstides Rojas (Estado Gu\u00e1rico) http://t.co/fqS2X8XYuE"
        },
        {
            "author_id": "25888247",
            "created_at": "2013-10-04T16:21:29.000Z",
            "id": "386164179956035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ar\u00edstides Rojas (Estado Gu\u00e1rico) http://t.co/6cqG1rB3jV  #venelogia"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-04T16:00:02.000Z",
            "id": "386158780939264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/0I1ZbAlZa1"
        },
        {
            "author_id": "1924975470",
            "created_at": "2013-10-04T15:40:43.000Z",
            "id": "386153921141432321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds ir p parque nacional cantando Black Eyed Peas com eles"
        },
        {
            "author_id": "454360094",
            "created_at": "2013-10-04T15:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 103,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "386153765403111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo a biodiversidade no Parque Nacional com @RichardBenyonMP. Mais coopera\u00e7\u00e3o com @Min_Agricultura e @mmeioambiente http://t.co/XG2G7XYcaz"
        },
        {
            "author_id": "1883106319",
            "created_at": "2013-10-04T15:37:10.000Z",
            "id": "386153028048273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PTD pide declarar Loma Miranda como Parque Nacional - EL http://t.co/VZtlGYwC4n http://t.co/I81EN6YcNr"
        },
        {
            "author_id": "587496730",
            "created_at": "2013-10-04T15:00:03.000Z",
            "id": "386143685357760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a tradi\u00e7\u00e3o, quem passar por debaixo da Pedra de Santo Ant\u00f4nio, um monumento natural localizado na Serra... http://t.co/Fed8M4q7LQ"
        },
        {
            "author_id": "1327908312",
            "created_at": "2013-10-04T14:37:14.000Z",
            "id": "386137943301447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cabo Pulmo \u00e9 uma das principais Reservas Marinha do Mar de Cort\u00eas. Localizado no estado... http://t.co/g9l8AFpuAc"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-10-04T14:02:36.000Z",
            "id": "386129227830947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve a lanchonete do  Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato estar\u00e1 funcionando para melhor receber... http://t.co/19IriqEiVu"
        },
        {
            "author_id": "10742572",
            "created_at": "2013-10-04T13:46:14.000Z",
            "id": "386125106969587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino foi mais exigente, 75km em 3 horas, pelas zonas mais verdes do Minho, parque nacional peneda Ger\u00eas,... http://t.co/vSk2M3LTXZ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-10-04T12:50:17.000Z",
            "id": "386111029186670593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica o #Ecocaminhantes estar\u00e1 realizando  Caminhadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe -..."
        },
        {
            "author_id": "1179281971",
            "created_at": "2013-10-04T12:03:50.000Z",
            "id": "386099338172436480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, no litoral de SP, cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com 1,3 milh\u00f5es de metros quadrados http://t.co/dKWREPa44w"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-04T12:03:03.000Z",
            "id": "386099141224706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/qeF1KCb7xB"
        },
        {
            "author_id": "211580931",
            "created_at": "2013-10-04T09:41:35.000Z",
            "id": "386063540118757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "En pleno Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas descubrimos la Aldea de Soajo y sus espigueiros. http://t.co/6KQ9IzSwOr #Portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2013-10-04T08:49:58.000Z",
            "id": "386050549197852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhos engirafados...  Parque Nacional Serengeti na Tanz\u00e2nia, \u00c1frica ph  Cl\u00e1udio Bacinello. http://t.co/y35Sy09uIZ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-10-04T08:23:10.000Z",
            "id": "386043804664758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/pGgRslKE12"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-04T05:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726707,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "385996654899634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ig9aUWBx0H"
        },
        {
            "author_id": "318485465",
            "created_at": "2013-10-04T03:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "AristeguiOnline"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 44,
                        "username": "EPN"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "JMCousteau"
                    }
                ]
            },
            "id": "385976496344420352",
            "in_reply_to_user_id": "520653311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@AristeguiOnline: Documento: ONG critica a @EPN x quitar categde \u201cparque nacional\u201d al Nevado de #Toluca http://t.co/5kj5Jmwv0M @JMCOUSTEAU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1924975470",
            "created_at": "2013-10-04T02:11:04.000Z",
            "id": "385950162566520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quando eu ia p parque nacional com thiago/lucas"
        },
        {
            "author_id": "457005818",
            "created_at": "2013-10-04T01:41:06.000Z",
            "id": "385942621002424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "182923335",
            "created_at": "2013-10-04T01:06:30.000Z",
            "id": "385933915275665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c1rea Marina Protegida \u201cNamuncur\u00e1\u201d: primer \u00e1rea protegida completamente marina. http://t.co/3Jy9iOaePw #PlanetaMitre"
        },
        {
            "author_id": "375167782",
            "created_at": "2013-10-04T00:09:53.000Z",
            "id": "385919667715317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra melhorar, essa aula de campo vamos pro Agreste, Gravat\u00e1. Uma reserva Biol\u00f3gica, ou seja, s\u00f3 mato"
        },
        {
            "author_id": "41880559",
            "created_at": "2013-10-03T23:13:28.000Z",
            "id": "385905468260229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnatal numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! N\u00e3o falta mais nada! Completo absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2013-10-03T19:47:40.000Z",
            "id": "385853678865113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empleados de #FALCONDO se #oponen a que #declaren #Parque #Nacional a #Loma\u2026 http://t.co/ZNZoGdPK1U #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2013-10-03T19:37:35.000Z",
            "id": "385851139440140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empleados de #FALCONDO se #oponen a que #declaren #Parque #Nacional a #Loma\u2026 http://t.co/2jV1p5ScIt #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2013-10-03T19:37:28.000Z",
            "id": "385851112433410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empleados de #FALCONDO se #oponen a que #declaren #Parque #Nacional a #Loma\u2026 http://t.co/ma32CovRL4 #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "27663739",
            "created_at": "2013-10-03T18:56:39.000Z",
            "id": "385840840394166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantica\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geomorfol\u00f3gico \u2013 glaci\u00e1rio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/6UC3SLA2pJ"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2013-10-03T18:56:39.000Z",
            "id": "385840839806971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantica\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geomorfol\u00f3gico \u2013 glaci\u00e1rio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/2vC52A5L3K"
        },
        {
            "author_id": "276731487",
            "created_at": "2013-10-03T18:51:28.000Z",
            "id": "385839534404952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PTD pide declarar Loma Miranda como Parque Nacional http://t.co/IkTDYzFhQ1"
        },
        {
            "author_id": "510643337",
            "created_at": "2013-10-03T18:40:38.000Z",
            "id": "385836809441124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "protegiendo al Nevado de Toluca (Xinant\u00e9catl) http://t.co/LKv4nWzNjL"
        },
        {
            "author_id": "159731445",
            "created_at": "2013-10-03T18:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "385833598089428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2sTQ59VX55"
        },
        {
            "author_id": "165872360",
            "created_at": "2013-10-03T18:27:23.000Z",
            "id": "385833473434718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Doze Ap\u00f3stolos, Austr\u00e1lia http://t.co/4oW0DFmzGo"
        },
        {
            "author_id": "628391344",
            "created_at": "2013-10-03T18:24:51.000Z",
            "id": "385832835313336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Chile!!!!  Parque Nacional Torres del Paine\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. http://t.co/kOumzEEGot"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2013-10-03T18:03:15.000Z",
            "id": "385827402170896385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantica\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geomorfol\u00f3gico \u2013 glaci\u00e1rio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/Yl3uFQ7SYb"
        },
        {
            "author_id": "156346383",
            "created_at": "2013-10-03T17:25:56.000Z",
            "id": "385818008750272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara : http://t.co/gXLWsCdf5P #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-03T17:01:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "385811943161741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base operacional ser\u00e1 instalada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ). http://t.co/0smzQszY3K"
        },
        {
            "author_id": "37362989",
            "created_at": "2013-10-03T16:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2800428,
                        -22.9761237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "385808283560603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1qimaAuxvJ"
        },
        {
            "author_id": "87678878",
            "created_at": "2013-10-03T16:37:29.000Z",
            "id": "385805819260178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PTD pide declarar Loma Miranda como Parque Nacional http://t.co/L6pUWStYg8"
        },
        {
            "author_id": "58543184",
            "created_at": "2013-10-03T16:27:31.000Z",
            "id": "385803308620709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou seja,o papel da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer com que essas popula\u00e7\u00f5es se sintam inseridas no processo de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1067764934",
            "created_at": "2013-10-03T15:52:13.000Z",
            "id": "385794425110396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-\"The Explorer\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFe http://t.co/bqpBpa2u5G #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "1067760661",
            "created_at": "2013-10-03T15:52:11.000Z",
            "id": "385794418705723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"The Explorer\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFeel fre http://t.co/Hi6cb56GWu #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "1021567668",
            "created_at": "2013-10-03T15:52:11.000Z",
            "id": "385794415648059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"The Explorer\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFeel fre http://t.co/jHgRz7ukTL #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "87926134",
            "created_at": "2013-10-03T15:51:36.000Z",
            "id": "385794271481434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clay Jarvis encontrou um diamante de 2,3 quilates enquanto visitava a \u00abcratera do diamante\u00bb no parque nacional de... http://t.co/ALXR8uzxnh"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-10-03T15:35:42.000Z",
            "id": "385790269393993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peti\u00e7\u00e3o para acabar com a destrui\u00e7\u00e3o das florestas! Assinem e partilhem! http://t.co/05rTQAem1Z"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2013-10-03T15:35:22.000Z",
            "id": "385790185532690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mpus Ariquemes realiza Dia de Campo na Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 http://t.co/7cadvChOJn"
        },
        {
            "author_id": "1664993365",
            "created_at": "2013-10-03T15:32:12.000Z",
            "id": "385789386870108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MossoroQuerClaudia porque criou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade de Mossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-10-03T15:22:42.000Z",
            "id": "385786997198946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 TARDE, 14h, Mestrado: \"An\u00e1lise do potencial de conectividade das propriedades rurais do Parque Nacional das Emas\" http://t.co/ll8QHEoyvl"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2013-10-03T15:08:52.000Z",
            "id": "385783515347836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma etapa do Plano de Manejo do Parque Natural, Instituto IPESA, apresentou o que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttp://t.co/cwoCFgly1s"
        },
        {
            "author_id": "1246022520",
            "created_at": "2013-10-03T15:05:59.000Z",
            "id": "385782789624188930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IBMEC, #PBH  promotores de #crime ambiental em BH corte de #\u00e1rvores centen\u00e1rias em \u00e1rea protegida. Kptlismo selvagem!"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-10-03T15:00:07.000Z",
            "id": "385781315968053250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cInternational Climbers\u2019 Meet\u201d \u00e9 transferido para o \u201cEastern Sierras\u201d\n\nO Parque Nacional de Yosemite,... http://t.co/Fqd7x8oHcW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-03T14:49:05.000Z",
            "id": "385778539267510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias realizam visita t\u00e9cnica. http://t.co/asRvep79F4"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-10-03T14:42:54.000Z",
            "id": "385776982702952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma peti\u00e7\u00e3o para acabar com a destrui\u00e7\u00e3o das florestas! Assinem e partilhem! http://t.co/v20rigQ9H4"
        },
        {
            "author_id": "1729791134",
            "created_at": "2013-10-03T14:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "385768604249358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/XGRIykZeNl"
        },
        {
            "author_id": "110293415",
            "created_at": "2013-10-03T13:59:08.000Z",
            "id": "385765969484075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 tema de mesa redonda em Angra dos Reis\n\nUm novo debate sobre a libera\u00e7\u00e3o do... http://t.co/cOMoZFlBhJ"
        },
        {
            "author_id": "632988098",
            "created_at": "2013-10-03T13:58:00.000Z",
            "id": "385765682111344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artista brit\u00e2nico Ian Davey vive no Parque Nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales e faz delicadas pinturas usando... http://t.co/KKj6JQ6Rct"
        },
        {
            "author_id": "632988098",
            "created_at": "2013-10-03T13:57:15.000Z",
            "id": "385765492210024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artista brit\u00e2nico Ian Davey vive no Parque Nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales e faz delicadas pinturas usando... http://t.co/bQJJufUgup"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-10-03T13:45:25.000Z",
            "id": "385762515147579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN - RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL http://t.co/eyKABPVmYD"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-10-03T13:45:25.000Z",
            "id": "385762513997922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, 14h, Mestrado: \"An\u00e1lise do potencial de conectividade das propriedades rurais do Parque Nacional das Emas\" http://t.co/ll8QHEoyvl"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-10-03T13:40:59.000Z",
            "id": "385761400662269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um Parque Nacional? http://t.co/vfb8U1usyF"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-10-03T13:31:45.000Z",
            "id": "385759077722095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam a mat\u00e9ria sobre o Ref\u00fagio da Vida Silvestre que saiu hoje de manh\u00e3, no quadro Nosso Ambiente do Bom Dia AL... http://t.co/SQqcdjFi4P"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2013-10-03T13:09:56.000Z",
            "id": "385753584065085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria popular a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista em Itaipu! parab\u00e9ns \u00e0 popula\u00e7\u00e3o! http://t.co/jAZZQQMC4l"
        },
        {
            "author_id": "57023174",
            "created_at": "2013-10-03T13:08:13.000Z",
            "id": "385753153117093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise financeira amea\u00e7a perman\u00eancia de reserva ambiental no Amap\u00e1.\n\nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/mLRmwgFZQG"
        },
        {
            "author_id": "90413416",
            "created_at": "2013-10-03T12:30:03.000Z",
            "id": "385743550509371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia!! Gente t\u00eam medo das alturas?? E dos precip\u00edcios?? :)\n\nSe gostou, pode... http://t.co/9pCc3BSP2Y"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-03T11:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385728894319341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/rqhQkDOsBG via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-03T11:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385728850816028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/WP5Zl2dP7Z via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2013-10-03T10:50:02.000Z",
            "id": "385718377609977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Quinta-feira no Parque Nacional de Anavilhanas! &lt;3\n\n20 anos atr\u00e1s. Conhe\u00e7a o Brasil e veja de perto suas... http://t.co/oLYAeOLEQD"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-10-03T09:39:49.000Z",
            "id": "385700710144151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico-Cultural\n\nA regi\u00e3o no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 tem um patrim\u00f4nio... http://t.co/nGzKlhLSPF"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2013-10-03T07:35:32.000Z",
            "id": "385669430656507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/y35Y5D4IzQ"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2013-10-03T07:34:13.000Z",
            "id": "385669099369811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da\u2026 http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-10-03T07:16:22.000Z",
            "id": "385664609245343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista... http://t.co/p1aobCo36n #RGP"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:49.000Z",
            "id": "385662204768296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/dB3zNoI21o"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:44.000Z",
            "id": "385662184367194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/SCIpH9khs1"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:41.000Z",
            "id": "385662169871695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/HfQcOgcn8i"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:40.000Z",
            "id": "385662167418023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/b9jw1q44LI"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:36.000Z",
            "id": "385662151362224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/Z4znIgFmnB"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:35.000Z",
            "id": "385662145729286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/OI6LfpazNp"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-03T06:40:25.000Z",
            "id": "385655560466468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra MaCamp - \u00daltimas not\u00edcias... http://t.co/K8psR7l02g"
        },
        {
            "author_id": "47961740",
            "created_at": "2013-10-03T04:42:06.000Z",
            "id": "385625783865057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/nfPiLh7rUJ"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-10-03T03:42:48.000Z",
            "id": "385610862808952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos proteger esse grandioso patrim\u00f4nio. A terceira maior montanha do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/4bRK3ZyoDC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-03T03:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "385601198457651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ZqrowXo3AP"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-03T01:45:00.000Z",
            "id": "385581217514401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00ba Yosemite EUA\n\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional americano, lar... http://t.co/AUiedCdqo9"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-10-03T01:41:52.000Z",
            "id": "385580428880392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em a\u00e7\u00e3o conjunta com a Prefeitura Municipal de Duque de Caxias demoliu nesta quarta... http://t.co/sYsapxqgI7"
        },
        {
            "author_id": "1007642216",
            "created_at": "2013-10-03T01:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "guuuis"
                    }
                ]
            },
            "id": "385575057655099394",
            "in_reply_to_user_id": "294756589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuuuiS e tu ganho uma pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "199025559",
            "created_at": "2013-10-03T00:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64917374,
                        -16.64015388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "385560289447780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e natureza \ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83d\udc12\ud83d\udc38 @ Floresta Nacional de Silv\u00e2nia http://t.co/t5s8XtnApc"
        },
        {
            "author_id": "564142137",
            "created_at": "2013-10-02T23:54:38.000Z",
            "id": "385553442846294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou no parque nacional do Xingu :D :D"
        },
        {
            "author_id": "1539832730",
            "created_at": "2013-10-02T23:22:51.000Z",
            "id": "385545439367282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bemaraha, Madagascar http://t.co/6I1wvzT0TO"
        },
        {
            "author_id": "47690233",
            "created_at": "2013-10-02T23:10:46.000Z",
            "id": "385542404608360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/PjzW5DXj3F"
        },
        {
            "author_id": "219087837",
            "created_at": "2013-10-02T22:24:49.000Z",
            "id": "385530840857718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Toluca, de parque nacional a \u00e1rea natural protegida http://t.co/jR8T5Svo7J puconverde"
        },
        {
            "author_id": "44179723",
            "created_at": "2013-10-02T22:16:41.000Z",
            "id": "385528793617559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-10-02T22:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "385525160474058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bronzeado @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nbx5R1Vwwn"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2013-10-02T21:58:54.000Z",
            "id": "385524318685642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o da 6\u00ba A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede... http://t.co/dOmvDPnpGV"
        },
        {
            "author_id": "139495038",
            "created_at": "2013-10-02T21:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "385523580685262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina. \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uUPUTY1tTn"
        },
        {
            "author_id": "139495038",
            "created_at": "2013-10-02T21:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "385516163851386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco Iris \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EKV7XLGK9b"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-10-02T20:40:34.000Z",
            "id": "385504601656815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo(a) \u00e0 terra das Cataratas \n\n#FozDoIgua\u00e7u #TEDxAvCataratas http://t.co/62fpvL72IZ"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2013-10-02T20:00:02.000Z",
            "id": "385494401231110145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crater Lake \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, com um enorme lago vulc\u00e2nico, localizado no sul do estado de... http://t.co/sh9P7MZODa"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-10-02T18:55:15.000Z",
            "id": "385478099259117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ris fotogr\u00e1ficos exploram Parque Nacional Torres del Paine  http://t.co/Dox4bBmiWz"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-10-02T18:47:52.000Z",
            "id": "385476241727295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo querem destruir o Parque Nacional Virunga para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo. Se voc\u00ea... http://t.co/UN0kesaLjB"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-10-02T18:46:44.000Z",
            "id": "385475958255652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O email para cadastro no Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca mudou para: voluntariospnt@googlegroups.com"
        },
        {
            "author_id": "467951681",
            "created_at": "2013-10-02T18:31:56.000Z",
            "id": "385472230916100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEGITIMIDADE PARA A PROPOSITURA DE A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA EM DEFESA DE ZONA DE AMORTECIMENTO DE PARQUE NACIONAL. http://t.co/9aVEpG2a1H"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-10-02T18:22:24.000Z",
            "id": "385469832936050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos t\u00e9cnicos no lugar #TEDxAvCataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/6OC1Z75ryY"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-10-02T18:01:05.000Z",
            "id": "385464469083938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Austr\u00e1lia \u00e9 um destino que surpreende pela sua diversidade, mas o Parque Nacional Kakadu National \u00e9 um show a parte! RT!..."
        },
        {
            "author_id": "759931232",
            "created_at": "2013-10-02T17:56:12.000Z",
            "id": "385463239133253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cinque Torre \u00e9 o primeiro parque nacional da It\u00e1lia, localizado na prov\u00edncia de La Spezia. Est\u00e1... http://t.co/t7CqbXZCkK"
        },
        {
            "author_id": "71116174",
            "created_at": "2013-10-02T17:53:04.000Z",
            "id": "385462449433874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/rlrzjna5hx"
        },
        {
            "author_id": "71116174",
            "created_at": "2013-10-02T17:52:49.000Z",
            "id": "385462389174304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o - Apelo urgente do parque nacional - Salve a Selva http://t.co/mduZgH1Xvg"
        },
        {
            "author_id": "126073655",
            "created_at": "2013-10-02T17:25:34.000Z",
            "id": "385455528878424066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES CIRCUITO DAS CACHOEIRAS http://t.co/UaY20isbhP"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2013-10-02T16:51:43.000Z",
            "id": "385447009995350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio e gerente de empresa s\u00e3o acusados de suprimir vegeta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho: http://t.co/spEwxYxtOi"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2013-10-02T15:58:28.000Z",
            "id": "385433611358314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo em Niter\u00f3i!\n\n\"A cria\u00e7\u00e3o da reserva partiu da premissa de proteger os meios de vida da popula\u00e7\u00e3o de... http://t.co/XoFwbvUUFF"
        },
        {
            "author_id": "66714901",
            "created_at": "2013-10-02T15:47:33.000Z",
            "id": "385430861862408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara to na esta\u00e7\u00e3o ecologica kk"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-10-02T15:36:13.000Z",
            "id": "385428009399754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ref\u00fagio da Vida Silvestre dos Morros do Craun\u00e3 e do Padre\" http://t.co/0t6jw5IQ2G"
        },
        {
            "author_id": "70628283",
            "created_at": "2013-10-02T15:06:32.000Z",
            "id": "385420541676367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DA UEFS FAZEM VIAGEM T\u00c9CNICA AO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA: ... http://t.co/rkCIsUElKc"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2013-10-02T14:41:44.000Z",
            "id": "385414302334599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para comemorar o anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Yosemite publicamos um v\u00eddeo deste playground da aventura.Veja em http://t.co/XFKHyoAn9Z"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2013-10-02T14:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "385407251504050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia - Patax\u00f3 e Tupinamb\u00e1 interditam Br-101, no Parque Nacional do Monte Pascoal Jornal Bahia Online http://t.co/yUPW0ghUSs via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "329054982",
            "created_at": "2013-10-02T14:01:13.000Z",
            "id": "385404104832319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador Geral Assentamento Incra visita nesta quarta-feira Reserva Extrativista Arraial do Cabo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "1729791134",
            "created_at": "2013-10-02T13:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "385397064668295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/zhxTyIAWMh"
        },
        {
            "author_id": "326842724",
            "created_at": "2013-10-02T13:32:45.000Z",
            "id": "385396938788450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVereadores de Po\u00e7o Redondo conhecem Plano de Manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh\u201d http://t.co/j3AgkhYT58"
        },
        {
            "author_id": "89195762",
            "created_at": "2013-10-02T13:22:20.000Z",
            "id": "385394319806312450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (Resex Itaipu) | Jornal O Fluminense http://t.co/cyOM8Z06Ai"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-02T13:04:56.000Z",
            "id": "385389941792182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ajude na luta pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras! http://t.co/Vt5X45J00t"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2013-10-02T12:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 71,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "385387806811369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios interditam BR-101 no Parque Nacional http://t.co/DK9AJag7oE via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "71414519",
            "created_at": "2013-10-02T12:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385387524190769153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/HPq8kD9kE9 via @ecodebate #viol\u00eancia #UC"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2013-10-02T12:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 71,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "385387508046909442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios interditam BR-101 no Parque Nacional http://t.co/NbK3oduIOu via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "404378645",
            "created_at": "2013-10-02T12:51:37.000Z",
            "id": "385386588668432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tr\u00e1fego chega a um impasse, quando dois le\u00f5es decidem rolar no meio de uma estrada \u00e0 beira do Parque Nacional de... http://t.co/fiiSCJ2Rhn"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2013-10-02T12:27:56.000Z",
            "id": "385380629254115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de Convoca\u00e7\u00e3o: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu http://t.co/i1VS7pfl1y"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-02T12:25:10.000Z",
            "id": "385379931372654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/0vFfUVoxda"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-10-02T11:44:06.000Z",
            "id": "385369598414962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o trabalho de erradica\u00e7\u00e3o das mimosas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/01oxvb2Qcq"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2013-10-02T11:33:01.000Z",
            "id": "385366809555128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/HqZ5Z8ocjI"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2013-10-02T11:18:34.000Z",
            "id": "385363171932119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sarek na Laponia Sueca, um dos lugares mais incriveis de natureza selvagem que existe. N\u00e3o... http://t.co/nPhjLOY1Ef"
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2013-10-02T05:30:13.000Z",
            "id": "385275508449378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/znv80WwiAm #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2013-10-02T05:24:16.000Z",
            "id": "385274010142920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/YpoKyCusrH #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2013-10-02T05:24:13.000Z",
            "id": "385273997187121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/DTZ9y0t0sN #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1328096701",
            "created_at": "2013-10-02T05:24:12.000Z",
            "id": "385273992971829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/NHYDxV6OQB #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-10-02T03:57:40.000Z",
            "id": "385252214127595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara, habitada 50 mil  anos, \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o e palestra: Campanha divulga parque nacional no ... http://t.co/hohRGwSSy4"
        },
        {
            "author_id": "51499763",
            "created_at": "2013-10-02T03:51:36.000Z",
            "id": "385250687493619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram sete horas para chegar ao topo do Pico da Bandeira, no Parque Nacional Alto Capara\u00f3 (MG). Para\u2026 http://t.co/MqQAJeaUqv"
        },
        {
            "author_id": "1546910215",
            "created_at": "2013-10-02T02:40:38.000Z",
            "id": "385232831368396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/LFjSiATvCs"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-10-02T02:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "385229668636315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Criada em Itaipu (Niter\u00f3i) a primeira Reserva Extrativista Marinha Estadual do RJ http://t.co/7XWR0nAdqM @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-10-02T02:28:04.000Z",
            "id": "385229668061683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em Itaipu (Niter\u00f3i) a primeira Reserva Extrativista Marinha Estadual do RJ http://t.co/cslO7LFrZe"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-02T02:08:47.000Z",
            "id": "385224812173352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Criada em Itaipu (Niter\u00f3i) a primeira Reserva Extrativista Marinha estadual do RJ... http://t.co/8k1DMy5HWe"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-02T02:07:19.000Z",
            "id": "385224446417833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Itaipu \u00e9 uma antiga reivindica\u00e7\u00e3o dos pescadores artesanais tradicionais e dos... http://t.co/lN74CnSHkh"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-10-02T01:53:27.000Z",
            "id": "385220954215170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jari em atividade de capacita\u00e7\u00e3o do Curso Pedagogia de Projetos em Temas\u2026 http://t.co/LDzMXgAkTr"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-10-02T01:30:03.000Z",
            "id": "385215065680388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huascar\u00e1n - Abriga e protege um dos segmentos mais impressionantes dos Andes, a Cordilheira... http://t.co/JQdtSqjdDG"
        },
        {
            "author_id": "1198844514",
            "created_at": "2013-10-01T23:20:14.000Z",
            "id": "385182397802610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma das belez... http://t.co/CNY8ZwJcIv"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cascavel, Brasil",
                "id": "23e015abafb6ab35",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oeiras, Brasil",
                "id": "62e7fe10d014ef51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz, Brasil",
                "id": "afcc70d4e0c71602",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silv\u00e2nia, Brasil",
                "id": "9bf4272545423c77",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "44456651",
                "name": "campedrini",
                "username": "campedrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19907731",
                "name": "Caio",
                "username": "caioalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319409917",
                "name": "UHE Teles Pires",
                "username": "uhetelespires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385712580",
                "name": "Thaay",
                "username": "alathysi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452880087",
                "name": "Helen\u00e3o",
                "username": "sufledealface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65640753",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "felipe_gregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19314247",
                "name": "Luis Pereira",
                "username": "luispereira55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357126035",
                "name": "JoDom",
                "username": "DomJo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61765803",
                "name": "LIG Ve\u00edculos El\u00e9tricos",
                "username": "ligveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127868503",
                "name": "Beto Tr\u00edcoli",
                "username": "Beto_Tricoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15356034",
                "name": "Sara Moreira",
                "username": "sayrakidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88594226",
                "name": "Itxi en la luna",
                "username": "ItxiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364904481",
                "name": "Daniela vieira",
                "username": "ArqDaniVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617627918",
                "name": "Daniel Henrique ",
                "username": "_danisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917666",
                "name": "Tour House",
                "username": "grupotourhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28420705",
                "name": "MotorDream",
                "username": "MotorDream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58406903",
                "name": "Roniere Freitas \uf8ff",
                "username": "ronierefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368653500",
                "name": "IharaGuzm\u00e1nLafuente",
                "username": "Ihara_GL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242121948",
                "name": "Geni Frota",
                "username": "genifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1757051648",
                "name": "Macuco Ecoaventura",
                "username": "MacucoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61270187",
                "name": "Transpo Online",
                "username": "transpoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861943734",
                "name": "Amandinha",
                "username": "amandinha_fran8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86407584",
                "name": "Sebrae Piau\u00ed",
                "username": "pi_sebrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52052967",
                "name": "Du E-Holic",
                "username": "DU_EHOLIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115388833",
                "name": "Ad\u00e3o Villaverde",
                "username": "villaverdeadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719588388148506625",
                "name": "Jornal da Pampa",
                "username": "jornaldapampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109251317",
                "name": "Cesinha",
                "username": "Cesinha036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384262427",
                "name": "Um garoto a\u00ed",
                "username": "laython",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197656246",
                "name": "Washington dias",
                "username": "washington_wdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149127149",
                "name": "Pedro Ramos Costa",
                "username": "Pedro_Twenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53923839",
                "name": "Ariel Carvalho",
                "username": "Prazer_Linguado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856434218",
                "name": "Voe Vip",
                "username": "voevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036799",
                "name": "Ana Claudia Palhas",
                "username": "anabjosmeliga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595345",
                "name": "UOL Carros",
                "username": "UOLCarros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282356043",
                "name": "Raros & Antigos",
                "username": "RaroseAntigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75616643",
                "name": "Carro News",
                "username": "carronews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161258",
                "name": "Eduardo Neiva",
                "username": "DuduNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110777371",
                "name": "Housepress",
                "username": "housepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193541433",
                "name": "Irza",
                "username": "IsAhFiaLho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236910311",
                "name": "Biblioteca da C\u00e2mara",
                "username": "bibcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646276",
                "name": "Me encanta viajar (Estrellas ORO)",
                "username": "estrellas_oro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221102111",
                "name": "Radio Vinotur",
                "username": "radiovinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157960927",
                "name": "Truck Brasil",
                "username": "truckbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62340747",
                "name": "L'",
                "username": "DLucasgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63162535",
                "name": "Brasil Caminhoneiro",
                "username": "brcaminhoneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137882",
                "name": "Sharisma",
                "username": "sharismaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472858352",
                "name": "Higor Gon\u00e7alves",
                "username": "HigorBGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25635799",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o & Marketing",
                "username": "InovacaoMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245901817",
                "name": "CREMOSUDO DA BRAHMA",
                "username": "1MamutePeqenino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49832258",
                "name": "Karla Garc\u00e9s",
                "username": "kargarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360012716",
                "name": "Ahora toca viajar",
                "username": "ahoratocaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44542441",
                "name": "Arlindo Rodrigues",
                "username": "ArEstRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250204884",
                "name": "Teresa Tim beta lab",
                "username": "TeresaGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308836493",
                "name": "Raimundo Angelim",
                "username": "RaimundoAngelim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199037935",
                "name": "RG",
                "username": "recrisgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67937797",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "RodrigoRocha84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702116037",
                "name": "Mobilidade Volvo",
                "username": "mobilidadevolvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302735817",
                "name": "Elimarckyz Barros'",
                "username": "Elimarckyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300191590",
                "name": "Diego & Josy",
                "username": "Josy_E_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52929656",
                "name": "Simoneira",
                "username": "simoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286969363",
                "name": "Venezuela Verde \u00ae",
                "username": "VenezuelaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105994155",
                "name": "Sol Braga",
                "username": "solangebrg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1568594941",
                "name": "Jo\u00e3o Maciel",
                "username": "jvmacielm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87757551",
                "name": "Orivaldo Dorta",
                "username": "Zoriva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205155679",
                "name": "Marianne Bliman",
                "username": "Marianne_Bliman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101043350",
                "name": "daniel",
                "username": "rodriguescaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242197671",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "FarmaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111921055",
                "name": "L\u00e9o Barbosa",
                "username": "leleobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396261963",
                "name": "Didico",
                "username": "oadrianojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31475618",
                "name": "G1 - Ci\u00eancia e Sa\u00fade",
                "username": "g1cienciaesaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188368753",
                "name": "Futura Delegada",
                "username": "AnjosInes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26781701",
                "name": "Desproblematizador Maluco",
                "username": "weullers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148917518",
                "name": "Guigui",
                "username": "guibelan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257905934",
                "name": "Fernando Bortolin",
                "username": "Transportepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274825036",
                "name": "canaldoonibus.com",
                "username": "canaldoonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231878040",
                "name": "Andressa Ferraz .",
                "username": "andressasferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199109240",
                "name": "Vitor Assano",
                "username": "VTakayos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488027643",
                "name": "Retr\u00f4 Surf History",
                "username": "surfretro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603659840",
                "name": "Hardin",
                "username": "uhhardinstyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590305712",
                "name": "Silver Palm...",
                "username": "SilverPalm75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124872588",
                "name": "El Giulin",
                "username": "GiulioTuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354986033",
                "name": "Paty Capinan",
                "username": "teoremavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90732243",
                "name": "GL\u00d3RIA MARIA",
                "username": "gloriamaria2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121541655",
                "name": "ZT Surf",
                "username": "zt_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210296155",
                "name": "Piracuruca Web",
                "username": "piracurucaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139881935",
                "name": "Andr\u00e9s Mauricio",
                "username": "AndyInsuasty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54448339",
                "name": "Erko Bridee",
                "username": "ErkoBridee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896325854",
                "name": "rafito estrela",
                "username": "naosouobgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150462768",
                "name": "FORTISAGRO",
                "username": "FORTISAGRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin \ud83c\udff4",
                "username": "fbotacin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912933",
                "name": "#FiqueEmCasa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SandroRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287938818",
                "name": "Adrielli",
                "username": "_Adrielli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83380331",
                "name": "PaesLandim",
                "username": "depPaesLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26607745",
                "name": "Gerson Martins",
                "username": "Kerozis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931151152",
                "name": "Jackson Campolim",
                "username": "JacksonCampolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56201488",
                "name": "Agustin Da Silva",
                "username": "agustinpor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20529321",
                "name": "Amadeus Brasil",
                "username": "amadeus1a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572188126",
                "name": "Amanda Maia \u2654",
                "username": "amandaa_maiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279133035",
                "name": "Blog do Caminhoneiro",
                "username": "B2Caminhoneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945853116",
                "name": "Camilo Fontalvo",
                "username": "Fontithesailor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345537309",
                "name": "Bruna Leite",
                "username": "BrunaaLeiite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470458635",
                "name": "Frederico Sottomayor",
                "username": "FredSottomayor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256545963",
                "name": "Ruben A. Salgado H.",
                "username": "rubensalgadoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15973146",
                "name": "Oswaldo Bezerra",
                "username": "osFortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287368856",
                "name": "...",
                "username": "ocarloscadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124607545",
                "name": "DEPUTADO MELANCOLIA",
                "username": "cesareotinajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35823935",
                "name": "Ana Paula Pazini",
                "username": "anapaulapazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53778256",
                "name": "Montosa Construtora",
                "username": "MontosaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871524790",
                "name": "Aldeene Lima",
                "username": "aldeenyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39172032",
                "name": "LUIZ RICARDO NEVES",
                "username": "ricardo85neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102741360",
                "name": "Panelas Pernambuco",
                "username": "RedePanelasPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51632472",
                "name": "Bruno Mathidios",
                "username": "brunomathidios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60178622",
                "name": "moreirafer",
                "username": "moreirafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256206643",
                "name": "ge",
                "username": "bastosgeeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878107",
                "name": "K\u00e1tia Ferraz",
                "username": "katiaferrazfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067818958",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88359637",
                "name": "Videos Costa Rica",
                "username": "VideosCostaRica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131331411",
                "name": "Akimistar",
                "username": "Akimistar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312613251",
                "name": "Piscinas de Arena\u00ae",
                "username": "NaturSand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161384241",
                "name": "\u00cdcaro de Carvalho",
                "username": "icaromcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47847236",
                "name": "Nelson Franco Jobim",
                "username": "nelsonfjobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137105158",
                "name": "Edyth Gisele Martins",
                "username": "EdythGisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117156195",
                "name": "Punk Poney",
                "username": "PunkPoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414097474",
                "name": "Vilmar Antonio Rocha",
                "username": "vilmar_antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198348978",
                "name": "Welton",
                "username": "weltonmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265041376",
                "name": "Ab\u00edlio Marcos",
                "username": "AbilioMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156954852",
                "name": "Pr\u00f3ximos Concursos",
                "username": "proximoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "johny kravitz",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238935010",
                "name": "rodrigodmacedo@hotmail.com",
                "username": "RodrigoDiasMace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33699074",
                "name": "Luiz Alberto Ferla",
                "username": "ferla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176812892",
                "name": "Sunline Turismo \u2708",
                "username": "sunlinetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201059945",
                "name": "Patr\u00edcia N\u00e3o Poeta",
                "username": "pathy_buche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360115481",
                "name": "Juliana Finardi",
                "username": "finardiju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931994101",
                "name": "Jair Cortines Laxe Junior",
                "username": "JairCortinesLax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475253557",
                "name": "sidao.brasilnovo02",
                "username": "SidaoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113790115",
                "name": "Flavio david",
                "username": "flavioball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578963096",
                "name": "Giuliane Lopes",
                "username": "gflsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302066874",
                "name": "jason",
                "username": "JasonMurdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trip4u Viagens",
                "username": "Trip4u_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324719146",
                "name": "Fazendo as Malas",
                "username": "fazendoasmalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504809278",
                "name": "Carlos Pinheiro",
                "username": "CarlosMeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601401949",
                "name": "Mizraim Barbosa ",
                "username": "MizraimBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398098826",
                "name": "Com os P\u00e9s no Mundo",
                "username": "comospesnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26432080",
                "name": "H\u00e9lio Viana",
                "username": "MaraCatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872314269",
                "name": "Jovacy Mendes",
                "username": "JovacyMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160257455",
                "name": "Vinicius Motta",
                "username": "ViniciusMotta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331725891",
                "name": "Blogs de Venezuela",
                "username": "Blogs_Venezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25888247",
                "name": "Venelog\u00eda",
                "username": "Venelogia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924975470",
                "name": "nay",
                "username": "naynuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454360094",
                "name": "Alex Ellis",
                "username": "AlexWEllis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1883106319",
                "name": "El RADAR.COM",
                "username": "elnotiradar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587496730",
                "name": "ResumoPB",
                "username": "ResumoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327908312",
                "name": "Revista Alphaville",
                "username": "Alphavillecba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10742572",
                "name": "Emanuel Silva",
                "username": "emanuelsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179281971",
                "name": "Cia Melhoramentos",
                "username": "MelhoramentosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211580931",
                "name": "Nany RinconesDelMund",
                "username": "RinconesDelMund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318485465",
                "name": "Lrm",
                "username": "laurivme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520653311",
                "name": "Aristegui Noticias",
                "username": "AristeguiOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2897441",
                "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                "username": "EPN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25560255",
                "name": "Jean-Michel Cousteau",
                "username": "JMCousteau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457005818",
                "name": "yuri \ud83d\udc19",
                "username": "rcytrewq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182923335",
                "name": "Radio Mitre \u270b\ud83c\udffd\ud83e\uddfc\ud83e\udd1a\ud83c\udffd",
                "username": "radiomitre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "375167782",
                "name": "F.\ud83c\udf3b",
                "username": "flavisnhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41880559",
                "name": "Adriana Alves Dias",
                "username": "adriana_ufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731099740",
                "name": "Vivir mi vida",
                "username": "VivirmividaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733344891",
                "name": "Stilo de Moda",
                "username": "StilodeModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918027756",
                "name": "Noticias 24 Horas",
                "username": "TeleNoticias_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27663739",
                "name": "Ricardo Saraiva",
                "username": "rsaraiva09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276731487",
                "name": "Ohelmis S\u00e1nchez",
                "username": "Ohelmis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510643337",
                "name": "a l e V M \ud83c\udf3f",
                "username": "alekasiopea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159731445",
                "name": "Leandro Vasconcelos",
                "username": "Lesaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165872360",
                "name": "Pegada Verde",
                "username": "_PegadaVerde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628391344",
                "name": "JujuArcuri",
                "username": "JuliaArcuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156346383",
                "name": "Campos FM",
                "username": "radiocamposfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37362989",
                "name": "Silvia Queiroz",
                "username": "SilvinhaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87678878",
                "name": "vigilanteinformativo",
                "username": "vigilanteinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58543184",
                "name": "stefany avelino \u2693",
                "username": "teehavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067764934",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067760661",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021567668",
                "name": "33sports",
                "username": "33sportnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87926134",
                "name": "Serafim",
                "username": "DesireeSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664993365",
                "name": "Samuel C B Jales",
                "username": "SamJales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140887581",
                "name": "FFLCH USP",
                "username": "uspfflch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51112234",
                "name": "M. Ambiente Cajamar",
                "username": "ambientecajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246022520",
                "name": "vir\u00c1",
                "username": "ficaficus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729791134",
                "name": "#BETA TIM Genilson",
                "username": "GenilsonSoare1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110293415",
                "name": "Cristiano Carrilho",
                "username": "Prof_Carrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632988098",
                "name": "Cine Rio Branco",
                "username": "CineRioBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57023174",
                "name": "Amap\u00e1 News",
                "username": "AmapaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90413416",
                "name": "Curtir.net",
                "username": "Curtir_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357880474",
                "name": "Viaja Brasil",
                "username": "ViajaBrasil2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47961740",
                "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas",
                "username": "NacoesUnidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007642216",
                "name": "Rafael Duizit",
                "username": "rafaduizit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985054610",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guuuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199025559",
                "name": "vivendo+",
                "username": "NataliaClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564142137",
                "name": "Shuggie",
                "username": "Jimh3ndrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47690233",
                "name": "Camila Machado",
                "username": "CamilaMachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219087837",
                "name": "Puc\u00f3n Verde",
                "username": "puconverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44179723",
                "name": "activanipona",
                "username": "activanipona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139495038",
                "name": "manu",
                "username": "exumicro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467951681",
                "name": "Caio Paiva",
                "username": "caiocezarfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759931232",
                "name": "Premiatta| Bentec",
                "username": "PremiattaBentec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71116174",
                "name": "Karina Sbruzzy",
                "username": "KarinaSbruzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126073655",
                "name": "wilmma de silva",
                "username": "0880k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66714901",
                "name": "Fenotipcamente Astuto \ud83c\udf0e",
                "username": "VeecSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70628283",
                "name": "Viva Feira",
                "username": "vivafeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329054982",
                "name": "Ascom Incra_RJ",
                "username": "Incra_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326842724",
                "name": "Segrase",
                "username": "Segrase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89195762",
                "name": "marcelo drumond",
                "username": "mdrumond10456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71414519",
                "name": "Arthur vulgo Tutchi",
                "username": "ArthurLemoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404378645",
                "name": "Alfredo Guandalim",
                "username": "AlfredoGSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328096701",
                "name": "Marketing Latin",
                "username": "MarketinLatin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499763",
                "name": "Bornwinnson",
                "username": "gussbornwinnson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546910215",
                "name": "Sale Marta Lurmak",
                "username": "saTimBetaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198844514",
                "name": "Celson Jos\u00e9",
                "username": "CelsonJos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "388461364257112064",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l6177dqg3zei2dg1ej2h2kgg1mkd",
        "oldest_id": "385182397802610688",
        "result_count": 489
    }
}