{
    "data": [
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-01T23:16:56.000Z",
            "id": "385181568118960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma das belez... http://t.co/n7p4y0DoVG"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-10-01T23:11:54.000Z",
            "id": "385180298029182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/gvkbnnxOuM"
        },
        {
            "author_id": "232040368",
            "created_at": "2013-10-01T22:55:14.000Z",
            "id": "385176105646166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma das belez... http://t.co/7zJ2QQ6DJO"
        },
        {
            "author_id": "72993287",
            "created_at": "2013-10-01T22:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6834678,
                        -20.1772302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "735912b5e50dc003"
            },
            "id": "385175782827786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-P @ parque nacional da serra da canastra http://t.co/0BL7xedqAt"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-01T22:52:13.000Z",
            "id": "385175347861278721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Ceara] Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma ... http://t.co/GkQgJ5m6sQ"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-10-01T21:50:09.000Z",
            "id": "385159726147063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares do mundo...\n\nMountanhas do parque nacional Jasper no  Canad\u00e1...\n\nFoto by/Gavin Hellier http://t.co/KaBHGezWho"
        },
        {
            "author_id": "15379761",
            "created_at": "2013-10-01T21:41:11.000Z",
            "id": "385157472341618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/97D6p7EDVu\nGorongosa, Parque Nacional, Mo\u00e7ambique"
        },
        {
            "author_id": "172556952",
            "created_at": "2013-10-01T21:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "385154919344660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/ZNAEGtAk5i"
        },
        {
            "author_id": "1170371450",
            "created_at": "2013-10-01T21:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Julia_Saldanha7"
                    }
                ]
            },
            "id": "385150391853531136",
            "in_reply_to_user_id": "465157234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Julia_Saldanha7  PROCURA ALGU\u00c9M QUE POSSA LEVAR IMAGENS DE : o parque Nacional de Gorongosa,le\u00f5es, leopardos,hipop\u00f3tamos, tartarugas,macaco"
        },
        {
            "author_id": "125479961",
            "created_at": "2013-10-01T20:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "385143155328184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/UFuTcViphu via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "239587213",
            "created_at": "2013-10-01T18:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "laluzjose"
                    }
                ]
            },
            "id": "385115035535953920",
            "in_reply_to_user_id": "124756260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laluzjose CD declara Miranda \"Parque Nacional\" http://t.co/L960AQzXyZ"
        },
        {
            "author_id": "1064764512",
            "created_at": "2013-10-01T18:36:32.000Z",
            "id": "385111002070937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CD declara Miranda \"Parque Nacional\""
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-10-01T18:30:02.000Z",
            "id": "385109364685942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa colocar na sua lista de viagens este local. \u00c9 o Parque Nacional Plitvice Lakes, que fica na Cro\u00e1cia.... http://t.co/9Or9AeBbyg"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-10-01T17:49:48.000Z",
            "id": "385099238923055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAIPU - NITER\u00d3I GANHA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA - Contra a pesca predat\u00f3ria e em defesa dos Pescadores... http://t.co/QrLTGLjuJN"
        },
        {
            "author_id": "1485901050",
            "created_at": "2013-10-01T17:37:11.000Z",
            "id": "385096065843597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio mantenha a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "38726215",
            "created_at": "2013-10-01T17:35:51.000Z",
            "id": "385095731544989698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio mantenha a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Chico Mendes\n\nLeia mais:... http://t.co/MP405JFUAs"
        },
        {
            "author_id": "100865990",
            "created_at": "2013-10-01T17:10:04.000Z",
            "id": "385089241803657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que falta me faz o cerrado! #biology #ParquedasEmas @ Parque Nacional das Emas http://t.co/k1zDeV5hOI"
        },
        {
            "author_id": "142779634",
            "created_at": "2013-10-01T16:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "385080200049868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/Yh2Y67plVL via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "220858913",
            "created_at": "2013-10-01T16:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64346613,
                        -26.99911818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "385077869866909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Zg7h8xXMjo"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-10-01T15:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "385068195654025217",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Globo: Itaipu ganha reserva extrativista marinha http://t.co/pHAbD0tR0r"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-10-01T15:06:55.000Z",
            "id": "385058248958562304",
            "in_reply_to_user_id": "242333054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermoBP Eu trabalho no Parque Nacional do Igua\u00e7u, pertinho das cataratas!kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-01T14:26:18.000Z",
            "id": "385048027162869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Portal MaCamp - Campismo CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra... http://t.co/cd9lzZ5rQH"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-01T14:26:18.000Z",
            "id": "385048026886062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra MaCamp - \u00daltimas not\u00edcias... http://t.co/D1UHoy7QAP"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2013-10-01T14:20:09.000Z",
            "id": "385046479917686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque  Nacional dos Aparados da Serra: Para o campista que busca um pass... http://t.co/CUI7604XD4"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-01T14:01:05.000Z",
            "id": "385041684264124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra: Para o campista\u2026 http://t.co/qhbo8cSBil"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2013-10-01T13:52:20.000Z",
            "id": "385039481843113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOBO GUARA BIKE ADVENTURE, essa MUDA PEGA.: Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/6cyNEZk6Mi"
        },
        {
            "author_id": "78615021",
            "created_at": "2013-10-01T13:43:37.000Z",
            "id": "385037286070816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/gzg7BBEPFT"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-10-01T13:07:25.000Z",
            "id": "385028177179205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/MOYO6t0OSE"
        },
        {
            "author_id": "33877792",
            "created_at": "2013-10-01T12:59:24.000Z",
            "id": "385026159638888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas situam cidade no Mato Grosso http://t.co/CymF9WPoye"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2013-10-01T12:13:51.000Z",
            "id": "385014695435853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia:Representantes do conselho do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias visitam \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em Conc\u00f3rdia http://t.co/vdplwTZHyy"
        },
        {
            "author_id": "130913071",
            "created_at": "2013-10-01T12:00:02.000Z",
            "id": "385011221025419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMCI\u00caNCIA 2013 | Parab\u00e9ns ao Grupo Destaque \"As \u00e1guas do Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/b5n0lkr8Tr"
        },
        {
            "author_id": "11631382",
            "created_at": "2013-10-01T11:59:52.000Z",
            "id": "385011179372167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... http://t.co/xTsQ8vqGjk"
        },
        {
            "author_id": "67045008",
            "created_at": "2013-10-01T11:34:43.000Z",
            "id": "385004849345355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo ....\n\nhttp://t.co/jUCIrcabVs"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-10-01T11:21:32.000Z",
            "id": "385001528475795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pescadores est\u00e3o sendo engabelados em Niter\u00f3i:... http://t.co/OrVECoiJJU"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-10-01T10:48:24.000Z",
            "id": "384993192913166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hj no Globo: criamos a Reserva Extrativista Marinha de Itaipu para a Pesca Artesanal, preserva\u00e7\u00e3o da BioDiversidade Marinha e ecoturismo !!"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-10-01T10:23:32.000Z",
            "id": "384986933639643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo. http://t.co/t8zNgm9BT1"
        },
        {
            "author_id": "539148167",
            "created_at": "2013-10-01T09:47:37.000Z",
            "id": "384977895535702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barra realiza Grande Mobiliza\u00e7\u00e3o no Combate a Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Dunas e... http://t.co/1S4JOzvy5Y"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-10-01T08:49:51.000Z",
            "id": "384963358652645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo. http://t.co/FIxFMJ6bR9"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-10-01T08:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "384954877652127745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo http://t.co/RlLFVMaGAZ @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-01T06:47:49.000Z",
            "id": "384932648256565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Ly1KtXj9dh"
        },
        {
            "author_id": "68492926",
            "created_at": "2013-10-01T06:15:39.000Z",
            "id": "384924551030657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed Tati Ieda Filipe Carolina Fabio Juliana Marcos Bruno... http://t.co/Qoh6cf1Kl9"
        },
        {
            "author_id": "176853226",
            "created_at": "2013-10-01T04:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "SPORTSDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "384904623984619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @SPORTSDO: o MD Fim do Mundo acontece em Ushuaia, no Parque Nacional Terra do Fogo. http://t.co/FO3vTfEO4U #running #trailrun"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2013-10-01T04:26:00.000Z",
            "id": "384896958814765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e2ncia Balne\u00e1ria de Peruibe - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins #EstanciaBalne\u00e1ria #Peruibe #Jureia\u2026 http://t.co/WFrbMOlbaX"
        },
        {
            "author_id": "124685160",
            "created_at": "2013-10-01T03:49:17.000Z",
            "id": "384887719367020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tapanti melissaadarme #costarica http://t.co/IZAR4nAcP6"
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2013-10-01T02:59:32.000Z",
            "id": "384875199562149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USGS: 130 sismos ocorreram de 10 \u00e0 16 de setembro de 2013 no Parque Nacional de Yellowstone http://t.co/NK9IyhorYX"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-01T02:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "384873543550631938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/9sPRCJOxjx"
        },
        {
            "author_id": "258866313",
            "created_at": "2013-10-01T02:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384860945748852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o se usam mais os p\u00e9s dourados @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sMoXWGPZfm"
        },
        {
            "author_id": "354110836",
            "created_at": "2013-10-01T00:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "384838490317656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/j09jTT0cqX"
        },
        {
            "author_id": "118821513",
            "created_at": "2013-10-01T00:30:01.000Z",
            "id": "384837572599357441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MD Fim do Mundo acontece em Ushuaia, no Parque Nacional Terra do Fogo, o mais austral do continente, que tem 63... http://t.co/uUXsFMUtGW"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-10-01T00:30:01.000Z",
            "id": "384837572096450560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nS\u00e3o as Cataratas de Havasu, ficam no Parque Nacional Grand Canyon, Arizona! http://t.co/SKa66xTjRi"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-10-01T00:14:08.000Z",
            "id": "384833574765334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Caverna de Gelo no Parque Nacional Skaftafell, Isl\u00e2ndia http://t.co/s9UJjcExii"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-09-30T22:50:13.000Z",
            "id": "384812455337422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 degradada por ocupa\u00e7\u00f5es irregulares: http://t.co/pbfdE5J1um #R7DF http://t.co/lqbK0pta8t"
        },
        {
            "author_id": "66677557",
            "created_at": "2013-09-30T22:27:28.000Z",
            "id": "384806729768120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araguaia (MT): ruralistas latifundi\u00e1rios formam quadrilha e aterrorizam Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel. http://t.co/a0WGpUn2HP"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-09-30T21:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 73,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "384798083777052672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | @scoopit http://t.co/QsclpmLZxq"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-09-30T21:47:15.000Z",
            "id": "384796608388276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins comemora 13\u00ba anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Arvores Fossilizadas http://t.co/C1fGBnzF74"
        },
        {
            "author_id": "860674136",
            "created_at": "2013-09-30T21:25:55.000Z",
            "id": "384791240455110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MMX decidiu hoje colocar \u00e0 venda a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Eliezer Batista. J\u00e1 j\u00e1 vai falar o que \u2026http://t.co/P1gyMroxOk"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-09-30T21:20:57.000Z",
            "id": "384789990586462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em saf\u00e1ri, o Parque Nacional do Kruger \u00e9 um dos pontos mais acess\u00edveis para se fazer um saf\u00e1ri!"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-09-30T21:19:45.000Z",
            "id": "384789689309601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins comemora 13\u00ba anivers\u00e1rio de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Arvores Fossilizadas -... http://t.co/7D3OFEA0jI"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-09-30T19:47:04.000Z",
            "id": "384766363106963458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT \u2013 Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/mGW5npGshG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-30T18:17:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384743931360985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ibirama renova Conselho Consultivo. http://t.co/zwUDwAEJ8C"
        },
        {
            "author_id": "329054982",
            "created_at": "2013-09-30T18:16:47.000Z",
            "id": "384743641916252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador Geral Assentamento Incra vir\u00e1 ao Rio na pr\u00f3xima quarta-feira. Pauta: Reserva Extrativista Arraial do Cabo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-30T18:09:05.000Z",
            "id": "384741705989115905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UC Reserva Extrativista de Cururupu (PA) recebeu capacita\u00e7\u00e3o de boas pr\u00e1ticas em turismo. Saiba mais: http://t.co/zgTrgisHnK"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-09-30T18:05:05.000Z",
            "id": "384740699368734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada mais revigorante do que o barulho e o banho de cachoeira! :) Cachoeira Negra no O Parque Nacional... http://t.co/otxuQZ3AgH"
        },
        {
            "author_id": "1022045018",
            "created_at": "2013-09-30T16:33:16.000Z",
            "id": "384717592021049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 um viajante que busca aventuras? Programe-se! Esta semana o Parque Nacional Torres del Paine abrir\u00e1 para o in\u00edcio da nova temporada."
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-09-30T16:29:57.000Z",
            "id": "384716759384604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es est\u00e3o localizadas indevidamente dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina                  http://t.co/knALDps9uO"
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2013-09-30T15:23:43.000Z",
            "id": "384700088674959360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade busca participa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Ilhas dos Currais\n\nO Instituto Federal do Paran\u00e1 (IFPR),... http://t.co/SiZ4dBipbt"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-09-30T15:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "384698812792860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | MST - Movimento dos Trabalhador| @scoopit http://t.co/c4EQoli2tF"
        },
        {
            "author_id": "139132069",
            "created_at": "2013-09-30T15:12:17.000Z",
            "id": "384697213487968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST Ruralistas sitiam cidade contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/Bnn1DgD10c"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-30T14:50:49.000Z",
            "id": "384691809496363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/IZ037mES7V #ap"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-09-30T14:37:58.000Z",
            "id": "384688576866156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/N5X43bA8T1"
        },
        {
            "author_id": "902225515",
            "created_at": "2013-09-30T14:17:44.000Z",
            "id": "384683484977324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O GANHA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL http://t.co/nFgJqzWv5L"
        },
        {
            "author_id": "67018092",
            "created_at": "2013-09-30T14:14:37.000Z",
            "id": "384682699166081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/NwlvdlZZVw"
        },
        {
            "author_id": "285828280",
            "created_at": "2013-09-30T14:04:27.000Z",
            "id": "384680142020177921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale dos Dinossauros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Sousa no estado da Para\u00edba, criada em 27 de dezembro de... http://t.co/GE0FkH9qbP"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-30T13:29:58.000Z",
            "id": "384671463950659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas e atividades na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para os adolescentes da Cruz Vermelha na UFMG. http://t.co/ilsOwiPujO"
        },
        {
            "author_id": "90285383",
            "created_at": "2013-09-30T13:24:20.000Z",
            "id": "384670047450320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cianeto envenenamento de mortos sobe: 91 elefantes agora encontraram morto no Parque Nacional do Zimbabu\u00e9... http://t.co/pYpaRB0vae"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2013-09-30T13:24:14.000Z",
            "id": "384670021181792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter fala da visita \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Sesc Pantanal http://t.co/lrKopF4pqN"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2013-09-30T12:59:56.000Z",
            "id": "384663907362942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 Ecoavian@s!\nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gabdarela foi destaque na imprensa nacional e a ecoavis |... http://t.co/6TKvcIS5i9"
        },
        {
            "author_id": "1898395423",
            "created_at": "2013-09-30T12:24:35.000Z",
            "id": "384655009969094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os candidatos da Chapa 3 v\u00e3o estar, hoje, 30/09/2013 na Escola de Veterin\u00e1ria \u2013 13:30min a 15h e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u2013 16h a 18h."
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2013-09-30T12:03:59.000Z",
            "id": "384649827151147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade busca participa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/9ruAtAq03j"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2013-09-30T12:02:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "matthewsegal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384649506434060289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o da beleza contida no Parque Nacional do Grande C\u00e2nion Enshi, China. @MatthewSegal\u2026 http://t.co/qgv28lBJrU\""
        },
        {
            "author_id": "1715095519",
            "created_at": "2013-09-30T08:34:47.000Z",
            "id": "384597177584345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Geres http://t.co/HumLOFWQrG"
        },
        {
            "author_id": "1617787706",
            "created_at": "2013-09-30T05:01:51.000Z",
            "id": "384543593203261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rafael Paulino cadastrou Parque Nacional da Serra da Canastra #Dicas de #Viagem no #Waveet. : http://t.co/haR3kvCmej"
        },
        {
            "author_id": "312921542",
            "created_at": "2013-09-30T03:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "384526923059044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/AQAGSAN2ej via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1707155684",
            "created_at": "2013-09-30T03:34:28.000Z",
            "id": "384521601456537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Anne-Sophie Bertrand, um francesa, que veio pro Brasil ajudar a salvar as on\u00e7as do parque Nacional! Ela... http://t.co/KWEfTNZ5XG"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-09-30T02:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "384501108376612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bronzeado @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nbx5R1Vwwn"
        },
        {
            "author_id": "69600664",
            "created_at": "2013-09-30T02:06:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "384499553736474625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escandaloso RT @reporterb: Ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/WjpgoT2qZO"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-09-30T02:01:09.000Z",
            "id": "384498118991294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/MOYO6t0OSE"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-30T00:06:12.000Z",
            "id": "384469187907035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA - 4\n\nNOTE-SE NA FOTO ABAIXO EM \"V\u00d4O DE P\u00c1SSARO\" QUE MUITOS DOS... http://t.co/j3RVD5a1AS"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:55:07.000Z",
            "id": "384466400213237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA - 3\n\nA IMAGEM ABAIXO, \u00c9 DE DESENHO DO CASAR\u00c3O DO MORRO DOS PRAZERES,... http://t.co/DHZEAjedJu"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:51:07.000Z",
            "id": "384465392623955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA\n\nNOTE-SE NA FOTO ABAIXO EM \"V\u00d4O DE P\u00c1SSARO\" QUE MUITOS DOS IM\u00d3VEIS... http://t.co/ZRu7hnnqB6"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:46:54.000Z",
            "id": "384464330525114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA\n\nCONSIGNADA NA LEI MUNICIPAL 495 DE 1984, A A.P.A. COMPREENDE TODO O... http://t.co/uJBVDxZkPM"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-29T23:43:46.000Z",
            "id": "384463544051593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA\n\nCONSIGNADA NA LEI MUNICIPAL 495 DE 1984, A A.P.A. COMPREENDE TODO O... http://t.co/QpmFqy2IfD"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-09-29T23:38:32.000Z",
            "id": "384462226712977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Visitaremos a parte baixa do parque, sendo a  mais movimentada e que recebe mais... http://t.co/LuMNjCdc6t"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-09-29T23:38:14.000Z",
            "id": "384462153413320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Visitaremos a parte baixa do parque, sendo a  mais movimentada e que recebe mais... http://t.co/1K1XZY17oY"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-09-29T23:15:44.000Z",
            "id": "384456490612195329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto enviada pelo colega...\n\n \"Parque Nacional da Serra da Bocaina - SP\n Guga Carvalho - Fotografias\" http://t.co/Om9TOWhfyj"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2013-09-29T22:26:42.000Z",
            "id": "384444149585707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara MT sitiada por ruralistas que est\u00e3o contra cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - casas... http://t.co/y3cwZ4shRE"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2013-09-29T22:26:14.000Z",
            "id": "384444030454882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara MT sitiada por ruralistas que est\u00e3o contra cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - casas... http://t.co/vJ8Adz367T"
        },
        {
            "author_id": "1067797177",
            "created_at": "2013-09-29T22:22:08.000Z",
            "id": "384442998534471680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"P\u00f4r do sol algures no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\"\n\n\"Sundown somewhere in The National Park of Peneda- http://t.co/BgcX3FLC98 #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "19946288",
            "created_at": "2013-09-29T21:01:56.000Z",
            "id": "384422818555121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ifgau\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pSV3jjetRM"
        },
        {
            "author_id": "139804588",
            "created_at": "2013-09-29T21:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98693484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384422631027777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00e9rio... O tal do Rio \u00e9 lindo! E o Cristo \u00e9 sensacional. \ud83d\udc4f\u263a\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/AEPzogPE1f"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T20:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384413727615123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/p0thTBLYzq"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-29T19:50:38.000Z",
            "id": "384404872319483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/Vbhg3ndMQV #ap"
        },
        {
            "author_id": "302735817",
            "created_at": "2013-09-29T19:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1203803,
                        -7.0147556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62e7fe10d014ef51"
            },
            "id": "384394711324454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ningu\u00e9m vai estragar meu dia' @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/VvQ0waHYA6"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-09-29T18:35:55.000Z",
            "id": "384386069971472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PNI - Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 hoje um dos lugares mais chuvosos do Sudeste, neste dia de chuvas, tem 21,8 mm. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1900736402",
            "created_at": "2013-09-29T18:00:52.000Z",
            "id": "384377251862966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/O4jOS4cyUE"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T17:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384373935196086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jBlqWGvrmW"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2013-09-29T17:33:44.000Z",
            "id": "384370421027844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade | Brasil de Fato http://t.co/Qr0ulRBmR2"
        },
        {
            "author_id": "327024245",
            "created_at": "2013-09-29T17:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "384369104536485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Deus\u00c9BomD+ @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/l4lVccUUwJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-29T16:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "matthewsegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "384356865821659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o da beleza contida no Parque Nacional do Grande C\u00e2nion Enshi, China. @MatthewSegal\u2026 http://t.co/5RUP0mh1Z0"
        },
        {
            "author_id": "101551727",
            "created_at": "2013-09-29T16:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83860084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "384356851523272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/SGlNnXzYIX"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T16:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384351330921644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo bommm #\u00e1guaMineral #c\u00e9uAzul #descanso #Paz #curtir #relax #preguicinha @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/XmRkCgb9mS"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-29T15:35:44.000Z",
            "id": "384340725884010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida longa \u00e0 fauna brasileira! Foto: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da reserva biol\u00f3gica do Gurupi (PA) / Si\u0301lvio Parmagnani http://t.co/rE566xd0M1"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-09-29T15:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384337437956517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz #trilha #natureza #Vida #domingo #descanso #caminhada #bras\u00edlia #c\u00e9uAzul @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/1FaAqx0ezd"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2013-09-29T15:21:11.000Z",
            "id": "384337064680239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Costa Monteiro: Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/JAM4xJIRy2"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2013-09-29T14:59:26.000Z",
            "id": "384331591696130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade -  http://t.co/qlOdNwY8XE"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:51:43.000Z",
            "id": "384329648907112449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, demarca\u00e7\u00e3o conclu\u00edda/1990. Por sua import\u00e2ncia, inscrito p Unesco como Patrim\u00f4nio Mundial em 1991."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:50:00.000Z",
            "id": "384329217271296002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, PI, criado, 1979 p preservar os vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da + remota presen\u00e7a do homem na Am. do Sul."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:48:18.000Z",
            "id": "384328788344979456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, PI   abriga um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2013-09-29T14:47:53.000Z",
            "id": "384328683529322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro, o Parque Nacional da Serra da Capivara, PI  ser\u00e1 tema de 2 exposi\u00e7\u00f5es e 1ciclo de confer\u00eancias em Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "200742294",
            "created_at": "2013-09-29T14:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384318446869417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/jda2xa7Qy0"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-09-29T14:05:42.000Z",
            "id": "384318069512101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVsUcx"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-29T13:41:12.000Z",
            "id": "384311901913878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima\n\nO Parque foi criado em 28 de junho 1989 pelo ent\u00e3o presidente da rep\u00fablica do... http://t.co/o0DvUpOiHf"
        },
        {
            "author_id": "191613671",
            "created_at": "2013-09-29T13:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384311742496768001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/XYedDW26uO"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-29T13:31:11.000Z",
            "id": "384309380826816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \nBelezas c\u00eanicas em uma variedade de ambientes, al\u00e9m da contempla\u00e7\u00e3o de... http://t.co/gxLshUO1ff"
        },
        {
            "author_id": "1693762338",
            "created_at": "2013-09-29T13:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 90,
                        "username": "ignewsnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "384309277600382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores e barcos-hot\u00e9is invadem Parque Nacional do Pantanal http://t.co/kTNde50733 via @ignewsnoticias"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-29T13:22:11.000Z",
            "id": "384307118167556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  da Chapada Diamantina\n\nEsse para\u00edso \u00e9 guardi\u00e3o de muitas riquezas naturais, ocupando cerca de... http://t.co/cYJnVoJeOW"
        },
        {
            "author_id": "1131710929",
            "created_at": "2013-09-29T13:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384304674545078272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/DfTJNjet4J"
        },
        {
            "author_id": "1311966186",
            "created_at": "2013-09-29T12:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RoseliAlmeida7"
                    }
                ]
            },
            "id": "384291474210189312",
            "in_reply_to_user_id": "1311966186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseliAlmeida7  O Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses possui uma beleza \u00edmpar no comecinho do dia. http://t.co/niEJE2OPbQ"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-29T12:11:27.000Z",
            "id": "384289317402968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \n\nH\u00e1 5 mil anos, povos primitivos passaram pela regi\u00e3o e deixaram seus registros... http://t.co/kZPfant7Y3"
        },
        {
            "author_id": "27694071",
            "created_at": "2013-09-29T12:07:06.000Z",
            "id": "384288223004221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chovendo \u00e9 foda ir pro Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-29T11:58:22.000Z",
            "id": "384286025872592896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Maranhense  \n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (PNLM) foi criado em junho de 1981. Sua... http://t.co/HDQRgvjW2H"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-29T11:55:55.000Z",
            "id": "384285407657345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MARANHENSE\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (PNLM) foi criado em junho de 1981. Sua... http://t.co/SkHylsgRLc"
        },
        {
            "author_id": "66098901",
            "created_at": "2013-09-29T09:50:58.000Z",
            "id": "384253962548830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional Oze, entre Gunma, Fukushima, Niigata e Tochigi, a paisagem j\u00e1 adquire colora\u00e7\u00e3o amarelada(Yomiuri) http://t.co/JKORlmpRHz"
        },
        {
            "author_id": "73422860",
            "created_at": "2013-09-29T08:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "384237191725346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada \u00e0s 6:30! Bora Correr e espantar o frio! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/5PfF5SE0jb"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-09-29T06:48:47.000Z",
            "id": "384208116142710784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com rela\u00e7\u00e3o as chuvas no Sudeste, Parque Nacional do Itatiaia (#PNI) tem 4,3 mm desde a meia noite. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2013-09-29T02:12:36.000Z",
            "id": "384138611018317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vou pro parque nacional amanha com lipe,meu m\u00f4 *--*"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-09-29T02:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59242674,
                        -11.41949509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "384137365788590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lindoo (@ Parque Nacional Sete Passagens) http://t.co/QMqJTucgjg"
        },
        {
            "author_id": "20486552",
            "created_at": "2013-09-29T00:56:21.000Z",
            "id": "384119420307533825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, pro pessoal que j\u00e1 foi pra Serra da Canastra, sabem informar se \u00e9 liberado o uso de moto pra qualquer lado no Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "626458339",
            "created_at": "2013-09-29T00:48:42.000Z",
            "id": "384117497617989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Mel, Brasil\nA 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da... http://t.co/rIakEtwin8"
        },
        {
            "author_id": "94327537",
            "created_at": "2013-09-28T23:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "384100040559833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a branquela!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/S7tLCsLEhJ"
        },
        {
            "author_id": "776293135",
            "created_at": "2013-09-28T23:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 115,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "384097768974712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: O belo Parque Nacional do Vale do Catimbau em Buique-PE petim de ... veja mais em http://t.co/0SMTC8JyrC via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "323168495",
            "created_at": "2013-09-28T22:35:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384084038539313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique em fam\u00edlia m @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Z71Yfn6ylQ"
        },
        {
            "author_id": "206708135",
            "created_at": "2013-09-28T21:43:06.000Z",
            "id": "384070789156593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/kuWdSZHUen"
        },
        {
            "author_id": "77590506",
            "created_at": "2013-09-28T21:42:55.000Z",
            "id": "384070742268473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias. http://t.co/cz1Sn0K2pJ"
        },
        {
            "author_id": "25900204",
            "created_at": "2013-09-28T21:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60007889,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "384064220377403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/vQOBXVBqaS"
        },
        {
            "author_id": "25900204",
            "created_at": "2013-09-28T21:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60007889,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "384062768418394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/i3RmY3X4rH"
        },
        {
            "author_id": "529485519",
            "created_at": "2013-09-28T21:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SuzaneGrangeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "384061708605468672",
            "in_reply_to_user_id": "529485519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuzaneGrangeiro Serra do GANDARELA...Parque Nacional?! SIMMMMMM..."
        },
        {
            "author_id": "183723475",
            "created_at": "2013-09-28T20:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384059864924041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasqueira virando freezer.... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y3YRGJemkN"
        },
        {
            "author_id": "183723475",
            "created_at": "2013-09-28T20:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "384059551051694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasco na floresta!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CzniOEGuCD"
        },
        {
            "author_id": "268523685",
            "created_at": "2013-09-28T20:38:47.000Z",
            "id": "384054603803021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol se p\u00f5e nos len\u00e7\u00f3is @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/d3uq09o0lq"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2013-09-28T20:32:08.000Z",
            "id": "384052929482592256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConflitosNoCampo Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no #MatoGrosso http://t.co/hgPrJhgadE"
        },
        {
            "author_id": "731539008",
            "created_at": "2013-09-28T18:01:31.000Z",
            "id": "384015025880719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio. Entenda o caso:  http://t.co/nZHebQM9iJ"
        },
        {
            "author_id": "268523685",
            "created_at": "2013-09-28T17:32:18.000Z",
            "id": "384007673307746304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confesso que n\u00e3o tem sido f\u00e1cil @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/IYIYIkWoZS"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2013-09-28T17:18:31.000Z",
            "id": "384004205784346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/yo0eNaMcKX #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "354110836",
            "created_at": "2013-09-28T17:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "384001939698360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/prfLO1hl39"
        },
        {
            "author_id": "1876073755",
            "created_at": "2013-09-28T16:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "reporterbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "383992073579270145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No @reporterbr: Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso | http://t.co/EaVHfXXopn"
        },
        {
            "author_id": "87989142",
            "created_at": "2013-09-28T16:19:23.000Z",
            "id": "383989321348685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/RZhE14tz6c"
        },
        {
            "author_id": "87989142",
            "created_at": "2013-09-28T16:02:48.000Z",
            "id": "383985150918676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/GKTXRBdRjW"
        },
        {
            "author_id": "60430105",
            "created_at": "2013-09-28T15:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1571961,
                        -22.42149683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "383982604707692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando contra o vento\u2026 #araras #trekking @ Reserva Biologica de Araras http://t.co/VBR1MA85RZ"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-09-28T15:46:03.000Z",
            "id": "383980936716513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/5OijrXwZB1"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-28T15:35:38.000Z",
            "id": "383978311644614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza tamb\u00e9m est\u00e1 nos detalhes! Foto: UC Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP) / Zig Koch http://t.co/HVjCnmUacM"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-28T14:50:42.000Z",
            "id": "383967005088681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/QnLuGpFi5z #ap"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2013-09-28T14:06:07.000Z",
            "id": "383955784356200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade\nhttp://t.co/sfZmSGmHJz"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-09-28T14:01:04.000Z",
            "id": "383954512668401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/LayLc5MMsB"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-09-28T13:57:36.000Z",
            "id": "383953641834430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso... http://t.co/ysbe8zcLrl"
        },
        {
            "author_id": "51551058",
            "created_at": "2013-09-28T13:47:23.000Z",
            "id": "383951071322050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores de Natal quer construir sede em APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Afh93CN52L"
        },
        {
            "author_id": "89322695",
            "created_at": "2013-09-28T12:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83860084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "383932296841404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a trilha da cachoeira! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MNr4Z65ppe"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-09-28T11:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "383920202725216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Primavera!!! #yellow #Job #Morning #Rio #Parnajuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AllNIdHher"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-28T10:28:20.000Z",
            "id": "383900977851408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Sofala / Gorongosa\nSofala, Parque Nacional da Gorongosa, Reserva natural de Marromeu,... http://t.co/czIqjHDazM"
        },
        {
            "author_id": "1219687928",
            "created_at": "2013-09-28T10:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 109,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "383899335437467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Namib-Naukluft (Namibia) | Galer\u00eda de fotos 1 de 39 | Traveler http://t.co/MlalJByq5z v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "351834306",
            "created_at": "2013-09-28T05:06:20.000Z",
            "id": "383819942878924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do J\u00e1u \u2013 Hort der Artenvielfalt http://t.co/o4c9ojPhna"
        },
        {
            "author_id": "453483213",
            "created_at": "2013-09-28T05:06:17.000Z",
            "id": "383819933508845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do J\u00e1u \u2013 Hort der Artenvielfalt http://t.co/w3D5ihjmw8"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2013-09-28T05:00:51.000Z",
            "id": "383818563469180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF 1 - Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio - http://t.co/RGG9oHgfZp"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2013-09-28T05:00:37.000Z",
            "id": "383818504098426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do J\u00e1u - Hort der Artenvielfalt - http://t.co/BmwBZek8Ts"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2013-09-28T04:21:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383808657105772545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/SRWLiIOgnU via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "198542044",
            "created_at": "2013-09-28T02:32:34.000Z",
            "id": "383781246884921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR PURO,VISTA PANOR\u00c2MICA PARA A RESERVA BIOL\u00d3GICA DA MATA ATL\u00c2NTICA,UM COMPLEXO AQU\u00c1TICO A DISPOSI\u00c7\u00c3O E UM... http://t.co/q6TPvAcS1V"
        },
        {
            "author_id": "193151042",
            "created_at": "2013-09-28T02:18:34.000Z",
            "id": "383777724759670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/JHOQaqymqg http://t.co/oFcOuaoROc"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-09-28T02:12:57.000Z",
            "id": "383776310310363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/qZ4LbtZFWT"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-28T02:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383773503956467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/eqLSMFUbBX da @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "268523685",
            "created_at": "2013-09-28T01:38:30.000Z",
            "id": "383767640688570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/8Otp3Z2j2X"
        },
        {
            "author_id": "82372295",
            "created_at": "2013-09-28T01:06:48.000Z",
            "id": "383759664514887680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha Taunay: 35 metros de queda d'\u00e1gua; Parque Nacional da Tijuca. 27/09/2013 http://t.co/ciuWELq84g"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-09-28T00:20:23.000Z",
            "id": "383747984800096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/MOYO6t0OSE"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2013-09-28T00:03:26.000Z",
            "id": "383743716449857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/6RX9VDaziz"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-09-27T23:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "383741478994186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TdpmOmF5RO"
        },
        {
            "author_id": "39571410",
            "created_at": "2013-09-27T23:42:36.000Z",
            "id": "383738473967919104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora zarpar.... Minas Gerais ai vou eu ;P ( Parque Nacional da Serra da Canastra )"
        },
        {
            "author_id": "421031941",
            "created_at": "2013-09-27T23:02:58.000Z",
            "id": "383728500018270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade | Brasil de Fato http://t.co/KeLEkQyPkU"
        },
        {
            "author_id": "1549333933",
            "created_at": "2013-09-27T22:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "blogjogosfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "383726116382736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @blogjogosfilmes http://t.co/v6iTZjr4Ui Detonado Alan Wake - Part 8 - Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-27T22:50:34.000Z",
            "id": "383725379061829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/JirTReZRpN #ap"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2013-09-27T22:31:06.000Z",
            "id": "383720481977040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 degradada por ocupa\u00e7\u00f5es irregulares http://t.co/oqccL6rwvW"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2013-09-27T22:30:54.000Z",
            "id": "383720430051549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Reserva biol\u00f3gica do Guar\u00e1 \u00e9 degradada por ocupa\u00e7\u00f5es irregulares http://t.co/r4LjZhjtAr"
        },
        {
            "author_id": "295392546",
            "created_at": "2013-09-27T22:28:47.000Z",
            "id": "383719897164808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo de Canto do Buriti-PI: Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional... http://t.co/cFY3gXkRsO"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-09-27T22:20:39.000Z",
            "id": "383717852421062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato \u00e9 a porta de entrada para o maior s\u00edtio arqueol\u00f3gico brasileiro, o Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "414024544",
            "created_at": "2013-09-27T22:03:27.000Z",
            "id": "383713523601526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de vontade de ir no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os :/"
        },
        {
            "author_id": "309216433",
            "created_at": "2013-09-27T21:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.41866613,
                        -23.48164742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "383711064342659073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Calif\u00f3rnia \u00e9 o lar das maiores \u00e1rvores do mundo, chegam a atingir 115 metros de\u2026 http://t.co/QFEJ6qvZcB"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-09-27T21:45:48.000Z",
            "id": "383709079623192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Cachoeiras \u00e9 atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Percurso dura cerca de seis horas. #MATOGROSSO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "262698177",
            "created_at": "2013-09-27T21:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "383704362792812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sudEeBljy5"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-09-27T21:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "joaocapi"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383701259879849984",
            "in_reply_to_user_id": "49774583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaocapi Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/21Y1IExszr via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-09-27T21:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383700926080352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/21Y1IExszr via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-09-27T21:05:57.000Z",
            "id": "383699051017146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/RgMuJzFgPA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-27T20:55:33.000Z",
            "id": "383696433997967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 entre os melhores do Brasil.\n http://t.co/YkY9nGlzja  #Brasil #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-09-27T20:53:26.000Z",
            "id": "383695900474101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos  \n\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, com \u00e1rea de cerca de 91.300 hectares,... http://t.co/yTtIb5A9AJ"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2013-09-27T20:27:35.000Z",
            "id": "383689398060982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em breve o #Parquedasdunas tamb\u00e9m tamb\u00e9m estar\u00e1 no ar com um site pr\u00f3prio para divulgar as belezas naturais da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "464951166",
            "created_at": "2013-09-27T19:42:03.000Z",
            "id": "383677939247611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-09-27T19:36:25.000Z",
            "id": "383676520008413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram fiscaliza invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1  http://t.co/plGkK1sroD #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-09-27T19:34:40.000Z",
            "id": "383676082106277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram fiscaliza invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 - http://t.co/plGkK1sroD #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-09-27T19:32:33.000Z",
            "id": "383675546905108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante a 14\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, ocorrida em 23... http://t.co/JaX5ZXTvga"
        },
        {
            "author_id": "418908114",
            "created_at": "2013-09-27T19:11:11.000Z",
            "id": "383670171606335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala pessoal, hoje demos um break no surfe para conhecer o Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio... Fique ligado... http://t.co/I3aNbNYHdF"
        },
        {
            "author_id": "1686661004",
            "created_at": "2013-09-27T19:02:27.000Z",
            "id": "383667974088822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assentado \u00e9 autuado por tanque de piscicultura em \u00e1rea protegida http://t.co/1HhkDi6VJo"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-09-27T18:39:13.000Z",
            "id": "383662126227005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/XOlOb8I6rD"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-27T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383660074461564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/fPwSaEQhrN da @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-27T18:19:01.000Z",
            "id": "383657042583375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Gaza  (Turismo de Mo\u00e7ambique)\nParque Nacional do Limpopo, rio Limpopo, Bilene, Xai Xai http://t.co/emXqpw2UVw"
        },
        {
            "author_id": "92324677",
            "created_at": "2013-09-27T18:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383653150290227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/kZjz7BHZkr v\u00eda @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "258858348",
            "created_at": "2013-09-27T17:43:54.000Z",
            "id": "383648205390348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1:Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/fZ1SmOgy5a"
        },
        {
            "author_id": "1061595902",
            "created_at": "2013-09-27T17:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "blogjogosfilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "383646633827008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @blogjogosfilmes http://t.co/W1OsY7c1Zd Detonado Alan Wake - Part 8 - Parque Nacional de Elderwood"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2013-09-27T17:34:29.000Z",
            "id": "383645836363579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua assentado por degradacao de area protegida http://t.co/HdAm9I7wjs"
        },
        {
            "author_id": "209366424",
            "created_at": "2013-09-27T17:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383644804737171457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma calor desse, uma hora dessas ! \ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83c\udfca\ud83c\udfc4 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/vm1marHoYB"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-27T16:50:07.000Z",
            "id": "383634669343756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 repararam como s\u00e3o coloridas as lib\u00e9lulas?\n\nHomeoura - Zygoptera\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional de... http://t.co/gUfmE6884k"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-09-27T16:46:08.000Z",
            "id": "383633667429777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h05) # Itatiaia - EDEM - 7o ano: Estamos seguindo para o Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "440135859",
            "created_at": "2013-09-27T16:32:02.000Z",
            "id": "383630120315256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "26506024",
            "created_at": "2013-09-27T16:27:29.000Z",
            "id": "383628972841795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #JornalHoje vai falar do lado argentino das #CataratasDoIgua\u00e7u. L\u00e1 no blog tem detalhes da nossa viagem pra l\u00e1 http://t.co/6eyAasXItl"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-09-27T16:25:32.000Z",
            "id": "383628481034059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @JHoje vai mostrar a maior de todas as cataratas no Igua\u00e7u:a Garganta do Diabo. Visitei em abril e adorei! \u00c9 linda! http://t.co/fnwapyv7xU"
        },
        {
            "author_id": "54780730",
            "created_at": "2013-09-27T16:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383628302495543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma #prainha em Brasilia!! #soquenao kkkkk jaysacosta @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PA8JFNXTP1"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-09-27T16:20:39.000Z",
            "id": "383627255294857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIAS: Ibram fiscaliza invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 - http://t.co/plGkK1sroD #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "212588383",
            "created_at": "2013-09-27T15:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 67,
                        "username": "Sim_blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "383619736505815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia no Parque Nacional Terra do Fogo http://t.co/Y2jeGkmT32 via @sim_blog"
        },
        {
            "author_id": "579060719",
            "created_at": "2013-09-27T15:47:20.000Z",
            "id": "383618868625027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/TrhmIvOFau"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2013-09-27T15:30:03.000Z",
            "id": "383614520934924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A banhos num Monumento Natural  \n\nA cascata da Caldeira Velha, na ilha de S\u00e3o Miguel, convida a banhos mesmo no... http://t.co/oAkyzxi1G7"
        },
        {
            "author_id": "1364352409",
            "created_at": "2013-09-27T15:15:04.000Z",
            "id": "383610748045238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Extrativista Ba\u00eda do Iguape realiza cadastro http://t.co/ldGdV2G28U"
        },
        {
            "author_id": "134936969",
            "created_at": "2013-09-27T15:12:20.000Z",
            "id": "383610061383561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del caf\u00e9 35Km"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2013-09-27T14:25:28.000Z",
            "id": "383598267780853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ANtO4NUrwa"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-27T14:24:32.000Z",
            "id": "383598030806851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento mensal dos roxinhos! \n\nVoc\u00ea sabia que al\u00e9m do... http://t.co/n3VgIyuvGe"
        },
        {
            "author_id": "67878661",
            "created_at": "2013-09-27T14:14:47.000Z",
            "id": "383595578707283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzando o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, de repente o c\u00e9u fechou e por pouco n\u00e3o fomos pegos pela tempestade.... http://t.co/36ERRrUGnf"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-09-27T13:56:28.000Z",
            "id": "383590970387738626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/Z92aokPWmC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-27T13:22:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383582478318829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos apresenta nova marca. http://t.co/Ky3JjcKpCv"
        },
        {
            "author_id": "51551058",
            "created_at": "2013-09-27T13:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "383580499848884226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores de Natal quer construir sede em APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Afh93CN52L via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-09-27T13:08:38.000Z",
            "id": "383578931053723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reuni\u00e3o debate Parque Nacional Marinho dos Currais\" http://t.co/ObCCbh0bnq"
        },
        {
            "author_id": "898289245",
            "created_at": "2013-09-27T12:44:10.000Z",
            "id": "383572774658117632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro Administrativo de Natal e C\u00e2mara Municipal podem ser constru\u00eddos em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://t.co/iXn0OVEZuU"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2013-09-27T12:21:40.000Z",
            "id": "383567110737113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 s\u00e3o fiscalizadas com o objetivo de apurar  den\u00fancias recebidas pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico do DF."
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-09-27T12:20:02.000Z",
            "id": "383566699766628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do estacionamento do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 pode ser ouvido o ronco das quedas, e basta... http://t.co/X3yuFJuzYI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-27T11:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383558788973748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio apresenta estudos desenvolvidos na Floresta Nacional de A\u00e7u. http://t.co/PDVncvd19P"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-27T11:39:41.000Z",
            "id": "383556544815976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no trablho. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/qiYbYxugUV"
        },
        {
            "author_id": "20341968",
            "created_at": "2013-09-27T11:36:45.000Z",
            "id": "383555810111922177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa assentado por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida para construir tanque de piscicultura... http://t.co/xjNdBgpoNQ"
        },
        {
            "author_id": "43684975",
            "created_at": "2013-09-27T11:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "383555316924698624",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope Governo de Pernambuco.Descaso e Destrui\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho. Slogan para as pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. http://t.co/8viDQJt1H0"
        },
        {
            "author_id": "220379758",
            "created_at": "2013-09-27T06:50:09.000Z",
            "id": "383483684676177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o da janela da casa em que dormimos no Parque Nacional Tsitsikama! #SouthAfrica #OCEANO\u00cdNDICO\u2026 http://t.co/sfEZWikucc"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2013-09-27T03:42:55.000Z",
            "id": "383436562911854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-1\u00aa. Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/JffAyTYqO7"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2013-09-27T03:34:59.000Z",
            "id": "383434568654934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es! - mt.brasil!\nfoto: jo\u00e3o carlos bertoli http://t.co/oWp2Kpo3vb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-27T01:44:19.000Z",
            "id": "383406719692730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/AFfLMgG0vw"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-09-27T01:40:30.000Z",
            "id": "383405756034580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/uX2Ip0lr0S"
        },
        {
            "author_id": "1341222625",
            "created_at": "2013-09-27T00:43:00.000Z",
            "id": "383391286369472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal sob gest\u00e3o do Instituto Chico Mendes de... http://t.co/jqx2DO15CJ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-09-27T00:18:02.000Z",
            "id": "383385005218877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/JvRRQQ3jJ8"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:17:21.000Z",
            "id": "383369732126429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/SUiSAS0sAA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:10:34.000Z",
            "id": "383368026860843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/y1FcQIV0eE"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:07:50.000Z",
            "id": "383367338508439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/VWCP75pENC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:04:27.000Z",
            "id": "383366485663817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/QtXnM9jK6W"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-09-26T23:02:32.000Z",
            "id": "383366002807144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que incr\u00edvel ver o Parque Nacional Glacier deste \u00e2ngulo! RT! http://t.co/uXjZ1bL4Ms"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T23:00:09.000Z",
            "id": "383365404170932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/9nvEWkYbRv"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T22:58:50.000Z",
            "id": "383365071856218112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. http://t.co/343YbKrsZX"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-09-26T22:52:03.000Z",
            "id": "383363365797892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/31iZl3dHSk"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2013-09-26T22:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "username": "MarceloDeda"
                    }
                ]
            },
            "id": "383360431177203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grota do Angico \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza sancionada pelo gov. @MarceloDeda para prote\u00e7\u00e3o de 2.138,00 hectares de Caatinga."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-09-26T22:40:08.000Z",
            "id": "383360365565730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe (Pyrocephalus rubinus)\n\nPara mim que trabalho como fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, foi... http://t.co/b33RAAe3Vi"
        },
        {
            "author_id": "519637716",
            "created_at": "2013-09-26T22:28:12.000Z",
            "id": "383357363840770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem in\u00edcio as obras para abertura do  Parque Nacional Cavernas do Vale do Perua\u00e7u http://t.co/6932lpgTJM via @blogaguabrasil"
        },
        {
            "author_id": "471628384",
            "created_at": "2013-09-26T22:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.641,
                        -26.14016667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "383352656426967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#en #el #parque #nacional #pan #de #az\u00facar #trekking #salida #a #terreno \ud83c\udf35\u2601\ud83d\ude0d @ Parque pan de azucar http://t.co/FmOnvcYg5R"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-09-26T21:58:33.000Z",
            "id": "383349902883164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h40) # Itatiaia - EDEM - 7o ano: Encerramos nossas atividades no Parque Nacional e vamos para o hotel e ter tempo livre."
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2013-09-26T21:42:29.000Z",
            "id": "383345856516460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEDE ADMINISTRATIVA DO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA!!!! http://t.co/qDZqKkLhj8"
        },
        {
            "author_id": "599417143",
            "created_at": "2013-09-26T21:31:08.000Z",
            "id": "383343000367030273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 - Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio\nhttp://t.co/X3ksO6HbaJ"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2013-09-26T21:20:16.000Z",
            "id": "383340268218761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/5gIgx7SjIJ"
        },
        {
            "author_id": "1616351906",
            "created_at": "2013-09-26T20:37:18.000Z",
            "id": "383329452723150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Arouca acho eu..."
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-09-26T20:35:44.000Z",
            "id": "383329059536519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namibe: Parque Nacional do Yona com novos meios de fiscaliza\u00e7\u00e3o - http://t.co/CadYegAOMS http://t.co/SEhcfPIORQ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-26T19:28:16.000Z",
            "id": "383312083514716161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/PKxQPMD6yc"
        },
        {
            "author_id": "1894528939",
            "created_at": "2013-09-26T19:25:25.000Z",
            "id": "383311364023808000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara: Bras\u00edlia ganhar\u00e1, por ... http://t.co/D8NaVJT3ql"
        },
        {
            "author_id": "1881801464",
            "created_at": "2013-09-26T19:25:23.000Z",
            "id": "383311355639382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara: Bras\u00edlia ganhar\u00e1, por ... http://t.co/LMOLFYvteC"
        },
        {
            "author_id": "1057969338",
            "created_at": "2013-09-26T19:25:16.000Z",
            "id": "383311326765793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/ZJcKOS6IVB"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-09-26T19:25:05.000Z",
            "id": "383311280339054593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/lVrnRbLtsj"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-09-26T19:23:58.000Z",
            "id": "383310997693288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara: Bras\u00edlia ganhar\u00e1,... http://t.co/IzzIKIk4DW"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2013-09-26T19:23:50.000Z",
            "id": "383310967280394241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara: Bras\u00edlia ganhar\u00e1, por ... http://t.co/WfXld8ifqb"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-09-26T19:23:33.000Z",
            "id": "383310893485805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara: Bras\u00edlia ganhar\u00e1, por ... http://t.co/solZjFdilX"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-09-26T19:23:30.000Z",
            "id": "383310881674629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/cndxEZPqUp"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2013-09-26T19:16:06.000Z",
            "id": "383309019554652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/I2w0Fh0PHg http://t.co/DGpfnT197g"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-09-26T18:43:15.000Z",
            "id": "383300754062475264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Card\u00e1pio de Atrativos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nConhe\u00e7a os atrativos do Parna e saiba mais sobre as... http://t.co/lQsziAyPVj"
        },
        {
            "author_id": "72936748",
            "created_at": "2013-09-26T18:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "_LittleWarrior_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -76.12854027,
                        6.78608866
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "383300243410124800",
            "in_reply_to_user_id": "70267270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LittleWarrior_  Parque Nacional Natural!!"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-09-26T17:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ParlaTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "383288589960110080",
            "in_reply_to_user_id": "45402310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parlatube Utiliza\u00e7\u00e3o e manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios. Dep. Ivan Valente (PSOL-SP) http://t.co/k9WqZeLN8S"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-09-26T17:54:54.000Z",
            "id": "383288584931115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utiliza\u00e7\u00e3o e manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios. Dep. Ivan Valente (PSOL-SP) http://t.co/k9WqZeLN8S"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-09-26T17:29:19.000Z",
            "id": "383282146439622656",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar Conflitos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o e manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios. Dep. Chico Alencar (PSOL-RJ) http://t.co/ehc8kko0qt"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-09-26T17:29:18.000Z",
            "id": "383282140739534848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos sobre a utiliza\u00e7\u00e3o e manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios. Dep. Chico Alencar (PSOL-RJ) http://t.co/ehc8kko0qt"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-09-26T17:20:18.000Z",
            "id": "383279876171522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JusBrasil: Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio: \n       Incorpora\u00e7\u00e3o ... http://t.co/wrjTboVKeH"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-09-26T16:50:14.000Z",
            "id": "383272310167576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Itatiaia - EDEM - 7o ano: Estamos indo ao Parque Nacional de Itatiaia para darmos in\u00edcio as atividades."
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-09-26T16:42:39.000Z",
            "id": "383270401968594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o de terras a reserva biol\u00f3gica gera indeniza\u00e7\u00e3o ao propriet\u00e1rio http://t.co/oyaCsm539P"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-26T16:42:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "383270386579677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia realiza mutir\u00e3o de limpeza. http://t.co/H9mNg9p8W2"
        },
        {
            "author_id": "115417202",
            "created_at": "2013-09-26T16:36:52.000Z",
            "id": "383268946700288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer e Dormir: O Pedestrianismo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea... http://t.co/kfhBMAy8IY"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-09-26T16:19:49.000Z",
            "id": "383264654837178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incorpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/IXFG1K5sbr"
        },
        {
            "author_id": "381400973",
            "created_at": "2013-09-26T16:10:23.000Z",
            "id": "383262282022912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarata Ahlfeld, Parque Nacional Noel Kempff Mercado.\nss\nBOLIVIA. http://t.co/geC9oXhwQM"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2013-09-26T15:36:27.000Z",
            "id": "383253741450719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos dos antigos Abrigos do Parque Nacional da Serra dos Orgaoes. https://t.co/dYT04tt6Gg"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-26T14:51:19.000Z",
            "id": "383242386207698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/sQDo65DNa7 #ap"
        },
        {
            "author_id": "18787349",
            "created_at": "2013-09-26T14:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "arykara"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "MirandaSa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "383241044923387904",
            "in_reply_to_user_id": "60331599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arykara @MirandaSa_ ate para burlar a lei ele tem que pedir: http://t.co/G0Yz1ZS7ek"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2013-09-26T14:41:30.000Z",
            "id": "383239912939466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 destaque de exposi\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia http://t.co/EebZLLgxGk"
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2013-09-26T14:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "username": "saabbud"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "383237627119693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @saabbud http://t.co/egX8brlmYn"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2013-09-26T14:31:29.000Z",
            "id": "383237392808701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, naPampulha &gt; CER\u00c2MICA \u00e9 tema de evento na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG!\n\nCurtiu, quer participar? Veja [+]... http://t.co/X3XLPFKGz6"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2013-09-26T14:17:21.000Z",
            "id": "383233837624754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, eu num sabia, mas a reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1 \u00e9 a primeira do Brasil e do mundo http://t.co/hz7wtgDT0x"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-09-26T14:11:21.000Z",
            "id": "383232327163588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe o dia a dia da Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade... http://t.co/FD8mS3L5pn"
        },
        {
            "author_id": "91649817",
            "created_at": "2013-09-26T14:06:27.000Z",
            "id": "383231093693878273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Integra\u00e7\u00e3o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia: O p... http://t.co/MqyVZVvTkG Noticias de Oeiras"
        },
        {
            "author_id": "71803829",
            "created_at": "2013-09-26T13:51:35.000Z",
            "id": "383227352659943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia recebe exposi\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/FEnARpVY72"
        },
        {
            "author_id": "1594336808",
            "created_at": "2013-09-26T13:42:48.000Z",
            "id": "383225141116678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que s\u00e3o Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) \u00e9 a denomina\u00e7\u00e3o dada pelo Sistema Nacional de... http://t.co/rCS1DgKiVB"
        },
        {
            "author_id": "1116523639",
            "created_at": "2013-09-26T13:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "383217172761542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 jogos em Joinville RT @Boca_Maldita: Assis do Couto ataca Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/k5TtBv5SCz"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-26T13:03:58.000Z",
            "id": "383215368598073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada e Corrida R\u00fastica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, na Semana do Servidor. http://t.co/9r0pe4FU73"
        },
        {
            "author_id": "192589479",
            "created_at": "2013-09-26T12:56:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "383213426727612419",
            "in_reply_to_user_id": "238149950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsbsb Essa nova faixa exclusiva na estrutural ser\u00e1 na marginal de Vicente Pires e no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-09-26T12:51:06.000Z",
            "id": "383212130390274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assis do Couto ataca Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/h9kazzSSBa"
        },
        {
            "author_id": "1614414728",
            "created_at": "2013-09-26T06:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "383111698930229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/OwLgPR1w1L"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2013-09-26T03:49:24.000Z",
            "id": "383075806148558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE BALEIA E BARRA DE SAHY - SP: A \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\u2026 http://t.co/CYltpIhHgG"
        },
        {
            "author_id": "396833518",
            "created_at": "2013-09-26T03:03:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84914952,
                        -15.35796801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "383064273544830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "my hero! @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/s1pTAugzyi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-26T02:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "383061695582994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/MALlZO2KaO"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-26T02:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "383059846175916032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) http://t.co/KRQauarvUB"
        },
        {
            "author_id": "8496742",
            "created_at": "2013-09-26T02:17:34.000Z",
            "id": "383052697378623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aterro irregular ocorrido na EACH-USP em 2011, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #eachemgreve  http://t.co/Oax1ep6t3v"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-26T02:13:17.000Z",
            "id": "383051620382412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado no litoral Oriental do \nEstado do Maranh\u00e3o, preserva um... http://t.co/mLzaCMPYVk"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-09-26T02:00:07.000Z",
            "id": "383048306844524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 inaugurada em S. Luiz do Paraitinga (SP) e aberta para turismo e pesquisas http://t.co/dGmOl9bbPR"
        },
        {
            "author_id": "75003282",
            "created_at": "2013-09-26T00:59:55.000Z",
            "id": "383033156515168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na entrada do PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3!!! http://t.co/J3ILagTf7p"
        },
        {
            "author_id": "262698177",
            "created_at": "2013-09-25T23:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "383016681653940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7hP9Pa8Wjz"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2013-09-25T22:19:01.000Z",
            "id": "382992666092257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores do Zimb\u00e1bue matam 80 elefantes com cianeto: Os animais morreram no parque nacional Hwange, o maior d... http://t.co/gpltkHAdWR"
        },
        {
            "author_id": "1727541654",
            "created_at": "2013-09-25T22:18:59.000Z",
            "id": "382992657686863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores do Zimb\u00e1bue matam 80 elefantes com cianeto: Os animais morreram no parque nacional Hwange, o maior d... http://t.co/za8PoqjY8G"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-09-25T22:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "382992620592435201",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeNeto Ca\u00e7adores do Zimb\u00e1bue matam 80 elefantes com cianeto: Os animais morreram no parque nacional ... http://t.co/fJaNFt1oAJ #P72"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-09-25T21:50:34.000Z",
            "id": "382985503249022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/20dr9gqDUA #R7DF http://t.co/tckxEG3vSG"
        },
        {
            "author_id": "396734533",
            "created_at": "2013-09-25T20:50:43.000Z",
            "id": "382970442145087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos prestigiar e curtir a p\u00e1gina do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3! http://t.co/52alaBHwLG"
        },
        {
            "author_id": "15791772",
            "created_at": "2013-09-25T20:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AnoGari"
                    }
                ]
            },
            "id": "382969289957212160",
            "in_reply_to_user_id": "154228448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anogari \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-09-25T20:02:19.000Z",
            "id": "382958263563980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente!  \nAssim pode ser considerado o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Considerado Patrim\u00f4nio Natural da... http://t.co/18cdWHFuGm"
        },
        {
            "author_id": "323794897",
            "created_at": "2013-09-25T19:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57554088,
                        -25.59358249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "382956581748748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, boas lembran\u00e7as, a Argentina \u00e9 foda!!! Ab\u00e7 hermanos!!! #argentina #day\u2026 http://t.co/szXgizS67P"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-09-25T19:47:47.000Z",
            "id": "382954603991412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/lvS8Tk4nMX #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-09-25T19:47:47.000Z",
            "id": "382954603987222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/tX65cE70Tl #fb"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-09-25T19:47:47.000Z",
            "id": "382954603983020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/6SeFA0NFA0 #fb"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-25T18:51:12.000Z",
            "id": "382940367374778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/E8FFHcOVhd #ap"
        },
        {
            "author_id": "262698177",
            "created_at": "2013-09-25T18:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "382936266964492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/RtLpz81BhN"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-25T18:18:12.000Z",
            "id": "382932061977186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/Cuhoh0PNal"
        },
        {
            "author_id": "130487533",
            "created_at": "2013-09-25T18:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "382928492582952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/twVmm6qUEI"
        },
        {
            "author_id": "205712378",
            "created_at": "2013-09-25T18:01:12.000Z",
            "id": "382927783993049089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproximadamente 250 mil m\u00b2 foram destru\u00eddos em APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) que fica no Per\u00f3 em Cabo Frio."
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-09-25T17:58:58.000Z",
            "id": "382927220831838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/tNMldvjoGf"
        },
        {
            "author_id": "116620194",
            "created_at": "2013-09-25T17:56:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "382926634732769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOWWW DE LUGARRRR #CataratasF\u00f3zDeIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EMiAipImxB"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-09-25T17:09:24.000Z",
            "id": "382914747147902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental em Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u2014 Meio Ambiente http://t.co/Os4wrZWkxf"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2013-09-25T17:00:03.000Z",
            "id": "382912395238072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/BZAQlVXmqS"
        },
        {
            "author_id": "67500286",
            "created_at": "2013-09-25T16:41:22.000Z",
            "id": "382907692597411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cuida @iGasparello -&gt; Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/IAS2kNRLi8"
        },
        {
            "author_id": "48403618",
            "created_at": "2013-09-25T14:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MaiiaraPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "382881607335436288",
            "in_reply_to_user_id": "97413393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaiiaraPadilha Na Oops, la pras banda do aeroporto. La perto de Guatambu tamb\u00e9m \u00e9 bonito. Perto da entrada da floresta nacional tbm."
        },
        {
            "author_id": "216124598",
            "created_at": "2013-09-25T14:01:46.000Z",
            "id": "382867526084202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ss2q2aY6uO"
        },
        {
            "author_id": "541794317",
            "created_at": "2013-09-25T13:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 118,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "382865941735809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia |  http://t.co/pbvxro6TNT #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2013-09-25T13:55:01.000Z",
            "id": "382865829983186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00f1 fez nada?? Ah ta!  Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Or4wWzmlzD #R7"
        },
        {
            "author_id": "558927675",
            "created_at": "2013-09-25T13:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "382865828561321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vanzonews RT@Portal http://t.co/nYkPC1N5eh Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\""
        },
        {
            "author_id": "59552234",
            "created_at": "2013-09-25T13:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "osidius"
                    }
                ]
            },
            "id": "382865265983111169",
            "in_reply_to_user_id": "14649317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osidius miga t\u00e1 tudo bem? http://t.co/agOOlefVUZ"
        },
        {
            "author_id": "39287403",
            "created_at": "2013-09-25T13:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "382864574648578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tchau ---&gt; RT@Portal http://t.co/WPyfVh7Ep8 Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "85897839",
            "created_at": "2013-09-25T13:47:39.000Z",
            "id": "382863976528228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Pensei que fosse s\u00f3 o Le\u00e3o que mordia em Bras\u00edlia!"
        },
        {
            "author_id": "241941782",
            "created_at": "2013-09-25T13:46:52.000Z",
            "id": "382863777726619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/GFKZbsb5oc ////////MACAQUINHO FILHO DA PUTA"
        },
        {
            "author_id": "151747912",
            "created_at": "2013-09-25T13:45:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 29,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "382863505042714625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contenha-se @MareepMentel RT @portalR7: Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2013-09-25T13:45:12.000Z",
            "id": "382863356777865217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mulher \u00e9 mordida por macaco enquanto fazia caminhada no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Yfi9JuqGYN #R7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-25T13:20:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382857264001855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona de Pira\u00ed do Sul inaugura a Casa do Pesquisador. http://t.co/j5zTyt27Gj"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2013-09-25T13:10:34.000Z",
            "id": "382854640414388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Noticias Parque nacional do igua\u00e7u:  http://t.co/e0DiJgF2Xg #conteudoanimal"
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2013-09-25T13:07:31.000Z",
            "id": "382853874605776898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[V\u00cdDEO] O Parque Nacional do Denali aos olhos de Conrad Anker: http://t.co/ckKreSOqFc\nGostou? Compartilhe! http://t.co/VyYPDJkDnN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-25T12:33:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382845242338054146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia recebe participantes de confer\u00eancia. http://t.co/6UsHf1muhP"
        },
        {
            "author_id": "109652375",
            "created_at": "2013-09-25T12:11:03.000Z",
            "id": "382839665688334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira -  Parque Nacional de Yosemite - Calif\u00f3rnia.\n\n:-) http://t.co/C8qN0UeeFk"
        },
        {
            "author_id": "467961481",
            "created_at": "2013-09-25T11:30:49.000Z",
            "id": "382829537500725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Maranh\u00e3o, Brasil.\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil... http://t.co/gG6RPEUYJm"
        },
        {
            "author_id": "72356359",
            "created_at": "2013-09-25T11:22:46.000Z",
            "id": "382827515217473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista chinesa @ parque nacional floresta da tijuca http://t.co/Gd4McIcl5Z"
        },
        {
            "author_id": "181211453",
            "created_at": "2013-09-25T11:04:46.000Z",
            "id": "382822983263584256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: mandu-aha: Cataratas de Iguaz\u00fa Parque Nacional do Igua\u00e7u, BRA http://t.co/zvrgvx0AYz"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2013-09-25T10:55:48.000Z",
            "id": "382820728543789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ontem foi o dia do pau mulato, hoje vem o mapeamento dos castanhais da Reserva Extrativista do Cajari."
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2013-09-25T10:13:54.000Z",
            "id": "382810181618262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Ger\u00eas em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas &lt;3\n\nAproveite a oferta exclusiva das POUSADAS DE... http://t.co/U1SsGUoIc2"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-09-25T03:30:54.000Z",
            "id": "382708766413967360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/q3xJdNEgV8"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-25T03:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "382707613815046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/phQvKPp2Kf"
        },
        {
            "author_id": "69214449",
            "created_at": "2013-09-25T02:55:59.000Z",
            "id": "382699977450860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Universo Jatoba http://t.co/6Hy3Y6a9Vi"
        },
        {
            "author_id": "53589750",
            "created_at": "2013-09-25T00:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "382662507053453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kombi, antes que seja tarde @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vRJ46Z1SEd"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-09-24T23:50:36.000Z",
            "id": "382653325067685889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Querer-se livre \u00e9 tamb\u00e9m querer livres os outros.\"\nSimone de Beauvoir\n\nFoto: Reserva Extrativista... http://t.co/kCWDUXizJ7"
        },
        {
            "author_id": "49123980",
            "created_at": "2013-09-24T23:12:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "SunneryJames"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "382643827980636160",
            "in_reply_to_user_id": "31299618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sunneryjames @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ioIT8IMF5V"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2013-09-24T22:55:53.000Z",
            "id": "382639556111400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marco, Templo Budista, Parque Nacional, Itaipu e Ponte da Amizade | H2FOZ http://t.co/C1SfAd1gvb"
        },
        {
            "author_id": "320775235",
            "created_at": "2013-09-24T22:46:34.000Z",
            "id": "382637211411177473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Algodoal/PA - http://t.co/ObYzdOUsAd \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas est\u00e1 esquecida pelo poder p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-24T22:33:15.000Z",
            "id": "382633858165792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Postagens Populares: Parque Nacional de Canaima, Venezuela http://t.co/CkNyfOYK4t"
        },
        {
            "author_id": "261988576",
            "created_at": "2013-09-24T22:32:26.000Z",
            "id": "382633654595633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabado tem que ta sol, pra irmos no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-09-24T22:25:53.000Z",
            "id": "382632004573229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do Livro: Parque Nacional da Tijuca. (Livraria Leonardo Da Vinci, Centro, RJ) @ leonardo da\u2026 http://t.co/pRpreDSXxU"
        },
        {
            "author_id": "49123980",
            "created_at": "2013-09-24T21:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "382617651190968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Air view from LMNP!!!\n#LBW2013 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ioIT8IMF5V"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-09-24T21:20:42.000Z",
            "id": "382615600737943553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ecuLkmav4l O Museu do Homem Americano fica localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato #PI"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-09-24T20:55:27.000Z",
            "id": "382609245801566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-09-24T20:45:50.000Z",
            "id": "382606824882454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Os 10 fatos sobre a Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lX62rCAufV"
        },
        {
            "author_id": "626663296",
            "created_at": "2013-09-24T20:42:48.000Z",
            "id": "382606060861005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 38 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita de campo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG\" http://t.co/F0EYeftZGw"
        },
        {
            "author_id": "106812255",
            "created_at": "2013-09-24T20:00:01.000Z",
            "id": "382595296691515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um final de tarde direto do Sabi Sabi Private Game Reserve, Parque Nacional de Kruger, \u00c1frica do Sul! http://t.co/OfxJTMjYEW"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2013-09-24T19:13:36.000Z",
            "id": "382583614854012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Guia do Visitante http://t.co/QVJb2ScSSe"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2013-09-24T18:48:23.000Z",
            "id": "382577269685747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procuradorias asseguram acesso de servidores e ve\u00edculos \u00e0 base do ICMBio na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru para fis... http://t.co/MexESeSE4D"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-09-24T18:48:22.000Z",
            "id": "382577265797648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradorias asseguram acesso de servidores e ve\u00edculos \u00e0 base do ICMBio na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru pa... http://t.co/RXNdbLKzJf"
        },
        {
            "author_id": "165872360",
            "created_at": "2013-09-24T18:30:05.000Z",
            "id": "382572662167728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Botwana http://t.co/EBtD8fS2Vf"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-09-24T18:07:17.000Z",
            "id": "382566926217904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil.!\n\nToda pessoa que se junta a esta campanha... http://t.co/dsiOpr2QHv"
        },
        {
            "author_id": "113349910",
            "created_at": "2013-09-24T17:58:34.000Z",
            "id": "382564730260701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u - Universo Jatoba http://t.co/KkPj2dwD27"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-09-24T17:18:29.000Z",
            "id": "382554645971107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Caminho das \u00c1guas no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDesde de 1991, o Ecoturismo que deu... http://t.co/8vUhWbKS2h"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-09-24T16:45:04.000Z",
            "id": "382546235107729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marco, Templo Budista, Parque Nacional, Itaipu e Ponte da Amizade. Confira: http://t.co/pea5Mrm45l"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-09-24T16:01:10.000Z",
            "id": "382535187038347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "266026687",
            "created_at": "2013-09-24T15:18:33.000Z",
            "id": "382524464648302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Santo Amaro, cidade que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/5oAr0PbFhs"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-24T14:50:44.000Z",
            "id": "382517460228136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/GPe6Y4wL6W #ap"
        },
        {
            "author_id": "1527892393",
            "created_at": "2013-09-24T14:48:37.000Z",
            "id": "382516930877202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/l2RZaOHCFZ"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2013-09-24T14:48:30.000Z",
            "id": "382516899768057857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/r9bGBgbIPl"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-09-24T14:48:17.000Z",
            "id": "382516845460205568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/EvFy9DUkAo"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-09-24T14:48:13.000Z",
            "id": "382516827999322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/rRN9uN6vZD"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-09-24T14:48:10.000Z",
            "id": "382516817907818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/F2b6wWW3rZ"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-09-24T14:48:00.000Z",
            "id": "382516775318855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/rQ3nliQXlr"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-09-24T14:47:55.000Z",
            "id": "382516752745115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/o1hAwWeF12"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-09-24T14:47:54.000Z",
            "id": "382516747921661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/bLw4YUifmz"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-09-24T14:47:50.000Z",
            "id": "382516732847353857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas cultivadas em projeto ajudam a reflorestar \u00e1reas desmatadas: Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional ... http://t.co/IbY3Oho6DK"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-09-24T14:47:22.000Z",
            "id": "382516616027582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia.\nSemeando Sus... http://t.co/N5x5juurnc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-09-24T14:47:15.000Z",
            "id": "382516584524169217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia.\nSemeando Sus... http://t.co/kAbjI5OCTq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-09-24T14:47:11.000Z",
            "id": "382516567109406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Sementes s\u00e3o colhidas na Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia.\nSemeando Sustentabilidade ... http://t.co/tkSPY0GQia"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-24T14:45:45.000Z",
            "id": "382516207100108801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um Volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca - Oficial e ajude a preservar o nosso patrim\u00f4nio ambiental!\n\nOs... http://t.co/X73E4496uj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-24T14:38:43.000Z",
            "id": "382514439792390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um Volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca - Oficial e ajude na preserva\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio ambiental!... http://t.co/4sYplJb5DE"
        },
        {
            "author_id": "52074086",
            "created_at": "2013-09-24T13:49:17.000Z",
            "id": "382501999767715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My new sounds: Assis fala sobre a exitn\u00e7\u00e3o das on\u00e7as no Parque Nacional http://t.co/XjOaOgOsF9 on #SoundCloud"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-24T13:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "382499674110058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/JWglogTCk2"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-24T13:20:40.000Z",
            "id": "382494795308236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 entre os melhores do Brasil.\n http://t.co/1rrCrKQ3VV #Brasil #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "56401122",
            "created_at": "2013-09-24T13:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "assisdocouto"
                    }
                ]
            },
            "id": "382489778148503552",
            "in_reply_to_user_id": "52074086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assisdocouto critica gest\u00e3o e concep\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JEEcOwK2i7"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2013-09-24T13:00:01.000Z",
            "id": "382489598825594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de irmos desta para melhor, este \u00e9 um dos s\u00edtios que queremos visitar: \n\nO Parque Nacional Cuc Phuong, na... http://t.co/idyXkFO4mF"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-24T12:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "382488324453433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu vi a luz! Parque Nacional Serra da Capivara. Cer\u00e2mica Serra da capivara. #viagens #travels\u2026 http://t.co/qVJwKWdpdp"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2013-09-24T12:17:07.000Z",
            "id": "382478802850295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra das Aroeiras, em Pedro Leopoldo, passa a integrar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TkcFGDmFbE"
        },
        {
            "author_id": "1673191722",
            "created_at": "2013-09-24T11:58:49.000Z",
            "id": "382474196879560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Lower Yellowstone Falls - Parque Nacional de Yello... http://t.co/pJb79xRBU0"
        },
        {
            "author_id": "26564468",
            "created_at": "2013-09-24T10:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382457936788090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos nadar porque n\u00e3o posso correr! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/ZOrZdrdcSX"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-09-24T10:15:53.000Z",
            "id": "382448293084930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga para Gestor de Infra-estrutura e Manuten\u00e7\u00e3o (Parque Nacional do Limpopo) http://t.co/qdyhTdgrRU"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-09-24T09:02:40.000Z",
            "id": "382429868530483201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Peneda Ger\u00eas foi dominado: O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da\u2026 http://t.co/BHpAw7oDw6"
        },
        {
            "author_id": "1727541654",
            "created_at": "2013-09-24T08:39:40.000Z",
            "id": "382424081494061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Peneda Ger\u00eas foi dominado: O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, no... http://t.co/OlbMRu08cV"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-09-24T08:39:37.000Z",
            "id": "382424067959042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Peneda Ger\u00eas foi dominado: O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, no... http://t.co/GdNOfyCozI"
        },
        {
            "author_id": "1722678985",
            "created_at": "2013-09-24T08:36:20.000Z",
            "id": "382423243002347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Jo\u2026 - https://t.co/9aOi0FdKOw"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-24T08:25:40.000Z",
            "id": "382420556391268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Inc\u00eandio no Parque da Peneda Ger\u00eas foi dominado: O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda Ger\u00ea... http://t.co/W1nouncBoF"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-09-24T08:12:12.000Z",
            "id": "382417169469825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: \n\nTamb\u00e9m durante esta madrugada... http://t.co/IxqARSYoIW"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-24T08:12:11.000Z",
            "id": "382417164361162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iPortugal] Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: \n\nTamb\u00e9m durante es... http://t.co/fS6WOsRIF0"
        },
        {
            "author_id": "28853278",
            "created_at": "2013-09-24T08:12:10.000Z",
            "id": "382417159072133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: \n\nTamb\u00e9m durante esta madrugada... http://t.co/dS50Lc8uBv"
        },
        {
            "author_id": "48969211",
            "created_at": "2013-09-24T08:12:00.000Z",
            "id": "382417117640798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: \n\nTamb\u00e9m durante es... http://t.co/p32A65lIY4 #fb"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-24T08:11:58.000Z",
            "id": "382417108925046784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iRadar] Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: \n\nTamb\u00e9m durante esta ... http://t.co/fS6WOsRIF0"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-09-24T07:58:19.000Z",
            "id": "382413674897342465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas Destak O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda... http://t.co/LiEzXURd6B"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2013-09-24T07:50:24.000Z",
            "id": "382411682271600641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | iOnline: http://t.co/pKC9MCzv7d"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-09-24T07:12:20.000Z",
            "id": "382402104179970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, no... http://t.co/RV1bNMXpGN"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-09-24T06:13:49.000Z",
            "id": "382387377257189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, no... http://t.co/SlagAcut86"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-24T06:11:10.000Z",
            "id": "382386708136079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/O1quvXWhYC"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-24T06:11:03.000Z",
            "id": "382386678133821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/H4OWV85Bub"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-09-24T04:02:07.000Z",
            "id": "382354232961028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas Destak O inc\u00eandio que lavrava no Parque Nacional da Peneda... http://t.co/lHFjcO0h6Y"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-24T04:00:12.000Z",
            "id": "382353751752720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/QENWVCUI8V"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-09-24T04:00:11.000Z",
            "id": "382353744832114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/6o7gk4Ramr"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-09-24T03:51:29.000Z",
            "id": "382351555875602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Dominado fogo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/t2JVesAaKo"
        },
        {
            "author_id": "414407401",
            "created_at": "2013-09-24T02:07:19.000Z",
            "id": "382325339923288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem impressionante foi feita no Parque Nacional Vulc\u00e2nico Lassen, na Calif\u00f3rnia http://t.co/ZEbzbgduiy"
        },
        {
            "author_id": "218175769",
            "created_at": "2013-09-24T01:17:24.000Z",
            "id": "382312779644166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/zys7JrqVwZ"
        },
        {
            "author_id": "218175769",
            "created_at": "2013-09-24T01:09:00.000Z",
            "id": "382310664775409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete cidades http://t.co/7RhUXkuOFG"
        },
        {
            "author_id": "111698159",
            "created_at": "2013-09-24T00:55:08.000Z",
            "id": "382307177257373696",
            "in_reply_to_user_id": "341593385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nightwizard (cont) O Luciano Huck construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E tem as invas\u00f5es. Legisla\u00e7\u00e3o existe, mas n\u00e3o obedecem"
        },
        {
            "author_id": "35491807",
            "created_at": "2013-09-24T00:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10955091,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "382304710180732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fal\u00e9sias #fortaleza #brasil #f\u00e9rias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/e8NIfCJdxT"
        },
        {
            "author_id": "157092710",
            "created_at": "2013-09-23T23:49:57.000Z",
            "id": "382290774425358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nN\u00e3o existe nada compar\u00e1vel aos fascinantes Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/dZ6Rj8YXS2"
        },
        {
            "author_id": "118821513",
            "created_at": "2013-09-23T23:30:01.000Z",
            "id": "382285757446365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MD Fim do Mundo acontece em Ushuaia, no Parque Nacional Terra do Fogo, o mais austral do continente, que tem 63... http://t.co/GILT6YfZH2"
        },
        {
            "author_id": "49123980",
            "created_at": "2013-09-23T23:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "382283034781048834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NOFILTER @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/0C4ry0KjDd"
        },
        {
            "author_id": "49123980",
            "created_at": "2013-09-23T23:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "382282952815947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thanks God! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/dRs3US8D43"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2013-09-23T22:35:02.000Z",
            "id": "382271917727559680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Brasileiro : Em Cambar\u00e1 do Sul fica o Parque Nacional... - http://t.co/xtFQjoNu45 http://t.co/OOTohL3fIa"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-09-23T20:45:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "BarbaraAdorno"
                    }
                ]
            },
            "id": "382244422726852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BarbaraAdorno: Deu pra ver o Rio de Janeiro inteirinho! @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/B6ZsZooqI7"
        },
        {
            "author_id": "58776528",
            "created_at": "2013-09-23T20:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36607464,
                        -20.25443487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "382241592951980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia renovada! #serradacanastra @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Uxe1GAw2Bp"
        },
        {
            "author_id": "43795139",
            "created_at": "2013-09-23T20:10:23.000Z",
            "id": "382235518026936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nSAUDADES http://t.co/CM8XBmslYn"
        },
        {
            "author_id": "66516708",
            "created_at": "2013-09-23T19:19:53.000Z",
            "id": "382222809029951489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ATRATUR esteve presente no plantio de 500 mudas de \u00e1rvores nativas do cerrado no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/i4kjLvkVuY"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-09-23T18:58:05.000Z",
            "id": "382217324146606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MA: Projeto gera renda na Reserva Extrativista Mata Grande http://t.co/qmG10avWb9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-23T18:57:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382217200884387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil renova Conselho Consultivo. http://t.co/TJPiTyGSJc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-23T18:40:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382212950544494592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra o Dia da \u00c1rvore. http://t.co/EJEicSX7gI"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-09-23T18:29:24.000Z",
            "id": "382210103027310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades sobre os parques, entre eles, o Parque Nacional da Tijuca.\nhttp://t.co/uaxXCAA3Go"
        },
        {
            "author_id": "78974027",
            "created_at": "2013-09-23T18:23:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cibeletenorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "382208641949892608",
            "in_reply_to_user_id": "8696362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cibeletenorio ahahuaabau eh um parque!! vc tem que conhecer! o nome oficial eh Parque Nacional de Brasilia! :)"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2013-09-23T18:21:39.000Z",
            "id": "382208154701815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara envia aos senadores projeto que transforma a Estrada-Parque Caminho do Colono em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/PMZFoh21Kf"
        },
        {
            "author_id": "58340209",
            "created_at": "2013-09-23T18:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30729946,
                        -54.80507499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "382207810991583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00ea eu vou at\u00e9 o \"Fin Del Mundo\" \u2764 @ Parque Nacional Tierra Del Fuego http://t.co/RyKoHHiMtY"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-09-23T18:13:03.000Z",
            "id": "382205988922998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/QlzJrSPezP"
        },
        {
            "author_id": "248286827",
            "created_at": "2013-09-23T17:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36607464,
                        -20.25443487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "382200549426593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/vrHrzVluet"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-09-23T17:10:42.000Z",
            "id": "382190297834614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto gera renda na Reserva Extrativista Mata Grande http://t.co/G4J779SszA"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-09-23T17:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59313125,
                        -11.42463331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "382189726520049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Onteem, passei o dia! (@ Parque Nacional Sete Passagens) http://t.co/DoIgZUwGvk"
        },
        {
            "author_id": "250801748",
            "created_at": "2013-09-23T15:46:20.000Z",
            "id": "382169066762301440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estadual promove Clen Up The World que recolhe quase 5 mil quilos de lixo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/gu4l5JlWVo"
        },
        {
            "author_id": "58843149",
            "created_at": "2013-09-23T15:15:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30163558,
                        -22.98837831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "382161364447678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu pra ver o Rio de Janeiro inteirinho! @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/r21w9S9qbQ"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-23T14:50:51.000Z",
            "id": "382155105052942336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/nJWMdD5xMW #ap"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2013-09-23T14:50:02.000Z",
            "id": "382154896369139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Brasileiro : Em Cambar\u00e1 do Sul fica o Parque Nacional... - http://t.co/xtFQjoNu45 http://t.co/ViLuBfjJYQ"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-09-23T14:32:42.000Z",
            "id": "382150537459683329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Portal Terra preparou um infogr\u00e1fico com informa\u00e7\u00f5es do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha. http://t.co/MF2Jf0uVgL"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2013-09-23T14:31:10.000Z",
            "id": "382150151826976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aqu\u00ed al lado...\n\"@GaliciaNorte \nSouto da Retorta Monumento Natural en Viveiro\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia http://t.co/Gj5b0vNLWC\""
        },
        {
            "author_id": "146222237",
            "created_at": "2013-09-23T14:24:13.000Z",
            "id": "382148400872824834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1\nFoto: http://t.co/fIlUjNGRjj http://t.co/aw0rcsphoR"
        },
        {
            "author_id": "27474959",
            "created_at": "2013-09-23T14:19:12.000Z",
            "id": "382147138211160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro que eu diagramei e fiz todo o projeto gr\u00e1fico, \"Parque Nacional da Tijuca - constru\u00e7\u00f5es e ru\u00ednas... http://t.co/UDcU1R60cO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-23T14:00:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382142503798833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto gera renda na Reserva Extrativista Mata Grande. http://t.co/OlcyoO7ZrT"
        },
        {
            "author_id": "52074086",
            "created_at": "2013-09-23T13:36:10.000Z",
            "id": "382136310129246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My new sounds: Deputado critica concep\u00e7\u00e3o e modelo de gest\u00e3o do Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/rCc5ur0yU1 on #SoundCloud"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-09-23T13:10:58.000Z",
            "id": "382129967674314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/W7KWyygkwc // http://t.co/3imNejzB7W"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-09-23T12:53:52.000Z",
            "id": "382125663689273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural en Viveiro \n\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #viajes #Naturaleza http://t.co/JyRACTYWg9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-23T12:50:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382124805551431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia re\u00fane Conselho Consultivo. http://t.co/mE9rLYDDQa"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-23T11:54:29.000Z",
            "id": "382110721242562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/EKEEeu33a9"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-09-23T11:37:40.000Z",
            "id": "382106487968907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos h\u00edbridos ser\u00e3o utilizados para transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/zblTXFLLnJ"
        },
        {
            "author_id": "81210235",
            "created_at": "2013-09-23T05:32:23.000Z",
            "id": "382014560682909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira. http://t.co/00SgKXXdgb"
        },
        {
            "author_id": "102173656",
            "created_at": "2013-09-23T05:12:37.000Z",
            "id": "382009587726950401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasar enfrente del parque nacional bailando! XD HAHAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "1596012966",
            "created_at": "2013-09-23T03:49:47.000Z",
            "id": "381988741956796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se\u00e7\u00e3o de Fotos \u270c\u270c\n\nCurta \u2192 Legalizando 4:20 \n\n( Foto Tirada em: Gruta do Janel\u00e3o - Parque Nacional Cavernas... http://t.co/k5On5g0YCA"
        },
        {
            "author_id": "490572641",
            "created_at": "2013-09-23T01:36:56.000Z",
            "id": "381955308718792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional tava mto bom hj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-23T01:36:54.000Z",
            "id": "381955301555326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mineiros da cidade de Ouro Branco, Tain\u00e3 e Camila, curtem fazer trilha, por\u00e9m n\u00e3o conhecem o Parque Nacional... http://t.co/MGtjxdQlYQ"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-09-23T01:16:48.000Z",
            "id": "381950240745877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Bem Paran\u00e1 http://t.co/rHYhrHSCJU"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-09-23T00:54:53.000Z",
            "id": "381944724468539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Bonfim.A regi\u00e3o fica ao lado da sede petropolitana do Parque Nacional da Serra das \u00d3rg\u00e3os.Um grupo de... http://t.co/z2invuFUtD"
        },
        {
            "author_id": "174858575",
            "created_at": "2013-09-23T00:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "381936836366839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ve lindo :3 @ Parque Nacional http://t.co/acqNv8Paw0"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-23T00:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97501942,
                        -22.41775729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381935513416261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada dps de vir a p\u00e9 do parque nacional \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-22T23:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381921231207165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O seu sorriso vale mais que um diamante \ud83d\udc8e\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Y3i92q27C5"
        },
        {
            "author_id": "831390944",
            "created_at": "2013-09-22T23:19:38.000Z",
            "id": "381920756382187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda- G\u00eares! Considerado, pela UNESCO, como Reserva Mundial da Biosfera, \u00e9 um local sem... http://t.co/zrfZnZcfil"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-22T23:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381919754036191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos rir novamente r\u00e7 r\u00e7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/L0ezffLT7m"
        },
        {
            "author_id": "52136432",
            "created_at": "2013-09-22T22:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381905610423693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Macuco Safari nas Cataratas do Igua\u00e7u...  18graus... \u2614\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udea3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eR5TLDes9i"
        },
        {
            "author_id": "194196436",
            "created_at": "2013-09-22T21:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.02159527,
                        -32.96808477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b227ce2060cf5e"
            },
            "id": "381899967813931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Santa Teresa, Uruguay http://t.co/hZUK6hyDON"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Sim_blog].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Sim_blog",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Sim_blog"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnoGari].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnoGari",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnoGari"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Col\u00f4mbia, Brasil",
                "id": "735912b5e50dc003",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oeiras, Brasil",
                "id": "62e7fe10d014ef51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a4b227ce2060cf5e",
                "place_type": "admin"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232040368",
                "name": "infor_futebol",
                "username": "infor_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72993287",
                "name": "Nathalia Vianna",
                "username": "nathivianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15379761",
                "name": "ondinaes@gmail.com",
                "username": "ondinaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172556952",
                "name": "Aleja Tobar",
                "username": "Aleja_Tobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371450",
                "name": "sarah",
                "username": "grierwifez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465157234",
                "name": "Ju",
                "username": "Julia_Saldanha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125479961",
                "name": "Celso Cavalcanti",
                "username": "celsorfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239587213",
                "name": "Francisco Hern\u00e1ndez",
                "username": "hernandezfranci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124756260",
                "name": "Jose Laluz",
                "username": "laluzjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064764512",
                "name": "PATRIA VIVA",
                "username": "PATRIA_VIVA_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485901050",
                "name": "M\u00e1rio C\u00e9sar Alves",
                "username": "MarioCesarSevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100865990",
                "name": "Prazer, Basculho",
                "username": "thysants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142779634",
                "name": "Ciranda da Palavra",
                "username": "cirandapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220858913",
                "name": "Marco",
                "username": "Marco_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78615021",
                "name": "Annie Fim",
                "username": "anniefim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33877792",
                "name": "Daniela Castro",
                "username": "carlaninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130913071",
                "name": "Anglo Resende",
                "username": "angloresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11631382",
                "name": "circuito livre",
                "username": "circuitolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67045008",
                "name": "Angelo Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "angelobgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539148167",
                "name": "Artur Silva Filho",
                "username": "ArturSilvaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250204884",
                "name": "Teresa Tim beta lab",
                "username": "TeresaGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68492926",
                "name": "Matheus Dalmazzo",
                "username": "lunemazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176853226",
                "name": "Ulisses Alves",
                "username": "tiuuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118821513",
                "name": "SPORTS DO",
                "username": "SPORTSDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124685160",
                "name": "Thomas",
                "username": "ThomasInciarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258866313",
                "name": "Talitha Barros",
                "username": "TalithaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354110836",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Leojaimefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66677557",
                "name": "Giovani Andreoli",
                "username": "giovaniandreoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860674136",
                "name": "Britador",
                "username": "BritadorNMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329054982",
                "name": "Ascom Incra_RJ",
                "username": "Incra_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022045018",
                "name": "HI Hostel Brasil",
                "username": "HIHostelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139132069",
                "name": "Nuestram\u00e9rikaRebelde",
                "username": "josepausides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902225515",
                "name": "PrefS\u00e3oSeb\u00e1",
                "username": "prefsaoseba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67018092",
                "name": "Gabriel Felsberg",
                "username": "gfelsberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285828280",
                "name": "Nilson Rutizat",
                "username": "Rutizat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90285383",
                "name": "Otavio Di Mello",
                "username": "Di__mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898395423",
                "name": "UFMG em a\u00e7\u00e3o",
                "username": "NagibBeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213797340",
                "name": "Matt Segal",
                "username": "matthewsegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715095519",
                "name": "Traveller",
                "username": "CalibraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617787706",
                "name": "TopDicasWaveet",
                "username": "TopDicasWaveet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312921542",
                "name": "Maribel Nobre",
                "username": "maribelnobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707155684",
                "name": "Jackbuck's ",
                "username": "JackbucksCoffee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578963096",
                "name": "Giuliane Lopes",
                "username": "gflsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69600664",
                "name": "Andreia Fanzeres",
                "username": "andreiafanzeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62171664",
                "name": "Desdobramentos",
                "username": "desdobramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067797177",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19946288",
                "name": "Mel",
                "username": "mel1st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139804588",
                "name": "Anne",
                "username": "AnneAmorArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564823",
                "name": "Rony baianu Tchan",
                "username": "RonyBaianu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302735817",
                "name": "Elimarckyz Barros'",
                "username": "Elimarckyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900736402",
                "name": "Jadson Diogo",
                "username": "JadsonDiogo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327024245",
                "name": "Art Trio",
                "username": "art_trio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101551727",
                "name": "cinthia \u2764",
                "username": "cinthia_aju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200742294",
                "name": "Ernane Bruno Os\u00f3rio",
                "username": "ernaneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96150094",
                "name": "Lena Bilro",
                "username": "Lenaferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191613671",
                "name": "flor",
                "username": "florencefvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693762338",
                "name": "IGNews",
                "username": "ignewsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131710929",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "vazanapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311966186",
                "name": "Roseli Almeida",
                "username": "RoseliAlmeida7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27694071",
                "name": "talita",
                "username": "titainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66098901",
                "name": "Silvia Kikuchi",
                "username": "silviakikuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73422860",
                "name": "Lucas Tobich",
                "username": "lucastobich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272212737",
                "name": "#Tim Beta# Murianne",
                "username": "muriannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486552",
                "name": "Noellen Samara",
                "username": "noellen_samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626458339",
                "name": "ernane carlos victor",
                "username": "ernanecarlosvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94327537",
                "name": "Victor Vieira",
                "username": "vlvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776293135",
                "name": "REN\u00ca GOMES",
                "username": "rengomes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323168495",
                "name": "Paulo Ricardo Bez",
                "username": "P_RicardoBez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206708135",
                "name": "Simone de Oliveira",
                "username": "contandoosdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77590506",
                "name": "sea-pancake",
                "username": "iamseapancake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25900204",
                "name": "Ricardo Palma",
                "username": "rrpalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529485519",
                "name": "Suzane Grangeiro",
                "username": "SuzaneGrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183723475",
                "name": "Fabio Lamarca",
                "username": "flamarca81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268523685",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Kowalsky",
                "username": "jpkowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731539008",
                "name": "Erick Pereira Adv",
                "username": "ErickPereiraAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876073755",
                "name": "PEC215Nao",
                "username": "PEC215Nao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275050521",
                "name": "Helder Miranda",
                "username": "reporterbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87989142",
                "name": "Ana Paula Candido",
                "username": "CandidoPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60430105",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "lucasalbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51551058",
                "name": "j\u00e2nio vidal",
                "username": "janiovidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89322695",
                "name": "Dennys (Beta)",
                "username": "mdennys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219687928",
                "name": "ACE Ingenieros",
                "username": "aceingenieros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351834306",
                "name": "Dietmar Lang",
                "username": "dlang1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453483213",
                "name": "IAP PortalNetwork",
                "username": "IAP_Network",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416498485",
                "name": "AmazonasPortal",
                "username": "AmazonasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198542044",
                "name": "Classificados Alpha",
                "username": "classi_alpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193151042",
                "name": "Ivone Pita",
                "username": "ivonepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82372295",
                "name": "Jack \ud83d\udd25",
                "username": "JackSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39571410",
                "name": "Vinicius Gabriel",
                "username": "ViniGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421031941",
                "name": "Jonatas Santiago",
                "username": "Jonatassouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549333933",
                "name": "sevenxtreme",
                "username": "7xtremegamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418877852",
                "name": "Games&Movies",
                "username": "blogjogosfilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295392546",
                "name": "Esivaldo I.S",
                "username": "Esi9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414024544",
                "name": "Taiane Alber",
                "username": "taianealber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309216433",
                "name": "ECOBERTURA",
                "username": "ECOBERTURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262698177",
                "name": "Balbuu",
                "username": "balbuennaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464951166",
                "name": "Genival Pereira",
                "username": "GenivalPereira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418908114",
                "name": "Welcome Surf Trips",
                "username": "welcomesurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686661004",
                "name": "Aporte News",
                "username": "aportenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92324677",
                "name": "Rosa Barros",
                "username": "RosangelBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258858348",
                "name": "Anoreg/BR",
                "username": "anoregbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061595902",
                "name": "edwardy elric",
                "username": "ElricMkshadow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209366424",
                "name": "\u00c1dison Gomes L",
                "username": "Baby_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440135859",
                "name": "ser\u00e1 q os aplausos s\u00e3o pra mim ou",
                "username": "brenervoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26506024",
                "name": "tB.",
                "username": "tbarros89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54780730",
                "name": "Iolanda Cristina",
                "username": "IolandaBaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212588383",
                "name": "Viaje Sim!",
                "username": "viajesim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579060719",
                "name": "joan robertson",
                "username": "joanveron26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364352409",
                "name": "ADERES OSCIP",
                "username": "infocom39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134936969",
                "name": "Juliana Ochoa J",
                "username": "Juliana8aJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67878661",
                "name": "CYD",
                "username": "CYDGraceRob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898289245",
                "name": "EncontrocomaNot\u00edcia",
                "username": "encontronoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20341968",
                "name": "ParadaDEZ",
                "username": "paradadez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43684975",
                "name": "Fabr\u00edcio Costa",
                "username": "flcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220379758",
                "name": "Isielson Miranda",
                "username": "isielson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341222625",
                "name": "Jura Santos",
                "username": "jurasantoscombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56389168",
                "name": "Marcelo D\u00e9da",
                "username": "MarceloDeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519637716",
                "name": "Programa \u00c1gua Brasil",
                "username": "Prog_AguaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471628384",
                "name": "Camila Torres",
                "username": "andreatorres196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599417143",
                "name": "TODDE ADVOGADOS",
                "username": "ToddeAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616351906",
                "name": "Files",
                "username": "maurofiles27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894528939",
                "name": "Geovana",
                "username": "geovanalud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1881801464",
                "name": "Regiane",
                "username": "gugalud8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057969338",
                "name": "Jefferson Carvalho",
                "username": "JeffimZEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936748",
                "name": "Sebasti\u00e1n Restrepo",
                "username": "ecosebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70267270",
                "name": "Yaneth Cardona P. \u2654",
                "username": "_LittleWarrior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115417202",
                "name": "Linda Moreira",
                "username": "LindaMoreira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381400973",
                "name": "1Graciela1",
                "username": "1cielita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18787349",
                "name": "Leandro Miranda",
                "username": "Leandro_Hound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60953907",
                "name": "Samantha Abbud",
                "username": "saabbud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343543829",
                "name": "naPampulha",
                "username": "naPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91649817",
                "name": "Portal Integra\u00e7\u00e3o",
                "username": "integracaopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71803829",
                "name": "Jornalesp.com",
                "username": "jornalesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594336808",
                "name": "GAVIAM",
                "username": "INSTITUTOGAVIAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116523639",
                "name": "Corneta Coxa",
                "username": "CornetaCoxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192589479",
                "name": "Eduardo Greg\u00f3rio",
                "username": "edugregx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614414728",
                "name": "Anderson Bastos Lima",
                "username": "Akli_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396833518",
                "name": "dawiss",
                "username": "dawiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8496742",
                "name": "Dani",
                "username": "Doduti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75003282",
                "name": "Mateus Reis",
                "username": "reismateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1727541654",
                "name": "fabiamo deveron",
                "username": "luccastimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396734533",
                "name": "brouaventuras",
                "username": "brouaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15791772",
                "name": "JULIANO YAMADA",
                "username": "yamadactbageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323794897",
                "name": "WiLlIaM fElIcIaNo \ud83d\udc80",
                "username": "williamalvesvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130487533",
                "name": "Dione Lima",
                "username": "dione_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205712378",
                "name": "R\u00e1dio Costa do Sol",
                "username": "radiocostadosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116620194",
                "name": "Bispo Doriva",
                "username": "bispodoriva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67500286",
                "name": "Cinthia Scheffel\ud83d\udc8e",
                "username": "CinthiaScheffel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48403618",
                "name": "Pagnussatt, THIAGO",
                "username": "ThiagoPagn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97413393",
                "name": "Maiara Padilha",
                "username": "MaiiaraPadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216124598",
                "name": "Eziel Nascimento",
                "username": "ezyelmoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541794317",
                "name": "Ismael Bianchini",
                "username": "ismaelbianchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558927675",
                "name": "Edson de Moraes Neto",
                "username": "edsonmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59552234",
                "name": "DeLisha LaBelle",
                "username": "NandaDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14649317",
                "name": "marcus",
                "username": "osidius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39287403",
                "name": "Marcelo",
                "username": "di_lallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897839",
                "name": "Augusto Silveira\ud83e\uddc9",
                "username": "Augusto_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241941782",
                "name": "Loving Corinthians",
                "username": "Idolo_de_mim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151747912",
                "name": "angry",
                "username": "resident_eevee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109652375",
                "name": "Giuliano Costa",
                "username": "nfoaivag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467961481",
                "name": "RMW TURISMO",
                "username": "RMWTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72356359",
                "name": "Marina Marques",
                "username": "marinafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181211453",
                "name": "pati",
                "username": "patricinhawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214449",
                "name": "Estev\u00e3o H. Monte",
                "username": "ehmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53589750",
                "name": "Eduardo Buchholz",
                "username": "edubuchholz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49123980",
                "name": "Fischetti",
                "username": "MarioFischetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31299618",
                "name": "Sunnery James",
                "username": "SunneryJames",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320775235",
                "name": "Carlos Andre",
                "username": "cams_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261988576",
                "name": "Lucas Maurat",
                "username": "lucasmaurat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626663296",
                "name": "Col\u00e9gio Alumnus",
                "username": "ColegioAlumnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106812255",
                "name": "Castelli",
                "username": "castelliesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165872360",
                "name": "Pegada Verde",
                "username": "_PegadaVerde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113349910",
                "name": "Elisabete Almeida\ud83c\udf39\u2665\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "BeteBelisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266026687",
                "name": "Chapada Diamantina",
                "username": "Portal_Chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527892393",
                "name": "Katia Cilene",
                "username": "KatiaCi02250779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52074086",
                "name": "Assis do Couto",
                "username": "assisdocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56401122",
                "name": "PT Paran\u00e1",
                "username": "PT_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673191722",
                "name": "luis alves",
                "username": "luisalv32553716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26564468",
                "name": "Andre Holanda",
                "username": "holandaandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1722678985",
                "name": "Osvaldo N\u00f3brega",
                "username": "223onobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28853278",
                "name": "siouxlater",
                "username": "pensamentolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48969211",
                "name": "RuiPedroAzevedo",
                "username": "RuiPedroAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414407401",
                "name": "wes",
                "username": "takeitoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218175769",
                "name": "Igor de Carvalho",
                "username": "IgorCarvalhoCRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111698159",
                "name": "A \u20bfrazilian Capitalist",
                "username": "SempreVitorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35491807",
                "name": "Jackson Pena",
                "username": "jacksonrpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157092710",
                "name": "Samba Turismo",
                "username": "sambaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58843149",
                "name": "B\u00e1rbara Adorno",
                "username": "BarbaraAdorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58776528",
                "name": "Rafael Saraiva",
                "username": "_rafaelsaraiva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43795139",
                "name": "Teresa Da Cunha Lopes",
                "username": "TCL58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516708",
                "name": "Conhe\u00e7a Bonito/MS!",
                "username": "atratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78974027",
                "name": "Anderson F\u00e9r",
                "username": "andersonfer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8696362",
                "name": "Cibelete do Vigor",
                "username": "cibeletenorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58340209",
                "name": "ana soares",
                "username": "anacheiadegraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248286827",
                "name": "Edvaldo Scandelari",
                "username": "inoveartdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250801748",
                "name": "Acesse Maranh\u00e3o",
                "username": "acessemaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146222237",
                "name": "Birding Paraguay",
                "username": "birdingparaguay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27474959",
                "name": "Luana S.",
                "username": "luaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81210235",
                "name": "Atilio Valderrama",
                "username": "atiliovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102173656",
                "name": "Tefo-yo",
                "username": "el_tefo_yo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596012966",
                "name": "nildosoft",
                "username": "nildoferreira51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490572641",
                "name": "daniel",
                "username": "Danielhermd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174858575",
                "name": "Katha Castro (\uce74\ud0c0) \ud83c\udf43\ud83d\udc95",
                "username": "KathaCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049163902",
                "name": "victoria",
                "username": "belongcams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831390944",
                "name": "CGTQ",
                "username": "CGTQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136432",
                "name": "Ayro Luiz",
                "username": "ayroluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194196436",
                "name": "Julia RAN",
                "username": "juliarnunes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "385181568118960128",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l5zizvcwaq11c3v3ho554o2sp1ml",
        "oldest_id": "381899967813931008",
        "result_count": 483
    }
}