{
    "data": [
        {
            "author_id": "82896355",
            "created_at": "2013-09-22T21:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30163558,
                        -22.98837831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381894460264955907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/4M23kk6lBY"
        },
        {
            "author_id": "27731426",
            "created_at": "2013-09-22T21:29:29.000Z",
            "id": "381893033693691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostardas \u00e9 povoado-base para explorar o Parque Nacional Lagoa do Peixe, um dos principais ref\u00fagios de aves migrat\u00f3rias da Am\u00e9rica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "635577504",
            "created_at": "2013-09-22T21:28:46.000Z",
            "id": "381892855935275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr\u00aa da Peneda, Arcos de Valdev\u00eaz, (no parque Nacional Peneda Ger\u00eas) http://t.co/2QVh1eabkj"
        },
        {
            "author_id": "86613075",
            "created_at": "2013-09-22T21:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.59153321,
                        -22.24772206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "381890443241594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/IKrP1IyLE3"
        },
        {
            "author_id": "52136432",
            "created_at": "2013-09-22T21:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381887125022859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito... E no Brasil... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ryr5IjJ6UY"
        },
        {
            "author_id": "883208815",
            "created_at": "2013-09-22T21:00:03.000Z",
            "id": "381885628402511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 como \u00e9 incr\u00edvel o Parque Nacional Yushan, l\u00e1 em Taiwan! :O http://t.co/w4lazYt8Py"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2013-09-22T20:47:24.000Z",
            "id": "381882446351855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria engarrafar o ar desse lugar:... http://t.co/nvf2QgOcYh"
        },
        {
            "author_id": "52136432",
            "created_at": "2013-09-22T20:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381882007758053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lvqyWVxTgQ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-22T20:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "cedarwright"
                    }
                ]
            },
            "id": "381876091709034496",
            "in_reply_to_user_id": "60816617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cedarwright no alto da torre M\u00e3e Crian\u00e7a, pico nunca antes escalado no Parque Nacional do Grand\u2026 http://t.co/ZuwCyI7uGT"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2013-09-22T20:20:43.000Z",
            "id": "381875729799331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuNordeste Um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/lhFa7SKvya"
        },
        {
            "author_id": "106745645",
            "created_at": "2013-09-22T20:17:39.000Z",
            "id": "381874959708340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Gruta do Janel\u00e3o - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\u00a0 (by\u00a0R | R |... http://t.co/aDEYudTNpz"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-22T20:16:32.000Z",
            "id": "381874676403695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique Video de Paisagens fant\u00e1sticas - Gorongosa National Park, Mozambique... http://t.co/IihHBHgDaY"
        },
        {
            "author_id": "955900482",
            "created_at": "2013-09-22T20:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10955091,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "381872919217201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/RPb2GL0uBo"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-22T20:07:37.000Z",
            "id": "381872434153943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique v\u00eddeo sobre ant\u00edlopes no parque - \nGorongosa National Park,... http://t.co/yhDYrQ2QJj"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-09-22T20:01:36.000Z",
            "id": "381870920601567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal rejausta valores para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/Gphh2PzptS"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-09-22T20:00:14.000Z",
            "id": "381870576664862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/f5FHaZbDGP"
        },
        {
            "author_id": "65265326",
            "created_at": "2013-09-22T19:29:02.000Z",
            "id": "381862724067549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minha rua (Augusto L. Pontes) onde antes havia uma placa sinalizando \"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" agora... http://t.co/XoXXbLZt8t"
        },
        {
            "author_id": "68733769",
            "created_at": "2013-09-22T19:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381860715843579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TuXyGe8gZB"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-09-22T19:16:54.000Z",
            "id": "381859669498544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\n\n(Foto: R | R | Rufino) http://t.co/qoqjAVcKFh"
        },
        {
            "author_id": "68733769",
            "created_at": "2013-09-22T18:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381854857764024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Domingo e depois uma cachoeira pra refrescar a alma. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zqJXa47uIQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-22T18:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381853952381566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/W6tgWsDO15"
        },
        {
            "author_id": "68733769",
            "created_at": "2013-09-22T18:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381853198224723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y2IZbt8BXk"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-09-22T18:31:06.000Z",
            "id": "381848142838505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Nacional de Itatiaia. Acompanhe informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas. http://t.co/gbTnCjI6Ua #turismo"
        },
        {
            "author_id": "117912529",
            "created_at": "2013-09-22T18:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381847924965392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WhaStjAMDy"
        },
        {
            "author_id": "179755397",
            "created_at": "2013-09-22T18:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9526212,
                        -22.3991741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381844352206913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer uma caminhada com a mamis no Parque Nacional! Xoxo"
        },
        {
            "author_id": "61591338",
            "created_at": "2013-09-22T18:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381841209905672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A wild quati appears @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mcdAEvgQC2"
        },
        {
            "author_id": "261988576",
            "created_at": "2013-09-22T17:40:54.000Z",
            "id": "381835509569699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-09-22T17:35:38.000Z",
            "id": "381834186820030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos v\u00e3o circular pelo Parque Nacional em Foz http://t.co/Cn37KQva3r"
        },
        {
            "author_id": "594671504",
            "created_at": "2013-09-22T17:20:08.000Z",
            "id": "381830282963206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/5XhT4lXJEy"
        },
        {
            "author_id": "1656135564",
            "created_at": "2013-09-22T16:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 82,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "381816643867123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Gruta da Lapinha (Parque Nacional do Sumidouro, MG-115, Lagoa Santa) on @foursquare: http://t.co/UPZ2y1eJWM"
        },
        {
            "author_id": "136493637",
            "created_at": "2013-09-22T15:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381808592174993409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tpQpjCli4U"
        },
        {
            "author_id": "136493637",
            "created_at": "2013-09-22T15:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381807908968988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/c0fG3bWEC8"
        },
        {
            "author_id": "15278321",
            "created_at": "2013-09-22T15:17:01.000Z",
            "id": "381799299241500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza natural da cidade maravilhosa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PL24XyGict"
        },
        {
            "author_id": "273968557",
            "created_at": "2013-09-22T15:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381799190025994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/bRx9hgM1j9"
        },
        {
            "author_id": "153101438",
            "created_at": "2013-09-22T15:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381798290981126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Iguazu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uuqVdDyKju"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-22T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59428222,
                        -22.46021941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "381795090748153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/Vxm9myfyOU"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-09-22T14:58:17.000Z",
            "id": "381794586764787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/PM1w7nmtBT"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-22T14:50:30.000Z",
            "id": "381792627961892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/dcwwXkMqxK #ap"
        },
        {
            "author_id": "100383763",
            "created_at": "2013-09-22T14:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.8539568,
                        10.5126812
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "381792231566626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Serra de \u00c1vila, vis\u00e3o espetacular de Caracas (@ Parque Nacional El \u00c1vila w/ 2 others) [pic]: http://t.co/1v64Ey8k5M"
        },
        {
            "author_id": "273968557",
            "created_at": "2013-09-22T14:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381791936585424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/7bLLuzkhJX"
        },
        {
            "author_id": "31252975",
            "created_at": "2013-09-22T14:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381788073912438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ihLr0uINSa"
        },
        {
            "author_id": "291486673",
            "created_at": "2013-09-22T14:17:21.000Z",
            "id": "381784285759672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou almo\u00e7ar na rua e dps ir no parque nacional daqui,bevi pura!!"
        },
        {
            "author_id": "1581773149",
            "created_at": "2013-09-22T14:10:11.000Z",
            "id": "381782483135897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj vou no parque nacional com Felippe!"
        },
        {
            "author_id": "90413416",
            "created_at": "2013-09-22T14:00:03.000Z",
            "id": "381779931367104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edssimo!:)\n\nEsse \u00e9 o Parque Nacional Glacier, que fica em Montana, nos Estados Unidos.\n\nGostou? Curte ai-&gt;... http://t.co/aVdetYFpdA"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-22T13:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5692862,
                        -22.4929898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "381772940096077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo po Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1190886301",
            "created_at": "2013-09-22T13:32:11.000Z",
            "id": "381772918281474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To em itatiaia no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "23077100",
            "created_at": "2013-09-22T13:27:21.000Z",
            "id": "381771700422983682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 chegar da balada \u00e0s 6 da manha, nao dormir, tomar caf\u00e9 e caminhar 36km no parque nacional pra ver o Mt. Fitz Roy."
        },
        {
            "author_id": "136493637",
            "created_at": "2013-09-22T12:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381761940609323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/yvL52tLOfA"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2013-09-22T12:03:47.000Z",
            "id": "381750673509216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com daniel e marcio no after (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/oGIFeTlBMT"
        },
        {
            "author_id": "18159779",
            "created_at": "2013-09-22T11:49:32.000Z",
            "id": "381747086393606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/blNE5U6wc5"
        },
        {
            "author_id": "430121831",
            "created_at": "2013-09-22T10:08:13.000Z",
            "id": "381721589709950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo, passeio de moto de neve, Cerro Castor, restaurantes e mais em Ushuaia: Dia 3 co... http://t.co/xDKXxmMICv"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-09-22T03:45:40.000Z",
            "id": "381625315510210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descrevendo   Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio Icmbio, ou\u00e7o a m\u00fasica e consigo achar cada lugar citado na... http://t.co/Tvvxsyy0xz"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-09-22T03:30:42.000Z",
            "id": "381621549750427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descrevendo Rebio Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio, ou\u00e7o a m\u00fasica e consigo achar cada lugar citado na... http://t.co/9R38bD2aoi"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-22T02:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5692842,
                        -22.4929916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "381610981912498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dormir no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-22T00:51:21.000Z",
            "id": "381581449432141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvem lenticular sobre o Parque Nacional de Vulc\u00f5es, Ruanda.\n\nCurta a Climatologia Geogr\u00e1fica \n\n# P.A http://t.co/g96ut9x8gK"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-21T23:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381565145899888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/R9klFPkitW"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-09-21T22:28:05.000Z",
            "id": "381545396561920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, Rio Grande do Sul/Santa Catarina \n\n(Foto: R | R | Rufino) http://t.co/evwVz6BENt"
        },
        {
            "author_id": "15278321",
            "created_at": "2013-09-21T21:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "381535143758139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jDa6jUN80T"
        },
        {
            "author_id": "157859523",
            "created_at": "2013-09-21T21:23:11.000Z",
            "id": "381529060016656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/6W1IN2k3TB"
        },
        {
            "author_id": "70820148",
            "created_at": "2013-09-21T20:58:37.000Z",
            "id": "381522879319638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia come\u00e7ou assim no parque nacional da Arr\u00e1bida \u2665 #amazing #portugal #trip #amo #nofilter http://t.co/FcsSwONBw2"
        },
        {
            "author_id": "45007901",
            "created_at": "2013-09-21T20:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381516864733868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verruga do Frade no #PNSO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/WRRTltMjIf"
        },
        {
            "author_id": "164394139",
            "created_at": "2013-09-21T20:02:35.000Z",
            "id": "381508776895197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de #SyfyMovie! Em um parque nacional na Tasm\u00e2nia, um grupo de paraquedistas s\u00e3o perseguidos por imensos DEM\u00d4NIOS DA TASM\u00c2NIA! :-O"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2013-09-21T19:34:48.000Z",
            "id": "381501787271733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2013-09-21T17:54:36.000Z",
            "id": "381476571632386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Mar Cunha-SP http://t.co/i7plfftmqj"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-21T14:50:40.000Z",
            "id": "381430281183690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/JleSI72tWz #ap"
        },
        {
            "author_id": "274113954",
            "created_at": "2013-09-21T14:46:37.000Z",
            "id": "381429261326090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/5QlfkglxXl"
        },
        {
            "author_id": "81575950",
            "created_at": "2013-09-21T14:42:59.000Z",
            "id": "381428348276453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM TARDE MEUS Asas de Deus...\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas... http://t.co/txiIE070gf"
        },
        {
            "author_id": "14521219",
            "created_at": "2013-09-21T14:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381427683437326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/UcA9Maz1Yx"
        },
        {
            "author_id": "1868381378",
            "created_at": "2013-09-21T14:23:20.000Z",
            "id": "381423402759643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/ZCJUdILQ7m"
        },
        {
            "author_id": "75867736",
            "created_at": "2013-09-21T14:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83860084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "381423026044416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/5J7RB1CN2v"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-21T14:16:52.000Z",
            "id": "381421774313115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Ingresso para conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u ficou mais caro nesta sexta-feira. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "396761404",
            "created_at": "2013-09-21T13:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30163558,
                        -22.98837831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381413415883141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crixxxto (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado) http://t.co/GRQzpYbnoG"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-09-21T11:57:22.000Z",
            "id": "381386670630641666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 est\u00e1 mais cara | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/vCygugsN0i"
        },
        {
            "author_id": "57403955",
            "created_at": "2013-09-21T11:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.93850094,
                        -5.58523743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "381381822799958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando do I Semin\u00e1rio de Pesquisa da Floresta Nacional de A\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-09-21T11:10:37.000Z",
            "id": "381374903121096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas, MA. Bom dia e bom final de semana, viajantes &gt; http://t.co/YHm489Y6x8"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-09-21T10:58:57.000Z",
            "id": "381371969704591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00e1rvore, data que vc s\u00f3 lembra quando est\u00e1 na escola ou quando trabalha num parque nacional. Rs http://t.co/EbdjjGokLI"
        },
        {
            "author_id": "233283201",
            "created_at": "2013-09-21T10:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "381370250715234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favidas, um dos lugares mais fant\u00e1sticos da capital. #parquenacionaldebrasilia @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/0KZEDCdDE9"
        },
        {
            "author_id": "1063342194",
            "created_at": "2013-09-21T10:46:41.000Z",
            "id": "381368881799245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Diaa :) \u2014 em Parque Nacional de Ubajara. http://t.co/b63wVQYDcr"
        },
        {
            "author_id": "231255628",
            "created_at": "2013-09-21T09:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "381343337426722817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nQue esse s\u00e1bado seja aben\u00e7oado para todos! @ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/QgdszTKzKT"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2013-09-21T08:34:10.000Z",
            "id": "381335531558535170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DHmdRgIX2e"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-09-21T02:19:39.000Z",
            "id": "381241282036645890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/k1lbw2NHsL"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31711617,
                        -41.13183062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381231974666764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para finalizar! Da s\u00e9rie Contempla\u00e7\u00e3o!!!            Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel Huapi!\u2026 http://t.co/cEKSlgxsnX"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 89,
                        "username": "harris_dani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31711617,
                        -41.13183062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381230513014730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, para finalizar! Da s\u00e9rie Contempla\u00e7\u00e3o! Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel Huapi! @harris_dani\u2026 http://t.co/pS0GVfOk1z"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31711617,
                        -41.13183062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381229993315287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos Insignificantes frente \u00e0 Natureza!                    Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel\u2026 http://t.co/mm6IUf5CrN"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "harris_dani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.77407074,
                        -41.230793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381226350159597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de visita ao Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel Huapi! @harris_dani #bariloche\u2026 http://t.co/q8nhq2gnHp"
        },
        {
            "author_id": "1347652940",
            "created_at": "2013-09-21T01:10:55.000Z",
            "id": "381223983820972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buzzinaroBom te \"ver\" por aqui! Esta foto foi tirada no Parque Nacional do Canyon Guartel\u00e1 no norte do Paran\u00e1, um lugar maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-09-21T01:08:28.000Z",
            "id": "381223368831164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore. http://t.co/WH3tAvc33b"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2013-09-21T00:42:01.000Z",
            "id": "381216711858323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes  http://t.co/X1NntU88uH"
        },
        {
            "author_id": "25699347",
            "created_at": "2013-09-21T00:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381215758514401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe e de perto! #Waterfall #Wonderful @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aNe5HJjT8G"
        },
        {
            "author_id": "120606600",
            "created_at": "2013-09-20T23:22:23.000Z",
            "id": "381196672657014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wHTDcSHYjm"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-09-20T22:18:04.000Z",
            "id": "381180487806767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 ponto de fuga em dias quentes e secos do DF http://t.co/rVcWWf04dh"
        },
        {
            "author_id": "278144795",
            "created_at": "2013-09-20T21:00:03.000Z",
            "id": "381160853048807425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul http://t.co/YYGYOgDYBA"
        },
        {
            "author_id": "432820558",
            "created_at": "2013-09-20T20:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.96996571,
                        -39.35019459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381158203956166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primavera?! kd voc\u00ea?! pode se atrasar bastante!! \u2764\u2744\ud83d\udc27\u26c4\ud83d\udc4d @ Parque Nacional Villarrica http://t.co/oEyIRkmU9y"
        },
        {
            "author_id": "327148249",
            "created_at": "2013-09-20T20:45:36.000Z",
            "id": "381157217451646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 28 de Setembro subimos a Carris. Uma jornada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas. http://t.co/nIlGOnjPQd"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2013-09-20T20:28:14.000Z",
            "id": "381152845246246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Peneda- Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/tMyVDtVAG5"
        },
        {
            "author_id": "95763464",
            "created_at": "2013-09-20T20:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "381150295230672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa e promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e das suas gentes: http://t.co/QbkV6jtudx via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-20T20:14:30.000Z",
            "id": "381149388531576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Curtindo um Rock beleza, sem sujar a natureza\", disse Diego Ramirez, que segura a faixa do Parque Nacional da... http://t.co/tJUWESdQVE"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-09-20T20:11:46.000Z",
            "id": "381148699944304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de Implementa\u00e7\u00e3o da Travessia Farofa de Cima - Bra\u00fanas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/q0S1XIvgun"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2013-09-20T19:58:57.000Z",
            "id": "381145474000248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem acredita sempre alcan\u00e7a! (Renato Russo). Bom final de semana a todos!!! @ parque Nacional da\u2026 http://t.co/ecxHOsk1n4"
        },
        {
            "author_id": "25699347",
            "created_at": "2013-09-20T19:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381144708241969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! #Waterfall #Nature #Wonderful #Happy @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z5ay7Iw3wu"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-09-20T19:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "381134166768627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/xNdyTGQ0zi via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2013-09-20T18:50:46.000Z",
            "id": "381128319192023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Turistas pagam mais caro para conhecer Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bYSg7J49NL"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-09-20T18:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381125211481194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista pedra da G\u00e1vea #florestadatijuca #riodejaneiro #brazil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TghRtE8nJQ"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:44.000Z",
            "id": "381123779117600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/nL7Eot70xy"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:38.000Z",
            "id": "381123752844488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/MjpNIhQVFl"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:34.000Z",
            "id": "381123735056830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/fdAQ04U3ZU"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:30.000Z",
            "id": "381123720888475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/lQgCBlNaBF"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:27.000Z",
            "id": "381123708683034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/zWLtq0V2iN"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-09-20T18:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381123589225058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachu #florestadatijuca #riodejaneiro #brazil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AXybPTtvwd"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2013-09-20T18:29:22.000Z",
            "id": "381122931235258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Peneda Ger\u00eas http://t.co/mbmLoCOkST"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-09-20T18:14:23.000Z",
            "id": "381119160945614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ficam mais caro http://t.co/xR5E2GTOf9"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-09-20T18:00:04.000Z",
            "id": "381115557946200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os Doze Ap\u00f3stolos\", um grupo de colunas calc\u00e1rias localizados na costa do Parque Nacional Port Campbell, no... http://t.co/QWhTCRGx44"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-09-20T17:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "381110341821681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ valor do ingresso para visitar o PN do Igua\u00e7u foi reajustado nesta 6\u00aa feira, 20 setembro. http://t.co/espgO7TIBI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-09-20T17:34:46.000Z",
            "id": "381109191068221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor do ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi reajustado nesta sexta-feira, 20 de setembro. http://t.co/dIfBbiGkKC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-20T17:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381108447976357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/JAmZmrZqe3"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-09-20T17:00:04.000Z",
            "id": "381100458598617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana o Quiz ePORTUGU\u00caSe perguntou onde pod\u00edamos visitar o Parque Nacional Nino Konis Santana.\n\nA... http://t.co/qqnn73G4q9"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-09-20T17:00:03.000Z",
            "id": "381100454714675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari, Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nUma caminhada de 600 metros que permite contato direto com o meio... http://t.co/kaGodhijHN"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-20T16:38:16.000Z",
            "id": "381094973581434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereda Grande!\n\nFoto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. \nSetembro 2013 http://t.co/aHJlzgj0hC"
        },
        {
            "author_id": "1723275686",
            "created_at": "2013-09-20T16:29:02.000Z",
            "id": "381092649035657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QIPiiN73bG"
        },
        {
            "author_id": "191472576",
            "created_at": "2013-09-20T16:27:14.000Z",
            "id": "381092193856790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ikebana Flores marcou presen\u00e7a nessa visita,pois \u00e9 a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. http://t.co/0YGBQWsN9w via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-09-20T16:20:45.000Z",
            "id": "381090563053060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobilidade sustent\u00e1vel no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Zb83aUJxuP"
        },
        {
            "author_id": "393365517",
            "created_at": "2013-09-20T16:01:27.000Z",
            "id": "381085709123072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 ponto de fuga em dias quentes e secos do DF"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2013-09-20T16:01:20.000Z",
            "id": "381085678823415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai arrumou minha bicicleta, amanha vou l\u00e1 no parque nacional com ela"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2013-09-20T15:39:11.000Z",
            "id": "381080104635338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes  http://t.co/FTaLzwEIaS"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-09-20T15:32:40.000Z",
            "id": "381078463937269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos valores para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B3NbvrNkaU"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-20T14:50:43.000Z",
            "id": "381067908224663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/Id74KExJ4r #ap"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2013-09-20T14:39:41.000Z",
            "id": "381065131771166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore http://t.co/1av1IS3aly"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-09-20T14:32:32.000Z",
            "id": "381063328745127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como ficou o valor dos ingressos ap\u00f3s o reajuste: http://t.co/CnthUpurHl http://t.co/mdMenXs9Dh"
        },
        {
            "author_id": "38546215",
            "created_at": "2013-09-20T14:28:10.000Z",
            "id": "381062232332701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em setembro http://t.co/P9GfwCDFqN"
        },
        {
            "author_id": "382819339",
            "created_at": "2013-09-20T14:00:01.000Z",
            "id": "381055149630038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed \u00e9 o estado que tem o maior acervo de pinturas rupestres do Brasil. O parque Nacional do estado guarda... http://t.co/rN0ZUyvD7x"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-09-20T11:41:43.000Z",
            "id": "381020342048673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil http://t.co/GDliHQ0D6C Assine a Peti\u00e7\u00e3o http://t.co/FyheEAu6yp"
        },
        {
            "author_id": "209099286",
            "created_at": "2013-09-20T11:23:17.000Z",
            "id": "381015703559884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1/Brasil http://t.co/0eAab6hwBY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-20T11:06:32.000Z",
            "id": "381011487302508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Ingresso para o Parque Nacional fica mais caro a partir desta sexta-feira (20): http://t.co/KWb9LiBph7"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-09-20T11:06:32.000Z",
            "id": "381011486958555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Ingresso para o Parque Nacional fica mais caro a partir desta sexta-feira (20): http://t.co/BI0sjvTIZT"
        },
        {
            "author_id": "1882853911",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:53.000Z",
            "id": "381011073823813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/8NtieQN94g"
        },
        {
            "author_id": "1880581309",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:51.000Z",
            "id": "381011065149988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/li26SpB1FG"
        },
        {
            "author_id": "1877217236",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:48.000Z",
            "id": "381011050826444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/281NELFNJt"
        },
        {
            "author_id": "1879037840",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:45.000Z",
            "id": "381011041930313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/kTyfayDQvT"
        },
        {
            "author_id": "1878052938",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:43.000Z",
            "id": "381011032686096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/MTWtllAxN0"
        },
        {
            "author_id": "1877798720",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:41.000Z",
            "id": "381011023492161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/XhKsIM7See"
        },
        {
            "author_id": "1854080250",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:38.000Z",
            "id": "381011012205289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/H2NoNxKdn8"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:29.000Z",
            "id": "381010971617017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/bunCG7aFPP"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:26.000Z",
            "id": "381010962561499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/BE3riElYPo"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:24.000Z",
            "id": "381010954030301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/FXx2AW3IiB"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:11.000Z",
            "id": "381010896987770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em 21,21%.\nAtrativo tur\u00edstico j\u00e1 re... http://t.co/MrDXKPnAVh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-20T11:00:01.000Z",
            "id": "381009850828075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Interior do Canyon Malacara Workshop de Fotografia - Aparados da Serra http://t.co/YNpktEeMUL"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-20T10:41:27.000Z",
            "id": "381005176800542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei cedinho no trabalho. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/4WZQGXdQJE"
        },
        {
            "author_id": "54259696",
            "created_at": "2013-09-20T04:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "380904929118138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor anfitri\u00e3! \ud83d\ude04\ud83d\ude09 #Rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3gwJBmYl3w"
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2013-09-20T01:05:28.000Z",
            "id": "380860223755259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #PR atingiu a marca de um milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/Gj6aujIHXi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-20T00:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "380857993866518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/6oUGYORx8f"
        },
        {
            "author_id": "48710389",
            "created_at": "2013-09-20T00:38:42.000Z",
            "id": "380853489082957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tirei essa foto no Parque Nacional de Bryce, Utah http://t.co/wmjKqLAMtl"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-09-20T00:04:19.000Z",
            "id": "380844837747965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a cerca 300 km a oeste de Fortaleza.\nRe\u00fane um conjunto de belezas... http://t.co/xv8CLSYgSk"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-09-20T00:00:08.000Z",
            "id": "380843782356631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o percorre caverna rara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2013-09-19T22:41:19.000Z",
            "id": "380823948121759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o percorre caverna rara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual http://t.co/LDep71IOm9"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2013-09-19T22:41:16.000Z",
            "id": "380823936511918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o percorre caverna rara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual http://t.co/NuzjmU5k1T"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2013-09-19T22:31:12.000Z",
            "id": "380821401898209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/FTaLzwEIaS"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-09-19T19:11:05.000Z",
            "id": "380771040818778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana q vem quero ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-09-19T18:43:42.000Z",
            "id": "380764149128904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores e alunos da Unifap participam de reuni\u00e3o com membros do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/oMIqVO3znl"
        },
        {
            "author_id": "1237443182",
            "created_at": "2013-09-19T18:32:29.000Z",
            "id": "380761327708295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professores e alunos da Unifap participam de reuni\u00e3o com membros do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/9MEht5Plzq"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2013-09-19T18:27:01.000Z",
            "id": "380759953117831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor para plano de manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, Altamira \u2013 PA - http://t.co/frGCW0eQk5"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2013-09-19T18:27:00.000Z",
            "id": "380759949959499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor para plano de manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, Altamira \u2013 PA - http://t.co/QC1wD8BWaV"
        },
        {
            "author_id": "106746145",
            "created_at": "2013-09-19T18:24:01.000Z",
            "id": "380759197803368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor para plano de manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, Altamira \u2013 PA - http://t.co/atQNCFVv7R"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-09-19T18:07:13.000Z",
            "id": "380754967570960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi realizada na quarta-feira (18), uma reuni\u00e3o de planejamento com representantes do Parque Nacional Montanhas do... http://t.co/yO3o0OAViw"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-09-19T17:45:57.000Z",
            "id": "380749617849454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/T7XsJUDPry"
        },
        {
            "author_id": "1006639464",
            "created_at": "2013-09-19T17:37:26.000Z",
            "id": "380747474337792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Ilha Norte neozelandesa apresenta uma paisagem distinta em cada esta\u00e7\u00e3o do ano &gt; http://t.co/5vrUOam53G"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-09-19T17:18:14.000Z",
            "id": "380742642214383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP)... http://t.co/cLDzTV3LSk"
        },
        {
            "author_id": "45860261",
            "created_at": "2013-09-19T17:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10831903,
                        -42.62456107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "380741262879752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paeando :D (@ Parque Nacional Chilo\u00e9) http://t.co/Tyi6RraK2w"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-09-19T17:00:04.000Z",
            "id": "380738068837175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta.\n\nFoi o... http://t.co/hLgHR0cNIh"
        },
        {
            "author_id": "171558565",
            "created_at": "2013-09-19T16:55:02.000Z",
            "id": "380736804011257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/sIATZ24Bqh"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-09-19T16:45:53.000Z",
            "id": "380734501200343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar incr\u00edvel? O Lago Moraine est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Banff, em #Alberta, no #Canad\u00e1. http://t.co/27bFJNIImF"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-19T16:40:23.000Z",
            "id": "380733118359293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baob\u00e1 no Parque Nacional de Kruger, Africa do Sul\n#Conhe\u00e7a mais a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/Vm5o2bZDZz"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-19T16:38:42.000Z",
            "id": "380732693287141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microlicia - Melastomataceae\n\nFoto: Campo rupestre, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Setembro 2013 http://t.co/ShsbChvDsr"
        },
        {
            "author_id": "80917666",
            "created_at": "2013-09-19T16:23:53.000Z",
            "id": "380728963783749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza 1 milh\u00e3o de visitante - http://t.co/K5lgWUEZeh"
        },
        {
            "author_id": "445142134",
            "created_at": "2013-09-19T15:48:58.000Z",
            "id": "380720176183791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1. http://t.co/tzgtgQiIu4"
        },
        {
            "author_id": "85998807",
            "created_at": "2013-09-19T15:30:30.000Z",
            "id": "380715530878844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crockett e Tubbs correm contra o tempo para captarem uma testemunha que fugiu para o Parque Nacional Everglades. Miami Vice, \u00e0s 21h, no TCM."
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-09-19T15:19:02.000Z",
            "id": "380712646908989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 aumento nesta sexta (20) - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/1x0H8sn8KH"
        },
        {
            "author_id": "61819716",
            "created_at": "2013-09-19T14:47:05.000Z",
            "id": "380704602376908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um v\u00eddeo da web s\u00e9rie da UOL, o mochileiro Daniel Thompson visitou dessa vez o Parque Nacional de Komodo, na... http://t.co/mKxYV9kyVF"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-09-19T14:40:17.000Z",
            "id": "380702891209940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais famoso dos 15 fiordes que comp\u00f5e o Parque Nacional de Fiordland e a atra\u00e7\u00e3o  tur\u00edstica natural mais... http://t.co/zQ1t3BBZyE"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-19T14:37:44.000Z",
            "id": "380702251637297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/tBVWKNWsHW #ap"
        },
        {
            "author_id": "29961121",
            "created_at": "2013-09-19T14:12:47.000Z",
            "id": "380695971107450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Google associa-se \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos e \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Charles Darwin para explorar a... http://t.co/g0cgMdPC6J"
        },
        {
            "author_id": "755027288",
            "created_at": "2013-09-19T13:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "380686552143499265",
            "in_reply_to_user_id": "54589069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ufmgbr: Cineclube Olaria: conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental por meio do cinema, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. http://t.co/GKGesS0l4I\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1077870560",
            "created_at": "2013-09-19T13:28:06.000Z",
            "id": "380684727466090497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Saci e o Pedrinho falaram hoje do Parque Nacional da Serra da Capivara veja  mais... http://t.co/onm8oX86kv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-19T13:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "380684382479978496",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalOGlobo destaca o Parque Nacional da Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no Piau\u00ed.  http://t.co/GN25DHl7fo"
        },
        {
            "author_id": "85677944",
            "created_at": "2013-09-19T13:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5170527,
                        -41.35172394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "380681177390387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o passeio de hoje. (@ Parque Nacional Nahue Huapi) http://t.co/nFuOSKxAEO"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-19T13:06:25.000Z",
            "id": "380679271854788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineclube Olaria: conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental por meio do cinema, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. http://t.co/hNzYu1Or04"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-19T13:05:39.000Z",
            "id": "380679075926269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida r\u00fastica e caminhada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica durante a Semana do Servidor. http://t.co/WYXTdUyBLb"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2013-09-19T12:52:24.000Z",
            "id": "380675742675529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais podem ficar fora de \u00e1rea protegida http://t.co/ca2XHQlTG7"
        },
        {
            "author_id": "965916764",
            "created_at": "2013-09-19T12:07:43.000Z",
            "id": "380664500308824065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Komodo \u00e9 uma das Novas 7 Maravilhas da Natureza http://t.co/2bNuGyPO7E"
        },
        {
            "author_id": "385485155",
            "created_at": "2013-09-19T11:36:31.000Z",
            "id": "380656646277455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/i1ks6DHulJ | #tumblr #humor"
        },
        {
            "author_id": "244561847",
            "created_at": "2013-09-19T11:25:10.000Z",
            "id": "380653790850187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendepatrias http://t.co/kAvTka2tOk"
        },
        {
            "author_id": "297931428",
            "created_at": "2013-09-19T11:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "username": "Klorokilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "380650907480121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa idea eu j\u00e1 la estive maravilhoso o parque RT @Klorokilla: Parque Nacional de Gorongoza #ConhecerAntesDeMorrer"
        },
        {
            "author_id": "186765675",
            "created_at": "2013-09-19T11:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "Klorokilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "380650627921358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Klorokilla: Parque Nacional de Gorongoza #ConhecerAntesDeMorrer\" eu vou proximo m\u00eas hehehe !"
        },
        {
            "author_id": "193151042",
            "created_at": "2013-09-19T11:07:24.000Z",
            "id": "380649318622846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ac\u00ac  /  EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS!  http://t.co/H5DNugNFPa http://t.co/QnPQeEVNXn"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2013-09-19T11:00:05.000Z",
            "id": "380647479978782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day 8 | Kruger National Park \n\nCome\u00e7amos o nosso 8\u00ba dia no Kruger National Park, maior parque nacional da... http://t.co/knc8xz2AiW"
        },
        {
            "author_id": "326883526",
            "created_at": "2013-09-19T10:25:43.000Z",
            "id": "380638828601827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Nairobi #sinfiltro http://t.co/GmFK5vzKk9"
        },
        {
            "author_id": "1590647592",
            "created_at": "2013-09-19T10:13:29.000Z",
            "id": "380635748380061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional vercors http://t.co/RUPxZQVfkh"
        },
        {
            "author_id": "513781076",
            "created_at": "2013-09-19T10:09:45.000Z",
            "id": "380634812304072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peixe-boi foi resgatado no \u00faltimo s\u00e1bado (14), pela equipe de brigadistas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) de... http://t.co/C0sku7UeSW"
        },
        {
            "author_id": "159092134",
            "created_at": "2013-09-19T10:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "380632375522123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio no Parque Nacional da Peneda-Geres e o unico a preocupar ... veja mais em http://t.co/cqJck1mbCT via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-09-19T06:43:18.000Z",
            "id": "380582858424741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Peneda-G\u00eares preocupa autoridades: Um inc\u00eandio no lugar de Avelar, no Parque Nacional da... http://t.co/sXHymALg9P"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-09-19T06:42:21.000Z",
            "id": "380582617713631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Peneda-G\u00eares preocupa autoridades: Um inc\u00eandio no lugar de Avelar, no Parque Nacional da... http://t.co/CQEZEhwu8m"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-19T06:27:58.000Z",
            "id": "380578997262114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/1PDJHAHzWO"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-19T06:27:48.000Z",
            "id": "380578956677619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/0UUrrNqvkc"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-09-19T04:03:57.000Z",
            "id": "380542752959627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades:  http://t.co/gkInkM7NGI"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-09-19T03:32:38.000Z",
            "id": "380534875214073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/O4FO15rVCB"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-19T03:30:33.000Z",
            "id": "380534350355251201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/TLVYNj1DcL"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-09-19T03:16:52.000Z",
            "id": "380530907339571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/j8QJ5uQZYG"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-09-19T00:09:10.000Z",
            "id": "380483669577961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, protege 160 mil hectares de Cerrado. #ECOTURISMO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-09-19T00:05:23.000Z",
            "id": "380482719404548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d'\u00e1gua de Havasu, Parque Nacional do Grand Canyon.\n\n# JH\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/2NK8vLvhY7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-18T23:40:46.000Z",
            "id": "380476522374504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado por brigadistas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, localizada no Amap\u00e1 =&gt; http://t.co/by386S8oOv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-18T23:38:20.000Z",
            "id": "380475909678981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista da Mata Grande inicia o projeto de coleta de frutos do Cerrado =&gt; http://t.co/0r2rjA39Xn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-18T23:32:39.000Z",
            "id": "380474479777812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio modifica composi\u00e7\u00e3o do Conselho Deliberativo de reserva extrativista no Par\u00e1 =&gt; http://t.co/1jhKjakdTC"
        },
        {
            "author_id": "81230491",
            "created_at": "2013-09-18T22:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5968009,
                        -20.7107012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "380461165236977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisa na vida que n\u00e3o tem pre\u00e7o. @ parque nacional da serra da canastra http://t.co/ZIvTuOkGNS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-09-18T22:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "viajocomfilhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "380455659352764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bagagemdemae: #blogamigo Foz do Igua\u00e7u com Crian\u00e7as: o que fazer no Parque Nacional do Igua;cu http://t.co/TgIxG6xKqS @viajocomfilhos"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-18T21:05:34.000Z",
            "id": "380437465804578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment...\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/iI12guFvag"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-18T20:49:31.000Z",
            "id": "380433426593374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fanpage do Parque Nacional da Tijuca - Oficial atingiu 2 mil curtidas! \n\nAgradecemos a cada um dos f\u00e3s que... http://t.co/icrLQzC86N"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2013-09-18T20:44:18.000Z",
            "id": "380432112270471169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG http://t.co/oUEzmHsomz"
        },
        {
            "author_id": "1098484356",
            "created_at": "2013-09-18T20:12:10.000Z",
            "id": "380424027581325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/kMogIW5olT"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2013-09-18T19:28:48.000Z",
            "id": "380413111573815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTICIPE DA CONSULTA P\u00daBLICA DO REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE NO MORRO S\u00c3O PEDRO http://t.co/D7vuerk4K0"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2013-09-18T19:26:03.000Z",
            "id": "380412422730702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA  - MORRO S\u00c3O PEDRO - http://t.co/r1mSVIMeiw"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2013-09-18T19:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 71,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "380411172026994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O : MORRO S\u00c3O PEDRO -  http://t.co/68u8OBOvCu via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-09-18T19:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "380408461655166977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/Uy0qMV8UjV via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-18T19:02:51.000Z",
            "id": "380406582984859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias,SC, abriga dezenas de esp\u00e9cies de aves.\n\nA Sacha Arielle Branco e seu pai,... http://t.co/Jfx4uogdvC"
        },
        {
            "author_id": "69287133",
            "created_at": "2013-09-18T18:01:44.000Z",
            "id": "380391200723062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Roncador \u00e9 um dos mais bonitos do Parque Nacional, com v\u00e1rios po\u00e7os, cachoeiras e at\u00e9 trilhas de mountain bike. http://t.co/9QILwNeVjL"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2013-09-18T17:22:45.000Z",
            "id": "380381390400790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM PARA AS F\u00c9RIAS...\nMy Blue Hotel\nNo cora\u00e7\u00e3o de um para\u00edso de dunas brancas, no Parque Nacional de... http://t.co/USfzgxn8wf"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-09-18T17:11:53.000Z",
            "id": "380378658277695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Maria-cavalera \u00e9 mais uma das esp\u00e9cies que podem ser avistadas no parque Nacional da Tijuca! http://t.co/mEmOYYIXEk"
        },
        {
            "author_id": "50652977",
            "created_at": "2013-09-18T17:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "380377721919926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/okMw5CQNs2 via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2013-09-18T17:02:34.000Z",
            "id": "380376312088498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CurtoaParaiba Monumento Natural Vale dos Dinossauros, Sousa - PB http://t.co/Q3VWIZSRbe"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-09-18T17:00:03.000Z",
            "id": "380375678366932994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Quiz ePORTUGU\u00caSe desta semana, lan\u00e7amos a seguinte pergunta:\n\nOnde podemos visitar o Parque Nacional Nino... http://t.co/2e6YMg8v3I"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-09-18T16:56:57.000Z",
            "id": "380374898062790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abatidos Mais de 30 Elefantes Desde Fevereiro no Parque Nacional de Luiana Por Ca\u00e7adores Furtivos da Z\u00e2mbia http://t.co/ux9ZuJugJl"
        },
        {
            "author_id": "1729613076",
            "created_at": "2013-09-18T16:54:10.000Z",
            "id": "380374199417995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es - Brasil http://t.co/m15E8h9ppX"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-09-18T15:45:54.000Z",
            "id": "380357017824526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS SERRA DA CANASTRA \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, pede socorro. Al\u00e9m das... http://t.co/1dkLLNmwO4"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-18T15:25:12.000Z",
            "id": "380351807727210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campainha-azul\n(Porphyrospiza caerulescens)\n\nFoto: Cerrado rupestre, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... http://t.co/pLic1y2nt2"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-18T15:02:15.000Z",
            "id": "380346033450274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima a #AltoPara\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge, porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #GO #dicadedestino"
        },
        {
            "author_id": "309274039",
            "created_at": "2013-09-18T14:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 109,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "380341519862870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Namib-Naukluft (Namibia) | Galer\u00eda de fotos 1 de 39 | Traveler http://t.co/COMok87wO1 v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "1879626480",
            "created_at": "2013-09-18T14:27:54.000Z",
            "id": "380337389761073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de bombeiros do DF faz simulado de INC\u00caNDIO florestal no parque nacional ap\u00f3s uma noite CHUVOSA. :) Isto \u00e9 no m\u00ednimo Impcionante."
        },
        {
            "author_id": "1728640574",
            "created_at": "2013-09-18T14:23:30.000Z",
            "id": "380336282506768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U!\n\nhttp://t.co/QNxA4OmgSp http://t.co/BVItjrBjQq"
        },
        {
            "author_id": "405923337",
            "created_at": "2013-09-18T14:03:00.000Z",
            "id": "380331121097310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 8 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\". http://t.co/qegRXt6vkl"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-18T13:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "380323980366073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/VcMv3geiZ2"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-18T12:44:50.000Z",
            "id": "380311450000322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/QKdZVoW77v"
        },
        {
            "author_id": "33933949",
            "created_at": "2013-09-18T12:29:37.000Z",
            "id": "380307620281585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/GiNm1FPFbx"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-09-18T12:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "380304346862202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/cSx0T0ALbA via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2013-09-18T12:16:02.000Z",
            "id": "380304203941679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem deveria ser processado era o Incra por criar assentamento em \u00e1rea protegida: http://t.co/drDVW5Ujfo"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-09-18T12:12:29.000Z",
            "id": "380303308780363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/4vwlvBfeSX"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-09-18T12:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "380302462457880576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/Uy0qMV8UjV via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2013-09-18T11:55:18.000Z",
            "id": "380298984859770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/4Ber1xFwT6"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-09-18T11:50:59.000Z",
            "id": "380297900913606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia, EUA\n\n(Y) Nosso Mundo http://t.co/kacvlJPmaZ"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2013-09-18T11:48:57.000Z",
            "id": "380297389015195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Dwls41S8Oj"
        },
        {
            "author_id": "107107565",
            "created_at": "2013-09-18T11:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98621346,
                        -22.46051751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "380293722380173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo em frente pq sei q Deus estar\u00e1 sempre comigo!!!\nDedo de Deus, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os,\u2026 http://t.co/5DXSX9AJii"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2013-09-18T11:33:51.000Z",
            "id": "380293586908377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimbabwe\n\nUm dos primeiros parques a ser reconhecido pela UNESCO http://t.co/4EAmkq9fWe"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2013-09-18T11:03:34.000Z",
            "id": "380285968621637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fim \u00e0s taxas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, pela liberdade de caminhar! http://t.co/bw8T8jR4Wc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-18T11:00:01.000Z",
            "id": "380285071468818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/hqSND3LSs9"
        },
        {
            "author_id": "399682421",
            "created_at": "2013-09-18T10:18:05.000Z",
            "id": "380274520944160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo participa de debate sobre rumos da Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/kXs9o22dTo http://t.co/Gqh6hJPthH"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2013-09-18T06:33:49.000Z",
            "id": "380218081962098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 equipe do Parque Nacional da Gorongosa pelo pr\u00e9mio 2013 WebAward- Destaque da Cria\u00e7\u00e3o da P\u00e1gina Web!... http://t.co/G2om30e0uo"
        },
        {
            "author_id": "209366424",
            "created_at": "2013-09-18T02:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "380154118763216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun #sunset #clone \ud83d\ude0e @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5UPfV10ukQ"
        },
        {
            "author_id": "24997918",
            "created_at": "2013-09-18T01:29:29.000Z",
            "id": "380141494893838337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada da vista chinesa - parque nacional da Tijuca - Rio http://t.co/aeCTUkGxEz"
        },
        {
            "author_id": "1546156074",
            "created_at": "2013-09-18T00:28:21.000Z",
            "id": "380126109548814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/bdJZEJICAO"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-09-18T00:16:52.000Z",
            "id": "380123218754805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 20 de julho de 2013 foi sancionada a Lei n\u00b0 12.829, que criou o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais,... http://t.co/zd0TBguA0m"
        },
        {
            "author_id": "52718291",
            "created_at": "2013-09-18T00:16:16.000Z",
            "id": "380123070175801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca http://t.co/QGpWiw25V2"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-18T00:00:20.000Z",
            "id": "380119059880083456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Lower Yellowstone Falls - Parque Nacional de Yellowstone - EUA http://t.co/jU50dICLex"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-09-17T22:28:29.000Z",
            "id": "380095944332963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo recebe certifica\u00e7\u00e3o http://t.co/sX7GKhDeCx"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2013-09-17T22:25:06.000Z",
            "id": "380095091719036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop de fotografia no Parque Nacional de Sete Cidades... http://t.co/NSVk6sBSol"
        },
        {
            "author_id": "755624137",
            "created_at": "2013-09-17T22:20:49.000Z",
            "id": "380094013623132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/3S2wfipdfa"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2013-09-17T22:18:43.000Z",
            "id": "380093484226473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/Uhklcwxan6\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "432820558",
            "created_at": "2013-09-17T21:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.96996571,
                        -39.35019459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "380082695243841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vulc\u00e3o!! n\u00e3o cansamos de te admirar... @ Parque Nacional Villarrica http://t.co/oLEswbJRhH"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2013-09-17T21:31:57.000Z",
            "id": "380081715018219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/aCA3P0g3FB"
        },
        {
            "author_id": "1583330437",
            "created_at": "2013-09-17T20:53:17.000Z",
            "id": "380071983989669889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kruger, \u00c1frica do Sul http://t.co/TSGNyTla7Y"
        },
        {
            "author_id": "108154633",
            "created_at": "2013-09-17T20:52:09.000Z",
            "id": "380071701700435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s - Fotografologia http://t.co/r2TIakUcYD"
        },
        {
            "author_id": "611328039",
            "created_at": "2013-09-17T20:35:09.000Z",
            "id": "380067422281424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Itacar\u00e9 Agora http://t.co/tKQieC0ppf"
        },
        {
            "author_id": "611328039",
            "created_at": "2013-09-17T20:34:43.000Z",
            "id": "380067312050925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Itacar\u00e9 Agora http://t.co/Fcjyl7TThc"
        },
        {
            "author_id": "611328039",
            "created_at": "2013-09-17T20:34:03.000Z",
            "id": "380067147646795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental | Itacar\u00e9 Agora http://t.co/WAFkFfY1cP"
        },
        {
            "author_id": "42265632",
            "created_at": "2013-09-17T20:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 51,
                        "username": "AnaBenetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "380065054970114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @anabenetti http://t.co/ZA4v4L1y67"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2013-09-17T20:17:05.000Z",
            "id": "380062876192743425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Grand Canyon \u00e9 possiv\u00e9l se hospedar em in\u00fameros hoteis ao longo do parque, alugar... http://t.co/rrQFhQ6Lva"
        },
        {
            "author_id": "249154971",
            "created_at": "2013-09-17T20:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "arquitetapage"
                    }
                ]
            },
            "id": "380059319947231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paisagem encantadora no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul: http://t.co/fechiiFeP7 Via @arquitetapage"
        },
        {
            "author_id": "1183423052",
            "created_at": "2013-09-17T20:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.94432449,
                        -22.39558029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "380058600561205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daviii liiindoo &lt;3 @ floresta Nacional de Passa Quatro http://t.co/EDQjYeb5Zl"
        },
        {
            "author_id": "79832426",
            "created_at": "2013-09-17T19:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "380055690867269633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/l4yx5pwpZF\u00eda Boliviana - Parque Nacional Madidi"
        },
        {
            "author_id": "165957453",
            "created_at": "2013-09-17T19:34:01.000Z",
            "id": "380052036471242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1985 foi criado o Parque Nacional da Chapada Diamantina (PNCD) para a preserva\u00e7\u00e3o das belezas c\u00eanicas do local.... http://t.co/3ZxF8jmvCq"
        },
        {
            "author_id": "82104916",
            "created_at": "2013-09-17T19:11:50.000Z",
            "id": "380046454535901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Situado entre o Agreste e o Sert\u00e3o pernambucano, o Parque Nacional do Catimbau \u00e9 um dos mais raros e belos do mundo! http://t.co/byHrnzFpAq"
        },
        {
            "author_id": "58607379",
            "created_at": "2013-09-17T18:57:00.000Z",
            "id": "380042722108657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando a PMMG a cumprir ordem de reintegra\u00e7\u00e3o ambiental de ocupa\u00e7\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Bacia de Vargem das Flores, Tup\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2013-09-17T18:38:15.000Z",
            "id": "380038002313289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha - 25 Anos http://t.co/TjlSjmdT61"
        },
        {
            "author_id": "73942723",
            "created_at": "2013-09-17T18:33:46.000Z",
            "id": "380036876104916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai Montenegro *-----* http://t.co/FN6g5faXRU"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-17T18:32:01.000Z",
            "id": "380036434830577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Incr\u00edveis: Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul\n#Curtiu? #Venha para a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/wNat7hKuDK"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-17T18:30:26.000Z",
            "id": "380036036832677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/EYc34Vyjw3"
        },
        {
            "author_id": "126299584",
            "created_at": "2013-09-17T18:06:52.000Z",
            "id": "380030105218600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias #Biog\u00e1s: Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/BgPN18y86j"
        },
        {
            "author_id": "56786291",
            "created_at": "2013-09-17T17:38:25.000Z",
            "id": "380022947403931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19 mil km\u00b2 e o mais visitado por turistas em busca de saf\u00e1ri. http://t.co/Fvij8M3a55"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2013-09-17T17:35:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "380022305692213249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Operadora de Ecoturismo na Serra da Mantiqueira e Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/qLmJxzhzmw"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-09-17T17:25:03.000Z",
            "id": "380019581726646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca promove a\u00e7\u00e3o durante o Rock in Rio... http://t.co/9YKxvjb4H2"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-17T17:09:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "380015665635016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca promove a\u00e7\u00e3o durante o Rock in Rio. http://t.co/SnMcwtZ5sy"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2013-09-17T17:03:44.000Z",
            "id": "380014217006698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram o v\u00eddeo do Parque Nacional da Tijuca nos tel\u00f5es do Palco Mundo no #rockinrio2013 ?\n\nAssistam o... http://t.co/ifN3LmC9ch"
        },
        {
            "author_id": "203554240",
            "created_at": "2013-09-17T16:01:34.000Z",
            "id": "379998571397124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul http://t.co/BnJX5X2VEU"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-17T16:00:02.000Z",
            "id": "379998187056295937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/r7RiktEmCI"
        },
        {
            "author_id": "167466573",
            "created_at": "2013-09-17T15:28:39.000Z",
            "id": "379990289274138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudando a Panela de Press\u00e3o:\nEDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/3fmPxSpXtB"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-09-17T15:02:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379983739281211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadegaleria #pnb #bras\u00edlia #df @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LM2eIeVNPi"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-09-17T15:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379983457461743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cerrado #ICMBio #pnb #parquenacionaldebrasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/4cLtutdd1E"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-09-17T14:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379983075809447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cerrado #braziliansavanah #quaresmeira @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DQwE73mcKU"
        },
        {
            "author_id": "63742011",
            "created_at": "2013-09-17T14:56:45.000Z",
            "id": "379982262344757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, que exibe a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo e ser\u00e1... http://t.co/MQJIF77vof"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2013-09-17T14:46:37.000Z",
            "id": "379979712975872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cantemos parab\u00e9ns para o Parque Nacional da Chapada Diamantina! http://t.co/NJrH4kDowj"
        },
        {
            "author_id": "75557588",
            "created_at": "2013-09-17T14:37:50.000Z",
            "id": "379977499301535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Chapada Diamantina completa mais um ano de exist\u00eancia! \nParab\u00e9ns!!!\nAgradecemos ao... http://t.co/hXdtOTXB8W"
        },
        {
            "author_id": "54085291",
            "created_at": "2013-09-17T14:20:26.000Z",
            "id": "379973123895869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a cota\u00e7\u00e3o para essa ter\u00e7a-feira!\n\nFoto: Parque Nacional da Chapada Diamantina - BA http://t.co/iddCPvLilR"
        },
        {
            "author_id": "1563473658",
            "created_at": "2013-09-17T14:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 44,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "379970473510965248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pntnorockinrio: http://t.co/v59Hj9XJ3J via @youtube\n\nA\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca no #RockInRio2013"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-09-17T13:55:32.000Z",
            "id": "379966855253069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/OoNE4ObLbu"
        },
        {
            "author_id": "372601596",
            "created_at": "2013-09-17T13:49:20.000Z",
            "id": "379965293314854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que agora finalmente alguma atitude seja tomada pelas autoridades, n\u00e3o somente por uma quest\u00e3o de... http://t.co/ecsHhcD7Xv"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-09-17T13:46:16.000Z",
            "id": "379964524151189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime Ambiental: Res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Bahia \u00bb Blog do Martins - Santo... http://t.co/Fnl7Ov5OsQ"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-09-17T13:38:04.000Z",
            "id": "379962460398055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal acampar na Serra do Cip\u00f3? Quem conhece?\nNa regi\u00e3o de Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 o Parque Nacional que leva o mesmo... http://t.co/PgzU08slpJ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-09-17T13:35:55.000Z",
            "id": "379961917449576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora o Dia da \u00c1rvore com plantio de mudas. Confira\nhttp://t.co/ddjvFzdASW"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2013-09-17T13:35:43.000Z",
            "id": "379961868749922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/aCA3P0g3FB"
        },
        {
            "author_id": "372601596",
            "created_at": "2013-09-17T13:30:11.000Z",
            "id": "379960477427585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que agora finalmente alguma atitude seja tomada pelas autoridades, n\u00e3o somente por uma quest\u00e3o de turismo... http://t.co/yGiXpd2j8W"
        },
        {
            "author_id": "231990284",
            "created_at": "2013-09-17T13:30:03.000Z",
            "id": "379960442971361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao sul de Sydney, no Parque Nacional de Kurnell, Ours tem uma das ondas mais temidas por surfistas do mundo... http://t.co/oEQHXIKicw"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2013-09-17T13:28:44.000Z",
            "id": "379960111999221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do homem-lixo no site do Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/LdzIRj5uMl"
        },
        {
            "author_id": "25068989",
            "created_at": "2013-09-17T13:24:10.000Z",
            "id": "379958961346080768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Virada: Instituto Peabiru prop\u00f5e que a Mata Amaz\u00f4nica Atl\u00e2ntica seja protegida por unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "109972141",
            "created_at": "2013-09-17T13:21:02.000Z",
            "id": "379958172372328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO CAPAR\u00d3 PODE FECHAR: \u00c9 A CORRUP\u00c7\u00c3O ACABAN... http://t.co/oSTWxg0CZA"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-09-17T13:11:54.000Z",
            "id": "379955872942018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed abriga o puma e diversas outras esp\u00e9cies http://t.co/hbJezW7pxK"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-09-17T13:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379954283430428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PG5h2JwRui"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-09-17T13:05:24.000Z",
            "id": "379954241089314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-09-17T13:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379953158841442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#animal #natureza #nature @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/GIuIEZYJLm"
        },
        {
            "author_id": "271091914",
            "created_at": "2013-09-17T13:00:27.000Z",
            "id": "379952994134941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Santo Amaro, cidade que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is e um \u00f3timo destino para trilha off road http://t.co/gFbJR8LuAC"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-09-17T12:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379952641100763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pai #m\u00e3e #daddy #mummy @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/0xloSzPYzE"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-09-17T12:49:35.000Z",
            "id": "379950260270800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore. http://t.co/30jdUP6CXw http://t.co/gvBoaUpoIb"
        },
        {
            "author_id": "23809697",
            "created_at": "2013-09-17T12:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379949878153338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem gent (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/P4NpbatxBs"
        },
        {
            "author_id": "75051991",
            "created_at": "2013-09-17T12:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30163558,
                        -22.98837831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "379949012117622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino al cristo @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/JvhLNGfvrf"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-17T12:31:01.000Z",
            "id": "379945587501973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os aventureiros....\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o ano inteiro...\nPhoto: Alexandre G Ugarte. http://t.co/vvTewzWUB2"
        },
        {
            "author_id": "67496331",
            "created_at": "2013-09-17T12:26:04.000Z",
            "id": "379944339704905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente pede socorro! http://t.co/GhW6OfSjak"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2013-09-17T12:17:37.000Z",
            "id": "379942213490597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/5lHHY5BBHM"
        },
        {
            "author_id": "67496331",
            "created_at": "2013-09-17T12:08:50.000Z",
            "id": "379940004254199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meio ambiente pede socorro. Lix\u00e3o: em Mara\u00fa, os res\u00edduos ficam em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.... http://t.co/dEOZwBfKbq"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2013-09-17T12:00:59.000Z",
            "id": "379938027587399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 Digital - Cotidiano - Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/2RZG5tOAvZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-17T12:00:01.000Z",
            "id": "379937786717282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Froteleza! Foto: Joffre Oliveira Workshops http://t.co/cLkKhRZvD4"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-09-17T11:53:55.000Z",
            "id": "379936251576463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGORA, 9h, Mestrado: \"A Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria no Parque Nacional da Serra da Canastra e a expropria\u00e7\u00e3o camponesa\" http://t.co/dNIkKiG30m"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2013-09-17T11:40:55.000Z",
            "id": "379932978207817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 em alta!!!! sucesso no #RockInRio !!!!\n\nAssistam nosso v\u00eddeo e participem com... http://t.co/ylWrCCkxC4"
        },
        {
            "author_id": "437429383",
            "created_at": "2013-09-17T11:31:33.000Z",
            "id": "379930620274556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCR\u00cdVEL! O Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia \u00e9 lar de uma das maiores \u00e1rvores do mundo, incluindo o... http://t.co/v2xXZCsmfR"
        },
        {
            "author_id": "1407412501",
            "created_at": "2013-09-17T10:49:19.000Z",
            "id": "379919992763854849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao inv\u00e9s de aumentar a fiscaliza\u00e7\u00e3o na APA querem um EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/wdpbKs8uDW"
        },
        {
            "author_id": "1425584485",
            "created_at": "2013-09-17T10:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "UzielBueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "379917494321807360",
            "in_reply_to_user_id": "66252167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UzielBueno Mara\u00fa - BA: o lix\u00e3o fica em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, http://t.co/BoHljfDMsl"
        },
        {
            "author_id": "281242890",
            "created_at": "2013-09-17T10:16:03.000Z",
            "id": "379911620446924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o fica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nO turista que passa as f\u00e9rias na Pen\u00ednsula de Mara\u00fa, no Baixo Sul do... http://t.co/HjH2oCuvM5"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2013-09-17T10:10:20.000Z",
            "id": "379910183826501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mara\u00fa: Lix\u00e3o fica em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/yNaiday1F3"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-09-17T09:01:18.000Z",
            "id": "379892810360848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Kruger - 800 esp\u00e9cies de animais na \u00c1frica do Sul  http://t.co/q9cD2XdZVP"
        },
        {
            "author_id": "538874877",
            "created_at": "2013-09-17T04:50:22.000Z",
            "id": "379829661884506112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/rJzUzz2UAm"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-17T03:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "379812583152570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/edryLKyiSO"
        },
        {
            "author_id": "53681220",
            "created_at": "2013-09-17T03:16:30.000Z",
            "id": "379806037957959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/3kO2nDbJz5     EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/qzD4vq6Z01"
        },
        {
            "author_id": "48776034",
            "created_at": "2013-09-17T03:16:00.000Z",
            "id": "379805912426639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTUGAL\n8. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas apresenta-se como a primeira \u00e1rea... http://t.co/1vkHpMBiww"
        },
        {
            "author_id": "366740478",
            "created_at": "2013-09-17T01:48:34.000Z",
            "id": "379783906951962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional J. Armando Bermudez #MejorAmigo #LoveHim &lt;3 http://t.co/Ya1UEUvDBR"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-09-17T01:41:56.000Z",
            "id": "379782238897844225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - #Pernambuco state - #Brazil http://t.co/mEepxZmOLs"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-09-17T01:24:46.000Z",
            "id": "379777920686125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas http://t.co/d4wywliTWr"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-17T00:15:06.000Z",
            "id": "379760386419200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDE A BOTAR PRESS\u00c3O NOS RESPONS\u00c1VEIS PELO IPHAN, PELO ICMBIO E PELO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA! \u00c9 S\u00d3 CLICAR A\u00cd... http://t.co/YOIelP3SlI"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-09-16T23:13:33.000Z",
            "id": "379744896417923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore. http://t.co/WH3tAvc33b"
        },
        {
            "author_id": "412424086",
            "created_at": "2013-09-16T23:00:24.000Z",
            "id": "379741590027120641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional Olympic, que fica em Chicago, nos EUA. Parece o para\u00edso, n\u00e3o \u00e9? http://t.co/oSZ8XOLOqC"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2013-09-16T23:00:01.000Z",
            "id": "379741493160054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 Iper\u00f3\n\nAdministrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/AUEK49SKc1"
        },
        {
            "author_id": "360737464",
            "created_at": "2013-09-16T22:35:16.000Z",
            "id": "379735264102338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/T2oo3gzpzt"
        },
        {
            "author_id": "280138129",
            "created_at": "2013-09-16T22:03:26.000Z",
            "id": "379727251324944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/uFakJiDPRf"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-09-16T21:45:55.000Z",
            "id": "379722843606380545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minuto Verde: saiba mais sobre a import\u00e2ncia do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/myCpzUa06P"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-09-16T21:30:29.000Z",
            "id": "379718958464921601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro\nParque Nacional da Peneda... http://t.co/fzjxIkbA4f"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-16T21:26:58.000Z",
            "id": "379718073219305472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDE A BOTAR PRESS\u00c3O NOS RESPONS\u00c1VEIS PELO IPHAN, PELO ICMBIO E PELO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA! \u00c9 S\u00d3 CLICAR A\u00cd... http://t.co/EI8VKcNkWG"
        },
        {
            "author_id": "148090252",
            "created_at": "2013-09-16T21:26:17.000Z",
            "id": "379717902342946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje uma s\u00e9rie sobre Foz do Igua\u00e7u com Crian\u00e7as. Primeiro post sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6sujAr9mHE \u2026 #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "90732243",
            "created_at": "2013-09-16T21:20:35.000Z",
            "id": "379716468511756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/62DT7uMOv4"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-09-16T21:18:17.000Z",
            "id": "379715891463991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falamos muito, nesta p\u00e1gina, sobre o crime absurdo que est\u00e3o cometendo no Parque Nacional da Tijuca, mais... http://t.co/kJPrTS7H1C"
        },
        {
            "author_id": "17010548",
            "created_at": "2013-09-16T21:13:18.000Z",
            "id": "379714637425438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/ezMDjEWpbk"
        },
        {
            "author_id": "1729639393",
            "created_at": "2013-09-16T21:06:49.000Z",
            "id": "379713002775511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Doce .. Minas uaiii http://t.co/5syyzhNYjg"
        },
        {
            "author_id": "26522679",
            "created_at": "2013-09-16T20:53:44.000Z",
            "id": "379709709374087168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/ZWTaq7AtAP"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2013-09-16T20:52:42.000Z",
            "id": "379709450006716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei de ruralista que tb est\u00e1 na Comiss\u00e3o Especial da PEC215 amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 | http://t.co/DJMXF2qXb3"
        },
        {
            "author_id": "440446094",
            "created_at": "2013-09-16T20:47:06.000Z",
            "id": "379708042847461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#COMEMORA\u00c7\u00d5ES_DO_DIA_DA_\u00c1RVORE :) ;) :*\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o... http://t.co/fZQErD28Nn"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-16T20:42:05.000Z",
            "id": "379706780143861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/gvJpu70iKn"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2013-09-16T20:34:38.000Z",
            "id": "379704904031678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia | Foto Viajar http://t.co/hnb1PNr3uc"
        },
        {
            "author_id": "1198354530",
            "created_at": "2013-09-16T20:14:02.000Z",
            "id": "379699718172856321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia. http://t.co/5ZlQA1l4sF"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2013-09-16T19:50:02.000Z",
            "id": "379693678887190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programe-se, nesta quinta-feira tem: CINECLUBE OLARIA, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG!\n\nSAIBA [+] &gt;&gt;... http://t.co/2243WOxVHK"
        },
        {
            "author_id": "390454418",
            "created_at": "2013-09-16T19:38:41.000Z",
            "id": "379690823790907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam abre consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/gijI1lii1o"
        },
        {
            "author_id": "390454418",
            "created_at": "2013-09-16T19:38:34.000Z",
            "id": "379690794208481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam abre consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/sgYidcK0dL"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-09-16T19:26:28.000Z",
            "id": "379687750720815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado entre a Carolina do Norte e o Tennesse, o Parque Nacional das Great Smoky Mountains protege em sua... http://t.co/iHHEP83wGS"
        },
        {
            "author_id": "399070273",
            "created_at": "2013-09-16T19:08:58.000Z",
            "id": "379683343899840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam inicia consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre http://t.co/xT1B5KxUY6"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2013-09-16T18:52:16.000Z",
            "id": "379679142603546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece o Parque Nacional Serra da Capivara?"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-09-16T18:50:38.000Z",
            "id": "379678731977371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela recategoriza\u00e7\u00e3o para Parque Nacional Marinho do Arvoredo! http://t.co/uiZaVheNha"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-09-16T18:44:09.000Z",
            "id": "379677100543717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital destina R$ 135 mil para da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Pernambuco e Alagoas: http://t.co/CwKWjlFhOq"
        },
        {
            "author_id": "1586215046",
            "created_at": "2013-09-16T18:19:33.000Z",
            "id": "379670908295974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURAN\u00c7A PARA A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\nConstantes inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista s\u00e3o... http://t.co/TtYvkxsjKF"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-16T18:00:04.000Z",
            "id": "379666007910260736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/vz6vUTzSkC"
        },
        {
            "author_id": "541305032",
            "created_at": "2013-09-16T17:55:37.000Z",
            "id": "379664884767936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a hist\u00f3ria da Fanpage do Movimento Eu Curto o Paran\u00e1 com uma homenagem ao Parque Nacional de Vila... http://t.co/NNGqZOtmiQ"
        },
        {
            "author_id": "1684082348",
            "created_at": "2013-09-16T17:53:45.000Z",
            "id": "379664415832158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Os projetos ser\u00e3o voltados para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, entre Pernambuco e Alag... http://t.co/qdJdy8hOI1"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-09-16T17:46:50.000Z",
            "id": "379662678035533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital destina R$ 135 mil para da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Pernambuco e Alagoas http://t.co/kYXy8SFSY5"
        },
        {
            "author_id": "148090252",
            "created_at": "2013-09-16T17:34:52.000Z",
            "id": "379659666206105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje uma s\u00e9rie sobre Foz do Igua\u00e7u com Crian\u00e7as. Primeiro post \u00e9 sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6sujAr9mHE #cataratas"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-16T17:29:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379658211319484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peixe-boi ser\u00e1 reintroduzido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. http://t.co/QkMyqJdAcA"
        },
        {
            "author_id": "1596913154",
            "created_at": "2013-09-16T17:19:46.000Z",
            "id": "379655866062221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/h3jHYEio7F"
        },
        {
            "author_id": "19890914",
            "created_at": "2013-09-16T17:18:39.000Z",
            "id": "379655584515375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um colorido porque 32 graus pede @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5qaeomNRcs"
        },
        {
            "author_id": "36215179",
            "created_at": "2013-09-16T16:12:50.000Z",
            "id": "379639020734914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do ba\u00fa: Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco, 2005 http://t.co/kJEGSKYnal"
        },
        {
            "author_id": "397233392",
            "created_at": "2013-09-16T15:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "379631585475436544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns! RT @ICMBio: Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. http://t.co/LxvWz4ZABK"
        },
        {
            "author_id": "80306146",
            "created_at": "2013-09-16T15:41:48.000Z",
            "id": "379631211704221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agorinha no Mirante de Dona Marta! Pousou pra foto e tudo! \n\nParque Nacional da Tijuca\n#riodejaneiro http://t.co/EWhIRzozfe"
        },
        {
            "author_id": "1022045018",
            "created_at": "2013-09-16T15:27:48.000Z",
            "id": "379627685455986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 o seu pr\u00f3ximo destino? Conhe\u00e7a o Hostel Catavento! &gt;&gt; http://t.co/Ii938Td8fe"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-09-16T15:21:02.000Z",
            "id": "379625982631505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para estudar a situa\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, foi lan\u00e7ado o Invent\u00e1rio Floresta Nacional em S\u00e3o Pedro da Aldeia. http://t.co/lHMBE6MjER"
        },
        {
            "author_id": "94942395",
            "created_at": "2013-09-16T15:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3018007,
                        -22.98904331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "379625385224572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/rxel1xFOkD"
        },
        {
            "author_id": "1871952590",
            "created_at": "2013-09-16T15:10:57.000Z",
            "id": "379623448219095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cia da Capivara Turismo &amp; Aventura fica no Parque Nacional Serra da Capivara, a cidade \u00e9 S\u00e3o Raimundo Nonato.Venha visitar"
        },
        {
            "author_id": "362090496",
            "created_at": "2013-09-16T15:07:07.000Z",
            "id": "379622481705041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os BR!! @ Parque Nacional Barrancas del Cobre http://t.co/FX0cxOYeH2"
        },
        {
            "author_id": "226245734",
            "created_at": "2013-09-16T14:50:47.000Z",
            "id": "379618370834157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu a marca de um milh\u00e3o de visitantes em 2013, faltando mais de tr\u00eas meses para o fim do ano. #fozdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-09-16T14:36:28.000Z",
            "id": "379614769374040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas http://t.co/iSJDS5Ukgd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-16T13:45:50.000Z",
            "id": "379602026159538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes. http://t.co/wJwMFzgadZ"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-09-16T13:43:14.000Z",
            "id": "379601373655883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As raras belezas do turismo ecol\u00f3gico brasileiro: Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). http://t.co/RpwYCJwa6f"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-09-16T13:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 26,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "379601278067691520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ICMBio: Reportagem do @g1 destaca Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. http://t.co/2aHk2kKwIT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-16T13:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 14,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "379601214834352130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do @g1 destaca Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. http://t.co/2CAjBj7mrX"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2013-09-16T13:37:34.000Z",
            "id": "379599947592904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional de #Bras\u00edlia: \u00e1guas cristalinas e vegeta\u00e7\u00e3o do #cerrado - http://t.co/4vpqGzW7Bx #DF #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "720203551",
            "created_at": "2013-09-16T13:10:33.000Z",
            "id": "379593148756131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u j\u00e1 registra 1 milh\u00e3o de visitas este ano\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu a marca de um milh\u00e3o de... http://t.co/Rwig7mth5V"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-09-16T12:59:26.000Z",
            "id": "379590351281217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos \u2014 Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u2014 Tavares/Mostardas \u2014 Rio Grande do Sul \u2014 #Trekking http://t.co/a7IUTRpFt6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-09-16T12:58:16.000Z",
            "id": "379590054160920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingos \u2014 Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u2014 Tavares/Mostardas \u2014 Rio Grande do Sul \u2014\u2026 http://t.co/MHvsdpnpLz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-16T12:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 7,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "379586689649217537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portal @g1 destaca monitoramento de on\u00e7a-parda, no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em SC. http://t.co/KdYpzyDKBC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-16T12:36:10.000Z",
            "id": "379584494035951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edital destina R$ 135 mil para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais. http://t.co/rWVGStd6mm"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-09-16T09:46:53.000Z",
            "id": "379541891689480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro\nParque Nacional da Peneda... http://t.co/KCslfmHjbj"
        },
        {
            "author_id": "222953645",
            "created_at": "2013-09-16T04:04:05.000Z",
            "id": "379455623802671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: http://t.co/kK0bldaDKw"
        },
        {
            "author_id": "546249635",
            "created_at": "2013-09-16T03:02:35.000Z",
            "id": "379440148473479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u -\u2026 http://t.co/lHs4XpxE1k"
        },
        {
            "author_id": "64637243",
            "created_at": "2013-09-16T01:52:28.000Z",
            "id": "379422503283613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que brutal esto http://t.co/nHocbQSaJ7"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2013-09-16T01:00:03.000Z",
            "id": "379409309634801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro do Parque Nacional Redwood, na Calif\u00f3rnia. Casa das \u00e1rvores gigantes do grupo das sequ\u00f3ias. Este parque \u00e9... http://t.co/7xdgXC36B1"
        },
        {
            "author_id": "143038017",
            "created_at": "2013-09-16T00:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "379400420243677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS/Brasil: http://t.co/FmrvCw89vZ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "76329038",
            "created_at": "2013-09-15T23:16:09.000Z",
            "id": "379383163195523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No morro Santa Teresa,  a imensa \u00e1rea que est\u00e1 protegida pela nossa LEI como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que ser\u00e1... http://t.co/wNo10CBrDS"
        },
        {
            "author_id": "292985494",
            "created_at": "2013-09-15T23:00:05.000Z",
            "id": "379379122339717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional wooo media torta"
        },
        {
            "author_id": "113995471",
            "created_at": "2013-09-15T21:57:39.000Z",
            "id": "379363407591661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acompanh\u00e1mos 2 operadores ingleses pelo Parque Nacional e arredores. Um dia bem passado a divulgar as nossas... http://t.co/66fdnIKg7q"
        },
        {
            "author_id": "126730629",
            "created_at": "2013-09-15T21:47:35.000Z",
            "id": "379360874789888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cocacolalife ser\u00e1? Diz que eh org\u00e2nica \ud83d\ude36 @ Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/R8edGA4zKV"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-09-15T21:33:23.000Z",
            "id": "379357302756610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel que o abandono coloque em risco a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Noroeste Paulista, floresta nativa de 168 hectares: http://t.co/fQUgbRfTB0"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-15T20:48:55.000Z",
            "id": "379346112672301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/weh72l4r6G"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-09-15T20:19:11.000Z",
            "id": "379338628109189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUINTA- Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/kq4lRq3cNQ #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "321969933",
            "created_at": "2013-09-15T20:11:07.000Z",
            "id": "379336596987707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco75 encontr\u00f3 Monumento Natural. http://t.co/37Iwgin9oZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-15T20:00:04.000Z",
            "id": "379333817690898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/smXFnbVBFz"
        },
        {
            "author_id": "103006464",
            "created_at": "2013-09-15T18:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.12153349,
                        18.46849255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f753b98d64dcf59"
            },
            "id": "379313962061684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pelicans diving and double-diving @ Parque Nacional Isla de Cabras http://t.co/NuwfGHrr5r"
        },
        {
            "author_id": "224046962",
            "created_at": "2013-09-15T18:37:23.000Z",
            "id": "379313010437017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/j5vGbUQ5ws"
        },
        {
            "author_id": "132971290",
            "created_at": "2013-09-15T18:11:51.000Z",
            "id": "379306582670331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, eu fui e me apaixonei, vem ver o post completo no blog! http://t.co/ELfXpLeF8A"
        },
        {
            "author_id": "795105888",
            "created_at": "2013-09-15T17:34:51.000Z",
            "id": "379297274184359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-09-15T17:32:15.000Z",
            "id": "379296616928137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (PI) - Pedra Furada. \nFoto: Aureliano Jos\u00e9 Nogueira Neto... http://t.co/8oJ4Mxbly7"
        },
        {
            "author_id": "111411280",
            "created_at": "2013-09-15T16:51:09.000Z",
            "id": "379286274659454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEM\u00d4NIOS DA TASM\u00c2NIA \u2013 LEGENDADO: \nSinopse:\nUm grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e ... http://t.co/Z67jkr0tNf"
        },
        {
            "author_id": "1002561114",
            "created_at": "2013-09-15T16:51:08.000Z",
            "id": "379286273170493441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEM\u00d4NIOS DA TASM\u00c2NIA \u2013 LEGENDADO: \nSinopse:\nUm grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e ... http://t.co/tSEwI0s5K3"
        },
        {
            "author_id": "38818386",
            "created_at": "2013-09-15T16:10:00.000Z",
            "id": "379275918142734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha - 25 Anos http://t.co/b53xWCsc9L"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-15T16:09:39.000Z",
            "id": "379275833011351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irmao foi pro parque nacional e eu nao, que absurdo"
        },
        {
            "author_id": "159072205",
            "created_at": "2013-09-15T16:03:21.000Z",
            "id": "379274245273952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha - 25 Anos http://t.co/g3J2nh6HM9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-15T15:48:21.000Z",
            "id": "379270470261932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre o milion\u00e9simo visitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\nhttp://t.co/gjH6IAXO8M"
        },
        {
            "author_id": "159072205",
            "created_at": "2013-09-15T15:17:09.000Z",
            "id": "379262618059698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just added \"Parque Nacional de Noronha - 25 Anos\" to ULTIMATE 5D MK2 CINEMA: http://t.co/Ob4nrcm91V"
        },
        {
            "author_id": "359729384",
            "created_at": "2013-09-15T15:13:38.000Z",
            "id": "379261734059786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2013-09-15T15:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41810404,
                        -22.76493311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "379259644600135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Receber um bom dia assim \u00e9 bonito ? ou \u00e9 tenso ? Na minha terra tem essa riqueza! @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/Liv0gRaxHN"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-15T15:02:13.000Z",
            "id": "379258860382715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa tradicional na comunidade Lago das Pedras da reserva extrativista do Rio Unini (AM). #BomDomingo http://t.co/uG2c29Jr8W"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-15T15:00:02.000Z",
            "id": "379258309838389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/uEFfoPDdEH"
        },
        {
            "author_id": "16436464",
            "created_at": "2013-09-15T14:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82941425,
                        -15.40987592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "379252978051735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/dxZJRAvc9O"
        },
        {
            "author_id": "205395963",
            "created_at": "2013-09-15T13:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "username": "rafael_f1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "379240370187816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @rafael_f1 http://t.co/4MVwVCDiBa"
        },
        {
            "author_id": "1723430076",
            "created_at": "2013-09-15T13:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Haroldcrush"
                    }
                ]
            },
            "id": "379229986231578625",
            "in_reply_to_user_id": "1018176764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haroldcrush ei bruna eu n\u00e3o achei nada sobre o turismo s\u00f3 sobre o parque Nacional de Noel Kempff Mercado"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-09-15T13:00:48.000Z",
            "id": "379228306756751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de Pit\u00f5es das J\u00fanias para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Um local fant\u00e1stico, repleto de cores naturais... http://t.co/5sQmBT0pJx"
        },
        {
            "author_id": "1456810777",
            "created_at": "2013-09-15T12:48:11.000Z",
            "id": "379225130792415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj iremos p o parque nacional, uhules"
        },
        {
            "author_id": "325195927",
            "created_at": "2013-09-15T12:30:23.000Z",
            "id": "379220649928957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande momento dessa expedi\u00e7\u00e3o. Sobrevoar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um mar de verde. Sem pouso, sem... http://t.co/v5Tjf8wKVW"
        },
        {
            "author_id": "121801374",
            "created_at": "2013-09-15T11:36:20.000Z",
            "id": "379207047310753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo esta natureza linda do nosso Brasil! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/pbxRfItpQC"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-09-15T11:18:11.000Z",
            "id": "379202481139761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - um dos melhores lugares para observar a vida selvagem, na Tanz\u00e2nia http://t.co/PGAoILzkJ5"
        },
        {
            "author_id": "32507088",
            "created_at": "2013-09-15T11:12:38.000Z",
            "id": "379201085153751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milton Nascimento is in the house!! Comemora\u00e7\u00e3o dos 25 anos do Parque Nacional Marinho de Fernando de\u2026 http://t.co/PqniIINN5a"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-15T10:34:20.000Z",
            "id": "379191447183839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013: http://t.co/fvL01CH2RN"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-09-15T08:20:06.000Z",
            "id": "379157664649187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoqueira (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Sandro Pereira)\n\nReserva ambiental no MS investe em... http://t.co/T0676GwIr6"
        },
        {
            "author_id": "203787453",
            "created_at": "2013-09-15T05:11:38.000Z",
            "id": "379110235731812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se e for p parque nacional c os mlks vou c o manto sagrado haha ..."
        },
        {
            "author_id": "186667656",
            "created_at": "2013-09-15T02:56:44.000Z",
            "id": "379076287534755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/ydooAcEqBF"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-15T02:37:21.000Z",
            "id": "379071408837758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru/Ayers Rock - Austr\u00e1lia\n\n\u00c9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional... http://t.co/eVdE8v9QfU"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-09-15T01:32:42.000Z",
            "id": "379055138117152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - Serra do Espinha\u00e7o (MG)\n\nConhe\u00e7a algumas esp\u00e9cies e fotos do parque... http://t.co/m5i877dP62"
        },
        {
            "author_id": "1084089763",
            "created_at": "2013-09-15T01:08:09.000Z",
            "id": "379048961455435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/Jcvy4hSKnQ"
        },
        {
            "author_id": "113920745",
            "created_at": "2013-09-15T00:38:02.000Z",
            "id": "379041380586119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha tia planejando ir pro Parque Nacional, enquanto eu estarei trancada em uma sala, fazendo concurso. sento \u00f3dio neste momento, nada mais"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-15T00:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59495287,
                        -22.46069687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "379041214152339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/tclr7Z80yR"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2013-09-15T00:24:15.000Z",
            "id": "379037913675489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Homem-Lixo\" do Parque Nacional da Tijuca para o Rock In Rio!!!\n\nqualquer coincid\u00eancia N\u00c3O \u00c9 mera coincid\u00eancia!!!! http://t.co/34pXxspkQF"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-09-14T23:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "EduPavao"
                    }
                ]
            },
            "id": "379028687556857858",
            "in_reply_to_user_id": "197604571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RONALDODERLY58 @EduPavao Infelizmente, com os dias contados. O petr\u00f3leo avan\u00e7a no Equador http://t.co/h6UWW2sx6A http://t.co/NDKwpoMfGR"
        },
        {
            "author_id": "1430912875",
            "created_at": "2013-09-14T23:03:18.000Z",
            "id": "379017541823500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - V\u00e9u de Noiva!! Lindoo!!  #turistando #cuiab\u00e1 #veudenoiva... http://t.co/99urXTs4uj"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2013-09-14T22:58:11.000Z",
            "id": "379016255786582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo uma times square, ou big bang, torre, rel\u00f3gio gigante, cristo, parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "80650963",
            "created_at": "2013-09-14T22:42:20.000Z",
            "id": "379012267272335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Yaniociromin: Que viva la Rep. Dom. que viva Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pztJB2yw6t\""
        },
        {
            "author_id": "39170485",
            "created_at": "2013-09-14T22:39:18.000Z",
            "id": "379011503728234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande momento dessa expedi\u00e7\u00e3o. Sobrevoar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um mar de verde. Sem pouso, sem... http://t.co/pK5dsaw4m0"
        },
        {
            "author_id": "180053263",
            "created_at": "2013-09-14T22:30:44.000Z",
            "id": "379009346203832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u2764 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8etSNicfgD"
        },
        {
            "author_id": "111133190",
            "created_at": "2013-09-14T22:27:47.000Z",
            "id": "379008602071367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui pro parque nacional de ubajara fazer a trilha, pense em como minhas pernas estao doendo."
        },
        {
            "author_id": "39170485",
            "created_at": "2013-09-14T22:26:02.000Z",
            "id": "379008164256948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande momento dessa expedi\u00e7\u00e3o. Sobrevoar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um mar de verde. Sem pouso, sem... http://t.co/9I8cZTulSz"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-09-14T22:01:23.000Z",
            "id": "379001960265158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA- Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/kq4lRq3cNQ #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "65482258",
            "created_at": "2013-09-14T21:42:46.000Z",
            "id": "378997276318109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #nofilter #sun http://t.co/rAJ1TtU4i3"
        },
        {
            "author_id": "65482258",
            "created_at": "2013-09-14T21:03:36.000Z",
            "id": "378987419192000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/O7q3o1BpfS"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-14T20:57:26.000Z",
            "id": "378985867441754113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Postagens Populares: Parque Nacional Krka - Cro\u00e1cia http://t.co/p2EiQcuX3u"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2013-09-14T20:41:56.000Z",
            "id": "378981964851585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG - Serra do Gandarela: o papel da sociedade na salvaguarda de uma \u00e1rea a ser protegida http://t.co/NAALsHdCt5"
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2013-09-14T20:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 48,
                        "username": "rockinrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "378979226894213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra ouvir o som do Parque Nacional da Tijuca @RockinRio t\u00f4 chegando \\o/  #EuVou2013"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-09-14T20:29:47.000Z",
            "id": "378978907849900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (BA) - Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Editora Peixes\nhttp://t.co/cNVwl9jB5v... http://t.co/EdVb07Bmu2"
        },
        {
            "author_id": "472195652",
            "created_at": "2013-09-14T19:59:44.000Z",
            "id": "378971345184636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Que viva la Rep. Dom. que viva Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/fZS3ofAi3Z"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-09-14T19:58:29.000Z",
            "id": "378971029420249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013: http://t.co/63tlDVWzA4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-14T19:58:28.000Z",
            "id": "378971028778913793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013: http://t.co/yzL0ozd9Ap"
        },
        {
            "author_id": "28100292",
            "created_at": "2013-09-14T19:33:16.000Z",
            "id": "378964686676688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Cachoeira http://t.co/Zg0bCRmoiU"
        },
        {
            "author_id": "262420080",
            "created_at": "2013-09-14T19:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.93639374,
                        39.8210459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d1fb7a4b32060c9"
            },
            "id": "378958525617430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/zEpVnzyOIh"
        },
        {
            "author_id": "609530199",
            "created_at": "2013-09-14T18:30:10.000Z",
            "id": "378948805300723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de exerc\u00edcios de tiro da Marinha se tornar\u00e1 um parque nacional\nhttp://t.co/BXiJsohH6i"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378947316579065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanFelipe #Mountain #sendero #view #city @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/ehNvW6elIP"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378946590251446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mountain #tired @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/ZzX2f1BTtk"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378946073567715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirador @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/kkQrgrWp4p"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378945775302344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mountain @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/GnSXZ1D7Tr"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-09-14T18:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.492097,
                        -27.466209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "378944243508600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo check-in no(a) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s pela primeira vez! http://t.co/oBmfYatMjg http://t.co/KUrtMXkMI7"
        },
        {
            "author_id": "70671349",
            "created_at": "2013-09-14T17:55:12.000Z",
            "id": "378940004195893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de trilhas no Parque Nacional de Itatiaia! Muito bom! #instamoment #natureza #cachoeira http://t.co/jerpBYi2Ux"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-09-14T17:49:46.000Z",
            "id": "378938638400503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre o milion\u00e9simo visitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\nhttp://t.co/m1MXJsjac1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-14T17:49:46.000Z",
            "id": "378938638371135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre o milion\u00e9simo visitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\nhttp://t.co/yQCm0uMNHP"
        },
        {
            "author_id": "389533248",
            "created_at": "2013-09-14T17:34:29.000Z",
            "id": "378934794505433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Un lugar maravilloso. Da para volver !!!\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u:  #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "389533248",
            "created_at": "2013-09-14T17:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "378934652427579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/acysRPxELg"
        },
        {
            "author_id": "25535838",
            "created_at": "2013-09-14T17:06:10.000Z",
            "id": "378927666399019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarata en el Parque Nacional Doi Inthanon, Chiang Mai #Tailandia #apuntesThai http://t.co/eAdW8Ob87e"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-09-14T14:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "378889800540884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 - Portal Igua\u00e7u http://t.co/C1CU1oLafM via @Portaliguacu"
        },
        {
            "author_id": "260100887",
            "created_at": "2013-09-14T14:35:22.000Z",
            "id": "378889717430759425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/acZ5cM3mHw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-14T14:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "378885057685250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013."
        },
        {
            "author_id": "132971290",
            "created_at": "2013-09-14T14:08:06.000Z",
            "id": "378882854870343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei voc\u00ea que est\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem mas n\u00e3o sabe bem pra onde ir eu tenho uma dica!\n\nParque Nacional... http://t.co/9zv6PhR469"
        },
        {
            "author_id": "188490132",
            "created_at": "2013-09-14T13:56:00.000Z",
            "id": "378879809054461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio de desova das maiores tartarugas marinhas do mundo. : http://t.co/z5DvaBuGpv http://t.co/z5DvaBuGpv"
        },
        {
            "author_id": "802874774",
            "created_at": "2013-09-14T13:34:31.000Z",
            "id": "378874402286612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 25 anos do Parque nacional marinho de Fernando de Noronha. Fonte de inspira\u00e7\u00e3o para diversos nomes da nossa... http://t.co/nr14y0R5Hm"
        },
        {
            "author_id": "8195952",
            "created_at": "2013-09-14T13:25:50.000Z",
            "id": "378872218610319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bendita Agua!!!! Parque Nacional de #uruapan #Michoac\u00e1n  =) http://t.co/VbNU4frueN"
        },
        {
            "author_id": "1191558126",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:31.000Z",
            "id": "378870880010387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/LkQPMHkrRw #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "738413010",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:31.000Z",
            "id": "378870878311698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/khO4nsRQS4 #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1348482660",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:30.000Z",
            "id": "378870876445237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/PtYCcWMmiK #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1366978549",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:30.000Z",
            "id": "378870874809462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/y35JrIAA1u #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1378117496",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:29.000Z",
            "id": "378870872942997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/2vWuDejVTX #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1370671117",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:29.000Z",
            "id": "378870871265263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/LI3H7nrr7R #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1370598248",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:29.000Z",
            "id": "378870869398802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/W6hzVokk8x #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1347420337",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:28.000Z",
            "id": "378870867645579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/9kOXx1eAPu #CelebsPE"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "San Juan Antiguo, USA",
                "id": "1f753b98d64dcf59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Toril, Espa\u00f1a",
                "id": "9d1fb7a4b32060c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "82896355",
                "name": "Leo Cinezi",
                "username": "leocinezi33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27731426",
                "name": "Ike Weber",
                "username": "Ikeweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635577504",
                "name": "Casa de S\u00e3o Jo\u00e3o",
                "username": "casasaojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86613075",
                "name": "Fernando TimBeta",
                "username": "FernandoMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136432",
                "name": "Ayro Luiz",
                "username": "ayroluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883208815",
                "name": "Wide",
                "username": "amplieseumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60816617",
                "name": "Cedar Wright",
                "username": "cedarwright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106745645",
                "name": "evelyn salgado",
                "username": "evelynsalgado20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955900482",
                "name": "ROGERIO DE ASSIS VEN",
                "username": "rogerasssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65265326",
                "name": "valter hugo tonh\u00e1",
                "username": "valtertonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68733769",
                "name": "robson s oliveira",
                "username": "Binho_Robson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117912529",
                "name": "Felipe Feitosa",
                "username": "FlpFeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179755397",
                "name": "Cinthia Moura",
                "username": "cintthiamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61591338",
                "name": "julia",
                "username": "juliarbustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261988576",
                "name": "Lucas Maurat",
                "username": "lucasmaurat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594671504",
                "name": "DSTURTURISMO",
                "username": "dsturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656135564",
                "name": "TIM Beta",
                "username": "carloseelcione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136493637",
                "name": "DOUGLAS LINS",
                "username": "DouglasLiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15278321",
                "name": "Mell Albers",
                "username": "mellmell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273968557",
                "name": "Marcelo Vaz Moutinho",
                "username": "MarceloGranduke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153101438",
                "name": "Luis Paul Palacios A",
                "username": "paul__palacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100383763",
                "name": "Camil\u00e3o",
                "username": "Camis_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31252975",
                "name": "Marcos Paulistibano",
                "username": "paulistibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291486673",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "luquiinhassss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581773149",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "EduardaFita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90413416",
                "name": "Curtir.net",
                "username": "Curtir_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190886301",
                "name": "sad boy",
                "username": "otavio_tr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23077100",
                "name": "Bina",
                "username": "binapopmachine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18159779",
                "name": "adrifil",
                "username": "adrifil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430121831",
                "name": "Nievealdia.com",
                "username": "Nievealdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157859523",
                "name": "MICHELE  XIMENES",
                "username": "micheleximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70820148",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "BrunaAlvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45007901",
                "name": "Pedro Stabile",
                "username": "pedrostabile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164394139",
                "name": "SYFY Brasil",
                "username": "syfybr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274113954",
                "name": "Rosilene",
                "username": "rosiserafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81575950",
                "name": "kally niguer",
                "username": "cicero1713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521219",
                "name": "Pomelada",
                "username": "kikadelpiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868381378",
                "name": "B\u00e1rbarah Cl\u00e9o",
                "username": "Becleoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75867736",
                "name": "Lumara Alves",
                "username": "lumara_lumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396761404",
                "name": "J\u00falia Dorneles",
                "username": "xjulisete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403955",
                "name": "Fernando S\u00e1 Leit\u00e3o",
                "username": "FernandoSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233283201",
                "name": "Raquel Menezes",
                "username": "maedejoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063342194",
                "name": "Karol Mendon\u00e7a ;*",
                "username": "KarolBrito17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231255628",
                "name": "Marjonny Francy",
                "username": "Marjonny_Francy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286419521",
                "name": "Theodoro Agostinho",
                "username": "theodoro_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284000090",
                "name": "Danielle Harris",
                "username": "harris_dani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347652940",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "Rodrigopsico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25699347",
                "name": "Caroline Zanini",
                "username": "caroles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120606600",
                "name": "Flavia Abranches",
                "username": "Flavi_Abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278144795",
                "name": "Diogo Beltrame",
                "username": "diogobeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432820558",
                "name": "Frontera Puc\u00f3n B&B",
                "username": "fronterapucon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327148249",
                "name": "H\u00famus",
                "username": "humuspatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566455159",
                "name": "Postais de Portugal",
                "username": "PostaisdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95763464",
                "name": "Info Actual",
                "username": "Jose_F_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37513363",
                "name": "Regina_Ungerer",
                "username": "Regina_Ungerer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723275686",
                "name": "matheus henrique",
                "username": "436matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191472576",
                "name": "Ikebana Flores BH",
                "username": "IkebanaFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393365517",
                "name": "e",
                "username": "BahiaHudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38546215",
                "name": "Ismael Filadelphi",
                "username": "Filadelphi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382819339",
                "name": "Flamboyant",
                "username": "SigaFlamboyant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209099286",
                "name": "Ada",
                "username": "adapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1882853911",
                "name": "Laria Morais",
                "username": "laianemorais4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880581309",
                "name": "Chris Lima",
                "username": "crhiskklima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877217236",
                "name": "Lorena Alves de LIma",
                "username": "lorena_324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879037840",
                "name": "Joanna Beta",
                "username": "joanalara324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878052938",
                "name": "Danny Diller",
                "username": "danialdialer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877798720",
                "name": "Lorrana Gentil",
                "username": "lorranagtdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854080250",
                "name": "Kalina Patricia",
                "username": "kalinapatricia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54259696",
                "name": "Ane Minghelli",
                "username": "ane_mingh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710389",
                "name": "Jeff Chase",
                "username": "LeftyChase66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237443182",
                "name": "UNIFAPiadas",
                "username": "_UNIFAPiadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746145",
                "name": "Top Agronomia",
                "username": "topagronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006639464",
                "name": "ASSISTCARD",
                "username": "Assistcardbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45860261",
                "name": "Fabiola Arzic",
                "username": "jaw_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171558565",
                "name": "Sergio ricardo",
                "username": "sergric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917666",
                "name": "Tour House",
                "username": "grupotourhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445142134",
                "name": "Py-FaunayFlora",
                "username": "pyfaunayflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85998807",
                "name": "TCM\u2122  Brasil",
                "username": "tcmbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819716",
                "name": "VTC Viagens",
                "username": "VTCViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29961121",
                "name": "FORUM ESTUDANTE",
                "username": "forum_estudante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755027288",
                "name": "Conspirac\u00f5esPo\u00e9ticas",
                "username": "_conspiracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077870560",
                "name": "erick pires",
                "username": "pires_erick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85677944",
                "name": "Ca\u00edque",
                "username": "carloshnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965916764",
                "name": "Welcome Media",
                "username": "welcomept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385485155",
                "name": "Pillo Sitio",
                "username": "PilloSitio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244561847",
                "name": "RodrigoDelBarrio",
                "username": "rodelbarrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297931428",
                "name": "Dramatugo BossMaka",
                "username": "EfetivoVALETUDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190335020",
                "name": "Show na Maife",
                "username": "Klorokilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186765675",
                "name": "On\u00e9sio Saiete",
                "username": "Saietinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193151042",
                "name": "Ivone Pita",
                "username": "ivonepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326883526",
                "name": "Capit\u00e1n Ben Willard",
                "username": "Ben_L_Willard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590647592",
                "name": "MIGUEL",
                "username": "pantanini66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513781076",
                "name": "II SINTAA",
                "username": "SINTAA2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159092134",
                "name": "luisa candeias",
                "username": "luisabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230491",
                "name": "Hudson Souza",
                "username": "Hudson_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148090252",
                "name": "Eu Viajo Com Filhos",
                "username": "viajocomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098484356",
                "name": "Suelen Coutinho",
                "username": "suh_coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77906528",
                "name": "Atelier do Agave",
                "username": "AtelierdoAgave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287133",
                "name": "Canto das \u00c1guas",
                "username": "HotelNaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50652977",
                "name": "CFarah Turismo",
                "username": "cfarahturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729613076",
                "name": "Observaparquesbrasil",
                "username": "parquesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309274039",
                "name": "Rosa L\u00f3pez",
                "username": "LpezRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1879626480",
                "name": "Impsionante",
                "username": "Impsionante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1728640574",
                "name": "Viajar nas F\u00e9rias",
                "username": "Viajarnasferias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405923337",
                "name": "Conexi\u00f3nAL",
                "username": "ConexionAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33933949",
                "name": "Fabiano Barretto",
                "username": "FabianoBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107107565",
                "name": "waldinei gallo",
                "username": "waldineigallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399682421",
                "name": "Paix\u00e3o Capixaba",
                "username": "Paixao_Capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209366424",
                "name": "\u00c1dison Gomes L",
                "username": "Baby_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24997918",
                "name": "\u266aAndrea Filgueiras\u266a",
                "username": "andreafil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546156074",
                "name": "Maria-Luiza Heilborn",
                "username": "MaluHeilborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52718291",
                "name": "PatriciaMunozLarenas",
                "username": "patulecka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755624137",
                "name": "Carol Moraes\ud83c\udf80",
                "username": "Fotografare____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583330437",
                "name": "Mente Curiosa",
                "username": "MenteCuriosaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108154633",
                "name": "Flow Images",
                "username": "flowimg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611328039",
                "name": "itacareagora",
                "username": "itacareagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42265632",
                "name": "lion queen",
                "username": "vanessaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106104961",
                "name": "Ana Paula Benetti",
                "username": "AnaBenetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249154971",
                "name": "OR",
                "username": "orcomvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601222307",
                "name": "arquitetapage.com.br \u270f\ufe0f",
                "username": "arquitetapage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183423052",
                "name": "Karine Guedes",
                "username": "karineapguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79832426",
                "name": "C\u00e9sar, o Libert\u00e1rio",
                "username": "cesarlibertario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165957453",
                "name": "Cafezal Palace Hotel",
                "username": "hotelcafezal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82104916",
                "name": "Turismo Pernambuco",
                "username": "turismo_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58607379",
                "name": "Ivayr Soalheiro",
                "username": "ivayrsoalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73942723",
                "name": "Caroliina",
                "username": "Caroliinarochas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126299584",
                "name": "Cetesb Clima",
                "username": "cetesbclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56786291",
                "name": "Interc\u00e2mbio & Cia",
                "username": "Intercambio_Cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122662761",
                "name": "Mauricio d'Ar\u00eade",
                "username": "Gaviaodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203554240",
                "name": "J\u00f4 Soares.",
                "username": "eugeniosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167466573",
                "name": "Sidney Teixeira J.",
                "username": "SidneyTeixeiraJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894473",
                "name": "Emi Vieira",
                "username": "Emi_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63742011",
                "name": "Instituto Sidarta",
                "username": "isidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75557588",
                "name": "NasAlturas CD",
                "username": "NasAlturasCD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54085291",
                "name": "CambioReal",
                "username": "cambioreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563473658",
                "name": "Mauricio Arede",
                "username": "Mauricio_Arede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372601596",
                "name": "Denisse Salazar",
                "username": "DenySalazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192613599",
                "name": "Cabana Sport",
                "username": "cabanasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231990284",
                "name": "Tribo Surfon",
                "username": "tribo_surfon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25068989",
                "name": "Joao Meirelles Filho",
                "username": "JoaoMeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109972141",
                "name": "\u00c1dson",
                "username": "Adsonvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271091914",
                "name": "4x4Natal",
                "username": "4x4Natal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23809697",
                "name": "Guga Gon Goulash",
                "username": "GugaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75051991",
                "name": "Flor Rodr\u00edguez",
                "username": "flo_rod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67496331",
                "name": "Luiz Carlos Su\u00edca",
                "username": "suicadagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140887581",
                "name": "FFLCH USP",
                "username": "uspfflch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437429383",
                "name": "Marcelo Costa",
                "username": "CostaMcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407412501",
                "name": "Sergio R Silveira",
                "username": "srsbufinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425584485",
                "name": "O Sistema \u00e9 Bruto",
                "username": "_osistemaebruto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66252167",
                "name": "Uziel Bueno",
                "username": "UzielBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281242890",
                "name": "Grupo Di\u00e1rio em Foco",
                "username": "diariofoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538874877",
                "name": "Jacque",
                "username": "blessed9713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53681220",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "advandrebarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48776034",
                "name": "Marco Ant\u00f4nio Silva",
                "username": "marcao1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366740478",
                "name": "Jatniela Cruz",
                "username": "JatnielaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412424086",
                "name": "Expedia.com.br",
                "username": "ExpediaBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360737464",
                "name": "Elaine B. M. Paula",
                "username": "ElaineBMPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280138129",
                "name": "Somos mais de 40 milh\u00f5es!",
                "username": "MSOIV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90732243",
                "name": "GL\u00d3RIA MARIA",
                "username": "gloriamaria2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17010548",
                "name": "Leila Mota",
                "username": "leilavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729639393",
                "name": "ISA",
                "username": "147_isabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26522679",
                "name": "Carolina Souza",
                "username": "CarolRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440446094",
                "name": "Gracy D. Sene",
                "username": "GDSene_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198354530",
                "name": "National Graphic",
                "username": "NationalGraphi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343543829",
                "name": "naPampulha",
                "username": "naPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390454418",
                "name": "VivendoemPORTOALEGRE",
                "username": "VivendoPORTOALE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399070273",
                "name": "Jornal GeraAmigos",
                "username": "jornalgeramigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871952590",
                "name": "Tomaz de Aquino Louz",
                "username": "CiadaCapivara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1586215046",
                "name": "Orlando Bol\u00e7one",
                "username": "orlandobolcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541305032",
                "name": "antoniolouzano",
                "username": "antoniolouzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684082348",
                "name": "El Gubernamental",
                "username": "GubernamentalBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596913154",
                "name": "Toren Apparel",
                "username": "TorenApparel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19890914",
                "name": "carlas",
                "username": "carlarraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36215179",
                "name": "esfor\u00e7ado",
                "username": "dafnesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397233392",
                "name": "Gisela Hathaway",
                "username": "GiselaHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306146",
                "name": "KLEBER VALENTIM",
                "username": "valentim20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022045018",
                "name": "HI Hostel Brasil",
                "username": "HIHostelBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94942395",
                "name": "Camila Gonz\u00e1lez",
                "username": "gonzalez_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362090496",
                "name": "Diogo Sim\u00f5es",
                "username": "disimoes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226245734",
                "name": "Nomade Viagens",
                "username": "nomadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720203551",
                "name": "Green Peace Turismo",
                "username": "GreenPeaceTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222953645",
                "name": "romina anays",
                "username": "Ro_ominis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546249635",
                "name": "LJ PaulWy\u2764\u2764\u2764",
                "username": "ladjanefrutuoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64637243",
                "name": "Elio",
                "username": "elioile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143038017",
                "name": "Bertolina Maffei",
                "username": "arte_literatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329038",
                "name": "Deputada Sofia Cavedon",
                "username": "sofiacavedonPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292985494",
                "name": "Miguel (o.+)",
                "username": "miguelbello2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113995471",
                "name": "Portugal Green Walks",
                "username": "PTGreenWalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126730629",
                "name": "Roberto Tamer",
                "username": "robertotamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321969933",
                "name": "F\u00e9lix Cisneros",
                "username": "Suco_75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103006464",
                "name": "Tony",
                "username": "tony_lion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224046962",
                "name": "R\u00e9gis Antunes",
                "username": "regismantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132971290",
                "name": "Patr\u00edcia Gomes",
                "username": "patyyygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795105888",
                "name": "leandro",
                "username": "leandroschultz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111411280",
                "name": "Daniel Carlos",
                "username": "Daniel_JNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002561114",
                "name": "HD Cinema Online",
                "username": "HDCinemaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38818386",
                "name": "Lino Wessen Sultanum",
                "username": "lws8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049163902",
                "name": "victoria",
                "username": "belongcams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159072205",
                "name": "Fabio Borges Pereira",
                "username": "VideoSubBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359729384",
                "name": "thami",
                "username": "tatapinheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16436464",
                "name": "Martha Gabriel",
                "username": "marthagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205395963",
                "name": "Isabella Beskow",
                "username": "bellabeskow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723430076",
                "name": "josias",
                "username": "josias52339891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250173417304854529",
                "name": "denise.\u2022:\uff61",
                "username": "Haroldcrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456810777",
                "name": "ana cec\u00edlia",
                "username": "cissacanto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325195927",
                "name": "Matheus Campbell",
                "username": "mtcampibell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121801374",
                "name": "Paulinha",
                "username": "anapaulasf17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32507088",
                "name": "Ana Carla Carvalho",
                "username": "santosbouintos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203787453",
                "name": "Felp",
                "username": "felipeschubach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186667656",
                "name": "Pra. Helena Raquel",
                "username": "PraHelenaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084089763",
                "name": "Liutnav",
                "username": "Liutnav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113920745",
                "name": "p\u00e3o de queijo\ud83c\udf3b",
                "username": "marianabritox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64243525",
                "name": "Eduardo Pav\u00e3o",
                "username": "EduPavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430912875",
                "name": "Beleza Dupla",
                "username": "BelezaDupla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "\u26a1 vini le vini",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80650963",
                "name": "Vlady Cid",
                "username": "vladycid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39170485",
                "name": "Lu Marini",
                "username": "lumarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180053263",
                "name": "Dejaniny",
                "username": "dejaninyvaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111133190",
                "name": "Ingrid *u*",
                "username": "ingridnelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65482258",
                "name": "Thais F. Kurtemback",
                "username": "ThaisKurtemback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61608871",
                "name": "\uf8ff NardiN\u2122",
                "username": "NardiN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14679798",
                "name": "Rock in Rio",
                "username": "rockinrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472195652",
                "name": "Yanio Concepci\u00f3n",
                "username": "ConcepcionYanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28100292",
                "name": "Teoveiga1989",
                "username": "Teoveiga1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262420080",
                "name": "Manu Brea",
                "username": "Manu_Brea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609530199",
                "name": "Observat\u00f3rioDefesaFA",
                "username": "ObservatrioDefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189334704",
                "name": "Bruno Guti\u00e9rrez",
                "username": "Brunoagt1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70671349",
                "name": "Thanypavin",
                "username": "Thanypavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389533248",
                "name": "norma",
                "username": "normaedithruart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25535838",
                "name": "LosApuntesDelViajero",
                "username": "apuntesviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260100887",
                "name": "sjpregistra",
                "username": "sjpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188490132",
                "name": "Savanna Aires",
                "username": "savannaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802874774",
                "name": "Marcus A Souza",
                "username": "MarcusSouza2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8195952",
                "name": "Uruapan Mich M\u00e9xico",
                "username": "uruapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191558126",
                "name": "Eaew",
                "username": "Vaibrasita9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738413010",
                "name": "Olha foto",
                "username": "Vaibrasita8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348482660",
                "name": "Ela fez",
                "username": "Vaibrasita7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366978549",
                "name": "O.o",
                "username": "Vaibrasita6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378117496",
                "name": "Riu",
                "username": "Vaibrasita5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370671117",
                "name": "Babao",
                "username": "Vaibrasita4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370598248",
                "name": "Ganha a cooopaaaa?",
                "username": "Vaibrasitatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347420337",
                "name": "O toca fita",
                "username": "Vaibrasitadois",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "381894460264955907",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l32p735aybgvjv5fhnp21kisamil",
        "oldest_id": "378870867645579264",
        "result_count": 494
    }
}