{
    "data": [
        {
            "author_id": "292985494",
            "created_at": "2013-09-15T23:00:05.000Z",
            "id": "379379122339717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional wooo media torta"
        },
        {
            "author_id": "113995471",
            "created_at": "2013-09-15T21:57:39.000Z",
            "id": "379363407591661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acompanh\u00e1mos 2 operadores ingleses pelo Parque Nacional e arredores. Um dia bem passado a divulgar as nossas... http://t.co/66fdnIKg7q"
        },
        {
            "author_id": "126730629",
            "created_at": "2013-09-15T21:47:35.000Z",
            "id": "379360874789888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cocacolalife ser\u00e1? Diz que eh org\u00e2nica \ud83d\ude36 @ Parque Nacional Tierra del Fuego http://t.co/R8edGA4zKV"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-09-15T21:33:23.000Z",
            "id": "379357302756610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lament\u00e1vel que o abandono coloque em risco a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Noroeste Paulista, floresta nativa de 168 hectares: http://t.co/fQUgbRfTB0"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-15T20:48:55.000Z",
            "id": "379346112672301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/weh72l4r6G"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-09-15T20:19:11.000Z",
            "id": "379338628109189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUINTA- Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/kq4lRq3cNQ #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "321969933",
            "created_at": "2013-09-15T20:11:07.000Z",
            "id": "379336596987707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco75 encontr\u00f3 Monumento Natural. http://t.co/37Iwgin9oZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-15T20:00:04.000Z",
            "id": "379333817690898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/smXFnbVBFz"
        },
        {
            "author_id": "103006464",
            "created_at": "2013-09-15T18:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.12153349,
                        18.46849255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f753b98d64dcf59"
            },
            "id": "379313962061684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pelicans diving and double-diving @ Parque Nacional Isla de Cabras http://t.co/NuwfGHrr5r"
        },
        {
            "author_id": "224046962",
            "created_at": "2013-09-15T18:37:23.000Z",
            "id": "379313010437017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/j5vGbUQ5ws"
        },
        {
            "author_id": "132971290",
            "created_at": "2013-09-15T18:11:51.000Z",
            "id": "379306582670331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, eu fui e me apaixonei, vem ver o post completo no blog! http://t.co/ELfXpLeF8A"
        },
        {
            "author_id": "795105888",
            "created_at": "2013-09-15T17:34:51.000Z",
            "id": "379297274184359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-09-15T17:32:15.000Z",
            "id": "379296616928137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (PI) - Pedra Furada. \nFoto: Aureliano Jos\u00e9 Nogueira Neto... http://t.co/8oJ4Mxbly7"
        },
        {
            "author_id": "111411280",
            "created_at": "2013-09-15T16:51:09.000Z",
            "id": "379286274659454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEM\u00d4NIOS DA TASM\u00c2NIA \u2013 LEGENDADO: \nSinopse:\nUm grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e ... http://t.co/Z67jkr0tNf"
        },
        {
            "author_id": "1002561114",
            "created_at": "2013-09-15T16:51:08.000Z",
            "id": "379286273170493441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEM\u00d4NIOS DA TASM\u00c2NIA \u2013 LEGENDADO: \nSinopse:\nUm grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e ... http://t.co/tSEwI0s5K3"
        },
        {
            "author_id": "38818386",
            "created_at": "2013-09-15T16:10:00.000Z",
            "id": "379275918142734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha - 25 Anos http://t.co/b53xWCsc9L"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-15T16:09:39.000Z",
            "id": "379275833011351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irmao foi pro parque nacional e eu nao, que absurdo"
        },
        {
            "author_id": "159072205",
            "created_at": "2013-09-15T16:03:21.000Z",
            "id": "379274245273952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Noronha - 25 Anos http://t.co/g3J2nh6HM9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-15T15:48:21.000Z",
            "id": "379270470261932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre o milion\u00e9simo visitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\nhttp://t.co/gjH6IAXO8M"
        },
        {
            "author_id": "159072205",
            "created_at": "2013-09-15T15:17:09.000Z",
            "id": "379262618059698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just added \"Parque Nacional de Noronha - 25 Anos\" to ULTIMATE 5D MK2 CINEMA: http://t.co/Ob4nrcm91V"
        },
        {
            "author_id": "359729384",
            "created_at": "2013-09-15T15:13:38.000Z",
            "id": "379261734059786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2013-09-15T15:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41810404,
                        -22.76493311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "379259644600135681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Receber um bom dia assim \u00e9 bonito ? ou \u00e9 tenso ? Na minha terra tem essa riqueza! @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/Liv0gRaxHN"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-15T15:02:13.000Z",
            "id": "379258860382715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa tradicional na comunidade Lago das Pedras da reserva extrativista do Rio Unini (AM). #BomDomingo http://t.co/uG2c29Jr8W"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-15T15:00:02.000Z",
            "id": "379258309838389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/uEFfoPDdEH"
        },
        {
            "author_id": "16436464",
            "created_at": "2013-09-15T14:38:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82941425,
                        -15.40987592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "379252978051735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/dxZJRAvc9O"
        },
        {
            "author_id": "205395963",
            "created_at": "2013-09-15T13:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "username": "rafael_f1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "379240370187816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @rafael_f1 http://t.co/4MVwVCDiBa"
        },
        {
            "author_id": "1723430076",
            "created_at": "2013-09-15T13:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Haroldcrush"
                    }
                ]
            },
            "id": "379229986231578625",
            "in_reply_to_user_id": "1018176764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@haroldcrush ei bruna eu n\u00e3o achei nada sobre o turismo s\u00f3 sobre o parque Nacional de Noel Kempff Mercado"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-09-15T13:00:48.000Z",
            "id": "379228306756751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de Pit\u00f5es das J\u00fanias para o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Um local fant\u00e1stico, repleto de cores naturais... http://t.co/5sQmBT0pJx"
        },
        {
            "author_id": "1456810777",
            "created_at": "2013-09-15T12:48:11.000Z",
            "id": "379225130792415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj iremos p o parque nacional, uhules"
        },
        {
            "author_id": "325195927",
            "created_at": "2013-09-15T12:30:23.000Z",
            "id": "379220649928957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande momento dessa expedi\u00e7\u00e3o. Sobrevoar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um mar de verde. Sem pouso, sem... http://t.co/v5Tjf8wKVW"
        },
        {
            "author_id": "121801374",
            "created_at": "2013-09-15T11:36:20.000Z",
            "id": "379207047310753792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo esta natureza linda do nosso Brasil! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/pbxRfItpQC"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-09-15T11:18:11.000Z",
            "id": "379202481139761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serengeti - um dos melhores lugares para observar a vida selvagem, na Tanz\u00e2nia http://t.co/PGAoILzkJ5"
        },
        {
            "author_id": "32507088",
            "created_at": "2013-09-15T11:12:38.000Z",
            "id": "379201085153751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milton Nascimento is in the house!! Comemora\u00e7\u00e3o dos 25 anos do Parque Nacional Marinho de Fernando de\u2026 http://t.co/PqniIINN5a"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-15T10:34:20.000Z",
            "id": "379191447183839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013: http://t.co/fvL01CH2RN"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-09-15T08:20:06.000Z",
            "id": "379157664649187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoqueira (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Sandro Pereira)\n\nReserva ambiental no MS investe em... http://t.co/T0676GwIr6"
        },
        {
            "author_id": "203787453",
            "created_at": "2013-09-15T05:11:38.000Z",
            "id": "379110235731812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se e for p parque nacional c os mlks vou c o manto sagrado haha ..."
        },
        {
            "author_id": "186667656",
            "created_at": "2013-09-15T02:56:44.000Z",
            "id": "379076287534755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/ydooAcEqBF"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-15T02:37:21.000Z",
            "id": "379071408837758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru/Ayers Rock - Austr\u00e1lia\n\n\u00c9 um mon\u00f3lito situado no norte da \u00e1rea central da Austr\u00e1lia, no Parque Nacional... http://t.co/eVdE8v9QfU"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-09-15T01:32:42.000Z",
            "id": "379055138117152768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - Serra do Espinha\u00e7o (MG)\n\nConhe\u00e7a algumas esp\u00e9cies e fotos do parque... http://t.co/m5i877dP62"
        },
        {
            "author_id": "1084089763",
            "created_at": "2013-09-15T01:08:09.000Z",
            "id": "379048961455435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/Jcvy4hSKnQ"
        },
        {
            "author_id": "113920745",
            "created_at": "2013-09-15T00:38:02.000Z",
            "id": "379041380586119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha tia planejando ir pro Parque Nacional, enquanto eu estarei trancada em uma sala, fazendo concurso. sento \u00f3dio neste momento, nada mais"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-15T00:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59495287,
                        -22.46069687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "379041214152339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/tclr7Z80yR"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2013-09-15T00:24:15.000Z",
            "id": "379037913675489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Homem-Lixo\" do Parque Nacional da Tijuca para o Rock In Rio!!!\n\nqualquer coincid\u00eancia N\u00c3O \u00c9 mera coincid\u00eancia!!!! http://t.co/34pXxspkQF"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-09-14T23:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "EduPavao"
                    }
                ]
            },
            "id": "379028687556857858",
            "in_reply_to_user_id": "197604571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RONALDODERLY58 @EduPavao Infelizmente, com os dias contados. O petr\u00f3leo avan\u00e7a no Equador http://t.co/h6UWW2sx6A http://t.co/NDKwpoMfGR"
        },
        {
            "author_id": "1430912875",
            "created_at": "2013-09-14T23:03:18.000Z",
            "id": "379017541823500288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es - V\u00e9u de Noiva!! Lindoo!!  #turistando #cuiab\u00e1 #veudenoiva... http://t.co/99urXTs4uj"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2013-09-14T22:58:11.000Z",
            "id": "379016255786582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo uma times square, ou big bang, torre, rel\u00f3gio gigante, cristo, parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "80650963",
            "created_at": "2013-09-14T22:42:20.000Z",
            "id": "379012267272335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Yaniociromin: Que viva la Rep. Dom. que viva Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pztJB2yw6t\""
        },
        {
            "author_id": "39170485",
            "created_at": "2013-09-14T22:39:18.000Z",
            "id": "379011503728234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande momento dessa expedi\u00e7\u00e3o. Sobrevoar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um mar de verde. Sem pouso, sem... http://t.co/pK5dsaw4m0"
        },
        {
            "author_id": "180053263",
            "created_at": "2013-09-14T22:30:44.000Z",
            "id": "379009346203832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u2764 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8etSNicfgD"
        },
        {
            "author_id": "111133190",
            "created_at": "2013-09-14T22:27:47.000Z",
            "id": "379008602071367680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui pro parque nacional de ubajara fazer a trilha, pense em como minhas pernas estao doendo."
        },
        {
            "author_id": "39170485",
            "created_at": "2013-09-14T22:26:02.000Z",
            "id": "379008164256948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um grande momento dessa expedi\u00e7\u00e3o. Sobrevoar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Um mar de verde. Sem pouso, sem... http://t.co/9I8cZTulSz"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-09-14T22:01:23.000Z",
            "id": "379001960265158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA- Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/kq4lRq3cNQ #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "65482258",
            "created_at": "2013-09-14T21:42:46.000Z",
            "id": "378997276318109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #nofilter #sun http://t.co/rAJ1TtU4i3"
        },
        {
            "author_id": "65482258",
            "created_at": "2013-09-14T21:03:36.000Z",
            "id": "378987419192000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/O7q3o1BpfS"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-14T20:57:26.000Z",
            "id": "378985867441754113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Postagens Populares: Parque Nacional Krka - Cro\u00e1cia http://t.co/p2EiQcuX3u"
        },
        {
            "author_id": "15851199",
            "created_at": "2013-09-14T20:41:56.000Z",
            "id": "378981964851585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG - Serra do Gandarela: o papel da sociedade na salvaguarda de uma \u00e1rea a ser protegida http://t.co/NAALsHdCt5"
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2013-09-14T20:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 48,
                        "username": "rockinrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "378979226894213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pra ouvir o som do Parque Nacional da Tijuca @RockinRio t\u00f4 chegando \\o/  #EuVou2013"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-09-14T20:29:47.000Z",
            "id": "378978907849900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is (BA) - Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Editora Peixes\nhttp://t.co/cNVwl9jB5v... http://t.co/EdVb07Bmu2"
        },
        {
            "author_id": "472195652",
            "created_at": "2013-09-14T19:59:44.000Z",
            "id": "378971345184636928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Que viva la Rep. Dom. que viva Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/fZS3ofAi3Z"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-09-14T19:58:29.000Z",
            "id": "378971029420249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013: http://t.co/63tlDVWzA4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-14T19:58:28.000Z",
            "id": "378971028778913793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013: http://t.co/yzL0ozd9Ap"
        },
        {
            "author_id": "28100292",
            "created_at": "2013-09-14T19:33:16.000Z",
            "id": "378964686676688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Cachoeira http://t.co/Zg0bCRmoiU"
        },
        {
            "author_id": "262420080",
            "created_at": "2013-09-14T19:08:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.93639374,
                        39.8210459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d1fb7a4b32060c9"
            },
            "id": "378958525617430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monfrag\u00fce @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/zEpVnzyOIh"
        },
        {
            "author_id": "609530199",
            "created_at": "2013-09-14T18:30:10.000Z",
            "id": "378948805300723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de exerc\u00edcios de tiro da Marinha se tornar\u00e1 um parque nacional\nhttp://t.co/BXiJsohH6i"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378947316579065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SanFelipe #Mountain #sendero #view #city @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/ehNvW6elIP"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378946590251446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mountain #tired @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/ZzX2f1BTtk"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378946073567715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirador @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/kkQrgrWp4p"
        },
        {
            "author_id": "189334704",
            "created_at": "2013-09-14T18:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "378945775302344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mountain @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/GnSXZ1D7Tr"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-09-14T18:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.492097,
                        -27.466209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "378944243508600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo check-in no(a) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s pela primeira vez! http://t.co/oBmfYatMjg http://t.co/KUrtMXkMI7"
        },
        {
            "author_id": "70671349",
            "created_at": "2013-09-14T17:55:12.000Z",
            "id": "378940004195893248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de trilhas no Parque Nacional de Itatiaia! Muito bom! #instamoment #natureza #cachoeira http://t.co/jerpBYi2Ux"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-09-14T17:49:46.000Z",
            "id": "378938638400503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre o milion\u00e9simo visitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\nhttp://t.co/m1MXJsjac1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-14T17:49:46.000Z",
            "id": "378938638371135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre o milion\u00e9simo visitante no Parque Nacional do Igua\u00e7u:\nhttp://t.co/yQCm0uMNHP"
        },
        {
            "author_id": "389533248",
            "created_at": "2013-09-14T17:34:29.000Z",
            "id": "378934794505433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Un lugar maravilloso. Da para volver !!!\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u:  #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "389533248",
            "created_at": "2013-09-14T17:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "378934652427579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/acysRPxELg"
        },
        {
            "author_id": "25535838",
            "created_at": "2013-09-14T17:06:10.000Z",
            "id": "378927666399019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarata en el Parque Nacional Doi Inthanon, Chiang Mai #Tailandia #apuntesThai http://t.co/eAdW8Ob87e"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-09-14T14:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 119,
                        "username": "Portaliguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "378889800540884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 - Portal Igua\u00e7u http://t.co/C1CU1oLafM via @Portaliguacu"
        },
        {
            "author_id": "260100887",
            "created_at": "2013-09-14T14:35:22.000Z",
            "id": "378889717430759425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/acZ5cM3mHw"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-14T14:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "378885057685250048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sobre o milion\u00e9simo visitante de 2013."
        },
        {
            "author_id": "132971290",
            "created_at": "2013-09-14T14:08:06.000Z",
            "id": "378882854870343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei voc\u00ea que est\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem mas n\u00e3o sabe bem pra onde ir eu tenho uma dica!\n\nParque Nacional... http://t.co/9zv6PhR469"
        },
        {
            "author_id": "188490132",
            "created_at": "2013-09-14T13:56:00.000Z",
            "id": "378879809054461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio de desova das maiores tartarugas marinhas do mundo. : http://t.co/z5DvaBuGpv http://t.co/z5DvaBuGpv"
        },
        {
            "author_id": "802874774",
            "created_at": "2013-09-14T13:34:31.000Z",
            "id": "378874402286612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 25 anos do Parque nacional marinho de Fernando de Noronha. Fonte de inspira\u00e7\u00e3o para diversos nomes da nossa... http://t.co/nr14y0R5Hm"
        },
        {
            "author_id": "8195952",
            "created_at": "2013-09-14T13:25:50.000Z",
            "id": "378872218610319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bendita Agua!!!! Parque Nacional de #uruapan #Michoac\u00e1n  =) http://t.co/VbNU4frueN"
        },
        {
            "author_id": "1191558126",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:31.000Z",
            "id": "378870880010387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/LkQPMHkrRw #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "738413010",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:31.000Z",
            "id": "378870878311698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/khO4nsRQS4 #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1348482660",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:30.000Z",
            "id": "378870876445237249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/PtYCcWMmiK #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1366978549",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:30.000Z",
            "id": "378870874809462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/y35JrIAA1u #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1378117496",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:29.000Z",
            "id": "378870872942997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/2vWuDejVTX #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1370671117",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:29.000Z",
            "id": "378870871265263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/LI3H7nrr7R #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1370598248",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:29.000Z",
            "id": "378870869398802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/W6hzVokk8x #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1347420337",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:28.000Z",
            "id": "378870867645579264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/9kOXx1eAPu #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "1367302213",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:28.000Z",
            "id": "378870865967865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha comemora 25 anos do Parque Nacional http://t.co/xpZoY8zWRM #CelebsPE"
        },
        {
            "author_id": "41820423",
            "created_at": "2013-09-14T13:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "378870839196024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/RWhcGBzfha"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2013-09-14T13:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 73,
                        "username": "BuracodasAraras"
                    }
                ]
            },
            "id": "378869053814603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos da Universidade Estadual de Mato Grosso do Sul visitam a RPPN @BuracodasAraras http://t.co/dkeimIRnMR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-14T12:13:09.000Z",
            "id": "378853926285893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/ZguGH2k2ba"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2013-09-14T12:00:04.000Z",
            "id": "378850631957483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grupo de Pousadas Ecocharme parabeniza o Parque Nacional Marinho, o Parnamar, por contribuir de forma direta na... http://t.co/ZomI0Fh4J2"
        },
        {
            "author_id": "37236413",
            "created_at": "2013-09-14T11:23:59.000Z",
            "id": "378841554020229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7ando o dia com uma sa\u00edda de campo pro parque nacional...simbora!"
        },
        {
            "author_id": "129314669",
            "created_at": "2013-09-14T10:05:02.000Z",
            "id": "378821683643432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto ten gente indo dormir agora eu j\u00e1 estou acordada pronta para fazer rapel no parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-14T04:03:08.000Z",
            "id": "378730608853540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como o Parque Nacional Jiuzhaigou encantou muita gente, outra foto do local.\n\n#AD http://t.co/LJghjZb9NU"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-14T03:00:04.000Z",
            "id": "378714736483135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta forma incr\u00edvel de arco-\u00edris em uma cachoeira no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, ele aparece quando... http://t.co/BgJ48jpdY9"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-09-14T02:00:32.000Z",
            "id": "378699755763015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de mais um recorde... http://t.co/sXp5GlNZJM"
        },
        {
            "author_id": "109972141",
            "created_at": "2013-09-14T01:48:47.000Z",
            "id": "378696800346984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DO CAPAR\u00d3 PODE FECHAR: \u00c9 A CORRUP\u00c7\u00c3O ACABAN... http://t.co/oSTWxg0CZA"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2013-09-14T01:27:39.000Z",
            "id": "378691479759118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Fernando de Noronha completa 25 anos neste s\u00e1bado. http://t.co/CLeS3lI5wd"
        },
        {
            "author_id": "1451676745",
            "created_at": "2013-09-14T00:45:58.000Z",
            "id": "378680993143476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai semana que vem vou para uma reserva biologica no meio da mata atlantica!"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2013-09-14T00:28:33.000Z",
            "id": "378676608925958144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poco Verde - Subsede do Parque Nacional da Serra dos Orgaos/RJ http://t.co/0vo5ESiLML"
        },
        {
            "author_id": "310595727",
            "created_at": "2013-09-14T00:08:20.000Z",
            "id": "378671518906974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPAR\u00d3 PODE FECHAR: \u00c9 A CORRUP\u00c7... http://t.co/Mz1Ei4aIUr"
        },
        {
            "author_id": "125406288",
            "created_at": "2013-09-13T21:39:42.000Z",
            "id": "378634116922499073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "((((ATEN\u00c7\u00c3O GOVERNO FEDERAL))) http://t.co/f56nGI2MTh"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-09-13T21:33:54.000Z",
            "id": "378632657896087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uacari-branco, o primata que deu origem \u00e0 primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Brasil! Viaje na... http://t.co/ouMYUSM6Ey"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2013-09-13T21:28:33.000Z",
            "id": "378631310086270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13/09 17:28 -  Iguau j registra 1 milho de visitas este ano - O Parque Nacional do Iguau atingiu a marca de um mil... http://t.co/dQSDFnJEoj"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-09-13T21:17:32.000Z",
            "id": "378628535587713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamentavelmente n\u00e3o \u00e9 \"uma RPPN no Amap\u00e1 pede socorro\" - o correto \u00e9 \"as RPPNs pedem socorro!\".\nA total falta de... http://t.co/sqtDFB5bec"
        },
        {
            "author_id": "58653880",
            "created_at": "2013-09-13T20:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "378620876708933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/R29vqWmmkr"
        },
        {
            "author_id": "58653880",
            "created_at": "2013-09-13T20:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "378615502278766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/wbLe2C6Gem"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-13T20:09:38.000Z",
            "id": "378611448425222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste domingo \u00e9 dia de Serra da Capivara  no Planeta! A ceramica famosa e o Parque Nacional na voz de\u2026 http://t.co/Tq2Cwmccbq"
        },
        {
            "author_id": "58623128",
            "created_at": "2013-09-13T19:59:54.000Z",
            "id": "378609000335810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade Caju-Una. Soure/Maraj\u00f3. Dentro da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Marinha de Soure. #agronomia\u2026 http://t.co/UgmSikhQL6"
        },
        {
            "author_id": "59632605",
            "created_at": "2013-09-13T19:35:07.000Z",
            "id": "378602764802465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) [pic]: http://t.co/EezbrY4OX2"
        },
        {
            "author_id": "386151782",
            "created_at": "2013-09-13T19:22:53.000Z",
            "id": "378599683054387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza um milh\u00e3o de visitas em 2013 http://t.co/1qtaf2Alzm"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2013-09-13T19:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "378598455028903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma RPPN no Amap\u00e1 pede socorro | Brasil das Aves http://t.co/ASg4yxxA2j via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-13T19:10:55.000Z",
            "id": "378596671946780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0s margens do Amazonas, uma RPPN no Amap\u00e1 pede socorro. Veja por que e como ajudar http://t.co/S1qhIJU0oi"
        },
        {
            "author_id": "1500007418",
            "created_at": "2013-09-13T19:03:09.000Z",
            "id": "378594719988600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Santo Amaro, cidade que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/k4WKwLajXg"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2013-09-13T19:02:08.000Z",
            "id": "378594464136429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Santo Amaro, cidade que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/LTj457bG2R"
        },
        {
            "author_id": "231992731",
            "created_at": "2013-09-13T19:00:13.000Z",
            "id": "378593978326585344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza um milh\u00e3o de visitas em 2013 http://t.co/MI04losYM8"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2013-09-13T19:00:11.000Z",
            "id": "378593973352144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, o Parque Nacional Marinho de Noronha, o Parnamar, completa 25 anos. E para comemorar, o cantor Milton... http://t.co/zNHft6rXKe"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-09-13T19:00:05.000Z",
            "id": "378593944793538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Santo Amaro, cidade que fica no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/r3JFUdwGiD"
        },
        {
            "author_id": "58653880",
            "created_at": "2013-09-13T17:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "378570239698812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/OhFr3JkgL1"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2013-09-13T17:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "claraa_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "378566764524630017",
            "in_reply_to_user_id": "211671929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claraa_rs Ainda tem o Roubanel,q passa ali perto,desmatou criminosamente a \u00e1rea( \"protegida\") e s\u00f3 leva nego d fora,pra praia."
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-09-13T16:35:16.000Z",
            "id": "378557503790776320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o - Brasil \n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil... http://t.co/tUL5W5FYgt"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-09-13T16:34:06.000Z",
            "id": "378557210294362112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o - Brasil \n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil... http://t.co/gqHBQvefsz"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-09-13T16:18:40.000Z",
            "id": "378553326423400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM MILH\u00c3O DE VISITANTES NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U... http://t.co/siZTUUQiTw"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-09-13T16:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 94,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "378552824977555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM MILH\u00c3O DE VISITANTES NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nRadio Voxnet http://t.co/QeVY6SiTDe via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "122662761",
            "created_at": "2013-09-13T15:56:56.000Z",
            "id": "378547853473218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o Parque Nacional da Tijuca no Rock In Rio!!!!\n\n#pntnorockinrio http://t.co/DldIzg5bL6"
        },
        {
            "author_id": "470164145",
            "created_at": "2013-09-13T15:47:33.000Z",
            "id": "378545494278299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba - CE - BR - 2007.\nEm Breve os adolescentes do Servi\u00e7os de Fortalecimentos... http://t.co/K6OlEKodWl"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-09-13T15:41:57.000Z",
            "id": "378544085407002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 registrou 1 milh\u00e3o de visitantes este ano - http://t.co/u18d0C0CBU"
        },
        {
            "author_id": "1854080250",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:46.000Z",
            "id": "378540011542413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/PPDr5armQX"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:44.000Z",
            "id": "378540002197508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/lE5a55asYr"
        },
        {
            "author_id": "1851248887",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:39.000Z",
            "id": "378539982412972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/gJ0CfaqZyz"
        },
        {
            "author_id": "1727541654",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:33.000Z",
            "id": "378539959742787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/3ophlP96x3"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:18.000Z",
            "id": "378539893724413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/6757pr71Dt"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:14.000Z",
            "id": "378539878268407810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/LDhmoQaYGf"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:09.000Z",
            "id": "378539858341294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/94CmQoAZSj"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-09-13T15:25:07.000Z",
            "id": "378539849201889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/vusPkZcwVN"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-09-13T15:24:47.000Z",
            "id": "378539764422422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem 155 mil hectares de... http://t.co/GUikQaMetG"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-09-13T15:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "378539737293668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses t\u00eam dunas de areias e lagoas de \u00e1guas cristalinas: Parque Nacional tem ... http://t.co/CiQUK9s7CS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "329953469",
            "created_at": "2013-09-13T15:06:58.000Z",
            "id": "378535279872991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARA\u00cdSO DENTRO DO PARA\u00cdSO EM BARBADOS!\nCaminhe por Welchman Hall Gully, esse parque nacional conta com uma incr\u00edvel \nvegeta\u00e7\u00e3o e trilhas..."
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2013-09-13T15:06:03.000Z",
            "id": "378535051149189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions e trilhas s\u00e3o destaques do Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/MhPJu4VwNo"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-09-13T15:01:33.000Z",
            "id": "378533917763977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra um milh\u00e3o de visitantes no ano | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/P755F9stOV"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-09-13T14:20:13.000Z",
            "id": "378523516380778497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes. Confira: http://t.co/9r5FFAqv63"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2013-09-13T14:14:53.000Z",
            "id": "378522173993799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 HOJEEEEEEEEE!!!!!!!!!!\n23HS NO S\u00cdTIO DA NA\u00c7\u00d5ES (FLORESTA NACIONAL - BRAZLANDIA - DF)\nVEM ADORAR CONOSCO!!!!!... http://t.co/XCewkCOQ5E"
        },
        {
            "author_id": "186603352",
            "created_at": "2013-09-13T14:11:16.000Z",
            "id": "378521263271985153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 HOJEEEEEEEEE!!!!!!!!!!\n23HS NO S\u00cdTIO DA NA\u00c7\u00d5ES (FLORESTA NACIONAL - BRAZLANDIA - DF)\nVEM ADORAR CONOSCO!!!!!... http://t.co/Rb0OKHRL4e"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-09-13T13:36:28.000Z",
            "id": "378512505145798657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1 milh\u00e3o de visitantes: 13/09/2013 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u ... http://t.co/veoifzPlOO"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-09-13T13:34:03.000Z",
            "id": "378511897814773761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De areias negras a hipop\u00f3tamos: conhe\u00e7a 10 praias diferentes\n\nParque Nacional de Loango, Gab\u00e3o 2/10\n\nSituado... http://t.co/XkADku4FEk"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2013-09-13T12:59:53.000Z",
            "id": "378503298573410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instutuido em 1999, o Parque Nacional de Cinque Terre abriga um dos mais belos trechos litor\u00e2neos da It\u00e1lia. A... http://t.co/j53bm15p4L"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2013-09-13T12:49:23.000Z",
            "id": "378500659014041601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em primeira m\u00e3o para voc\u00eas!!! V\u00eddeo exclusivo do Parque Nacional da Tijuca, que estreia hoje no Palco Mundo....... http://t.co/iAE5kIN6e1"
        },
        {
            "author_id": "110698156",
            "created_at": "2013-09-13T12:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91423942,
                        -6.06382854
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "378497881587843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s http://t.co/jqkTyDVLN5"
        },
        {
            "author_id": "30349066",
            "created_at": "2013-09-13T11:33:49.000Z",
            "id": "378481638306775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguacu Falls: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/k0OjfN8irj"
        },
        {
            "author_id": "1415763198",
            "created_at": "2013-09-13T11:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "378476973439197184",
            "in_reply_to_user_id": "34371407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope: Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/2xVkJyqDrj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-13T11:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "governosergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "378474491216945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Bomdia! Descubra as belezas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana em #Sergipe.  http://t.co/ZlRB3m9rou Foto: @governosergipe"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-13T10:00:01.000Z",
            "id": "378458035825684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/wtZQExrdE8"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:58:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378457701967486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/eSb7Uzl8Oy"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378457231622406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/w0yhlT6Hqv"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378456992484179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/3R28aS95kL"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378456769301078016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/QeYdzt7XkR"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378456519932903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/kGHiCj3HCN"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378456166755758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/Wxwc9epb8R"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378455927797858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/8zKeFcE5f0"
        },
        {
            "author_id": "72122134",
            "created_at": "2013-09-13T09:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "378455687266713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/QoIESSdOgM"
        },
        {
            "author_id": "52570721",
            "created_at": "2013-09-13T09:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "xinhua9"
                    }
                ]
            },
            "id": "378444442958434304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @xinhua9: El Parque Nacional Coiba, provincia de Veraguas, Panam\u00e1. (Xinhua/@mauropana) http://t.co/zXnF2Hodd0"
        },
        {
            "author_id": "722950850",
            "created_at": "2013-09-13T09:05:35.000Z",
            "id": "378444334380494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Coiba, provincia de Veraguas, Panam\u00e1. (Xinhua/Mauricio Valenzuela) http://t.co/MbVA4XgAi3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-13T03:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "378360232298442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ulUbD5qi66"
        },
        {
            "author_id": "560680602",
            "created_at": "2013-09-13T02:58:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7526927,
                        -2.9059407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "378352040273272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 algo fascinante #nature #paradise #bird #Brazil #Trip #travel @ Parque Nacional de Sete\u2026 http://t.co/oG8HHFPzUc"
        },
        {
            "author_id": "410941900",
            "created_at": "2013-09-13T02:58:07.000Z",
            "id": "378351860895469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - PR \n\nUm dos mais belos pontos tur\u00edsticos do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi... http://t.co/4cf59Vdycv"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-13T01:42:57.000Z",
            "id": "378332942688206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Incr\u00edveis: Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania.\n#Conhe\u00e7a mais a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/aUCTQaWc85"
        },
        {
            "author_id": "49222841",
            "created_at": "2013-09-13T01:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "PMMacapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "378325530832949248",
            "in_reply_to_user_id": "1061503675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMacapa: Na foto, uma das belezas do nosso estado as Montanhas do Tumucumaque, maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/vw9ReL9Grx"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2013-09-13T00:46:35.000Z",
            "id": "378318758848110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIPAM de Caic\u00f3 entregou Tamandu\u00e1 Mirim \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/sVI3GI5Eam"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-09-13T00:32:15.000Z",
            "id": "378315152720146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - Serra do Espinha\u00e7o (MG) http://t.co/N4tN9bJFgZ"
        },
        {
            "author_id": "560680602",
            "created_at": "2013-09-13T00:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7526927,
                        -2.9059407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "378313900217085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres #history #civilization #fantastic #rupestre @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/2hJWEJixSX"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-09-12T23:29:12.000Z",
            "id": "378299283021508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 registrou 1 milh\u00e3o de visitantes este ano http://t.co/Xmg0tSUQYs"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2013-09-12T23:24:58.000Z",
            "id": "378298218250919938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre\u00e7o da entrada para Fernando de Noronha vai passar de R$ 120 para R$ 150. http://t.co/1wRioOHQWM"
        },
        {
            "author_id": "1003080631",
            "created_at": "2013-09-12T23:10:01.000Z",
            "id": "378294455557574657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistir Filme Online Dem\u00f4nios da Tasm\u00e2nia \u2013 Legendado Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na... http://t.co/qB2iMPXvAX"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-09-12T23:03:46.000Z",
            "id": "378292881771204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Circuito Serra Do Cip\u00f3 faz parte do Conselho Consultivo da APA Morro da Pedreira e do Parque Nacional da Serra... http://t.co/4aCDPiHXw3"
        },
        {
            "author_id": "110488186",
            "created_at": "2013-09-12T22:43:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "pepontocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "378287803135578114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrar no Parque Nacional de Fernando de Noronha ficar\u00e1 ainda mais caro  http://t.co/iXmAiUktSi v\u00eda @pepontocom"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2013-09-12T22:32:42.000Z",
            "id": "378285067056852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entrar no Parque Nacional de Fernando de Noronha ficar\u00e1 ainda mais caro. http://t.co/Tl5mSt0TkT"
        },
        {
            "author_id": "560680602",
            "created_at": "2013-09-12T22:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7526927,
                        -2.9059407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "378280067228762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que todos os dias sejam como o de hoje. Cheio de emo\u00e7\u00f5es. @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/cVQYgcvVL3"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-09-12T22:00:17.000Z",
            "id": "378276908733325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IqCjPG36rj"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-09-12T21:32:47.000Z",
            "id": "378269985912918016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu a marca de um milh\u00e3o de visitantes nesta quinta-feira, 12, faltando mais tr\u00eas... http://t.co/9o3SILT6uj"
        },
        {
            "author_id": "124529189",
            "created_at": "2013-09-12T21:25:38.000Z",
            "id": "378268186799796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resort fica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Projeto Tamar, para n\u00e3o desorientar as tartarugas h\u00e1\u2026 http://t.co/sJp25fazeP"
        },
        {
            "author_id": "58630893",
            "created_at": "2013-09-12T21:20:46.000Z",
            "id": "378266962771456001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempma flagra crime ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kqkvCQEPxI"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-09-12T21:14:35.000Z",
            "id": "378265406378479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/tBlVD6x3oZ"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-09-12T21:14:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "378265341178028032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hxu4LwCg4D via @g1"
        },
        {
            "author_id": "321108717",
            "created_at": "2013-09-12T20:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "pepontocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "378258574805196800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrar no Parque Nacional de Fernando de Noronha ficar\u00e1 ainda mais caro  http://t.co/7CFK2YX74O via @pepontocom"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2013-09-12T20:44:12.000Z",
            "id": "378257761701609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrar no Parque Nacional de Fernando de Noronha ficar\u00e1 ainda mais caro.\nhttp://t.co/1wRioOHQWM"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-12T20:02:44.000Z",
            "id": "378247324025507840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva extrativista do Rio Cajari (AP) protege os meios de vida e a cultura da popula\u00e7\u00e3o local. Saiba mais em http://t.co/UnZ8Kfgb7m"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2013-09-12T19:53:43.000Z",
            "id": "378245055200657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da vida Silvestre. Morro S\u00e3o Pedro http://t.co/0dozudqM0A"
        },
        {
            "author_id": "469054445",
            "created_at": "2013-09-12T19:39:29.000Z",
            "id": "378241475106336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dem\u00f4nios da Tasm\u00e2nia: Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo perseguidos... http://t.co/1N5j90eGCB"
        },
        {
            "author_id": "1106818016",
            "created_at": "2013-09-12T19:39:24.000Z",
            "id": "378241451257131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dem\u00f4nios da Tasm\u00e2nia: Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo... http://t.co/k3IFG90jIb"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-09-12T19:32:11.000Z",
            "id": "378239636340232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 receberam em 2013 mais de Um Milh\u00e3o de turistas!\n\nConfira mat\u00e9ria: http://t.co/oaFlmKVSTf"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2013-09-12T18:57:16.000Z",
            "id": "378230851039150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 1 MILH\u00c3O de visitantes. Voc\u00ea j\u00e1 faz parte desta turma? #Cataratas #Falls... http://t.co/B8WCxUqU4b"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2013-09-12T18:46:38.000Z",
            "id": "378228172061290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores \u2026 \u2013 http://t.co/VWPgfrXhqV http://t.co/jdRjOMK8Qo"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2013-09-12T18:46:37.000Z",
            "id": "378228171981611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores \u2026 \u2013 http://t.co/VSEAyBMFrR http://t.co/SYCaOohY4m"
        },
        {
            "author_id": "616226043",
            "created_at": "2013-09-12T18:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "amapa_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "378226083478663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @amapa_online Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas http://t.co/qFGWpNk5Kd"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-09-12T18:35:57.000Z",
            "id": "378225486499176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas http://t.co/2ny2ob03yJ"
        },
        {
            "author_id": "1163369557",
            "created_at": "2013-09-12T18:09:21.000Z",
            "id": "378218790741237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas: No local s\u00e3o encontradas esp\u00e9cies como Le\u00e3o... http://t.co/Zisb0jjk36"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2013-09-12T18:04:04.000Z",
            "id": "378217460107079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas http://t.co/XFj7W2qPSX"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-09-12T18:02:05.000Z",
            "id": "378216963572793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim abriga animais e \u00e1rvores amea\u00e7adas http://t.co/k1uKwnkcJq"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-09-12T17:40:53.000Z",
            "id": "378211625775669249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestes a passar por este  monumento natural nacional. .. Algu\u00e9m sabe qual \u00e9? http://t.co/yEhRABYAsN"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-12T17:36:28.000Z",
            "id": "378210517615005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/IuW06Ecpo2 Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Barreirinhas Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-09-12T17:31:19.000Z",
            "id": "378209220442595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crater Lake \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, com um enorme lago vulc\u00e2nico, localizado no sul do estado de... http://t.co/Kzw9pzJjd8"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2013-09-12T17:30:01.000Z",
            "id": "378208891898982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi eleito a mais bela maravilha natural do Brasil. Possui uma paisagem... http://t.co/w6SQGlJhRi"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-09-12T16:57:12.000Z",
            "id": "378200632777138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Fernando de Noronha! http://t.co/QQVw77W69e"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2013-09-12T16:53:13.000Z",
            "id": "378199632914186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o ser\u00e1 reproduzido na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: http://t.co/mr93fQ1wBP"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-09-12T16:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5942029,
                        -11.42463331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "378191653645062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passear (@ Parque Nacional Sete Passagens) http://t.co/wGUaw2er6O"
        },
        {
            "author_id": "63975122",
            "created_at": "2013-09-12T16:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "378187880700866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/zTWue95c0B"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-09-12T16:02:05.000Z",
            "id": "378186764638519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Wa8816TO8U"
        },
        {
            "author_id": "138852303",
            "created_at": "2013-09-12T15:59:58.000Z",
            "id": "378186232486178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio divertido! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/slihu9qHQn"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-12T15:00:01.000Z",
            "id": "378171143536250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/4cWsEOGGqt"
        },
        {
            "author_id": "113482789",
            "created_at": "2013-09-12T14:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60462952,
                        -22.45150566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "378169067137687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia aguentando essa malinha &lt;3 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/qjoPQfP0fL"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2013-09-12T14:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "378162849488437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP apresenta projecto de Resolu\u00e7\u00e3o de Defesa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/CZNeGRyLEV via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2013-09-12T14:17:49.000Z",
            "id": "378160522706698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions do Rio S\u00e3o Francisco s\u00e3o atrativos tur\u00edstico no sert\u00e3o alagoano: \n\u00a0\nExplorar o Monumento Natural (Mona... http://t.co/kq02BsgKjK"
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2013-09-12T14:13:50.000Z",
            "id": "378159521757429761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/L1TByebdMO"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-09-12T14:07:52.000Z",
            "id": "378158018342686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parceria destinar\u00e1 R$ 135 mil para projetos de conserva\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais. http://t.co/U4f2Nv4zqq"
        },
        {
            "author_id": "41127808",
            "created_at": "2013-09-12T13:37:34.000Z",
            "id": "378150394263638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas | \u00a9 Bento Viana | Bento Viana Fotografia http://t.co/TD20phi1gR"
        },
        {
            "author_id": "208136569",
            "created_at": "2013-09-12T13:20:06.000Z",
            "id": "378145999241609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho completa 25 anos\n\nFernando de Noronha vai entrar em clima de festa. No s\u00e1bado, dia 14, o... http://t.co/EWAHmvQp3q"
        },
        {
            "author_id": "261215609",
            "created_at": "2013-09-12T11:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "378125250208468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/tEgDcoOh5x"
        },
        {
            "author_id": "1038429024",
            "created_at": "2013-09-12T11:30:37.000Z",
            "id": "378118448514998272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os ... Banho de cachoeira pra relaxar .. To chegando Po\u00e7o Verde"
        },
        {
            "author_id": "100063803",
            "created_at": "2013-09-12T11:20:56.000Z",
            "id": "378116009896706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe como ta o parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1529071656",
            "created_at": "2013-09-12T10:39:44.000Z",
            "id": "378105641325178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 sexta-feira 13 e bem nesse dia eu vou pra Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato O Maior Parque Nacional do Brasil e esta +"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2013-09-12T05:58:42.000Z",
            "id": "378034918661443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ranthambore: http://t.co/XsI6bVKPhk"
        },
        {
            "author_id": "339414539",
            "created_at": "2013-09-12T01:44:12.000Z",
            "id": "377970868636246016",
            "in_reply_to_user_id": "1702295930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@PanamaEnImagen: Parque Nacional Coiba http://t.co/ooSJ2xFbDm\u201d"
        },
        {
            "author_id": "59507162",
            "created_at": "2013-09-12T01:11:11.000Z",
            "id": "377962560437641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM BOM BUM!! @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/cEiDIcZmC2"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2013-09-12T00:54:02.000Z",
            "id": "377958245966413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sempma flagra crime ambiental em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wWZwMAB6hj"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-09-12T00:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59769056,
                        -11.42703573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "377954426474205185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acamp (@ Parque Nacional Sete Passagens) [pic]: http://t.co/1ZhlT4rkeE"
        },
        {
            "author_id": "1372218642",
            "created_at": "2013-09-11T22:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "377926981050191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso!!!!! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) [pic]: http://t.co/srAI3vUH1f"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-09-11T22:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "377924424936456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel da Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo recebe certificado de excel\u00eancia do TripAdvisor http://t.co/aGeUecIUQp via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-09-11T22:00:06.000Z",
            "id": "377914473291714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF instaura inqu\u00e9rito para acompanhar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes. \u00c1rea \u00e9... http://t.co/VMOAHRNm4J"
        },
        {
            "author_id": "172037739",
            "created_at": "2013-09-11T21:33:21.000Z",
            "id": "377907740632297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to aceitando ideias pro meu trabalho sobre o parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-09-11T21:09:26.000Z",
            "id": "377901722037153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Cachoeira de fogo - Parque Nacional Yosemite - EUA http://t.co/MjvhoDVCIs"
        },
        {
            "author_id": "1415763198",
            "created_at": "2013-09-11T20:34:01.000Z",
            "id": "377892808734294017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suape conclui maior indeniza\u00e7\u00e3o de sua hist\u00f3ria para consolidar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 2,5 mil ha de Mata Atl\u00e2ntica\n http://t.co/TqSQ6Sqi1U"
        },
        {
            "author_id": "95286109",
            "created_at": "2013-09-11T20:33:00.000Z",
            "id": "377892553879990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz : ) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vKQS2KhRw5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-11T20:19:23.000Z",
            "id": "377889127951110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Lual das Cataratas no dia 20 =&gt; http://t.co/GpCE0J5xrg"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2013-09-11T19:39:21.000Z",
            "id": "377879053761785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\n\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque... http://t.co/HBydOmA46g"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2013-09-11T19:39:19.000Z",
            "id": "377879044156837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\n\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque... http://t.co/IUqVU1fy0j"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2013-09-11T19:34:00.000Z",
            "id": "377877705473413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante mat\u00e9ria sobre RPPN veiculada hoje na Folha de Londrina.\n\n___\n\nPATRIM\u00d4NIO NATURAL - Ela \u00e9 particular...... http://t.co/qqEUGK4lus"
        },
        {
            "author_id": "1707973250",
            "created_at": "2013-09-11T19:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 48,
                        "username": "visitefoz"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 59,
                        "username": "lonelyplanet_br"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "377871650215043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brazil @fozdoiguacu_ @visitefoz @lonelyplanet_br @EmbraturNews @UOLViagem #travel #viajar http://t.co/KdZf2Kauap"
        },
        {
            "author_id": "53208895",
            "created_at": "2013-09-11T18:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "377868058787708928",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH n\u00e3o, eh mais pr\u00f3ximo de alto capara\u00f3 - \nparque nacional do capara\u00f3 ou perto de manhua\u00e7u - BR 262"
        },
        {
            "author_id": "1729613076",
            "created_at": "2013-09-11T18:21:14.000Z",
            "id": "377859394685652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais. http://t.co/bjOkOM8Lpk"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2013-09-11T18:12:59.000Z",
            "id": "377857317720842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Quase cem homens combatem chamas no Ger\u00eas: As chamas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas reacende... http://t.co/y89P969uAW"
        },
        {
            "author_id": "138150496",
            "created_at": "2013-09-11T18:00:23.000Z",
            "id": "377854148395696128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom!!! #vivaavida #cachoeiraitaporani #parquenacionaldeitatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Jmbo7eoqr7"
        },
        {
            "author_id": "139171914",
            "created_at": "2013-09-11T17:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -111.340396,
                        26.015024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9c33633c20ad451"
            },
            "id": "377853171793948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junta. (@ Parque Nacional Bahia De Loreto) http://t.co/IYFnNoGB2M"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-09-11T17:17:30.000Z",
            "id": "377843354434035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai, Ilara, vc eh nome de Parque Nacional na Turkia. E seu nome significa fonte de agua termal ou hot mine spring http://t.co/Fc5dsiRCip"
        },
        {
            "author_id": "174368336",
            "created_at": "2013-09-11T16:40:36.000Z",
            "id": "377834070052716544",
            "in_reply_to_user_id": "467790193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luupis__ vamos no parque nacional mesmo ?!"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-09-11T16:24:11.000Z",
            "id": "377829938499715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/uhQRQ8IDq5"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-11T16:21:54.000Z",
            "id": "377829361531252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Reativa\u00e7\u00e3o das chamas na Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Ponte da Barca, ... http://t.co/jZfIk6qrIf"
        },
        {
            "author_id": "69287133",
            "created_at": "2013-09-11T16:20:44.000Z",
            "id": "377829068395520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Andara\u00ed fica na regi\u00e3o central do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/P9XDdBss3F"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-09-11T16:16:17.000Z",
            "id": "377827948919029761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reativa\u00e7\u00e3o no inc\u00eandio da Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), em Ponte da Barc... http://t.co/gxq3Y3YGq4"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-09-11T16:16:08.000Z",
            "id": "377827910918623232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Reativa\u00e7\u00e3o no inc\u00eandio da Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), em Ponte ... http://t.co/BhTz69C90H"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-11T16:16:06.000Z",
            "id": "377827901955379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Reativa\u00e7\u00e3o no inc\u00eandio da Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG), em Ponte d... http://t.co/09lEUjgRuZ"
        },
        {
            "author_id": "1727541654",
            "created_at": "2013-09-11T16:14:43.000Z",
            "id": "377827556298620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reativa\u00e7\u00e3o das chamas na Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Ponte da Barca, dado ... http://t.co/PTKhPmlYfU"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-09-11T16:14:41.000Z",
            "id": "377827545678618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reativa\u00e7\u00e3o das chamas na Peneda-Ger\u00eas: O inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em Ponte da Barca, dado ... http://t.co/i9X8iJXNRF"
        },
        {
            "author_id": "254146364",
            "created_at": "2013-09-11T15:29:32.000Z",
            "id": "377816184630312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso para\u00edso favorito est\u00e1 em festa!!:)  Nesta semana, o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Fernando de... http://t.co/YxwH8vP3Kv"
        },
        {
            "author_id": "16632149",
            "created_at": "2013-09-11T15:20:39.000Z",
            "id": "377813948441296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado inc\u00eandio no Ger\u00eas:  \nEst\u00e1 dominado o inc\u00eandio que come\u00e7ou ontem \u00e0 noite no Parque Nacional da Peneda-... http://t.co/Fn4kGEMKs1"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2013-09-11T15:01:12.000Z",
            "id": "377809055097442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do #Parque Nacional dos Campos Gerais, PR  http://t.co/tmKAiaj6Qd"
        },
        {
            "author_id": "21443041",
            "created_at": "2013-09-11T15:00:04.000Z",
            "id": "377808770673672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional dos Campos Gerais, PR | Revista Partes http://t.co/zimaq52XvM"
        },
        {
            "author_id": "634099226",
            "created_at": "2013-09-11T14:47:05.000Z",
            "id": "377805500168937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Coiba, Panama http://t.co/DT7bTKPn9o"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-09-11T14:37:52.000Z",
            "id": "377803182673768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas localiza-se no Sudoeste do Estado de Goi\u00e1s. A sua superf\u00edcie cobre 132.000 hectares,... http://t.co/uhQoM4VJiT"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-11T14:34:30.000Z",
            "id": "377802333050372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforme... Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/mGze6ewc2V"
        },
        {
            "author_id": "1729613076",
            "created_at": "2013-09-11T14:33:46.000Z",
            "id": "377802149184696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais. http://t.co/b17gJyLVqT"
        },
        {
            "author_id": "134549602",
            "created_at": "2013-09-11T14:31:05.000Z",
            "id": "377801476569329665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso do Sul ganha hoje a 50\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2013-09-11T14:29:58.000Z",
            "id": "377801195546750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dominado inc\u00eandio no Ger\u00eas:  \nEst\u00e1 dominado o inc\u00eandio que come\u00e7ou ontem \u00e0 noite no Parque Nacional da Peneda-... http://t.co/jT9ONmcXJX"
        },
        {
            "author_id": "14758257",
            "created_at": "2013-09-11T14:28:27.000Z",
            "id": "377800811293995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(V\u00eddeo) Dominado inc\u00eandio no Ger\u00eas:  \nEst\u00e1 dominado o inc\u00eandio que come\u00e7ou ontem \u00e0 noite no Parque Nacional da... http://t.co/hjq6PzS9zG"
        },
        {
            "author_id": "16632149",
            "created_at": "2013-09-11T14:28:26.000Z",
            "id": "377800809905664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(V\u00eddeo) Dominado inc\u00eandio no Ger\u00eas:  \nEst\u00e1 dominado o inc\u00eandio que come\u00e7ou ontem \u00e0 noite no Parque Nacional da... http://t.co/Fn4kGEMKs1"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2013-09-11T14:28:25.000Z",
            "id": "377800805770092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(V\u00eddeo) Dominado inc\u00eandio no Ger\u00eas:  \nEst\u00e1 dominado o inc\u00eandio que come\u00e7ou ontem \u00e0 noite no Parque Nacional da... http://t.co/7Lsdsr3uUX"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-09-11T14:25:40.000Z",
            "id": "377800111650525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado inc\u00eandio no Ger\u00eas:  \nEst\u00e1 dominado o inc\u00eandio que come\u00e7ou ontem \u00e0 noite no Parque Nacional da Peneda-... http://t.co/gg6fWeEUfc"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2013-09-11T13:50:59.000Z",
            "id": "377791381638754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA\n15 de Setembro (s\u00e1bado domingo)\nA partir de 3 x R$ 66\nRoteiro:... http://t.co/Qnxy78zBtm"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2013-09-11T13:34:59.000Z",
            "id": "377787356972986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticias ao Minuto - Chamas n\u00e3o atingem \u00e1reas cr\u00edticas para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/MWTzvqfFR3"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-11T13:00:03.000Z",
            "id": "377778564420337665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/XcieLQefzv"
        },
        {
            "author_id": "53127827",
            "created_at": "2013-09-11T12:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "377775042836561921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/rtsnZ8KcTg"
        },
        {
            "author_id": "109379896",
            "created_at": "2013-09-11T12:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 52,
                        "username": "wwf_uk"
                    }
                ]
            },
            "id": "377766851675045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tom (1 hora atr\u00e1s): Acrescente o seu nome e ajude a @wwf_uk a alcan\u00e7ar 205mil nomes para ajudar o mais antigo parque nacional da [...]"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-11T12:06:24.000Z",
            "id": "377765065904373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/iNasP1K2C9"
        },
        {
            "author_id": "608168801",
            "created_at": "2013-09-11T11:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "377763359350743040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha: Parque Nacional Marinho completa 25 anos http://t.co/oMs64biUB5 via @governope"
        },
        {
            "author_id": "57341747",
            "created_at": "2013-09-11T11:52:10.000Z",
            "id": "377761482362347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DescubraSergipe Parque Nacional da Serra de Itabaiana - Bom dia! #Itabaiana #Sergipe #Brasil #Sky\u2026 http://t.co/Leq7DBlQL7"
        },
        {
            "author_id": "1727541654",
            "created_at": "2013-09-11T11:20:53.000Z",
            "id": "377753607674023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que lavrava desde o final da tarde de ter\u00e7a-feira no Parque Nacional da ... http://t.co/FQaFqA6vJQ"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2013-09-11T11:14:57.000Z",
            "id": "377752117395861506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominado fogo na Peneda-Ger\u00eas: O fogo que lavrava desde o final da tarde de ter\u00e7a-feira no Parque Nacional da ... http://t.co/iXkCzwcls7"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2013-09-11T11:00:05.000Z",
            "id": "377748376345124866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Viagem\n\nDay 2 | Hlane National Park\n\nCom mais de 3.000 hectares, Hlane \u00e9 a maior \u00e1rea protegida da... http://t.co/Belh1BL8iQ"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T10:56:27.000Z",
            "id": "377747460850196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas na Peneda-Ger\u00eas n\u00e3o atingem \u00e1reas cr\u00edticas para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/Kg0BD3F1sW"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-09-11T10:04:41.000Z",
            "id": "377734431471333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas na Peneda-Ger\u00eas n\u00e3o atingem \u00e1reas cr\u00edticas para a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional  (http://t.co/F9ThI0sJMf)"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2013-09-11T09:33:55.000Z",
            "id": "377726690451279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/TeEQCEWcSl"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2013-09-11T09:18:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 72,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "377722893461110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 a arder http://t.co/NkNXzqwVOI via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-09-11T09:08:07.000Z",
            "id": "377720197589004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90\u2026 http://t.co/gzw3UcPkKo"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-09-11T08:48:58.000Z",
            "id": "377715380481179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90 operacionais combatiam... http://t.co/whxa8deKoR"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-09-11T08:48:54.000Z",
            "id": "377715361158037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90 operacionais combatiam... http://t.co/8xfIkuQ7UY"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T08:43:43.000Z",
            "id": "377714058277167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/2Q6pUm8mk5"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T08:42:45.000Z",
            "id": "377713814911078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/C3vSEnpSqP"
        },
        {
            "author_id": "1727541654",
            "created_at": "2013-09-11T08:41:38.000Z",
            "id": "377713532982530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90 operacionais combatiam, pel... http://t.co/vhwkSxNeVJ"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-09-11T08:41:36.000Z",
            "id": "377713522677149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90 operacionais combatiam, pel... http://t.co/6PXDtFyPOd"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2013-09-11T08:24:38.000Z",
            "id": "377709254435958784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/PRBbNe8uQS"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-09-11T08:06:38.000Z",
            "id": "377704723631333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90 operacionais co... http://t.co/UHtPxgoSzF"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-11T08:06:36.000Z",
            "id": "377704717079818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Cerca de 90 operacionais com... http://t.co/Qooixmj3rk"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T07:42:08.000Z",
            "id": "377698559573131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Y3y41Nb1hT"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T07:41:57.000Z",
            "id": "377698512815017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/IRBpr1t3As"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2013-09-11T07:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "377698338713636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vida Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Q2NS8j52A0 Em http://t.co/F9EGWH3oa6"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-11T06:49:27.000Z",
            "id": "377685302229622785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/RuZjevmg3X"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-11T06:49:12.000Z",
            "id": "377685239763853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/PB7rhKjb04"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-11T05:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "377660300897837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/EWK1HpjWd5"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-09-11T04:21:54.000Z",
            "id": "377648168282107905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 90 homens combatiam pelas 04:00 inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas  (http://t.co/F9ThI0sJMf)"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-09-11T04:03:27.000Z",
            "id": "377643526668177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/jCiPmK4OtL"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2013-09-11T04:01:21.000Z",
            "id": "377642997175042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/FdOfG3DuWp"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T03:58:22.000Z",
            "id": "377642245731930112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 90 homens combatiam pelas 04:00 inc\u00eandio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/opLKZk7buT"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-11T03:47:25.000Z",
            "id": "377639491730550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/qOpBOY1ovH"
        },
        {
            "author_id": "1507765880",
            "created_at": "2013-09-11T03:46:24.000Z",
            "id": "377639235698040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/kwWEAhP8fZ"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-09-11T03:40:44.000Z",
            "id": "377637808342835201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandios: Quase 90 homens combatem chamas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas:  http://t.co/xqQQXn8PWf"
        },
        {
            "author_id": "19094575",
            "created_at": "2013-09-11T02:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "377617109087686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BxFDR0t5DC"
        },
        {
            "author_id": "19094575",
            "created_at": "2013-09-11T02:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "377616387923275778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AT67lKLhvF"
        },
        {
            "author_id": "19094575",
            "created_at": "2013-09-11T02:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "377615472445100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3Cj3xHkShn"
        },
        {
            "author_id": "19094575",
            "created_at": "2013-09-11T02:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "377614405305114625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7ejNvXMthr"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-09-11T00:39:08.000Z",
            "id": "377592106522783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 50\u00aa RPPN do estado do Mato Grosso do Sul ser\u00e1 criada amanh\u00e3!\n\nO Instituto de Meio Ambiente de Mato Grosso do... http://t.co/L1C24T7Tcl"
        },
        {
            "author_id": "1479761941",
            "created_at": "2013-09-11T00:38:29.000Z",
            "id": "377591943745654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a beleza natural do rio sinuoso na Floresta Nacional de Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. #Brasil #Di\u00e1rioDoBem https://t.co/a6d4rwaLg3"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2013-09-10T23:25:18.000Z",
            "id": "377573526993383425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, pessoal que gosta de fazer trilha de moto!\nA Costeira de Zimbros \u00e9 uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... http://t.co/SW2lCRHGYo"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-10T23:15:16.000Z",
            "id": "377571000755302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com 42 bombeiros no terreno http://t.co/yp4K3M4XcX"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2013-09-10T22:21:17.000Z",
            "id": "377557414780088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no #ParqueNacionalPenedaGer\u00eas com 42 bombeiros no terreno: Um inc\u00eandio deflagrou hoje \u00e0s 19:35 em Britelo,... http://t.co/JfPZZ0Y9iA"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2013-09-10T22:13:20.000Z",
            "id": "377555414562660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas  http://t.co/mOI3kiIu30"
        },
        {
            "author_id": "581422040",
            "created_at": "2013-09-10T22:04:10.000Z",
            "id": "377553109016666114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''O Parque Nacional de Boa Nova ocupa uma \u00e1rea montanhosa de 12 mil hectares, ou 120 km2. \u00c9 o equivalente a 75... http://t.co/IFRAY82ddN"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-09-10T22:01:36.000Z",
            "id": "377552461319659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com 42 bombeiros no terreno  (http://t.co/F9ThI0sJMf)"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2013-09-10T21:56:22.000Z",
            "id": "377551146333659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u2666 http://t.co/dm1nG7jlcD"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2013-09-10T21:56:18.000Z",
            "id": "377551128243625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | INFORMA ROND\u00d4NIA http://t.co/MaWUhJdwin"
        },
        {
            "author_id": "81653850",
            "created_at": "2013-09-10T21:11:38.000Z",
            "id": "377539887555428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado, Deus!!! \ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hjVDKAfX0q"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-09-10T20:10:01.000Z",
            "id": "377524382350209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/rVdFBMLCVT"
        },
        {
            "author_id": "24724081",
            "created_at": "2013-09-10T19:35:24.000Z",
            "id": "377515671002685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF instaura inqu\u00e9rito para acompanhar cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/ktSKWofP35"
        },
        {
            "author_id": "81653850",
            "created_at": "2013-09-10T18:45:52.000Z",
            "id": "377503207226109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de floresta!!! #florestadatijuca thiagomalafaia @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Gc2Q4G5JPO"
        },
        {
            "author_id": "41975663",
            "created_at": "2013-09-10T18:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14177927,
                        -29.04892993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "377496329142145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s e os canions!! #conhe\u00e7aobrasil @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/TAxHcU4uhX"
        },
        {
            "author_id": "1735570255",
            "created_at": "2013-09-10T17:39:01.000Z",
            "id": "377486381150633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba (Matias Cardoso, Mg) http://t.co/G7Y3Rbrlr6"
        },
        {
            "author_id": "1735570255",
            "created_at": "2013-09-10T17:38:29.000Z",
            "id": "377486246815477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba (Matias Cardoso, Mg) http://t.co/oTEVNkGJN4"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-09-10T17:09:02.000Z",
            "id": "377478838231773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional de Ipanema, em SP\n\nFlona fica em Ara\u00e7oiaba da Serra e tem in\u00fameros atrativos para... http://t.co/NkGVHc0zOL"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-10T17:08:08.000Z",
            "id": "377478611965460481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boca de sapo!\n(Deianira - Gentianaceae)\n\nFoto: Cerrado ralo, Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF. http://t.co/7JiTJz5Gyg"
        },
        {
            "author_id": "1064200783",
            "created_at": "2013-09-10T16:54:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "377475225031811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chato olha ai a gente falando com voc\u00ea! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/c2juIY92RL"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2013-09-10T16:17:31.000Z",
            "id": "377465873809694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u2666 http://t.co/dm1nG7jlcD"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2013-09-10T16:17:27.000Z",
            "id": "377465855614799873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias | INFORMA ROND\u00d4NIA http://t.co/MaWUhJdwin"
        },
        {
            "author_id": "182792226",
            "created_at": "2013-09-10T16:03:54.000Z",
            "id": "377462444756860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das  ... - http://t.co/d9AFYyHL5n http://t.co/Qn7wNqB4yr"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-10T15:51:53.000Z",
            "id": "377459419275362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/cEqpUCRFhX"
        },
        {
            "author_id": "211225197",
            "created_at": "2013-09-10T15:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82799212,
                        -2.74508679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "377455585027190785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver o p\u00f4r do sol, me d\u00ea a m\u00e3o \ud83c\udfb6 (...) @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranheneses http://t.co/207OWjCqqM"
        },
        {
            "author_id": "1520207112",
            "created_at": "2013-09-10T15:19:44.000Z",
            "id": "377451328315744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um conjunto de cerca de 275 quedas d'\u00e1gua no Rio Igua\u00e7u, entre o Parque Nacional do... http://t.co/9HIK1J2GC5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-10T15:00:02.000Z",
            "id": "377446372263624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Morro dos Cabritos (Parque Nacional Aparados da Serra), Praia Grande/SC - Workshop de Fotografia -... http://t.co/E9YuLPRgdW"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-10T15:00:01.000Z",
            "id": "377446369843478529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/54Qcs00MUB"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-09-10T14:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "carlapaulin"
                    }
                ]
            },
            "id": "377434782507864065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @carlapaulin: Cataratas del Iguaz\u00fa Argentina-Brasil \u2661 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/13qzRE4ONQ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-10T14:00:03.000Z",
            "id": "377431276355346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dia nasceu! Vista do Morro dos Cabritos (Parque Nacional Aparados da Serra), Praia Grande/SC - Workshop de... http://t.co/24zHhP7cWc"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-09-10T13:47:02.000Z",
            "id": "377428000213831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional Torres Del Paine no Chile:\n\nS\u00e3o Soberbas e maravilhosas vistas dos glaciares, a 150 km a... http://t.co/sksxAnKgB5"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-10T13:46:50.000Z",
            "id": "377427951736070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Beb\u00ea orangotango e sua m\u00e3e no Parque Nacional Gunung Palung, Born\u00e9u, Indon\u00e9sia. Este jovenzinho parece\u2026 http://t.co/AHrD2x2gpx"
        },
        {
            "author_id": "479891507",
            "created_at": "2013-09-10T13:03:36.000Z",
            "id": "377417069123215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, localizada na Rua Augusto Lopes Pontes, Costa Azul. Desde as 6h da manh\u00e3... http://t.co/FssXrcBHLL"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2013-09-10T13:00:02.000Z",
            "id": "377416172422979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Krka National Park , foi declarado Parque Nacional na Cro\u00e1cia em 1985. A entrada no parque \u00e9 paga, e \u00e9 poss\u00edvel... http://t.co/vidqCyZVfX"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-09-10T12:50:03.000Z",
            "id": "377413662899970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/7tTUYJ0YaC"
        },
        {
            "author_id": "39683656",
            "created_at": "2013-09-10T12:05:41.000Z",
            "id": "377402494554750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos.... (Check-in: Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/qozQ31SQhh"
        },
        {
            "author_id": "52645407",
            "created_at": "2013-09-10T12:03:11.000Z",
            "id": "377401868299026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manual para #VivirSinEstr\u00e9s ---&gt; Ve al parque nacional do Igua\u00e7u en Brasil y conoce las Cataratas de Iguaz\u00fa (Igua\u00e7u). Feliz D\u00eda :-)"
        },
        {
            "author_id": "303914265",
            "created_at": "2013-09-10T10:19:01.000Z",
            "id": "377375654401957890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar para ser visitado...\n\nJiuzhaigou, China\nPatrim\u00f4nio Mundial da UNESCO, o Parque Nacional de Jiuzhaigou \u00e9... http://t.co/Drdt2ACrVJ"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2013-09-10T10:15:41.000Z",
            "id": "377374812043104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior gruta do mundo:\nEm 1991, um cidad\u00e3o vietnamita descobriu uma entrada para uma caverna no Parque Nacional... http://t.co/CTDFBhJjWD"
        },
        {
            "author_id": "357541621",
            "created_at": "2013-09-10T01:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2105267,
                        -22.95189279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "377249142210592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Cristo e ao Parque Nacional da Tijuca =D @ Cristo Redentor http://t.co/hY4W1GPXbo"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-10T01:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "377245962944937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/LU01AFTcQW"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-09-10T01:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 91,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "377237447018414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fernando de Noronha - Parque Nacional Marinho | Nerds Viajantes http://t.co/C0bjcnb6kh via @NerdsViajantes"
        },
        {
            "author_id": "401737405",
            "created_at": "2013-09-10T00:40:52.000Z",
            "id": "377230155623968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseito al Parque nacional de caf\u00e9 http://t.co/Hzk5D272Xd"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-09-09T23:11:19.000Z",
            "id": "377207621545394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatu-galinha (Dasypus novemcinctus) flagrado em uma noite na RPPN Rio das Lontras - registro feito com armadilha... http://t.co/1BO5875ymm"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-09-09T22:16:36.000Z",
            "id": "377193849640460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline de espigueiros. Soajo. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n Evas\u00f5es - Feito em Portugal!\n\n Mudan\u00e7a de... http://t.co/3MRKMRozxs"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2013-09-09T22:15:35.000Z",
            "id": "377193596547788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skyline de espigueiros. Soajo. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n Evas\u00f5es - Feito em Portugal!\n\n Mudan\u00e7a de... http://t.co/7iST2TqUVF"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-09-09T21:30:27.000Z",
            "id": "377182238041194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais abriga apenas 30% do Parque Nacional do Capara\u00f3 (a outra por\u00e7\u00e3o pertence ao Esp\u00edrito Santo), mas as... http://t.co/MUOZwuenmr"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2013-09-09T20:59:03.000Z",
            "id": "377174336102072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervos correm soltos no parque nacional de Miyajima, no Jap\u00e3o. Veja nas fotos: http://t.co/EWgju9PlQD"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-09-09T20:55:54.000Z",
            "id": "377173542124548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Minas Gerais and Esp\u00edrito Santo states - #Brazil http://t.co/pWCBK4JBDC"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-09-09T20:33:17.000Z",
            "id": "377167849917140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional de Altamira - http://t.co/pb5L5JMOoz"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-09T19:37:46.000Z",
            "id": "377153879169064961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A unidade de conserva\u00e7\u00e3o modelo do estado de Pernambuco. Temos que da...\" @ Reserva Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s: http://t.co/7ItoC2JGwS #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "276077416",
            "created_at": "2013-09-09T18:30:28.000Z",
            "id": "377136939952275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belas praias, o Parque Nacional Arikok e mergulho em naufr\u00e1gios s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es em Aruba: http://t.co/4rZ3DEW0El"
        },
        {
            "author_id": "31611046",
            "created_at": "2013-09-09T18:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02489962,
                        -36.79129872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "377136314803847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LugaresDeChileQueAmo parque nacional Tolhuaca!!! http://t.co/v8GQz7sIay"
        },
        {
            "author_id": "351068821",
            "created_at": "2013-09-09T18:14:26.000Z",
            "id": "377132907380613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos de Plitvice, localizado na Cro\u00e1cia, parece cen\u00e1rio de sonho. S\u00e3o 296 mil km\u00b2 preenchidos... http://t.co/h9Ja7UUxT7"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-09-09T17:20:08.000Z",
            "id": "377119241838678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ecuLkmav4l O Museu do Homem Americano fica localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato #PI"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-09T17:09:18.000Z",
            "id": "377116516590059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca informa que no dia 12 de setembro, das 8h \u00e0s 11h, a circula\u00e7\u00e3o de... http://t.co/y3ixyAVBgj"
        },
        {
            "author_id": "76958392",
            "created_at": "2013-09-09T16:12:16.000Z",
            "id": "377102164830593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u.  As on\u00e7as no parque n\u00e3o passam de 18. http://t.co/67LaxUxX4D"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2013-09-09T14:33:56.000Z",
            "id": "377077417040297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais ambientais apreendem armas em Guabiruba, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - http://t.co/kQAQVf4iNq"
        },
        {
            "author_id": "348269333",
            "created_at": "2013-09-09T14:25:50.000Z",
            "id": "377075376117125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/UBKZEpgF5v | M\u00f3vil | Impreso http://t.co/xB0YAhYako"
        },
        {
            "author_id": "157995216",
            "created_at": "2013-09-09T13:16:48.000Z",
            "id": "377058006082387968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS  Parque Nacional do Capara\u00f3. Assine a Peti\u00e7\u00e3o e n\u00e3o deixe o Parque fechar. http://t.co/DbbBPkaACV #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-09T13:00:01.000Z",
            "id": "377053783190425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/Y9SUoz8XjC"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-09-09T12:39:44.000Z",
            "id": "377048677602570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Micos est\u00e3o causando problemas em reserva biol\u00f3gica de Saltinho\""
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-09T12:30:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "377046250433966081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque de Ubajara apresenta Projeto \"Sert\u00e3o Vivo\u201d. http://t.co/C5eX0kW4zo"
        },
        {
            "author_id": "80719639",
            "created_at": "2013-09-09T12:19:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AmazooAcai"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 14,
                        "username": "Cyclone_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "377043600171102208",
            "in_reply_to_user_id": "259345121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazooAcai e @Cyclone_Brasil mais uma foto q mostra o descaso. Tudo isso na \u00e1rea protegida, atras da cerca!! http://t.co/yOaB9jMPDN"
        },
        {
            "author_id": "127380489",
            "created_at": "2013-09-09T11:41:04.000Z",
            "id": "377033915128893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m perdeu um peda\u00e7o da pele no Parque Nacional das Aves. http://t.co/8RvpLIMmZH"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-09T11:38:33.000Z",
            "id": "377033277951213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/HE5XUETFwO"
        },
        {
            "author_id": "246252840",
            "created_at": "2013-09-09T11:20:44.000Z",
            "id": "377028797612036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos de cheiro causam problemas nas reservas biol\u00f3gicas de Saltinho.\nM\u00e9dicos veterin\u00e1rios e ambientalistas... http://t.co/BS5jLG1W7z"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2013-09-09T11:00:02.000Z",
            "id": "377023588467236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste da Europa e o maior parque... http://t.co/QHaHnCsngX"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2013-09-09T10:26:57.000Z",
            "id": "377015261871607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Crater Lake \u2013 Oregon: Crater Lake \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, com um enorme lago vulc\u00e2nico... http://t.co/65SBsjFkxF"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2013-09-09T10:26:57.000Z",
            "id": "377015260068081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Crater Lake \u2013 Oregon: Crater Lake \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, com um enorme lago vulc\u00e2nico... http://t.co/pWazLBLu3H"
        },
        {
            "author_id": "303578302",
            "created_at": "2013-09-09T10:18:39.000Z",
            "id": "377013172332285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eram apenas 6 micos... http://t.co/x99afDIq3T"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2013-09-09T10:10:18.000Z",
            "id": "377011071506071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/NoTBo4NJQP"
        },
        {
            "author_id": "853655317",
            "created_at": "2013-09-09T08:37:07.000Z",
            "id": "376987621924159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 'Aqui Estarreja' no PARQUE NACIONAL DEL TEIDE em Tenerife, Ilhas Can\u00e1rias.\n\nObrigado, Pedro Moutela e Leonardo... http://t.co/EPBzRHlMeg"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2013-09-09T01:43:08.000Z",
            "id": "376883436499521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Badlands possui mais de 98 mil hectares de terra #Am\u00e9ricadoNorte"
        },
        {
            "author_id": "65776186",
            "created_at": "2013-09-09T01:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3018007,
                        -22.98904331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376877590914818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;33 @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ogxXBJEHuz"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-08T22:54:48.000Z",
            "id": "376841077019254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamaecrista - Fabaceae\n\nFoto: Cerrado ralo, Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/meF7oqdH6y"
        },
        {
            "author_id": "1478725154",
            "created_at": "2013-09-08T22:37:14.000Z",
            "id": "376836655841566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom final de domingo pra vcs todos e uma \u00f3tima semana.Foto dos administradores no Parque Nacional\u2026 http://t.co/tbDleL6MtT"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-08T22:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "376828493734363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/AH8lOcFXVy"
        },
        {
            "author_id": "142888289",
            "created_at": "2013-09-08T21:12:30.000Z",
            "id": "376815330560966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso dizer com toda certeza que amo muito voc\u00ea! #love #happy #teamo @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/nZHs36zmjh"
        },
        {
            "author_id": "200383542",
            "created_at": "2013-09-08T20:53:44.000Z",
            "id": "376810606768046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Cahuita http://t.co/ZLhf6q0Dvv"
        },
        {
            "author_id": "247427258",
            "created_at": "2013-09-08T20:51:50.000Z",
            "id": "376810131927089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordemos: Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang http://t.co/7MXh469U5h"
        },
        {
            "author_id": "108761223",
            "created_at": "2013-09-08T20:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43344437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "376798642679848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/5SwHZY2o2k"
        },
        {
            "author_id": "275390069",
            "created_at": "2013-09-08T19:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.60644621,
                        9.78069495
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "376791560194883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Nacional Carara) http://t.co/vRdcP6mbjW"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-09-08T18:37:35.000Z",
            "id": "376776343830028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural\nen #GaliciaNorte http://t.co/ZKQ6FOM5di\n#Galicia #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1671031",
            "created_at": "2013-09-08T18:29:33.000Z",
            "id": "376774323748765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BCdWIAT4gg"
        },
        {
            "author_id": "386845977",
            "created_at": "2013-09-08T17:44:34.000Z",
            "id": "376763002235944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Localiza\u00e7\u00e3o Atual http://t.co/7LKYBdvkcA"
        },
        {
            "author_id": "210653702",
            "created_at": "2013-09-08T17:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45388259,
                        -25.68214257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "376757507374723073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda!! Haha @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/fnBypkIw0y"
        },
        {
            "author_id": "158057482",
            "created_at": "2013-09-08T16:08:44.000Z",
            "id": "376738887219294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simca Day. Parque Nacional http://t.co/z6tUnWuKQu"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-08T15:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59495287,
                        -22.46069687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "376735381771005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/3zc59E20zq"
        },
        {
            "author_id": "217429662",
            "created_at": "2013-09-08T15:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376732489165078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83c\udf08\u2600\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9fMiuV7tKW"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2013-09-08T15:29:53.000Z",
            "id": "376729107892944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico: Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/aXPdgLNZde"
        },
        {
            "author_id": "933280164",
            "created_at": "2013-09-08T15:10:43.000Z",
            "id": "376724284141760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - S\u00e3o Sebasti\u00e3o - SP. http://t.co/qmj5yPaWZE"
        },
        {
            "author_id": "51546911",
            "created_at": "2013-09-08T15:08:51.000Z",
            "id": "376723815906430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - S\u00e3o Sebasti\u00e3o - SP. http://t.co/UvFLeS38NW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-08T15:00:12.000Z",
            "id": "376721639687200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/Qld2W1uE2N"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2013-09-08T14:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "376719513145716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes do Parque Nacional da Tijuca e do Igua\u00e7u aumentou nos \u00faltimos anos http://t.co/H3XoHZlhVf via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2013-09-08T14:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "376719475954831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes do Parque Nacional da Tijuca e do Igua\u00e7u aumentou nos \u00faltimos anos http://t.co/p3CM0xZkl0 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "27347709",
            "created_at": "2013-09-08T14:40:12.000Z",
            "id": "376716606065614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegar \u00e9 preciso,se n\u00e3o a rotina te cansa...\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/g1DZKwD6m9"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2013-09-08T14:00:31.000Z",
            "id": "376706617590292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo Parque Nacional t\u00e1 abandonado.3,034 assinaturas. Vamos chegar a 5,000?\nhttp://t.co/6DQ3kGNhvr"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-08T14:00:02.000Z",
            "id": "376706498740879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/SKQmB0krwV"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2013-09-08T13:34:39.000Z",
            "id": "376700109813055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/KOrPEqFUpi"
        },
        {
            "author_id": "211225197",
            "created_at": "2013-09-08T13:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "376699455111979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/VBUmLRrEqZ"
        },
        {
            "author_id": "127380489",
            "created_at": "2013-09-08T13:29:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "376698904336941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/dXR2OpyonQ"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2013-09-08T13:20:02.000Z",
            "id": "376696430888771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ineg\u00e1vel contribuinte para a constitui\u00e7\u00e3o do que hoje \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara, a arque\u00f3loga... http://t.co/hX4SI6p697"
        },
        {
            "author_id": "491660925",
            "created_at": "2013-09-08T12:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "376688865316466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/xTOhVuzk74"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2013-09-08T12:32:29.000Z",
            "id": "376684465172783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/2xpoGB4FRw"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2013-09-08T12:32:18.000Z",
            "id": "376684416900149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico: Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/igY553QKHZ"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-09-08T11:59:43.000Z",
            "id": "376676220374876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1k2vilWiJV"
        },
        {
            "author_id": "1549140240",
            "created_at": "2013-09-08T11:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "376673670258626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - PENEDA DO GER\u00caS: http://t.co/SQpKCegiGQ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "198091962",
            "created_at": "2013-09-08T10:51:10.000Z",
            "id": "376658965934788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE... http://t.co/frCQvSpeMX"
        },
        {
            "author_id": "211225197",
            "created_at": "2013-09-08T03:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "376547030556233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde do feriado \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pTrHek8MGK"
        },
        {
            "author_id": "211225197",
            "created_at": "2013-09-08T02:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "376534881477881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso, um lugar \u00fanico - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/9e6e8tDUgy"
        },
        {
            "author_id": "225559599",
            "created_at": "2013-09-08T02:34:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "376533913046220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Okay, cambio a Parque nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2013-09-08T00:59:34.000Z",
            "id": "376510086673211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/S0Nd4swxRm #nature #sc"
        },
        {
            "author_id": "92378629",
            "created_at": "2013-09-08T00:23:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "376500988661993472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e sem voc\u00ea,n\u00e3o teria sentido! #meuamor #len\u00e7oismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/HUXlX7yqaS"
        },
        {
            "author_id": "92378629",
            "created_at": "2013-09-07T23:48:15.000Z",
            "id": "376492140115034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vale muito muito a pena vir aqui e conhecer essa maravilh...\" @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/qgh9K9HaUx #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "92378629",
            "created_at": "2013-09-07T23:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "376484118995173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor, me veja mais um feriado, \"plis\"?! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RjuGRtnZ2B"
        },
        {
            "author_id": "59939842",
            "created_at": "2013-09-07T23:15:35.000Z",
            "id": "376483916729036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "60268873",
            "created_at": "2013-09-07T22:49:53.000Z",
            "id": "376477451578511360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/Uf5qjx8b5S"
        },
        {
            "author_id": "60268873",
            "created_at": "2013-09-07T22:45:34.000Z",
            "id": "376476363886444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/3cajtKPnbk"
        },
        {
            "author_id": "60268873",
            "created_at": "2013-09-07T22:41:29.000Z",
            "id": "376475335556349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/gmEmpqQM0k"
        },
        {
            "author_id": "60268873",
            "created_at": "2013-09-07T22:33:16.000Z",
            "id": "376473268930486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha!! @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/prnnKLPDiA"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2013-09-07T22:30:33.000Z",
            "id": "376472586533605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/vmAdsnMHug #floripa #news"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2013-09-07T22:30:02.000Z",
            "id": "376472455755218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/lBIG5vT6C9"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2013-09-07T21:56:49.000Z",
            "id": "376464096062734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espa\u00e7o Silvestre busca reintroduzir Papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/S0Nd4swxRm"
        },
        {
            "author_id": "211225197",
            "created_at": "2013-09-07T21:45:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "376461219139706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos voltar, fui lindo, p\u00f4r do sol \u00fanico! \u2600 (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/kCTYvhlwOU"
        },
        {
            "author_id": "292513189",
            "created_at": "2013-09-07T20:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 91,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "376448466588688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/vt2VVkcIvR via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "552020691",
            "created_at": "2013-09-07T20:38:11.000Z",
            "id": "376444305382309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"O Abocanhado -Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" http://t.co/7PnjnmPt9h"
        },
        {
            "author_id": "30952222",
            "created_at": "2013-09-07T20:37:49.000Z",
            "id": "376444216232394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 descobri Air Wick tem um \"Parque Nacional\" cole\u00e7\u00e3o de aromas, as pessoas v\u00e3o ao parque, porra!"
        },
        {
            "author_id": "300876854",
            "created_at": "2013-09-07T20:02:13.000Z",
            "id": "376435255676534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita el impresionante Parque Nacional Phong Nha. http://t.co/cfyVEIvkez"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2013-09-07T19:31:16.000Z",
            "id": "376427469005680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RetratosEUA: Qual museu ser\u00e1 reinaugurado p/ visita\u00e7\u00f5es no dia 19 de setembro e q pertence a um parque nacional? http://t.co/lABiWDQUbw"
        },
        {
            "author_id": "212655731",
            "created_at": "2013-09-07T18:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376416075145314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With love...\ud83c\udf4e @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lItlGu8fsy"
        },
        {
            "author_id": "107823067",
            "created_at": "2013-09-07T17:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376397826542284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 fomos n\u00f3s!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/86TPVUbirS"
        },
        {
            "author_id": "1603334934",
            "created_at": "2013-09-07T17:30:20.000Z",
            "id": "376397031306440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no #UAU!: Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Cz9AcQ82Ir"
        },
        {
            "author_id": "107823067",
            "created_at": "2013-09-07T17:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376397002009227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/H5KBqFm3T8"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-09-07T16:13:37.000Z",
            "id": "376377727953027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou p parque nacional fazer a mente com a natureza em volta. bjs"
        },
        {
            "author_id": "128194541",
            "created_at": "2013-09-07T16:08:01.000Z",
            "id": "376376317778067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui do alto vi um gato jaguarundi que morava num parque nacional, era um belo felino mourisco e amea\u00e7ado de... http://t.co/CteBCbnpD7"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-09-07T16:00:05.000Z",
            "id": "376374322635755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido pela prefeitura no Sumar\u00e9. A obra foi embargada no dia 11 de maio... http://t.co/kq9beHoTbX"
        },
        {
            "author_id": "65157051",
            "created_at": "2013-09-07T15:25:08.000Z",
            "id": "376365526026813440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu tiver condi\u00e7\u00e3o minha meta de vida \u00e9 possibilitar a prote\u00e7\u00e3o ambiental efetivando uma RPPN. http://t.co/uHgRQzYApK"
        },
        {
            "author_id": "108917751",
            "created_at": "2013-09-07T15:18:55.000Z",
            "id": "376363961727586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s pedimos que o Parque Nacional do Capara\u00f3, onde se localiza o Pico da Bandeira, receba os recursos necess\u00e1rios... http://t.co/Y0v5u0hzZ6"
        },
        {
            "author_id": "45126678",
            "created_at": "2013-09-07T14:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "376356384021180417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@CimiNacional: Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/83xToIsIn0\""
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-09-07T14:48:14.000Z",
            "id": "376356238751064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se informe, compartilhe, assine!\n\n       SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA\n\nN\u00f3s pedimos que o... http://t.co/dAe7e61weV"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2013-09-07T14:44:10.000Z",
            "id": "376355214078402562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/aBG9jsrtTd"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T14:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03966578,
                        -22.91876153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "376348865328586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pessoa @ Parque Nacional Costa do Sol - Arraial do Cabo http://t.co/8WlwhL77EU"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T14:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03966578,
                        -22.91876153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "376346937576153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Costa do Sol - Arraial do Cabo http://t.co/8f92s86AWl"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T14:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03059387,
                        -22.98029709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "376345341215662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Costa do Sul - Arraial do Cabo http://t.co/mFj1KINAUK"
        },
        {
            "author_id": "61791865",
            "created_at": "2013-09-07T14:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "nando_reis"
                    }
                ]
            },
            "id": "376344333621805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a Bras\u00edlia. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IwbtM9FMPa #nandoreis via @nando_reis"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T13:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03025436,
                        -22.98023987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "376341794084360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00eas fiquem certos que j\u00e1 mais falhei. @ Parque Nacional Costa do Sol http://t.co/6Y1gSGCmJu"
        },
        {
            "author_id": "1534424935",
            "created_at": "2013-09-07T13:08:34.000Z",
            "id": "376331158663200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do pantanal matogrossence http://t.co/PxuqoQf7l0"
        },
        {
            "author_id": "139924355",
            "created_at": "2013-09-07T13:02:11.000Z",
            "id": "376329549564633089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quissama!\n#pirline bitches."
        },
        {
            "author_id": "147983934",
            "created_at": "2013-09-07T13:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "376329137142915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo. Que vamo (@ Parque Nacional Do Itatiaia) http://t.co/HLKPpAHcsb"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-09-07T12:50:42.000Z",
            "id": "376326661609762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja porque os Parques Nacionais est\u00e3o em pen\u00faria.\n\nA crise no ICMBio compromete a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/gfDvSmivrx"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2013-09-07T12:12:07.000Z",
            "id": "376316951531765762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra \u2013 Roteiro parte alta http://t.co/jlb9nvSu9p Voc\u00ea sabia que esse parque nacional j\u00e1 foi fazendas???"
        },
        {
            "author_id": "35218053",
            "created_at": "2013-09-07T12:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376316039161982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \"trilhar\". (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/bhi3puBbR0"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-07T12:00:02.000Z",
            "id": "376313909944541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/ahHFBd76gc"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2013-09-07T11:28:17.000Z",
            "id": "376305921929932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Interior: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Uni\u00e3o dos Palmares est\u00e1 sendo desmatada http://t.co/4xeZDca5yf"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2013-09-07T11:20:09.000Z",
            "id": "376303872169361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina medidas de preserva\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na RMBH http://t.co/tz9StcKKlQ"
        },
        {
            "author_id": "35015510",
            "created_at": "2013-09-07T08:25:12.000Z",
            "id": "376259844598403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Rumo a Bras\u00edlia. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sVXV5iDHV0"
        },
        {
            "author_id": "296884003",
            "created_at": "2013-09-07T03:52:12.000Z",
            "id": "376191144826503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Born to be wild! Um dia sem internet e muita novidade! Como este passeio no Parque Nacional de Jasper,\u2026 http://t.co/K6EfziZZFS"
        },
        {
            "author_id": "153535615",
            "created_at": "2013-09-07T01:42:20.000Z",
            "id": "376158462054379521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Flona - Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula! http://t.co/AdXxu8n5rt"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-07T00:59:08.000Z",
            "id": "376147590615937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|||| SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA --&gt;... http://t.co/Wu9tfcMCdO"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-09-07T00:27:11.000Z",
            "id": "376139550193504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/nqoGjK6LyZ"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-09-07T00:26:06.000Z",
            "id": "376139275177164801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara 0800 619 619 Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/96Ji8sw175 - http://t.co/U2PLJQsU3W"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-09-07T00:21:17.000Z",
            "id": "376138066169061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/oQJqgPMjbV - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-09-07T00:21:17.000Z",
            "id": "376138064147398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pecu\u00e1ria, Abasteci... http://t.co/p1apuCaBG8"
        },
        {
            "author_id": "247909465",
            "created_at": "2013-09-06T23:25:46.000Z",
            "id": "376124094653034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Combatente : SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3. Campanha contra o ... http://t.co/jflkVScOfS"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-09-06T22:50:47.000Z",
            "id": "376115288489873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Chile tamb\u00e9m pode ser uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de turismo aventureiro, com o Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "235758014",
            "created_at": "2013-09-06T22:24:25.000Z",
            "id": "376108655185113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Est\u00e3o destruindo  sucatas de avi\u00f5es no aeroporto do Recife. E o projeto para fazer um Parque Nacional Marinho com os avi\u00f5es no fundo do mar?"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-09-06T22:00:59.000Z",
            "id": "376102756823859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avifauna da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ibirapuit\u00e3, Rio Grande do Sul, Brasil... http://t.co/YDxdijXB63"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-06T21:28:25.000Z",
            "id": "376094560554086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "))))))) Uma Iniciativa foi Criada. E voc\u00ea \u00e9 convidado a participar!!!\nSOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA... http://t.co/DxgJz1REzk"
        },
        {
            "author_id": "95286109",
            "created_at": "2013-09-06T20:02:07.000Z",
            "id": "376072842607329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/k5fcSKCFyP"
        },
        {
            "author_id": "95286109",
            "created_at": "2013-09-06T19:53:16.000Z",
            "id": "376070614777610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei : ) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9Ey4vJsQKC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [xinhua9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "xinhua9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "xinhua9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "San Juan Antiguo, USA",
                "id": "1f753b98d64dcf59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Toril, Espa\u00f1a",
                "id": "9d1fb7a4b32060c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Baja California Sur, M\u00e9xico",
                "id": "b9c33633c20ad451",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "292985494",
                "name": "Miguel (o.+)",
                "username": "miguelbello2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113995471",
                "name": "Portugal Green Walks",
                "username": "PTGreenWalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126730629",
                "name": "Roberto Tamer",
                "username": "robertotamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321969933",
                "name": "F\u00e9lix Cisneros",
                "username": "Suco_75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103006464",
                "name": "Tony",
                "username": "tony_lion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224046962",
                "name": "R\u00e9gis Antunes",
                "username": "regismantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132971290",
                "name": "Patr\u00edcia Gomes",
                "username": "patyyygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795105888",
                "name": "leandro",
                "username": "leandroschultz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111411280",
                "name": "Daniel Carlos",
                "username": "Daniel_JNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002561114",
                "name": "HD Cinema Online",
                "username": "HDCinemaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38818386",
                "name": "Lino Wessen Sultanum",
                "username": "lws8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049163902",
                "name": "victoria",
                "username": "belongcams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159072205",
                "name": "Fabio Borges Pereira",
                "username": "VideoSubBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359729384",
                "name": "thami",
                "username": "tatapinheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16436464",
                "name": "Martha Gabriel",
                "username": "marthagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205395963",
                "name": "Isabella Beskow",
                "username": "bellabeskow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723430076",
                "name": "josias",
                "username": "josias52339891",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250173417304854529",
                "name": "denise.\u2022:\uff61",
                "username": "Haroldcrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456810777",
                "name": "ana cec\u00edlia",
                "username": "cissacanto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325195927",
                "name": "Matheus Campbell",
                "username": "mtcampibell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121801374",
                "name": "Paulinha",
                "username": "anapaulasf17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32507088",
                "name": "Ana Carla Carvalho",
                "username": "santosbouintos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203787453",
                "name": "Felp",
                "username": "felipeschubach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186667656",
                "name": "Pra. Helena Raquel",
                "username": "PraHelenaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084089763",
                "name": "Liutnav",
                "username": "Liutnav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113920745",
                "name": "p\u00e3o de queijo\ud83c\udf3b",
                "username": "marianabritox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122662761",
                "name": "Mauricio d'Ar\u00eade",
                "username": "Gaviaodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64243525",
                "name": "Eduardo Pav\u00e3o",
                "username": "EduPavao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430912875",
                "name": "Beleza Dupla",
                "username": "BelezaDupla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "\u26a1 vini le vini",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80650963",
                "name": "Vlady Cid",
                "username": "vladycid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39170485",
                "name": "Lu Marini",
                "username": "lumarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180053263",
                "name": "Dejaniny",
                "username": "dejaninyvaz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111133190",
                "name": "Ingrid *u*",
                "username": "ingridnelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65482258",
                "name": "Thais F. Kurtemback",
                "username": "ThaisKurtemback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15851199",
                "name": "defender",
                "username": "patrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61608871",
                "name": "\uf8ff NardiN\u2122",
                "username": "NardiN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14679798",
                "name": "Rock in Rio",
                "username": "rockinrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472195652",
                "name": "Yanio Concepci\u00f3n",
                "username": "ConcepcionYanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28100292",
                "name": "Teoveiga1989",
                "username": "Teoveiga1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262420080",
                "name": "Manu Brea",
                "username": "Manu_Brea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609530199",
                "name": "Observat\u00f3rioDefesaFA",
                "username": "ObservatrioDefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189334704",
                "name": "Bruno Guti\u00e9rrez",
                "username": "Brunoagt1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70671349",
                "name": "Thanypavin",
                "username": "Thanypavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389533248",
                "name": "norma",
                "username": "normaedithruart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25535838",
                "name": "LosApuntesDelViajero",
                "username": "apuntesviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260100887",
                "name": "sjpregistra",
                "username": "sjpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188490132",
                "name": "Savanna Aires",
                "username": "savannaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802874774",
                "name": "Marcus A Souza",
                "username": "MarcusSouza2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8195952",
                "name": "Uruapan Mich M\u00e9xico",
                "username": "uruapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191558126",
                "name": "Eaew",
                "username": "Vaibrasita9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738413010",
                "name": "Olha foto",
                "username": "Vaibrasita8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348482660",
                "name": "Ela fez",
                "username": "Vaibrasita7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366978549",
                "name": "O.o",
                "username": "Vaibrasita6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378117496",
                "name": "Riu",
                "username": "Vaibrasita5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370671117",
                "name": "Babao",
                "username": "Vaibrasita4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370598248",
                "name": "Ganha a cooopaaaa?",
                "username": "Vaibrasitatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347420337",
                "name": "O toca fita",
                "username": "Vaibrasitadois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367302213",
                "name": "Vai brasil",
                "username": "vaibrasitaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41820423",
                "name": "Roseanne Caf\u00e9",
                "username": "rosecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37236413",
                "name": "\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd9f \ud835\udd8a\ud835\udd9a \ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd8a\ud835\udd9d\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98",
                "username": "pri_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129314669",
                "name": "Eu n\u00e3o aguento mais, mas sigo aguentando",
                "username": "thayanabanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109972141",
                "name": "\u00c1dson",
                "username": "Adsonvix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1451676745",
                "name": "Amanda",
                "username": "miniedoarthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310595727",
                "name": "Sitio Casar\u00e3o",
                "username": "SitioCasarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125406288",
                "name": "Banda Alldeia",
                "username": "Alldeiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58653880",
                "name": "Rafael Meirelles",
                "username": "rafmeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58623128",
                "name": "Tatti Par\u00e1 com dois T",
                "username": "tatti_para",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59632605",
                "name": "FC\u00e1ritas Gondim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FCaritas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386151782",
                "name": "R\u00e1dio Educadora Mcr",
                "username": "RadioEducado630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1500007418",
                "name": "G1 - da zoeira",
                "username": "g1_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231992731",
                "name": "Atlantida FM 94.1",
                "username": "94__atlantidafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306566339386126336",
                "name": "MEMES LOUCOS\ud83e\udd2a",
                "username": "claraa_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470164145",
                "name": "Francisco Alves",
                "username": "alvesjovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854080250",
                "name": "Kalina Patricia",
                "username": "kalinapatricia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851248887",
                "name": "Chagas",
                "username": "chagas71rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1727541654",
                "name": "fabiamo deveron",
                "username": "luccastimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329953469",
                "name": "volosturismo",
                "username": "volosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603352",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "MinRodrigoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110698156",
                "name": "Caiana",
                "username": "caianafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30349066",
                "name": "Paula Bendfeldt",
                "username": "paulabendfeldt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415763198",
                "name": "SDEC-PE",
                "username": "sdecpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72122134",
                "name": "Soraya Martinez",
                "username": "soohmartinez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570721",
                "name": "\ud83d\udd34\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd56 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd57\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "Mornie_Aran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722950850",
                "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol",
                "username": "XHespanol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560680602",
                "name": "Luixxx com Z",
                "username": "luiixxH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410941900",
                "name": "MJ - Mudan\u00e7a J\u00e1!",
                "username": "mjmudancaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49222841",
                "name": "Max Gregori Yataco",
                "username": "Maximus_Orfeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061503675",
                "name": "Prefeitura de Macap\u00e1",
                "username": "PMMacapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003080631",
                "name": "G1FilmesBrasil",
                "username": "G1FilmesBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110488186",
                "name": "Andr\u00e9Pess\u00f4a2016",
                "username": "AndrePessoa2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17153867",
                "name": "Pernambuco.com",
                "username": "pepontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124529189",
                "name": "Christianne Buss",
                "username": "christianneadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58630893",
                "name": "TV Macei\u00f3 Agora",
                "username": "maceioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321108717",
                "name": "Diana",
                "username": "dianadepaula77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469054445",
                "name": "BrunoGysin",
                "username": "BrunoGysin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106818016",
                "name": "Tele Filmes HD",
                "username": "TeleFilmesHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616226043",
                "name": "Online",
                "username": "amapa_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163369557",
                "name": "Brasil \u00e9 Brasil",
                "username": "_brasilebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357880474",
                "name": "Viaja Brasil",
                "username": "ViajaBrasil2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272212737",
                "name": "#Tim Beta# Murianne",
                "username": "muriannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63975122",
                "name": "L\u00edgia Teixeira",
                "username": "LigiaTex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138852303",
                "name": "Gabriela Freitas",
                "username": "gabif86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113482789",
                "name": "pam",
                "username": "pamrosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28562323",
                "name": "EmpregosVip",
                "username": "empregosmaceio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41127808",
                "name": "Carlos Augustho Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "cas_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208136569",
                "name": "Secti",
                "username": "SectiPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261215609",
                "name": "Angela Rafaela",
                "username": "angelarafinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038429024",
                "name": "Adeilson Barboza",
                "username": "AbsTatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100063803",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "whostolemym1nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529071656",
                "name": "aylla",
                "username": "tanksbrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339414539",
                "name": "Maria Luz Avila \ud83d\udc89",
                "username": "maluag2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59507162",
                "name": "JOSE M PE\u00d1IN",
                "username": "josempenin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372218642",
                "name": "Nanny Law",
                "username": "nannylaw1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172037739",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaelaviegass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95286109",
                "name": "vaurenemaciel",
                "username": "vaurenemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707973250",
                "name": "365 Destinations",
                "username": "365destinations",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64275184",
                "name": "Visite Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "visitefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858097355127627776",
                "name": "run",
                "username": "lonelyplanet_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53208895",
                "name": "Walace Lacerda",
                "username": "walacebola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1729613076",
                "name": "Observaparquesbrasil",
                "username": "parquesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138150496",
                "name": "Andrea Marques",
                "username": "Andrea_MMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139171914",
                "name": "JJ",
                "username": "JJRobot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174368336",
                "name": "Leticia Valhinhos\ud83c\udf35",
                "username": "lvalhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287133",
                "name": "Canto das \u00c1guas",
                "username": "HotelNaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184360604",
                "name": "Carlos Faustino",
                "username": "taidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254146364",
                "name": "Noronha Brasil",
                "username": "NoronhaBrasilRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632149",
                "name": "RTP1",
                "username": "RTP1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21443041",
                "name": "Revista P@rtes",
                "username": "partes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634099226",
                "name": "R\u00edo de Jes\u00fas - Veraguas",
                "username": "RiodeJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134549602",
                "name": "Sistema Famasul",
                "username": "sistemafamasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14758257",
                "name": "RTP",
                "username": "rtppt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53127827",
                "name": "Hellen Marques",
                "username": "hellenmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109379896",
                "name": "Tweets do McFly",
                "username": "TweetsdoMcFLY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19719076",
                "name": "WWF UK",
                "username": "wwf_uk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608168801",
                "name": "SMRCONSULTORIA",
                "username": "SMRCONSULTORIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507765880",
                "name": "Mario M.",
                "username": "realn3ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19094575",
                "name": "Juan Romero",
                "username": "juanmro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479761941",
                "name": "Di\u00e1rio do Bem",
                "username": "DiarioDoBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581422040",
                "name": "Pol\u00edtica\u00ed",
                "username": "politicaiufpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792226",
                "name": "INFORMARONDONIA",
                "username": "guilneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81653850",
                "name": "Renan Freitas",
                "username": "renan1freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548805448",
                "name": "A Vida \u00e9 Louca",
                "username": "A_VidaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41975663",
                "name": "Fabiana Fidelis",
                "username": "Feibsinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735570255",
                "name": "suely alves",
                "username": "suelyal25067419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064200783",
                "name": "Ana e o mar",
                "username": "all_mari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211225197",
                "name": "Pedro Mesquita",
                "username": "_PedroMesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520207112",
                "name": "Estilo R Turismo",
                "username": "estilorturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789420155931623424",
                "name": "Carla Paulin",
                "username": "carlapaulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479891507",
                "name": "PORTALFALASALVADOR",
                "username": "portalFALASSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39683656",
                "name": "Anderson",
                "username": "AndersonTampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645407",
                "name": "Banesco Seguros",
                "username": "BanescoSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303914265",
                "name": "Obras Sustent\u00e1veis",
                "username": "ObrSustentaveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357541621",
                "name": "moural",
                "username": "matheusmoural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401737405",
                "name": "L.Q",
                "username": "LinaMQuinteroC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192613599",
                "name": "Cabana Sport",
                "username": "cabanasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276077416",
                "name": "Mapa do Mundo",
                "username": "mapa_do_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31611046",
                "name": "Regner \uf8ff",
                "username": "regnerm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351068821",
                "name": "Jus Viajante",
                "username": "jusviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76958392",
                "name": "Gustavo Fantinelli",
                "username": "gufantinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348269333",
                "name": "Helen",
                "username": "ster0806",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157995216",
                "name": "Paulo Foletto",
                "username": "DeputadoFoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80719639",
                "name": "BIANCA FIGUEIREDO",
                "username": "BiancaSFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259345121",
                "name": "Amazoo A\u00e7a\u00ed",
                "username": "AmazooAcai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54564785",
                "name": "Cyclone.",
                "username": "Cyclone_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127380489",
                "name": "Jeff Ramones",
                "username": "xcroft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246252840",
                "name": "BVS-Vet",
                "username": "bvsvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303578302",
                "name": "M\u00e1rciaCunegundes",
                "username": "MCunegundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853655317",
                "name": "aqui Estarreja",
                "username": "aquiEstarreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65776186",
                "name": ".    marii",
                "username": "childrwenx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478725154",
                "name": "Brasileirosemushuaia",
                "username": "mariojanabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142888289",
                "name": "Jessica Sedano",
                "username": "jessisedano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200383542",
                "name": "Tudo ou Nanda",
                "username": "tudoounanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247427258",
                "name": "Carlos",
                "username": "blogdeunviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108761223",
                "name": "Bello",
                "username": "ThiagoBello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275390069",
                "name": "Manuel Matamoros",
                "username": "cr_hector23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671031",
                "name": "Fernando Soutelino",
                "username": "Fernandogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386845977",
                "name": "\ud83c\udd74\ud83c\udd84 \ud83c\udd82\ud83c\udd7e\ud83c\udd84 \ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd77\ud83c\udd70\ud83c\udd7d",
                "username": "nathankernn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210653702",
                "name": "Marcelo",
                "username": "dmg_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158057482",
                "name": "Trino Nu\u00f1ez",
                "username": "callenalperro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217429662",
                "name": "Julia Olegario",
                "username": "juovarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933280164",
                "name": "Hot\u00e9is Pousadas Litoral Norte - SP | Brasil",
                "username": "HP_LitoralNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51546911",
                "name": "Guia Costa Verde",
                "username": "guiacostaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27347709",
                "name": "\ud835\udddc \ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udddd \ud835\uddea\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\uddec",
                "username": "djwoodyoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491660925",
                "name": "Thi BH",
                "username": "thiluizBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549140240",
                "name": "Isilda M M Fernandes",
                "username": "Isilda57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198091962",
                "name": "Mar\u00eda Arbot",
                "username": "Abalindas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225559599",
                "name": "Manuel S\u00e1nchez",
                "username": "Smoke_Manu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92378629",
                "name": "Eliane Oliveira",
                "username": "hevertoneeliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59939842",
                "name": "WB 5.4",
                "username": "wanterlor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60268873",
                "name": "Fernanda",
                "username": "Fee_davila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292513189",
                "name": "Obs Parlam S\u00f3cioamb.",
                "username": "ObservatorioPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552020691",
                "name": "Sc. Vasco da Gama",
                "username": "ScVascodaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30952222",
                "name": "Kevin Jones",
                "username": "NomentionofKev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300876854",
                "name": "Alan por el mundo",
                "username": "alanxelmundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "212655731",
                "name": "Karolina Pinheiro",
                "username": "karolbpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107823067",
                "name": "Liliane Olifer",
                "username": "lilianeolifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603334934",
                "name": "Segredos do Mundo",
                "username": "segredosdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333805079",
                "name": "PequenaOrganica",
                "username": "LelisGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128194541",
                "name": "O Olho do Escalvado",
                "username": "olhodoescalvado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65157051",
                "name": "Julio Rocha",
                "username": "Juliorochaufba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108917751",
                "name": "Luiz S\u00e9rgio Castro",
                "username": "OMalhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45126678",
                "name": "Gilson Alves",
                "username": "gilsonalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060741322",
                "name": "Evellyn \ud83c\udf3b",
                "username": "evesantos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61791865",
                "name": "Samara",
                "username": "SamaraSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35015510",
                "name": "Nando Reis",
                "username": "nando_reis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1534424935",
                "name": "reivson henrique ",
                "username": "ReivsonHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139924355",
                "name": "\u4e47\u15ea\u4e28\u142f\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u722a\u5342\u3129\u5c3a\u3116",
                "username": "VadoPulaPIRLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147983934",
                "name": "Wesley Ruela (Sato)",
                "username": "satomsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218053",
                "name": "Igor Helal Anderson",
                "username": "ighelal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296884003",
                "name": "Como Viaja",
                "username": "ComoViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153535615",
                "name": "Francine",
                "username": "Fran_thrash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49591988",
                "name": "L\u00e9o Gomes",
                "username": "leogomesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247909465",
                "name": "wildma carla",
                "username": "wildmacarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "379379122339717120",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l31uetga67949g82ynp0575lmlq5",
        "oldest_id": "376070614777610240",
        "result_count": 483
    }
}