{
    "data": [
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-09-06T19:42:25.000Z",
            "id": "376067885510041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/t5TjHu8SND #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-09-06T19:42:25.000Z",
            "id": "376067885505867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/b7PqzZgBrJ #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-09-06T19:42:25.000Z",
            "id": "376067885472313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/ojnxZbpB2u #fb"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T19:39:08.000Z",
            "id": "376067060406972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A zona de amortecimento n\u00e3o faz parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "104610673",
            "created_at": "2013-09-06T19:21:58.000Z",
            "id": "376062737048416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes com Futuro\n\nNo Parque Nacional da Gorongosa,  em Mo\u00e7ambique, os elefantes est\u00e3o em crise: anos de guerra... http://t.co/lIPPN8wBXg"
        },
        {
            "author_id": "48781098",
            "created_at": "2013-09-06T19:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "Celio_Felix"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82941425,
                        -15.40987592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "376060625971318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es w/ @celio_felix http://t.co/S352Jbh1yF"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-09-06T19:13:26.000Z",
            "id": "376060591183376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/lmummbuO85"
        },
        {
            "author_id": "33917595",
            "created_at": "2013-09-06T19:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82941425,
                        -15.40987592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "376060231438323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/bd2JWYVWuI"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T18:30:19.000Z",
            "id": "376049740808339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural e o Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Silvestre podem ser institu\u00eddos em \u00e1rea particular."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-06T18:29:15.000Z",
            "id": "376049472960069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/XUbi1qMOZm"
        },
        {
            "author_id": "312427794",
            "created_at": "2013-09-06T18:20:22.000Z",
            "id": "376047235274133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO SANTO Vista parcial do bairro Irineu Serra, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Rio Branco, . \u00c9 a \u00e1rea mais alta,... http://t.co/HjxBcRXnOi"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-09-06T18:07:11.000Z",
            "id": "376043919256993793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/78jxp8OQYr"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-09-06T18:02:58.000Z",
            "id": "376042856668205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Palanquinho compensatorias transformam em UCs Plano Municipal de Mata Atlantica Caxias do Sul http://t.co/M8224fAhJc"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2013-09-06T18:00:48.000Z",
            "id": "376042313727758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Buraco das Araras - auditoria SGS ABETA renovando o certificado! http://t.co/9Hknve1D1c"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-06T17:34:30.000Z",
            "id": "376035692402708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/Ap61RBVCfy"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-09-06T17:32:44.000Z",
            "id": "376035247361490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas \u2014 Meio Ambiente http://t.co/P7gb2QpBnA"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2013-09-06T16:40:46.000Z",
            "id": "376022172558712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nam Dang Huai, Tail\u00e2ndia\nO Parque Nacional Nam Dang Huai, Norte da Tail\u00e2ndia, cobre uma \u00e1rea... http://t.co/fV5iZuVw18"
        },
        {
            "author_id": "306497981",
            "created_at": "2013-09-06T15:55:30.000Z",
            "id": "376010778736070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir na esta\u00e7\u00e3o ecologica com a escola :3 biologia marinhaa maaanoo!! *-*"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T15:32:42.000Z",
            "id": "376005043767349251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As popula\u00e7\u00f5es tradicionais exercem posse em reserva extrativista e reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel atrav\u00e9s da concess\u00e3o d.real de uso"
        },
        {
            "author_id": "244310213",
            "created_at": "2013-09-06T14:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 80,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "375987756528590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer um pouco dessa maravilha! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/5Es1c78sDw"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2013-09-06T13:53:58.000Z",
            "id": "375980192969154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ni\u00f3bio \"O problema \u00e9 que as jazidas atualmente conhecidas em Rond\u00f4nia est\u00e3o localizadas na Floresta Nacional (Flona) do Jamari\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-06T13:52:26.000Z",
            "id": "375979807248769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de randyolson (Randy Olson) - Flamingos ao longo da Ilha Central que faz parte do Parque Nacional\u2026 http://t.co/uaWgYgOKXS"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:46:40.000Z",
            "id": "375978357961539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica/reserva ecol\u00f3gica n precisam d estudos t\u00e9cnicos e consulta publica para instiuicao de UC,interesse publico \u00e9 presumido"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:28:29.000Z",
            "id": "375973779824197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a lei \u00e9 poss\u00edvel conferir a gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a OSCIP. Doutrina diz que \u00e9 inconstitucional pois delega-se...."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-06T13:16:43.000Z",
            "id": "375970820780081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios do Amap\u00e1 visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1. http://t.co/u5t9EDRhRz"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:15:49.000Z",
            "id": "375970595026251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de manejo ambiental estabelece orienta\u00e7\u00f5es de maneira vinculante para o exerc\u00edcio jur\u00eddico ambiental da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-09-06T12:57:49.000Z",
            "id": "375966065399836673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria \u00e9 flagrada no Monumento Natural das Ilhas Cagarras - http://t.co/8QaELbxh5W"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-09-06T12:21:59.000Z",
            "id": "375957046958784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Bicuar come\u00e7a a repovoar-se - http://t.co/D6QQLsuTYc http://t.co/qBVs61xq70"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2013-09-06T11:12:47.000Z",
            "id": "375939632644358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 de Setembro \u2013 Subida \u00e0s Minas de Carris: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, 29 de Setembro\n\nDesactivadas  h\u00e1 ... http://t.co/NJO2kY7cqq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-06T11:03:18.000Z",
            "id": "375937245804785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de forma diferenciada.\nUma experiencia relacionada com muita... http://t.co/p3bUPy9Stx"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-06T10:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "375926675781218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional Serra da Capivara. Um dos ligares mais\u2026 http://t.co/DC09A78UYJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-06T09:40:43.000Z",
            "id": "375916463934406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem post de Fernando de Noronha no blog! \\o/ Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional Marinho. http://t.co/bCEm4UtCwr #NerdsEmNoronha"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2013-09-06T08:34:59.000Z",
            "id": "375899921293271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/ruw2SgYEyI"
        },
        {
            "author_id": "186847337",
            "created_at": "2013-09-06T07:33:11.000Z",
            "id": "375884367203414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminhos de Portugal III #mtb #cycling #geres #national #park #portugal @ Parque Nacional Peneda\u2026 http://t.co/whwQAcfOwt"
        },
        {
            "author_id": "14296038",
            "created_at": "2013-09-06T01:47:03.000Z",
            "id": "375797259776327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Semente alada. #nature #bio (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/zVAPtATtoi"
        },
        {
            "author_id": "14296038",
            "created_at": "2013-09-06T01:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "375797247583465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semente alada. #nature #bio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/b8v6ZaLAKG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-06T01:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "375794147082657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/T1nP5O0utr"
        },
        {
            "author_id": "165170967",
            "created_at": "2013-09-06T00:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60462952,
                        -22.45150566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "375772051833102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise!! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/pcNgZlTtgm"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-09-06T00:00:57.000Z",
            "id": "375770560975736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorrendo mais um trilho no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, sempre de m\u00e1quina na m\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil carregar... http://t.co/Uq78WPPBPK"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-09-05T23:48:58.000Z",
            "id": "375767543459229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Yosemite fo... http://t.co/wYiX1P0gEy"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-09-05T23:48:56.000Z",
            "id": "375767534785404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Yosemite fo... http://t.co/ZGbF0Lwrqx"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-09-05T23:23:01.000Z",
            "id": "375761012160331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Yosemite fo... http://t.co/83zUXeWsni"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-09-05T23:20:21.000Z",
            "id": "375760341872807936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Constru\u00e7\u00f5es com Bambus!! Na Escola da Terra, \nRPPN Encantos da Jur\u00e9ia. Maiores informa\u00e7\u00f5es em... http://t.co/op3rnqGGoO"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-09-05T23:05:29.000Z",
            "id": "375756602575290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Y... http://t.co/u1TI1ktCx2"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2013-09-05T22:16:42.000Z",
            "id": "375744326053011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Ilhas Cagarras, RJ:http://t.co/IXU1g2PUWt"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-09-05T21:51:44.000Z",
            "id": "375738040968552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk #ConociendoLara"
        },
        {
            "author_id": "298004517",
            "created_at": "2013-09-05T21:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 96,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "375735382257586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta Online Sul - Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as portas http://t.co/hcX2JO1uYj via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "114453374",
            "created_at": "2013-09-05T19:27:20.000Z",
            "id": "375701700709220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Khao Sam Roi \u00e9 um parque nacional marinho no distrito de Sam Roi Yot, prov\u00edncia de Prachuap Khiri Khan, na... http://t.co/9eXhFAx2EF"
        },
        {
            "author_id": "24968217",
            "created_at": "2013-09-05T19:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "375699735375802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mato \u00e0 procura da vista perfeita! #tbt @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XY2l9chlEt"
        },
        {
            "author_id": "178066004",
            "created_at": "2013-09-05T18:36:40.000Z",
            "id": "375688952415387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as portas. http://t.co/j0wZttjVXN"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2013-09-05T18:33:50.000Z",
            "id": "375688236703551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia - Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as portas - R\u00e1dio FMZ - A R\u00e1dio da Fam\u00edlia http://t.co/7hIWjkq943"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-09-05T18:30:01.000Z",
            "id": "375687278552973313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com lagos de \u00e1gua cor de turquesa cheios de cachoeiras e rodeados por muito verde, o Parque Nacional Lagos de... http://t.co/o2TST9yjyn"
        },
        {
            "author_id": "467609456",
            "created_at": "2013-09-05T17:51:47.000Z",
            "id": "375677655321833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pneum\u00e1tica...\n\nSaiba mais,... http://t.co/zT15ewDcBt"
        },
        {
            "author_id": "896285666",
            "created_at": "2013-09-05T17:46:32.000Z",
            "id": "375676335290474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Viagem e Turismo - Parque Nacional Iguaz\u00fa na Argentina - Infoiguassu http://t.co/1pGWgbYE5p"
        },
        {
            "author_id": "8334542",
            "created_at": "2013-09-05T17:11:38.000Z",
            "id": "375667552342777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babou o hypoxi e viemos para na floresta da Tijuca! Isso que da ter vida corrida! (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/PCb8BDSMTt"
        },
        {
            "author_id": "51281631",
            "created_at": "2013-09-05T15:50:10.000Z",
            "id": "375647050723250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o que esperar do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/rjLZbxSxJN"
        },
        {
            "author_id": "50703191",
            "created_at": "2013-09-05T15:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.55575599,
                        -32.55031088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "375642540323909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/D1rDLyqiFy"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-05T15:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "375640600022097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto das entranhas da Terra, sem filtro!Emocionada! Toca do Carlindo e Gameleira, Parque Nacional\u2026 http://t.co/jZawBJ05oJ"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-05T15:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.687,
                        -8.86183333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "375637416138506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo do Seixo e Serra da Talhada, Parque Nacional Serra da Capivara #nature #natureza\u2026 http://t.co/3JgsFhvlxJ"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2013-09-05T14:57:21.000Z",
            "id": "375633758939918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/WnCuRbfMuX"
        },
        {
            "author_id": "1156056162",
            "created_at": "2013-09-05T14:42:44.000Z",
            "id": "375630081655574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem tava doido pra se arrebentar nas pedras? @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/oFm2VxrHED"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-05T14:41:01.000Z",
            "id": "375629647658352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Post novo! Conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! http://t.co/aQUgwmnBx4 #NerdsEmNoronha"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2013-09-05T14:22:29.000Z",
            "id": "375624984770527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 - http://t.co/XWz1FvObq6"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-09-05T14:17:18.000Z",
            "id": "375623680422072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por sua geolog\u00eda \u00fanica, com agulhas de rocha e anfiteatros em forma de ferradura, o Parque Nacional de... http://t.co/nYtd1Qs01K"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2013-09-05T14:04:39.000Z",
            "id": "375620494751727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3, onde est\u00e1 localizado o Pico da Bandeira, anunciou a possibilidade de... http://t.co/hugy71TLvX"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-09-05T13:38:34.000Z",
            "id": "375613933559615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja de viagens caras com alternativas mais baratas; confira op\u00e7\u00f5es\n\nReserva de Sabi Sand ou Parque Nacional... http://t.co/FlQMefIBCS"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-05T13:27:36.000Z",
            "id": "375611172680392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea orangotango explora as \u00e1rvores ao redor de sua m\u00e3e no Parque Nacional Gunung Palung,\u2026 http://t.co/C2CA8m3YKG"
        },
        {
            "author_id": "378096463",
            "created_at": "2013-09-05T12:53:47.000Z",
            "id": "375602658834280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgendaCultural Horario #CasadelParque Monumento Natural #OjoGuare\u00f1a 2013 #Merindades http://t.co/8aE09mOkuo http://t.co/yaKxaKTUXq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-05T12:40:46.000Z",
            "id": "375599385734041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es tem c\u00e2nions e boqueir\u00f5es repletos de mata tropical at\u00edpica no Piau\u00ed, veja http://t.co/XgUvZ15bX8"
        },
        {
            "author_id": "113733481",
            "created_at": "2013-09-05T12:28:23.000Z",
            "id": "375596269273878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1aD3EnW91S"
        },
        {
            "author_id": "60767845",
            "created_at": "2013-09-05T12:23:17.000Z",
            "id": "375594986651131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas participa de palestra com chefe do Parque Nacional - http://t.co/oAdgC0Lv4b."
        },
        {
            "author_id": "109986384",
            "created_at": "2013-09-05T12:10:41.000Z",
            "id": "375591815539605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Com sol na cara ! \ud83d\ude32\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/oJGfLReoYH"
        },
        {
            "author_id": "150474736",
            "created_at": "2013-09-05T12:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "375589812822355968",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@guia4rodas: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade &gt; http://t.co/t3RQ9zWcgl\u201d"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-05T11:45:12.000Z",
            "id": "375585403937378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1: \nO Institut... http://t.co/gYxpZ4sGHK #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-09-05T11:10:41.000Z",
            "id": "375576716934393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade &gt; http://t.co/WhcECpc1jy"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2013-09-05T11:10:09.000Z",
            "id": "375576582230147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/WsrIHWlFsd"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-05T10:42:51.000Z",
            "id": "375569712974794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/OCnjhSMA19"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-09-05T10:39:53.000Z",
            "id": "375568965705031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 - Alagoas 24 Horas http://t.co/5FajvoXQuJ"
        },
        {
            "author_id": "390269738",
            "created_at": "2013-09-05T08:15:13.000Z",
            "id": "375532556885573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Consello Consultivo do Parque Nacional das Fragas do Eume ten novo presidente: o catedr\u00e1tico Antonio Rigueiro. Saud\u00e1molo de contado."
        },
        {
            "author_id": "1534424935",
            "created_at": "2013-09-05T03:50:48.000Z",
            "id": "375466016048168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de algumas horas partimos  para o parque nacional do pantanal matogrossence que deus nos protege!"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-09-05T02:59:34.000Z",
            "id": "375453122724126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cicloturismo leva aventureiros ao Parque Nacional Serra da Capivara\n-... http://t.co/yN237fSWQ7"
        },
        {
            "author_id": "196677778",
            "created_at": "2013-09-05T01:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "alagoasweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "375431864795660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 | AlagoasWeb http://t.co/Ga40oFPMtU via @alagoasweb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-05T00:35:20.000Z",
            "id": "375416822969159681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Descubra as belezas e encantos do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em #MG. http://t.co/wNksewzeiz  Foto:@circuitoserradocipo"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2013-09-05T00:31:00.000Z",
            "id": "375415735188611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina : ) http://t.co/VcimuqDL3C"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-05T00:15:23.000Z",
            "id": "375411802034561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00c3\u00a1:  http://t.co/rTeJLqSOp3"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-09-05T00:00:03.000Z",
            "id": "375407944017653761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no estado de Utah, nos Estados Unidos, o Parque Nacional de Capitol Reef  foi criado em 1971 e preserva... http://t.co/TABMY5Bort"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-09-04T23:59:37.000Z",
            "id": "375407837578416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Taroko em Taiwan: uma festa para os olhos .: #Destinos #Turismo | http://t.co/bwJk9NsdWl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-04T23:40:49.000Z",
            "id": "375403103581134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Post novo! Conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! http://t.co/Wn08IYZmKk... http://t.co/eqctUZTCII"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2013-09-04T23:28:54.000Z",
            "id": "375400105387360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/r4KvbnCOzs"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2013-09-04T23:28:31.000Z",
            "id": "375400010302500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/hXndezO2sz"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2013-09-04T23:28:07.000Z",
            "id": "375399909446254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/MKdU0nIW7F"
        },
        {
            "author_id": "412424086",
            "created_at": "2013-09-04T23:00:57.000Z",
            "id": "375393072739151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de natureza n\u00e3o pode deixar de conhecer as trilhas do Parque Nacional das Cataratas em Foz do Igua\u00e7u! http://t.co/c4jAJL0Fsf"
        },
        {
            "author_id": "16628270",
            "created_at": "2013-09-04T23:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "375392964295790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/RMVhfFCISz Abelheira - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-09-04T23:00:15.000Z",
            "id": "375392893948936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade comemora cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy. Explora\u00e7\u00e3o da \u00e1rea passa a ser de forma... http://t.co/ZsjmKcb1lW"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2013-09-04T22:05:52.000Z",
            "id": "375379209276780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, boa noite! Vamos aos destaques desta ter\u00e7a-feira.\n\n-Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as e deixar de... http://t.co/SXfZgWejbF"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-09-04T21:46:16.000Z",
            "id": "375374276099985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/STfH55wqcj #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-09-04T21:46:16.000Z",
            "id": "375374276095799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/R7bzYCrdOl #fb"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-09-04T21:46:16.000Z",
            "id": "375374276087402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/E6IftzEgRj #fb"
        },
        {
            "author_id": "1594365156",
            "created_at": "2013-09-04T21:33:13.000Z",
            "id": "375370992052215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Voe Viagem Hoteis Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/z8mXZwHOy3"
        },
        {
            "author_id": "45919568",
            "created_at": "2013-09-04T21:10:16.000Z",
            "id": "375365216533749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescador e coletor de berbig\u00f5es na reserva extrativista costeira do Pirajuba\u00e9 em Florian\u00f3polis lava e seleciona... http://t.co/9USbSYSVFz"
        },
        {
            "author_id": "49214541",
            "created_at": "2013-09-04T20:30:14.000Z",
            "id": "375355144051101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is part of work... #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/egahUS2x12"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-09-04T20:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "375351623692087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Az0FWcUPIb"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2013-09-04T20:00:09.000Z",
            "id": "375347571050692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado\n\nRio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal que atingiu... http://t.co/cEGG2mPazb"
        },
        {
            "author_id": "238215477",
            "created_at": "2013-09-04T19:35:53.000Z",
            "id": "375341464597049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma das principais atra\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o http://t.co/OkCSEEKQ1v"
        },
        {
            "author_id": "420558212",
            "created_at": "2013-09-04T19:15:58.000Z",
            "id": "375336455062568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ski Canad\u00e1 - Banff &amp; Lake Louise\nConsiderada a meca mundial em neve, Lake Louise \u00e9 o parque nacional mais... http://t.co/1hzRATyzqF"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-09-04T19:00:56.000Z",
            "id": "375332671456423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/UbK2DoeuFQ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-04T18:56:49.000Z",
            "id": "375331635144974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/OeaI04c7zy"
        },
        {
            "author_id": "307581701",
            "created_at": "2013-09-04T18:19:29.000Z",
            "id": "375322239300009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas a arder... triste"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2013-09-04T18:16:51.000Z",
            "id": "375321575039332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina est\u00e1 amea\u00e7ado de destrui\u00e7\u00e3o http://t.co/Q16AVbfQlu #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-09-04T18:00:14.000Z",
            "id": "375317392538501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/xCOkEthDLa"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-09-04T17:29:29.000Z",
            "id": "375309657285210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 \u2014 Meio Ambiente http://t.co/u71R6yOLf1"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-09-04T16:16:15.000Z",
            "id": "375291224787521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras foi controlado... http://t.co/q7tSOwP4IG"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2013-09-04T16:14:33.000Z",
            "id": "375290797257932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/8tA340glW3"
        },
        {
            "author_id": "49214541",
            "created_at": "2013-09-04T16:08:48.000Z",
            "id": "375289349258358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another busy day! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/Q6t2MDZDAV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-09-04T15:43:08.000Z",
            "id": "375282890223128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Trilha: Cachoeira da Gruta x Cachoeira dos Primatas\nLocal: Parque Nacional da Tijuca (Jardim Bot\u00e2nico)\nData:... http://t.co/7w49KgUiIV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-09-04T15:42:25.000Z",
            "id": "375282711323484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Trilha: Cachoeira da Gruta x Cachoeira dos Primatas\nLocal: Parque Nacional da Tijuca (Jardim Bot\u00e2nico)\nData:... http://t.co/9o8hF6JBUd"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-09-04T14:57:40.000Z",
            "id": "375271450569375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE ARARAS.\n\nEndere\u00e7o :Estrada de Araras, s/n\u00ba -Vale das Videiras .CEP: 25725-020... http://t.co/e4Ra0x7Dki"
        },
        {
            "author_id": "150364042",
            "created_at": "2013-09-04T14:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.63458795,
                        11.4307861
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "375257003008229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana - descubrelo. http://t.co/OIIKRkRK6Z"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-04T13:46:23.000Z",
            "id": "375253512755871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo! Saiba mais sobre o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.... http://t.co/PZqeRE9ncS"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-04T13:38:33.000Z",
            "id": "375251540065271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Post novo! Fernando de Noronha \u2013 Parque Nacional Marinho http://t.co/kyXb0Rk9rJ #NerdsEmNoronha"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2013-09-04T12:58:51.000Z",
            "id": "375241546662440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guard-rail na altura do Parque Nacional. Prote\u00e7\u00e3o lateral na curva da Av. Rotariana. Detalhes em:... http://t.co/t9BmRTb2fT"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2013-09-04T12:50:22.000Z",
            "id": "375239414537912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos precisando mobilizar a ajudar o Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttp://t.co/4MCcy79qTc"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-09-04T11:40:01.000Z",
            "id": "375221708942098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro esp\u00e9cies novas de mam\u00edferos foram identificadas na unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Verde, em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2013-09-04T11:17:30.000Z",
            "id": "375216044895666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a reserva integral no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/GG00mNrKNu"
        },
        {
            "author_id": "295392546",
            "created_at": "2013-09-04T11:09:57.000Z",
            "id": "375214141247848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da capiva &amp;#8211; ISESPI.: http://t.co/LvX5anuCeG"
        },
        {
            "author_id": "859298479",
            "created_at": "2013-09-04T10:44:38.000Z",
            "id": "375207772150702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA - GER\u00caS http://t.co/hCzV4Tj7ku"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2013-09-04T09:12:39.000Z",
            "id": "375184624307019777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 foi dominado: O inc\u00eandio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi dominado... http://t.co/FmJsbIV3az"
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-09-04T09:08:47.000Z",
            "id": "375183650817851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Gosto msm e quando tem greve. Kkkk\" @ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: http://t.co/uLLDdVOC8j #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-09-04T09:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "375183225993580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Logo logo estarei passando por ela. Pra mais um dia de trabalho. (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/ccLLTebfN4"
        },
        {
            "author_id": "33288061",
            "created_at": "2013-09-04T08:32:58.000Z",
            "id": "375174636167630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a reserva integral no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ACjAW2ZShi"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-09-04T03:25:18.000Z",
            "id": "375097209009602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - RJ: inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O inc\u00eandio florestal que atingiu entre ... http://t.co/UAVkuu6nUw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-04T03:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "375093182268469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/BMCiqYGscn"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-04T03:07:44.000Z",
            "id": "375092790247833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota de rep\u00fadio ao projeto de lei de diminui\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Renascer http://t.co/iV9YU6TiGE da CPT"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-09-04T02:58:44.000Z",
            "id": "375090524384133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado\n... http://t.co/1eIqi8dhhK"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-09-04T02:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "375085834409500672",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #AdelanteVenezuela.  Parque Nacional Santo Luzardo Edo Apure http://t.co/PItgLnkWqU"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-09-04T02:34:42.000Z",
            "id": "375084474318745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado http://t.co/jE6awhGGa2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-04T02:21:50.000Z",
            "id": "375081236038819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nhttps://t.co/nYljwrRepZ\n#barreirinhas #len\u00e7\u00f3is #maravilhas #brasil #Brazil #maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-09-04T01:26:51.000Z",
            "id": "375067401894645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada http://t.co/PtDnlRfF7w"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-09-04T01:17:22.000Z",
            "id": "375065015759667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado http://t.co/rwOstI1mma"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-04T01:14:55.000Z",
            "id": "375064399695724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas  tem servi\u00e7o completo de hospedagem com direito a caf\u00e9 da manh\u00e3 e passeios exclusivos Parque Nacional https://t.co/6i6NpLILc8"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-09-04T01:09:54.000Z",
            "id": "375063135926771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaaRep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\nRio de... http://t.co/Izs183NDdn"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-04T01:09:50.000Z",
            "id": "375063118109343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaaRep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\nRio de Jane... http://t.co/RjYSpNljLV"
        },
        {
            "author_id": "1380054439",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:27.000Z",
            "id": "375062771332677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Rio de Jane... http://t.co/POtANgyzNR"
        },
        {
            "author_id": "62326190",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:25.000Z",
            "id": "375062764105916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Rio de Jane... http://t.co/e0x7NKr6ay"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:25.000Z",
            "id": "375062761245392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada http://t.co/D6zDzKetf9"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:25.000Z",
            "id": "375062760603648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Rio de Jane... http://t.co/2X0rF3ziyK"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "375062751472668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eanci... http://t.co/ePGX4ehkNv (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "1669139330",
            "created_at": "2013-09-04T00:58:35.000Z",
            "id": "375060287302287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O fogo come\u00e7ou nesta segunda (2) em uma \u00e1rea situada ... http://t.co/F4rEtaHD6M"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2013-09-04T00:58:34.000Z",
            "id": "375060283686797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O fogo come\u00e7ou nesta segunda (2) em uma \u00e1rea situada ... http://t.co/QpOIDKn5vw"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2013-09-04T00:58:34.000Z",
            "id": "375060282088767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O fogo come\u00e7ou nesta segunda (2) em uma \u00e1rea situada ... http://t.co/GbOgsYhwVS"
        },
        {
            "author_id": "14362432",
            "created_at": "2013-09-04T00:57:48.000Z",
            "id": "375060088563990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale cada minuto de caminhada e nem precisa de filtro. @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/SlrYWByoIA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-04T00:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "375059325594505216",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "1725665952",
            "created_at": "2013-09-04T00:53:43.000Z",
            "id": "375059061659545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 pede sua ajuda para n\u00e3o fechar as portas! Assinem para manter ele de portas abertas!\nhttp://t.co/1bJI3Eqtuw"
        },
        {
            "author_id": "45070970",
            "created_at": "2013-09-03T22:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "375024069022081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/vUW0WWamgc com filhote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2013-09-03T22:07:28.000Z",
            "id": "375017226019307522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/MMmOt7Frcl"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T21:23:52.000Z",
            "id": "375006254403682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 atingido por novo inc\u00eandio que... http://t.co/RH8bzL7316"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-03T21:22:43.000Z",
            "id": "375005963398701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "))))))) Uma Iniciativa foi Criada. E voc\u00ea \u00e9 convidado a participar!!!\nSOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA... http://t.co/p6VHBiLO0a"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T21:22:02.000Z",
            "id": "375005792820555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 atingido por novo inc\u00eandio que... http://t.co/AueG0yXieD"
        },
        {
            "author_id": "355435483",
            "created_at": "2013-09-03T21:16:06.000Z",
            "id": "375004297865740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/HEzHZglvRs"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T20:58:34.000Z",
            "id": "374999883708891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/555B3YlbzN"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T20:58:21.000Z",
            "id": "374999831728910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/KGYmAXWPp8"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T20:58:20.000Z",
            "id": "374999826054017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/T0QEto626I"
        },
        {
            "author_id": "118995046",
            "created_at": "2013-09-03T20:55:20.000Z",
            "id": "374999071096070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de desejos - #Zion National Park em Utah. Veja informa\u00e7\u00f5es e imagens http://t.co/bMRoXjGiW5 #DicaDeViagem"
        },
        {
            "author_id": "14362432",
            "created_at": "2013-09-03T20:44:32.000Z",
            "id": "374996354227261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o si como foi o dia de voc\u00eas, mas o meu foi assim! @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/Q3QYHGYOfJ"
        },
        {
            "author_id": "105279769",
            "created_at": "2013-09-03T20:12:25.000Z",
            "id": "374988273409859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \n\nO Rio de Janeiro possui a maior floresta urbana e heterog\u00eanea do mundo plantada... http://t.co/wPmCPkcg1H"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-09-03T20:00:45.000Z",
            "id": "374985336239448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Participe da A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria no Rio de Janeiro, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim. Ser\u00e1 dia 28/09. http://t.co/KzJsDvcQNh"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-09-03T19:42:46.000Z",
            "id": "374980809197109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/jb5uIM7f0r"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-03T19:31:15.000Z",
            "id": "374977910236786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota de rep\u00fadio ao projeto de lei de diminui\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Renascer http://t.co/itGYD4o556 da CPT"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-09-03T19:19:51.000Z",
            "id": "374975041752301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/MRnjjoatHM"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-09-03T19:13:05.000Z",
            "id": "374973341528244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sisi Pedrosa\n\nTurado do CEDERJ Polo S\u00e3o Francisco de Itabapoana visitando a Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Estadual de... http://t.co/nxwuLEz5YR"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-09-03T19:00:56.000Z",
            "id": "374970283733819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nCom a finalid... http://t.co/CGxmhkIqku"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-09-03T18:40:22.000Z",
            "id": "374965108109094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/7rIJGifX8u"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-03T17:57:12.000Z",
            "id": "374954242744008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/7dxcRQEGm7"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-09-03T17:54:26.000Z",
            "id": "374953545013145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobilidade!\n\nPara chegar ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, se voc\u00ea optar pelo transporte p\u00fablico, de 20 em 20... http://t.co/93eSYx3kYw"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-09-03T17:52:42.000Z",
            "id": "374953110671982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michelle Mota parab\u00e9ns!!!!\n\nMichelle Mota, estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Parque Nacional do Viru\u00e1, RR. http://t.co/8NzvgSSzsk"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-09-03T17:39:44.000Z",
            "id": "374949845380759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus alerta para risco de afecta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas mais importantes no Vale do Rio Homem http://t.co/tu8eVVEpBH"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-09-03T17:39:24.000Z",
            "id": "374949764032249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a reserva integral no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/tu8eVVEpBH"
        },
        {
            "author_id": "103902198",
            "created_at": "2013-09-03T17:31:56.000Z",
            "id": "374947883121774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a manter o Parque Nacional do Capara\u00f3!! N\u00e3o custa nada. Somente sua assinatura!! http://t.co/OzGdKDQ6NA"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2013-09-03T17:19:41.000Z",
            "id": "374944803466649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto Mr. Smith no tour de hoje no cume da Pedra da Gavea, Parque Nacional da Tijuca!!"
        },
        {
            "author_id": "18163767",
            "created_at": "2013-09-03T17:16:31.000Z",
            "id": "374944003403165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - S\u00e9rie Serras de Portugal com suas belezas paisag\u00edstica - http://t.co/0bBEMsMvS2 #turismorural"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-09-03T17:12:09.000Z",
            "id": "374942904101244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da... http://t.co/fP5NCrEmYn"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-09-03T17:10:37.000Z",
            "id": "374942520050200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Descubra as belezas e encantos do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em #MG. foto:@circuitoserr... http://t.co/1Ni1ai6sCT"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-09-03T17:10:14.000Z",
            "id": "374942423094263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da... http://t.co/Vm9v8vCbUY"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-09-03T17:05:51.000Z",
            "id": "374941321200287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3o quer fazer mais. V. blog Urbe CaRioca http://t.co/iV9eCXpnOP  I A m\u00e3o do homem no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/kJc9tXtfYU"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-09-03T16:52:01.000Z",
            "id": "374937837461700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/5iwLx6HzIf"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-09-03T16:31:21.000Z",
            "id": "374932638584168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba como terminou a Expedi\u00e7\u00e3o Puma, no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/H36YNEXYTP"
        },
        {
            "author_id": "403507075",
            "created_at": "2013-09-03T16:30:19.000Z",
            "id": "374932378520944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o - Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/vTwIUtqD12"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-09-03T16:28:28.000Z",
            "id": "374931911602610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/e1hFN9Qbzn"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-09-03T16:10:04.000Z",
            "id": "374927283100090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/iHER4SAprF"
        },
        {
            "author_id": "402538349",
            "created_at": "2013-09-03T16:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PoohBear_Goa"
                    }
                ]
            },
            "id": "374926820996435969",
            "in_reply_to_user_id": "60126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoohBear_Goa \nA1. Christ the Redeemer (exact location)\nParque Nacional da Tijuca,\nAlto da Boa Vista ,Rio de Janeiro\nBrazil\n#NiteQuiz"
        },
        {
            "author_id": "25329349",
            "created_at": "2013-09-03T15:59:18.000Z",
            "id": "374924572744613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem fechar um parque nacional. Motivo? Falta de repasse de verba do governo federal. Ajude a evitar!  http://t.co/MYTxEbq1F2"
        },
        {
            "author_id": "1638998202",
            "created_at": "2013-09-03T15:38:15.000Z",
            "id": "374919273774600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/h68rketf3z"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-09-03T15:03:37.000Z",
            "id": "374910558396350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da Pe... http://t.co/A3Fet5mTj5"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-09-03T15:03:27.000Z",
            "id": "374910517493510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - http://t.co/LpoHhhNbrA"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-09-03T14:47:43.000Z",
            "id": "374906556258582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o\u2026 http://t.co/7kpLwMVQ0H"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2013-09-03T14:47:23.000Z",
            "id": "374906474742288385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resort Itacar\u00e9 Village est\u00e1 localizado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cercado por Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/wy0qWnrIJN"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2013-09-03T14:45:07.000Z",
            "id": "374905901657780227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Chamas atingem Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 a arder d... http://t.co/NnKm3z1QG7"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-03T14:41:48.000Z",
            "id": "374905067423285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional ... http://t.co/s93owbdp8M"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-03T14:28:24.000Z",
            "id": "374901698827149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/PAYWdW8IOe"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-03T14:28:23.000Z",
            "id": "374901694187839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/7m0slHhGtY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-03T14:21:38.000Z",
            "id": "374899995595776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es tem c\u00e2nions e boqueir\u00f5es repletos de mata tropical,\u2026 http://t.co/g0YrA27Ois"
        },
        {
            "author_id": "949597526",
            "created_at": "2013-09-03T14:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 67,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "374899218382454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/l6ztAaZpBu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-03T14:15:45.000Z",
            "id": "374898514608025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es tem c\u00e2nions e boqueir\u00f5es refletos de mata tropical,\u2026 http://t.co/ndWQ7aoDE1"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2013-09-03T14:14:08.000Z",
            "id": "374898107751731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ywzNkffSUM"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-09-03T14:09:25.000Z",
            "id": "374896921296764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional do Capara\u00f3 - Manifesto contra o Fechamento -... http://t.co/XGS6XUE9Mp"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-09-03T13:58:18.000Z",
            "id": "374894123087847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional do Capara\u00f3 - Manifesto contra o Fechamento -... http://t.co/SR9UHHXRUb"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-03T13:41:39.000Z",
            "id": "374889933670203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "))))))) Uma Iniciativa foi Criada. E voc\u00ea \u00e9 convidado a participar!!!\nSOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA... http://t.co/5ZnrF4JJYW"
        },
        {
            "author_id": "942236604",
            "created_at": "2013-09-03T13:08:35.000Z",
            "id": "374881611701297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul, uma das mais bonitas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/YCU3VZQjC7"
        },
        {
            "author_id": "279848150",
            "created_at": "2013-09-03T13:06:59.000Z",
            "id": "374881206673756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamentos para a conserva\u00e7\u00e3o das v\u00edboras do Parque ... - P\u00e1gina 1 - Projectos - Naturlink http://t.co/wTMbvWPk5H"
        },
        {
            "author_id": "56708891",
            "created_at": "2013-09-03T12:52:06.000Z",
            "id": "374877460598251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma das principais atra\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o: http://t.co/09oXfdHOkU"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-09-03T12:50:09.000Z",
            "id": "374876972067086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral ..., artigo de Jo\u00e3o Madeira http://t.co/mcy3o5aHfs"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2013-09-03T12:50:02.000Z",
            "id": "374876943323512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma excelente alternativa de lazer para a popula\u00e7\u00e3o e turistas no Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca tem... http://t.co/eThcGlCLzH"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-03T12:39:45.000Z",
            "id": "374874354481643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA --&gt;... http://t.co/8su2oSiiML"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-09-03T12:35:13.000Z",
            "id": "374873214511755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/4JYCFjcowY"
        },
        {
            "author_id": "220326829",
            "created_at": "2013-09-03T12:00:03.000Z",
            "id": "374864363124822020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-presidente do Facebook paga multa absurda por se casar em \u00e1rea protegida #curiosidades... http://t.co/lSYvGaLPyx"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2013-09-03T11:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.58865356,
                        -16.2901535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "374855202526212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de 2006 ou 2007 no parque nacional da Bol\u00edvia, Laguna Colorada. Este \u00e9 na minha opini\u00e3o o pa\u00eds\u2026 http://t.co/SntSpN1Wkv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-03T11:22:00.000Z",
            "id": "374854789504704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/ZX7Rj0JCAh"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-09-03T11:10:53.000Z",
            "id": "374851988791762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma das principais atra\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o &gt; http://t.co/YHm489Y6x8"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2013-09-03T11:00:01.000Z",
            "id": "374849255581958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque... http://t.co/QrO5xV3I5n"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2013-09-03T05:18:57.000Z",
            "id": "374763421822386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas | ENLODADOS http://t.co/msaadhcwzV"
        },
        {
            "author_id": "84146680",
            "created_at": "2013-09-03T03:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "374742882034651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duna no meio da cidade de Barreirinhas, cortada pelo Rio Pregui\u00e7as! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/YWOurOS84l"
        },
        {
            "author_id": "708409375",
            "created_at": "2013-09-03T01:11:42.000Z",
            "id": "374701199376674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribu Global - Gira de campo: Parque Nacional Braulio Carrillo http://t.co/oUNDlFiNBG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-03T01:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "374700809902387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/itpICl6DiX"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-09-03T00:57:05.000Z",
            "id": "374697523224780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zan\u00e9 Pytun!\n&lt;3\nBoa Noite!\n\nFoto: papagaio da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, em Tef\u00e9/AM -... http://t.co/BPEw5DEMd3"
        },
        {
            "author_id": "87585811",
            "created_at": "2013-09-03T00:43:26.000Z",
            "id": "374694085485133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resgate. Parque Nacional do Itatiaia.\nAnderson Lucas http://t.co/qPrpe5shhL"
        },
        {
            "author_id": "295392546",
            "created_at": "2013-09-03T00:36:32.000Z",
            "id": "374692349093236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo de Canto do Buriti-PI: Visita ao Parque Nacional Serra da capivara pela t... http://t.co/FxyfYsyJmb"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-09-03T00:35:54.000Z",
            "id": "374692190200401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: CPT: \"Nota de Rep\u00fadio a projeto de Lei pela diminui\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Renascer\"\nhttp://t.co/Ff3voQdZkP"
        },
        {
            "author_id": "87585811",
            "created_at": "2013-09-03T00:30:55.000Z",
            "id": "374690936502353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missa na Pedra Furada, Parque Nacional do Itatiaia. \nAmanda Fonseca, Lucas Vinicius, Anderson Lucas, Z\u00e9, Tamires, Frag\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1546653072",
            "created_at": "2013-09-03T00:24:43.000Z",
            "id": "374689378670350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima Tours http://t.co/hUFua7KlW2"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-09-02T23:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "374679995303489536",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #Adelantevenezuela. Parque Nacional Parima Tapirapeco Edo Bolivar http://t.co/QKXnn4rIqh"
        },
        {
            "author_id": "461622492",
            "created_at": "2013-09-02T22:35:10.000Z",
            "id": "374661807761547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Skaftafell, Isl\u00e2ndia https://t.co/4qhEr22u5l http://t.co/onwBIJxEh7"
        },
        {
            "author_id": "200158889",
            "created_at": "2013-09-02T22:29:54.000Z",
            "id": "374660481187061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Foz do Igua\u00e7u! http://t.co/5wvnr2Dm3W"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-09-02T21:36:24.000Z",
            "id": "374647017525370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem panor\u00e2mica realizada a partir da Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 Fonte Fria (Parque Nacional da... http://t.co/XF53VP768P"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-09-02T21:30:11.000Z",
            "id": "374645453713055745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional Gran Paradiso em Aosta Valley, Piemonte. A escurid\u00e3o do parque torna... http://t.co/OwPs0U6lHM"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2013-09-02T21:13:35.000Z",
            "id": "374641275896492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/Ws2lchT3tL"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2013-09-02T21:12:34.000Z",
            "id": "374641021176786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mar\u00e9 est\u00e1 seca. Pergunto: este edif\u00edcio est\u00e1 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ele fechou o acesso ao... http://t.co/hHwK2jddXf"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-09-02T21:02:39.000Z",
            "id": "374638526778060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes ou depois do passeio pelas trilhas das Cataratas do Igua\u00e7u, almo\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u curtindo a... http://t.co/gToPdWVb2z"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2013-09-02T21:00:13.000Z",
            "id": "374637911175479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/4ZB4DXRQdK"
        },
        {
            "author_id": "122840125",
            "created_at": "2013-09-02T20:54:54.000Z",
            "id": "374636573641297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/uqwovoDmqv"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-09-02T20:09:58.000Z",
            "id": "374625266087501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am a RPPN Carnij\u00f3, em Pernambuco!\nA Reserva Ecol\u00f3gica Carnij\u00f3 fica situada no munic\u00edpio de Moreno, a 34km... http://t.co/9qtsb7x9Bb"
        },
        {
            "author_id": "253020646",
            "created_at": "2013-09-02T20:09:39.000Z",
            "id": "374625186345021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pesquisas no Parque Nacional da Serra da Capivara indicam que o interior do Piau\u00ed foi um dos ber\u00e7os do... http://t.co/896gEBdUey"
        },
        {
            "author_id": "76189640",
            "created_at": "2013-09-02T19:16:51.000Z",
            "id": "374611897968263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDO DE NORONHA \n\nEm 1988, grande parte do arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha tornou-se Parque Nacional... http://t.co/skjRCeAniZ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T18:07:17.000Z",
            "id": "374594390888820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com certeza voc\u00ea j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeir...\" @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido: http://t.co/adIrBE6lLT #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2013-09-02T17:57:46.000Z",
            "id": "374591999191437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas (MA). http://t.co/7PAvPzBrT4 Foto de Ricardo Rollo."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T17:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "374591942979764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/1KRLLej4lv"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-02T17:51:32.000Z",
            "id": "374590428114587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/WDYzJVSEfE"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-02T17:47:58.000Z",
            "id": "374589532995612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Enb57nllkF"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-09-02T17:09:07.000Z",
            "id": "374579755929964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, PR (fronteira entre Brasil e Argentina) http://t.co/6RVcS0dvCu"
        },
        {
            "author_id": "196637206",
            "created_at": "2013-09-02T17:08:33.000Z",
            "id": "374579611889201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante visita realizada na tarde de s\u00e1bado, 31, no ramal S\u00e3o Jos\u00e9 do Rubicom, localizado na Reserva Extrativista... http://t.co/UJx97FhJ3J"
        },
        {
            "author_id": "504719363",
            "created_at": "2013-09-02T16:16:05.000Z",
            "id": "374566406559629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada (Santa Catarina)\n\nA Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o... http://t.co/OqOvwnjYk2"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-09-02T15:42:29.000Z",
            "id": "374557951291166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/Alq9cqMFak"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-09-02T15:42:18.000Z",
            "id": "374557908354072577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/7tXHRdsawR"
        },
        {
            "author_id": "1688723682",
            "created_at": "2013-09-02T15:13:35.000Z",
            "id": "374550678825230336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul/Parque Nacional de Aparados da Serra \u2013 Rio Grande do Sul http://t.co/wP1k78NvgY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T15:12:43.000Z",
            "id": "374550460621148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Concerteza vc j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeira...\" @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido: http://t.co/DPm2gvwnDU #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T15:07:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "374549129202270208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Ha2D9zNv2C"
        },
        {
            "author_id": "289679563",
            "created_at": "2013-09-02T14:37:06.000Z",
            "id": "374541498898866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lira Maia - DEM/PA  prop\u00f5e exclus\u00e3o de \u00e1rea da Reserva Extrativista Renascer, no Munic\u00edpio de Prainha, Par\u00e1. http://t.co/jdUlFRIOZv"
        },
        {
            "author_id": "53441445",
            "created_at": "2013-09-02T14:35:42.000Z",
            "id": "374541147365851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar por falta de investimentos do Governo Federal!!! \nLament\u00e1vel!!!!! http://t.co/b9mEulGEsI"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-09-02T14:26:29.000Z",
            "id": "374538825785409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praxe bot\u00e2nica: fotografar as Passifloraceae. Em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. http://t.co/jtDnGjaybF"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-09-02T14:22:50.000Z",
            "id": "374537907660673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas e o espet\u00e1culo da bioluminesc\u00eancia... http://t.co/UM3xijmWx7"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:21:22.000Z",
            "id": "374537538905858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a segunda est\u00e1 assim, imagine sexta. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/KchQz0mp0e"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:18:13.000Z",
            "id": "374536748048855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar a segunda feira. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/upctbh6Rk3"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:16:26.000Z",
            "id": "374536298151034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor foto. Ultra HD. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/fr7357mEU4"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-02T14:14:58.000Z",
            "id": "374535929144541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um Dia. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/BubtqAJJvQ"
        },
        {
            "author_id": "124209766",
            "created_at": "2013-09-02T13:49:32.000Z",
            "id": "374529526598209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximo ponto turistico que quero visitar em MG.. Parque Nacional Serra do Cipo ! Bora la Marcellinha Castro... http://t.co/HO6Z7ECs9b"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-09-02T13:47:05.000Z",
            "id": "374528910551040001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3: Oficina de Planejamento Participativo para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici: http://t.co/wxQkVl4uDi"
        },
        {
            "author_id": "124209766",
            "created_at": "2013-09-02T13:46:21.000Z",
            "id": "374528725289013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximo ponto turistico que quero visitar em MG.. Parque Nacional Serra do Cipo !\n\nhttp://t.co/0gvpMkBJEO http://t.co/KfFVyOnyp0"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-02T12:50:34.000Z",
            "id": "374514689075474433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de Reportagem mostrou a Expedi\u00e7\u00e3o Puma, no Parna da Serra do Itaja\u00ed, em SC. Veja a \u00faltima parte. http://t.co/lmsDOJ5QNF"
        },
        {
            "author_id": "583874403",
            "created_at": "2013-09-02T12:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "374514122852794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista sobre a RPPN Fazenda Bulc\u00e3o - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/IZOmbXwzpz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-09-02T11:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "374497018674028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/Mv6kGydzzp via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-09-02T11:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "374496982288433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/MXUvmm6HVw via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-09-02T11:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "374496877594423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/KJi9l6lVDW via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2013-09-02T11:30:02.000Z",
            "id": "374494422668701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje viemos passear ao \u00fanico parque nacional de Portugal, que se situa no extremo nordeste do Minho, estendendo-se... http://t.co/1myw5b3mcW"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-09-02T10:20:16.000Z",
            "id": "374476863483031552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/jAofjYeSgV"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2013-09-02T07:20:28.000Z",
            "id": "374431615813832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a cavalo no Parque Nacional da #Peneda #Ger\u00eas :... http://t.co/MpaPw6Z5WA"
        },
        {
            "author_id": "1715749908",
            "created_at": "2013-09-02T04:24:00.000Z",
            "id": "374387205634285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do V\u00e9rtice inicia no centro de visitantes do Parque Nacional dos Amparados da Serra. http://t.co/8Kg0BFqeW4"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2013-09-02T03:28:15.000Z",
            "id": "374373175565766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA...\nITAIMB\u00c9ZINHO!!!!!! http://t.co/qUDMN7IEZT"
        },
        {
            "author_id": "1694563674",
            "created_at": "2013-09-02T03:25:41.000Z",
            "id": "374372530469212160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA.\nITAIMBEZINHO http://t.co/699MjtUvoc"
        },
        {
            "author_id": "1715749908",
            "created_at": "2013-09-02T03:23:12.000Z",
            "id": "374371907757686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de visitantes do Parque Nacional dos Amparados da Serra. http://t.co/xlzVDEOgrv"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-09-02T02:29:21.000Z",
            "id": "374358355760119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para refletirem seriamente sobre a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/fk97cLL5E1"
        },
        {
            "author_id": "14726040",
            "created_at": "2013-09-02T02:07:19.000Z",
            "id": "374352810000670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira algumas fotos das praias e lagoas da Vila de Jericoacoara. O lugarejo est\u00e1 localizada no Parque Nacional... http://t.co/3AJY7Y83C4"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-09-02T02:06:28.000Z",
            "id": "374352595646545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Coiba, a rota anual dos cet\u00e1ceos\" http://t.co/Pq3tfI9XJX #AvistamiendoDeBallenas"
        },
        {
            "author_id": "486536120",
            "created_at": "2013-09-02T01:40:45.000Z",
            "id": "374346122753765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio nas proximidades da cratera vargem grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pr\u00f3ximo a estrada da vargem grade... http://t.co/QvkV0Db5gp"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-02T01:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5669782,
                        -22.495306
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "374346096824561664",
            "in_reply_to_user_id": "178755011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasGastao por que eu estava l\u00e1 no Parque Nacional, e desci era mais de 18:30h :/"
        },
        {
            "author_id": "1482382646",
            "created_at": "2013-09-02T01:35:41.000Z",
            "id": "374344850017353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraacaa ,hj eu tava no parque nacional , a mulher foi dar comida pro quati , o bicho rancou peda\u00e7o do dedo dela!! Bicho boladao"
        },
        {
            "author_id": "1619041008",
            "created_at": "2013-09-02T00:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 82,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "374323216098926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santo Luzardo Edo Apure http://t.co/pA7wMquIIP #AdelanteVenezuela @BBVAProvincial"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2013-09-02T00:00:30.000Z",
            "id": "374320892719136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#viajosfera Parque Nacional de Mulu - Malaysia (no E se f\u00f4ssemos para...) --&gt; http://t.co/PakGwGbfzC"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-09-01T23:55:43.000Z",
            "id": "374319692132794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Yosemite \u00e9 o quarto maior na hist\u00f3ria da Calif\u00f3rnia: O inc\u00eandio que consome o Parque Nacional Yose... http://t.co/UZ7VGSoLgs"
        },
        {
            "author_id": "218596104",
            "created_at": "2013-09-01T23:39:48.000Z",
            "id": "374315685855649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eae eu sou neg\u00e3o,to na pista amig\u00e3o\" #pretin #cachoeira #parque #nacional #gym #pictureofday http://t.co/RsnSENr9hf"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2013-09-01T23:30:18.000Z",
            "id": "374313296176107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul \u00e0 procura de le\u00f5es, um casal acabou dando uma carona... http://t.co/6RklPDjeol"
        },
        {
            "author_id": "34307597",
            "created_at": "2013-09-01T23:01:08.000Z",
            "id": "374305952796643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje. Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/mYmTSOvHGO"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-01T22:49:40.000Z",
            "id": "374303066801319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas propriedades no entorno do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias est\u00e3o na rota dos roxinhos. Os moradores nos... http://t.co/lcEew2XbHy"
        },
        {
            "author_id": "142914904",
            "created_at": "2013-09-01T22:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "374301679770152960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinhas desde sempre, e que assim seja... #BFF @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FLyed1Xgfj"
        },
        {
            "author_id": "236812600",
            "created_at": "2013-09-01T22:41:03.000Z",
            "id": "374300901462540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia, o Ca\u00f1o Cristales, tamb\u00e9m... http://t.co/WvjqtRX75V"
        },
        {
            "author_id": "319803335",
            "created_at": "2013-09-01T22:24:14.000Z",
            "id": "374296668155289600",
            "in_reply_to_user_id": "323395539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rdelgadoo07 jaae, to visando ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "186765675",
            "created_at": "2013-09-01T22:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "eriicmark"
                    }
                ]
            },
            "id": "374295555406835712",
            "in_reply_to_user_id": "931580737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eriicmark nada man! Pelo nosso vasto territorio mo\u00e7ambicano! Se tudo correr bem ainda no finm deste mes vou p/ Parque Nacional De Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-09-01T21:37:37.000Z",
            "id": "374284937064878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "186765675",
            "created_at": "2013-09-01T21:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 32,
                        "username": "anaclaudiagona8"
                    }
                ]
            },
            "id": "374282171969978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima semana vou p/ Durban c/ @anaclaudiagona8 , Phred e outros ! N\u00e3o vai prestar ! Depois disso ir ao Parque Nacional de Gorongosa"
        },
        {
            "author_id": "76841007",
            "created_at": "2013-09-01T20:48:42.000Z",
            "id": "374272627831242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afilhado mais gostoso do mundo \ud83d\udc66\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FbmKLxZnTr"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2013-09-01T20:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "374264006493872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing view of Pedra Bonita in Rio de Janeiro. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/h4mW2y3Gly"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-09-01T19:12:35.000Z",
            "id": "374248436570542080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, EUA\n\nCurtam: Nosso Mundo http://t.co/YcyoHAPl0F"
        },
        {
            "author_id": "320779505",
            "created_at": "2013-09-01T19:11:29.000Z",
            "id": "374248161591578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso \nParque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/zlaL1LlyHb"
        },
        {
            "author_id": "398949265",
            "created_at": "2013-09-01T19:06:26.000Z",
            "id": "374246890176786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, la ruta anual de los cet\u00e1ceos | http://t.co/BYm8xKx1y3 http://t.co/VjsP54dNHZ"
        },
        {
            "author_id": "182478466",
            "created_at": "2013-09-01T19:01:15.000Z",
            "id": "374245584359948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Coiba, la ruta anual de los cet\u00e1ceos\" http://t.co/jW3y2W2CY6 #AvistamiendoDeBallenas"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T18:27:06.000Z",
            "id": "374236992286236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/jgBQ8eBzTY"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T17:39:59.000Z",
            "id": "374225136125480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/HZUIlLbSYV"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T17:38:21.000Z",
            "id": "374224722160271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/GYuBXZv8Uy"
        },
        {
            "author_id": "46199632",
            "created_at": "2013-09-01T17:11:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "374217977098670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioYurubi @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/nBC1E7sQPW"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T16:29:29.000Z",
            "id": "374207394613821440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/tJLj1yjvnD"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T16:25:26.000Z",
            "id": "374206372126420993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/YQ2azdnE9E"
        },
        {
            "author_id": "133174054",
            "created_at": "2013-09-01T16:20:08.000Z",
            "id": "374205041315676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema. Muito foda. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/9CPXSIk7HU"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-01T16:19:41.000Z",
            "id": "374204928367284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mamae nao perde oportunidade de caminhada junto a comunidade do Parque Nacional.\nEstamos no auge da temporada do... http://t.co/MpiT6dXTWm"
        },
        {
            "author_id": "174359443",
            "created_at": "2013-09-01T16:01:59.000Z",
            "id": "374200470426120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal participar de uma trilha de bicicleta na Floresta Nacional de Ipanema - FLONA? Saiba + http://t.co/W4EloyyEZd"
        },
        {
            "author_id": "77623956",
            "created_at": "2013-09-01T15:43:48.000Z",
            "id": "374195895379587074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal na Floresta Nacional\" http://t.co/2vJxKLRaVC"
        },
        {
            "author_id": "47744511",
            "created_at": "2013-09-01T15:29:36.000Z",
            "id": "374192320943779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da natureza \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/BW3tRmPmY5"
        },
        {
            "author_id": "1651159302",
            "created_at": "2013-09-01T14:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4754302,
                        -20.651946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "374181608854937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional Amboseli no Qu\u00eania. @ Parque Nacional Amboseli - Qu\u00eania http://t.co/3HCn8eyE1r"
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2013-09-01T14:22:12.000Z",
            "id": "374175361267154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira de Augrabies no parque nacional, \u00c1frica do Sul http://t.co/cCDYseqGCs"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-09-01T14:05:55.000Z",
            "id": "374171263792463874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca -  - Agostinho Vieira: O Globo: http://t.co/GroiFHN6Wv"
        },
        {
            "author_id": "109986384",
            "created_at": "2013-09-01T13:54:11.000Z",
            "id": "374168310122045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e serra do cip\u00f3 @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/r8gEVgAQbS"
        },
        {
            "author_id": "318386538",
            "created_at": "2013-09-01T13:46:02.000Z",
            "id": "374166257287065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O PARA A FORMA\u00c7\u00c3O DO CONSELHO CONSULTIVO DA \"MATA ESCURA\" EM JEQUITINHONHA-MG\n\nRESERVA BIOL\u00d3GICA DA MATA... http://t.co/zUT4fhmo1A"
        },
        {
            "author_id": "17467009",
            "created_at": "2013-09-01T12:39:53.000Z",
            "id": "374149613286346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Mirante do Inferno, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Brazil (by Fl\u00e1vio Varricchio). http://t.co/CN8OBQRdeS"
        },
        {
            "author_id": "122662556",
            "created_at": "2013-09-01T11:35:56.000Z",
            "id": "374133516956479489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERDADEIRO TESOURO:Parque Nacional SERRA DA CAPIVARA - PIAU\u00cd\n\"...\u00c9 preciso investir, acreditar e preservar.\nPara... http://t.co/zmGEGTL5zv"
        },
        {
            "author_id": "561397640",
            "created_at": "2013-09-01T07:18:26.000Z",
            "id": "374068714955878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se fizesses uma visita guiada da tua cidade, qual seria o primeiro ponto?... \u2014 Parque Nacional de Gorongosa http://t.co/7OtDl2bBtD"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T02:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373994599926472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalar a Pedra do Frei! #partiu @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/bYrkvnfzej"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T02:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373993563211988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e amor, \u00e9 o que eu quero pra n\u00f3s, e que nada nesse mundo cale a nossa voz! @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/fvZY2kfvMP"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T02:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373991454622113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do horizonte existe um lugar, bonito e tranquilo, pra gente se amar... @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/ksFUgHkkqh"
        },
        {
            "author_id": "52551592",
            "created_at": "2013-09-01T01:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373981305303998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com emo\u00e7\u00e3o ou sem emo\u00e7\u00e3o? @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/NLavAzFBFe"
        },
        {
            "author_id": "208942703",
            "created_at": "2013-09-01T01:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "373978051451035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/WAnpd3syo6"
        },
        {
            "author_id": "208942703",
            "created_at": "2013-09-01T01:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "373977594091544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cararatas @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/yoX1jurbPO"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T01:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373975762199523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Frei @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/e59YUZqQ4O"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T01:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373974774638456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corre na areia da praia e bate com o bumbum na \u00e1gua \u266a @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/wQuZlO4TTU"
        },
        {
            "author_id": "863386249",
            "created_at": "2013-09-01T01:01:29.000Z",
            "id": "373973855813246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, e mais--&gt;http://t.co/mcFL1rOM8X #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T01:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373973652569853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buggy \u00e9 tend\u00eancia, papi! hahahaha @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/rta7Yd0bL7"
        },
        {
            "author_id": "159684331",
            "created_at": "2013-09-01T00:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "373965926624157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/fpKAxnDgeL"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-09-01T00:20:42.000Z",
            "id": "373963588387737600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/H1e3i29WDf - Acesse para saber mais sobre o Arpa. Foto: Reserva biol\u00f3gica do Rio Trombetas (PA) http://t.co/UqzY2CKoGs"
        },
        {
            "author_id": "1428602390",
            "created_at": "2013-09-01T00:15:51.000Z",
            "id": "373962371364302848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/f4xBfdJxtJ"
        },
        {
            "author_id": "713090634",
            "created_at": "2013-08-31T23:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "373951080474091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim Carlos, vc pode colocar um bloco ao lado do outro para aumentar a a area protegida :) (@YouTube http://t.co/9IL3mv8Ogm)"
        },
        {
            "author_id": "160344817",
            "created_at": "2013-08-31T23:29:49.000Z",
            "id": "373950786537275392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ka em a\u00e7\u00e3o...Luca em observa\u00e7\u00e3o ;-) @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wrIeeLPZyn"
        },
        {
            "author_id": "76839473",
            "created_at": "2013-08-31T22:32:39.000Z",
            "id": "373936398241239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA AUSTRALIS: Fotografia: Renato Grimm lan\u00e7a guia de aves do Parque Nacional da Lagoa do Peixe... http://t.co/ZNGn71eSI0"
        },
        {
            "author_id": "160344817",
            "created_at": "2013-08-31T22:26:04.000Z",
            "id": "373934739964829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira tigrada @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D3frLRrN1A"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-08-31T22:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "373928351020236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria http://t.co/IVShRXCUoL via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "75462245",
            "created_at": "2013-08-31T21:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "373925746994978816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck  KKKKKKKKKK sr apresentador: que vergonha, vc est\u00e1 de costas para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, e para a sua hipocrisia"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-08-31T21:43:53.000Z",
            "id": "373924124340805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos pelo Parque Nacional do Capara\u00f3 -... http://t.co/GeOJX5uuvT"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-08-31T21:43:37.000Z",
            "id": "373924059647860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos pelo Parque Nacional do Capara\u00f3 -... http://t.co/KObfCW8L5b"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2013-08-31T21:42:11.000Z",
            "id": "373923698735984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMO Portugal - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/rQqvVSmDZ0"
        },
        {
            "author_id": "84965111",
            "created_at": "2013-08-31T21:37:22.000Z",
            "id": "373922487492689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Villa lobos tem que mudar o nome pra: Parque Nacional da Maconha/ Parque Marofa"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-31T21:29:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59495287,
                        -22.46069687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "373920602052382722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/ASUIl4e3si"
        },
        {
            "author_id": "44175374",
            "created_at": "2013-08-31T21:24:33.000Z",
            "id": "373919259409539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percursos Urbanos hj na floresta nacional do Araripe. #lindo #perfeito #green #nature #trilha\u2026 http://t.co/uvtR3unQjs"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-08-31T20:25:55.000Z",
            "id": "373904503546081281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o contar\u00e1 com base da pol\u00edcia ambiental em 2014.\n\nCom uma \u00e1rea de 4.398 hectares, abrigando... http://t.co/s7KBREf5Ro"
        },
        {
            "author_id": "17806975",
            "created_at": "2013-08-31T20:23:19.000Z",
            "id": "373903849272004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre achei que fundear navios de carga na altura das #Cagarras, por ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fosse... http://t.co/wM2XUshDYA"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2013-08-31T20:08:36.000Z",
            "id": "373900147375472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/yZvxHkwDIE"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2013-08-31T20:04:26.000Z",
            "id": "373899097842806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/ZyYrcwSZSk"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-08-31T20:04:25.000Z",
            "id": "373899094038560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/WQxjajQ41R"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-31T20:04:25.000Z",
            "id": "373899093673660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantadores de maconha podem ter causado inc\u00eandio em Parque: O Parque Nacional Yosemite, uma das maiores reser... http://t.co/P7GUqaC6A0"
        },
        {
            "author_id": "1046754068",
            "created_at": "2013-08-31T19:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9793839,
                        -22.52429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "373895121374547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, hoje foi o dia perfeito para irmos ao parque nacional... Mas n\u00e3o fomos -.-"
        },
        {
            "author_id": "124161246",
            "created_at": "2013-08-31T19:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "conaf_minagri"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 54,
                        "username": "Chino_Martinez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.33487471,
                        -33.6957491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "373885078063300609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Monumento Natural El Morado - @conaf_minagri w/ @chino_martinez) http://t.co/FSHpxitpDM"
        },
        {
            "author_id": "42631937",
            "created_at": "2013-08-31T18:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3887291,
                        -3.91468692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "593a07d85e2394f2"
            },
            "id": "373882235839348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem que visitar! Ande de telef\u00e9rico e se divirta na gruta. Super passeio! @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/eoMQ04ZwXe"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-31T18:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5670276,
                        -22.4952434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "373872277601140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou indo pro Parque Nacional, bora ? Hahahh"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-08-31T16:30:07.000Z",
            "id": "373845163757809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisBrasil #Agenda\n\nTranquila e acolhedora, Arax\u00e1 \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-08-31T15:30:47.000Z",
            "id": "373830230328090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ecuLkmav4l O Museu do Homem Americano fica localizado no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato #PI"
        },
        {
            "author_id": "129628999",
            "created_at": "2013-08-31T15:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Antonieta_Gja"
                    }
                ]
            },
            "id": "373825063268544513",
            "in_reply_to_user_id": "219676969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Antonieta_Gja A Sra. ta sabendo alguma coisa sobre a APAs. um are\u00e1 de prote\u00e7\u00e3o ambiental q estra sendo criada em todo litoral de SP ??"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2013-08-31T13:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15514088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "373806984895954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro aqui seria um pecado! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/hST2GNXb7E"
        },
        {
            "author_id": "14242658",
            "created_at": "2013-08-31T13:39:10.000Z",
            "id": "373802144451006465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/41rHFWE9tK"
        },
        {
            "author_id": "109335178",
            "created_at": "2013-08-31T13:00:12.000Z",
            "id": "373792338013093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaisBrasil #Agenda\n\nTranquila e acolhedora, Arax\u00e1 \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/kaPbJk9CgO"
        },
        {
            "author_id": "1638588284",
            "created_at": "2013-08-31T12:30:42.000Z",
            "id": "373784911468974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds:http://t.co/cqQkLV4zf3"
        },
        {
            "author_id": "1598761766",
            "created_at": "2013-08-31T12:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "373783339343577088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo !! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/jsUVnm50Oz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-31T12:00:10.000Z",
            "id": "373777228724576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/g2N9JDFhnf"
        },
        {
            "author_id": "1170847724",
            "created_at": "2013-08-31T11:31:26.000Z",
            "id": "373769997321240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #passei #mirante #com #meu #amor #l4l #instalove #instafofos #cute (em parque nacional sete cidades) http://t.co/Jvp0n9Iti6"
        },
        {
            "author_id": "1170847724",
            "created_at": "2013-08-31T11:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.78214264,
                        -5.07843208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "373769989431754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passei #mirante #com #meu #amor #l4l   #instalove #instafofos #cute @ parque nacional sete cidades http://t.co/K5c7arN8Xd"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-08-31T09:36:13.000Z",
            "id": "373741001451388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/NUV1Nb4O25"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2013-08-31T09:00:47.000Z",
            "id": "373732086060154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Travanca @ Arcos de Valdevez, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/TeULJN6IRf"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-08-31T07:28:21.000Z",
            "id": "373708825775583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia http://t.co/GhCA5TSjqn"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-08-31T07:28:18.000Z",
            "id": "373708812378599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News(Video) Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia: \n\nCresce ... http://t.co/q62do34zxe"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-08-31T04:24:03.000Z",
            "id": "373662442661769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yosemite permanecer\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apesar de inc\u00eandio: O parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia,... http://t.co/VDNkQohOTM"
        },
        {
            "author_id": "110013611",
            "created_at": "2013-08-31T04:08:35.000Z",
            "id": "373658551287570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega a doer no cora\u00e7\u00e3o!\nInc\u00eandio florestal de grandes propor\u00e7\u00f5es pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Yosemite, na... http://t.co/nUPwwJUuOx"
        },
        {
            "author_id": "493659193",
            "created_at": "2013-08-31T03:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.12522139,
                        -22.50019842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "373655669188341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/4bSgCx1eZH"
        },
        {
            "author_id": "493659193",
            "created_at": "2013-08-31T03:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.12522139,
                        -22.50019842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "373654067324932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/P07ZwXZDBc"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-31T03:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "373645009192763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5SDc6DRzmh"
        },
        {
            "author_id": "611153577",
            "created_at": "2013-08-31T00:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "_vitorsaldanha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97913474,
                        -22.44766804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "373609467734401024",
            "in_reply_to_user_id": "228927198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_vitorsaldanha cachoeira montanha parque nacional, muito mais, ter\u00ea \u00e9 +qd+"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-08-31T00:20:48.000Z",
            "id": "373601226962636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA http://t.co/fELJNxilQb #Bananasnature"
        },
        {
            "author_id": "786009565",
            "created_at": "2013-08-30T23:49:28.000Z",
            "id": "373593341058764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier situa-se no estado de Montana, Estados Unidos da Am\u00e9rica, ao longo da fronteira com as... http://t.co/1R7kU4Dv3s"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-08-30T23:32:51.000Z",
            "id": "373589160797298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yosemite permanecer\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apesar de inc\u00eandio: O parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rn... http://t.co/qgKvCSrbEr"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-08-30T23:30:43.000Z",
            "id": "373588624459460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 uma pintura, mas \u00e9 real! Este \u00e9 o Grand Prismatic e fica no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA! GOSTOU? RT!..."
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-08-30T23:16:15.000Z",
            "id": "373584983899635712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Yosemite permanecer\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, apesar de inc\u00eandio: O parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rn... http://t.co/bFCkT5xNue"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-30T22:52:24.000Z",
            "id": "373578979401154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Cachoeira no Parque Nacional de Triglav - Eslov\u00eania http://t.co/8UfOQDb3RT"
        },
        {
            "author_id": "55691495",
            "created_at": "2013-08-30T22:33:29.000Z",
            "id": "373574220703625217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "474911726",
            "created_at": "2013-08-30T22:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "alisson_gontijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "373573875998941184",
            "in_reply_to_user_id": "902608980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alisson_gontijo rio Caldo in Serra do Xur\u00e9s (Spanish side of Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas). You should visit this area, beautiful :)"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-30T22:24:45.000Z",
            "id": "373572021772247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Nascer do sol no Parque Nacional Amboseli - Qu\u00eania http://t.co/9mqNZX7dtq"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-30T20:56:35.000Z",
            "id": "373549836156809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/CC4PJcruWN"
        },
        {
            "author_id": "318587567",
            "created_at": "2013-08-30T20:35:16.000Z",
            "id": "373544471000252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #nature #Brasil #igersbrasil #Foz #Igua\u00e7u #saudade #jmj http://t.co/rfAtNxZbNJ"
        },
        {
            "author_id": "969772956",
            "created_at": "2013-08-30T20:33:59.000Z",
            "id": "373544149074472960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Rangedor, nada de \u00fatil! Um parque, um z\u00f4o.. http://t.co/Ce3ZigM6N4"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-08-30T20:30:05.000Z",
            "id": "373543163597553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico do Papagaio, Parque Nacional da Tijuca.\n#riodejaneiro #girocariocatour\n\nMais informa\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/VUBTqAB9Sn http://t.co/dugflu1TGs"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-30T20:12:32.000Z",
            "id": "373538749755310080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas -  http://t.co/wdV1MCMr5X #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:50.000Z",
            "id": "373538573732962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, em parceria com o Rock in Rio, realiza dia 31, mutir\u00e3o de limpeza no entorno do Corcovado http://t.co/LSo1Nth6G7"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:49.000Z",
            "id": "373538567110152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Beij... http://t.co/j2Khx6MJ0h"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-30T20:11:48.000Z",
            "id": "373538564388036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP ES ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)... http://t.co/K0YVZ1NW7Z"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-08-30T19:50:41.000Z",
            "id": "373533249038856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes pode virar parque nacional - http://t.co/f2k6XIoq6i"
        },
        {
            "author_id": "205250372",
            "created_at": "2013-08-30T19:45:26.000Z",
            "id": "373531931033751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zCqoaLCLuk"
        },
        {
            "author_id": "80103053",
            "created_at": "2013-08-30T19:45:26.000Z",
            "id": "373531930190684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ecofuturo e a Suzano Papel e Celulose acabam de lan\u00e7ar o Plano de Manejo da RPPN Entre Rios. Acesse: http://t.co/f17Dnu78fs"
        },
        {
            "author_id": "176529235",
            "created_at": "2013-08-30T19:36:57.000Z",
            "id": "373529794912075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um empreendimento do Grupo Pedra!\n\nConhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Recanto!\n\nhttp://t.co/rlSz9wrCYN... http://t.co/OjdwftOU7j"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-30T19:19:26.000Z",
            "id": "373525387600330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas  http://t.co/wdV1MCMr5X #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "107460566",
            "created_at": "2013-08-30T18:52:28.000Z",
            "id": "373518600830984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: #242 *\u00a0Parque Nacional de Gros-Morne \u00a0 *** http://t.co/KmGMTN4z6S... http://t.co/6FiXXQeslg"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-08-30T18:38:30.000Z",
            "id": "373515085559255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece de mentira, mas existe!\n\nEsse para\u00edso \u00e9 o Parque dos Lagos Plitvice, \u00e9 o mais antigo parque nacional no... http://t.co/GX2PnLCQuQ"
        },
        {
            "author_id": "26601055",
            "created_at": "2013-08-30T18:33:15.000Z",
            "id": "373513764081246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: SOCORRO OLHA A REL\u00cdQUIA QUE EU ACHEI!! 8D~ #Nanah sendo bombardeada\u2026 #actionmove (em Parque Nacional... http://t.co/8cl0uf1phi"
        },
        {
            "author_id": "329885880",
            "created_at": "2013-08-30T18:28:46.000Z",
            "id": "373512635746373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas - ClicaBrasilia http://t.co/9NQPoJZhrg"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-08-30T18:14:41.000Z",
            "id": "373509092267933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira velha, um monumento natural nos A\u00e7ores: \u00c9 um dos monumentos naturais dos A\u00e7ores mais procurados. A... http://t.co/XTi7a0YAcj"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-08-30T18:11:08.000Z",
            "id": "373508198264602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeira velha, um monumento natural nos A\u00e7ores: \u00c9 um dos monumentos naturais dos A\u00e7ores mais procurados. A... http://t.co/7GQe6Csaei"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-08-30T17:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "373500692456947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de #prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7lx1TH1JTk via @CicloVivo #praia #SP"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-08-30T17:36:19.000Z",
            "id": "373499435072126977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece de mentira, mas existe!\n\nEsse para\u00edso \u00e9 o Parque dos Lagos Plitvice, \u00e9 o mais antigo parque nacional no... http://t.co/Wv5lIkR5cE"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-08-30T17:35:42.000Z",
            "id": "373499280251576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Yosemite, EUA, 2013 - Timelapse http://t.co/yWSqkGNYGr"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-08-30T17:35:39.000Z",
            "id": "373499266490064896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Yosemite, EUA, 2013 - Timelapse http://t.co/iKkuMyX9Al"
        },
        {
            "author_id": "34376769",
            "created_at": "2013-08-30T17:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Claudeir15"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "PauloPaetzold"
                    }
                ]
            },
            "id": "373498325900615680",
            "in_reply_to_user_id": "158900826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudeir15 @PauloPaetzold @daianestaub Visitar o Parque Nacional Kruger e ver os BIG FIVE!!!"
        },
        {
            "author_id": "91126255",
            "created_at": "2013-08-30T17:30:52.000Z",
            "id": "373498066500059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei esse lugar. Vontade de voltar de novo #itatiba @ Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro http://t.co/CISkRd5WtO"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-08-30T17:06:15.000Z",
            "id": "373491867758755840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papai, mam\u00e3e e filhinho! =)\n\nCapivara (Hydrochoerus hydrochaeris)\nFoto: Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF. http://t.co/i74FzvxjZx"
        },
        {
            "author_id": "1018084248",
            "created_at": "2013-08-30T17:00:14.000Z",
            "id": "373490354181255168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 7 ao 9 de setembro, vai ta rolando o curso Gaia Jovem aqui do lado, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da PUC-Rio.\n\n\u00c9... http://t.co/N2u732OBeB"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-08-30T16:43:41.000Z",
            "id": "373486191980843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 conta com apoio de volunt\u00e1rios para desenvolver a travessia ' \n\nDurante alguns... http://t.co/7aWR4HUtiV"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-08-30T16:36:00.000Z",
            "id": "373484255004733441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas   http://t.co/wdV1MCMr5X #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-08-30T16:18:54.000Z",
            "id": "373479954463203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias de trabalho \u00e1rduo, frustra\u00e7\u00e3o e tristeza em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... O fogo ainda queima...... http://t.co/2qpPFqk28s"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2013-08-30T16:01:58.000Z",
            "id": "373475693855666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adora os Parques Nacionais mas n\u00e3o tem ideia de como s\u00e3o criados? Veja nosso infogr\u00e1fico: http://t.co/s0HuxqIfPf"
        },
        {
            "author_id": "8334542",
            "created_at": "2013-08-30T15:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "373474787726999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da floresta estava completamente sem sinal! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/LMv8KFlJ9f"
        },
        {
            "author_id": "171583965",
            "created_at": "2013-08-30T15:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 29,
                        "username": "requiaopmdb"
                    }
                ]
            },
            "id": "373467745158844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamon v\u00ea assim a Natureza RT @requiaopmdb Imbecis olham o Parque Nacional do Igua\u00e7u e s\u00f3 v\u00eaem lenha para cortar e prop\u00f5e abertura de estrada"
        },
        {
            "author_id": "1710317527",
            "created_at": "2013-08-30T15:27:59.000Z",
            "id": "373467140793569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia, Maine http://t.co/Ihfmnsndes"
        },
        {
            "author_id": "117524881",
            "created_at": "2013-08-30T14:29:27.000Z",
            "id": "373452409223139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, la ruta anual de los cet\u00e1ceos http://t.co/t8vbkpChe1"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-08-30T13:59:50.000Z",
            "id": "373444956934791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julgamento decidir\u00e1 se Parque Nacional Iguaz\u00fa ser\u00e1 desmembrado | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/yLmYWm2DEC"
        },
        {
            "author_id": "171490193",
            "created_at": "2013-08-30T13:48:01.000Z",
            "id": "373441984351854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoriza\u00e7\u00e3o de pesquisa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o na m\u00e3o. B\u00f3ra pra campo que o trabalho me espera! #amomuitotudoisso #lifeisbetterinthewoods"
        },
        {
            "author_id": "385062668",
            "created_at": "2013-08-30T13:30:51.000Z",
            "id": "373437662197067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/i4Ran5PT17"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T13:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373432722418458625",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros. Atardecer Parque Nacional Parima Tapirapeco http://t.co/vyq2Jt7i1c"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T13:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373431250825924609",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros. Parque Nacional Parima Tapirapeco Edo Bolivar http://t.co/Zp119KsIoX"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T12:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373427614938959874",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros. Monumento Natural Morros de Macaira Edo Guarico http://t.co/n7E3pqQzf5"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2013-08-30T12:28:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "373421937935929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Primeiro foi o codigo florestal, agora queremacabar, com estrada, o Parque Nacional do Igua\u00e7u.   ARGH !"
        },
        {
            "author_id": "95253000",
            "created_at": "2013-08-30T12:26:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "373421407062855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Imbecis olham o Parque Nacional do Igua\u00e7u e s\u00f3 v\u00eaem lenha para cortar e prop\u00f5e abertura de estrada."
        },
        {
            "author_id": "1061945220",
            "created_at": "2013-08-30T12:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BanescoSeguros"
                    }
                ]
            },
            "id": "373420646992072704",
            "in_reply_to_user_id": "52645407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BanescoSeguros #VacacionesConBanescoSeguros parque nacional dinira"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-08-30T12:23:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.22344416,
                        -29.65484676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "373420634120142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Ronco do Bugio (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/pnZ0zib7iV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-08-30T11:08:15.000Z",
            "id": "373401774142787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Tijuca, duas trilhas selvagens no meio da mata com um visual incr\u00edvel do Rio de... http://t.co/fKgcidu1eK"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2013-08-30T10:34:55.000Z",
            "id": "373393386713001985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/822aFqIJxn"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2013-08-30T10:34:10.000Z",
            "id": "373393200154566657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a esperan\u00e7a no combate ao fogo no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/dp3oMnEK7V"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2013-08-30T09:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "kirmaier"
                    }
                ]
            },
            "id": "373383683165523969",
            "in_reply_to_user_id": "26219237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kirmaier Parece que n\u00e3o \u00e9, mas \u00e9 :) \u00c9 no Parque Nacional Sam Phan Bok na Tail\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "161068325",
            "created_at": "2013-08-30T04:57:58.000Z",
            "id": "373308592247828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/MHLQ50K4PW"
        },
        {
            "author_id": "246782613",
            "created_at": "2013-08-30T04:13:44.000Z",
            "id": "373297458668773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock in Rio e Parque Nacional da Tijuca juntos por um mundo melhor\nhttp://t.co/yr2Wp5kCri"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-08-30T04:00:52.000Z",
            "id": "373294222268329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no P\u00f4r do Sol s\u00e3o removidas http://t.co/Q0xp3UVHqN"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-30T02:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "373272828130230273",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #AdelanteVenezuela. Parque Nacional Santo Luzardo Edo Apure http://t.co/Pm0kErxfr6"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2013-08-30T01:10:26.000Z",
            "id": "373251331831504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT atuar\u00e1 na preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau-Brasil http://t.co/gavP76AB8S"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-08-30T01:08:46.000Z",
            "id": "373250910618529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em Setembro. http://t.co/7DyNQsRdHb"
        },
        {
            "author_id": "449065971",
            "created_at": "2013-08-30T00:32:10.000Z",
            "id": "373241702011523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na hora que  eu pergunto se quer ir l\u00e1 em cima no parque nacional fazer um passeio fala que n\u00e3o quer perder tempo, agora vem lamentando ?"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-08-30T00:13:51.000Z",
            "id": "373237090370478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 13 a 15 de setembro, o Instituto Alto-Montana promover\u00e1 um Curso de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Observa\u00e7\u00e3o de Aves na \u00e1rea da... http://t.co/F0iHLjrjy4"
        },
        {
            "author_id": "70933638",
            "created_at": "2013-08-29T23:04:04.000Z",
            "id": "373219531260710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que bel\u00edssima foto da cachoeira de 120m do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, um dos passeios que... http://t.co/vxVMfcMSYh"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-29T22:07:06.000Z",
            "id": "373205192042229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arma e muni\u00e7\u00f5es s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba: Um homem foi detido; ele pagou fian\u00e7a e foi ... http://t.co/v4HXz1389l"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-08-29T21:49:33.000Z",
            "id": "373200776836820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba: Um homem foi detido; ele pagou fian\u00e7a e foi liberado.\n... http://t.co/5roVnKCbSh"
        },
        {
            "author_id": "210301319",
            "created_at": "2013-08-29T21:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.7612453,
                        -42.48183051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "373200276150562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chucao #birds @ Parque Nacional De Cucao http://t.co/GdJCZvt0Mw"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2013-08-29T21:39:05.000Z",
            "id": "373198140507455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba http://t.co/SpthBDwHKE"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2013-08-29T21:38:04.000Z",
            "id": "373197886596841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas s\u00e3o apreendidas em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angatuba http://t.co/Q8fArD78e5"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-08-29T20:27:23.000Z",
            "id": "373180097840164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca.\n#PNT #girocariocatour #MTur #trilhas #riodejaneiro #florestadatijuca\n\nAlbum:\nhttps://t.co/Z9gEtjCAMb"
        },
        {
            "author_id": "61044238",
            "created_at": "2013-08-29T20:08:41.000Z",
            "id": "373175393844752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Cruz da Serra @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/erfzuqOhhc"
        },
        {
            "author_id": "1643945598",
            "created_at": "2013-08-29T20:06:26.000Z",
            "id": "373174824686088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado *-* #ferias @ Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/fJEddZneIQ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-08-29T19:56:08.000Z",
            "id": "373172234560733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio da RPPN Fazenda Bulc\u00e3o assumiu a meta de plantar 1milh\u00e3o de mudas e conseguiu alcan\u00e7\u00e1-la em 2006! http://t.co/cFHuL40EeG"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-29T19:49:17.000Z",
            "id": "373170509632249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da Expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no site TERRA. http://t.co/7SdtTUeNJu"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-29T19:46:42.000Z",
            "id": "373169860681166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os http://t.co/kA92krHKJS"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-08-29T19:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 34,
                        "username": "SSalgadoGenesis"
                    }
                ]
            },
            "id": "373164242758684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Fazenda Bulc\u00e3o, do @SSalgadoGenesis, que fica em Aymor\u00e9s, MG. Saiba mais sobre o programa de RPPNs: http://t.co/oy5qUtiJC6"
        },
        {
            "author_id": "38347709",
            "created_at": "2013-08-29T18:13:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14177927,
                        -29.04892993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "373146403843096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/bufy3VxcnP"
        },
        {
            "author_id": "38347709",
            "created_at": "2013-08-29T18:07:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14177927,
                        -29.04892993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "373144778638360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho (@ Parque Nacional dos Aparados da Serra) [pic]: http://t.co/98at3cA1un"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2013-08-29T18:00:02.000Z",
            "id": "373143016921649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cParque Nacional da Gorongosa\u201d \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o situada na zona limite sul do Grande Vale do Rift... http://t.co/TMrxfhEps5"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-08-29T17:41:48.000Z",
            "id": "373138428440748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha monitorada da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, sempre reserva surpresas agrad\u00e1veis, hoje por exemplo... http://t.co/RUyx9KXXHu"
        },
        {
            "author_id": "113128599",
            "created_at": "2013-08-29T17:30:28.000Z",
            "id": "373135577341644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordesa que #tequiero ordesa #prineos #aragon #monta\u00f1a #Turismo http://t.co/Rka54OqTJu"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2013-08-29T17:28:15.000Z",
            "id": "373135016710393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guepardos saltaram sobre os ve\u00edculo de turistas no Parque Nacional de Masai Mara, no Qu\u00eania.\nFoto: Yanai... http://t.co/d5UhTxEmzS"
        },
        {
            "author_id": "114116807",
            "created_at": "2013-08-29T16:57:40.000Z",
            "id": "373127322855305217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando al parque nacional cachamai :D"
        },
        {
            "author_id": "491586666",
            "created_at": "2013-08-29T15:03:07.000Z",
            "id": "373098492551770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI COR \u2014 at Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/AzVJnDiTuC"
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2013-08-29T14:44:12.000Z",
            "id": "373093731768889344",
            "in_reply_to_user_id": "1114747934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nelson_Jvlle Area de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico. Inclusive o AN hoje fala da ARIE do Boa Vista."
        },
        {
            "author_id": "372920281",
            "created_at": "2013-08-29T14:31:08.000Z",
            "id": "373090444605153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Rapa Nui,  Ilha de P\u00e1scoa, Chile. http://t.co/4vEJahOiNU"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-08-29T13:55:50.000Z",
            "id": "373081563526742017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e1 com um stand na 9\u00aa RuralTur que acontece at\u00e9 amanh\u00e3 na Fiep, em Campina Grande. Participe!"
        },
        {
            "author_id": "87980454",
            "created_at": "2013-08-29T13:02:52.000Z",
            "id": "373068230547345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enfim, depois de muitos anos, h\u00e1 a possibilidade da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes: o... http://t.co/EAu1oc0ZhL"
        },
        {
            "author_id": "87980454",
            "created_at": "2013-08-29T13:02:38.000Z",
            "id": "373068174226251778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enfim, depois de muitos anos, h\u00e1 a possibilidade da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes: o... http://t.co/gi6yTOwpO3"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2013-08-29T12:34:41.000Z",
            "id": "373061141359886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresas e cooperativas poder\u00e3o fazer o manejo da Floresta Nacional de Altamira\nhttp://t.co/H29Ly4RfP0"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2013-08-29T12:34:25.000Z",
            "id": "373061071994494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Empresas e cooperativas poder\u00e3o fazer o manejo da Floresta Nacional de Altamira http://t.co/6AxzZZQjbb"
        },
        {
            "author_id": "895701366",
            "created_at": "2013-08-29T11:25:24.000Z",
            "id": "373043703897550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jata\u00ed News: Mineiros - PASSEIO ECOL\u00d3GICO NO PARQUE NACIONAL DA... http://t.co/xNRz9vlBXI"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-08-29T11:00:04.000Z",
            "id": "373037327922106369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um banho de cachoeira para revigorar? Essa da imagem fica no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). http://t.co/LugRcC5zv0"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2013-08-29T09:31:53.000Z",
            "id": "373015136883462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Angola: UE e PNUD apoiam projecto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Iona Numa parceria entre a... http://t.co/trUy5Se6Uv"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2013-08-29T09:31:49.000Z",
            "id": "373015119661240320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola: UE e PNUD apoiam projecto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Iona http://t.co/yvxOlKpKeV"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2013-08-29T09:31:41.000Z",
            "id": "373015086035513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PINN: \u00daltimas PINN: Angola: UE e PNUD apoiam projecto de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Iona http://t.co/yvxOlKpKeV #PINN"
        },
        {
            "author_id": "55687207",
            "created_at": "2013-08-29T07:56:51.000Z",
            "id": "372991220026720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: Ru\u00ednas do Parque Nacional. Belas permanentes humanas. http://t.co/cqRYLm6TNu"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-29T04:02:15.000Z",
            "id": "372932179543609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/jAofjYeSgV"
        },
        {
            "author_id": "150019637",
            "created_at": "2013-08-29T03:23:52.000Z",
            "id": "372922523442479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/4yAK6QLApu"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-08-29T01:37:38.000Z",
            "id": "372895789582155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Adoro fazer trilhas\" @ Parque Nacional Sete Passagens: http://t.co/WtvDxHwkNS #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "272212737",
            "created_at": "2013-08-29T01:36:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59769056,
                        -11.42703573
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "372895622514618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acamp (@ Parque Nacional Sete Passagens) http://t.co/ytLUhir1Nb"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-08-29T01:07:26.000Z",
            "id": "372888187733307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante e ao mesmo tempo triste. Filmagem com \"Lapso de Tempo\" do inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite,... http://t.co/yaYeh0MrIR"
        },
        {
            "author_id": "53418920",
            "created_at": "2013-08-29T01:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "372887653496389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rol\u00e9 #skate #longboard @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/e9DYQEV7tv"
        },
        {
            "author_id": "79450285",
            "created_at": "2013-08-29T00:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PMERJambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "372874522245881858",
            "in_reply_to_user_id": "1411073353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMERJambiental Quando a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tingu\u00e1 receber\u00e1 a mesma aten\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "963655855",
            "created_at": "2013-08-28T23:52:12.000Z",
            "id": "372869252581036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Salar de Huasco http://t.co/V4EcbJTqK3"
        },
        {
            "author_id": "1594365156",
            "created_at": "2013-08-28T22:51:04.000Z",
            "id": "372853869056753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Voe Viagem Hoteis Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/z8mXZwHOy3"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-28T21:34:15.000Z",
            "id": "372834537597706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/jAofjYeSgV"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-08-28T21:30:12.000Z",
            "id": "372833519023964160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buona Sera a Tutti!!!\n\nO \"Lago di Pilato\" \u00e9 um lindo espelho d'\u00e1gua situado no Monte Vettore, no Parque Nacional... http://t.co/WnbBolWTFJ"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-08-28T21:30:11.000Z",
            "id": "372833514980642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buona Sera a Tutti!!!\n\nO \"Lago di Pilato\" \u00e9 um lindo espelho d'\u00e1gua situado no Monte Vettore, no Parque Nacional... http://t.co/OP0h1I34sU"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-08-28T21:02:03.000Z",
            "id": "372826435922460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/VRo5xAhj9x\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-08-28T21:00:41.000Z",
            "id": "372826091670360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mo\u00e7ambicanos s\u00e3o mortos e sete detidos por ca\u00e7a no Parque Nacional Kruger: O ex\u00e9rcito sul-africano matou ... http://t.co/PUORSrrRkt"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Groa\u00edras, Brasil",
                "id": "593a07d85e2394f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104610673",
                "name": "C\u00e9lia Mateus",
                "username": "zoostetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48781098",
                "name": "Elenor J\u00fanior",
                "username": "elenorjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33917595",
                "name": "F\u00e9lix",
                "username": "Celio_Felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312427794",
                "name": "celivrecs",
                "username": "CelivreCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306497981",
                "name": "\u2728 Ba \u2728",
                "username": "QueroLamen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244310213",
                "name": "Renato Borges",
                "username": "rnatoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186847337",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "eduardo_liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14296038",
                "name": "AFROdite",
                "username": "rehabbyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170967",
                "name": "Th\u00e1",
                "username": "_thaisfortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298004517",
                "name": "Patricia Neves",
                "username": "PatriciaNeves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114453374",
                "name": "Caravel Tur",
                "username": "caravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24968217",
                "name": "djessica\u26a1",
                "username": "JhessicaAtalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178066004",
                "name": "radioitaperuna96fm",
                "username": "itaperuna96fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467609456",
                "name": "Falanga Pneum\u00e1tica",
                "username": "FalangaService",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896285666",
                "name": "rosangela dias",
                "username": "aguiasete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8334542",
                "name": "Dafne | @elfinha",
                "username": "elfinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51281631",
                "name": "Luiz Fernando Rog\u00e9rio",
                "username": "Luizfrogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50703191",
                "name": "Robledo",
                "username": "robledomilani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156056162",
                "name": "ROGEN \ud83c\udf35",
                "username": "Rogenfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378096463",
                "name": "CEDER Merindades",
                "username": "CEDERmerindades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113733481",
                "name": "Suzy Kimak",
                "username": "suzykimak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60767845",
                "name": "FAG",
                "username": "fundacaoAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109986384",
                "name": "a se presta",
                "username": "aciprestej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150474736",
                "name": "ICEPEX",
                "username": "ICEPEX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390269738",
                "name": "Radio Fene",
                "username": "radiofene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534424935",
                "name": "reivson henrique ",
                "username": "ReivsonHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196677778",
                "name": "AlagoasWeb Site",
                "username": "alagoasweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372606835",
                "name": "Humberto Martinez C.",
                "username": "Bettomc1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412424086",
                "name": "Expedia.com.br",
                "username": "ExpediaBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16628270",
                "name": "joaopinheiro73",
                "username": "joaopinheiro73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594365156",
                "name": "Voe ViagemeHot\u00e9is",
                "username": "VoeViagemHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45919568",
                "name": "Prazeres da Mesa",
                "username": "prazeresdamesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49214541",
                "name": "Roberto Leal",
                "username": "robin_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238215477",
                "name": "\u00c9vora Turismo",
                "username": "EvoraTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420558212",
                "name": "Ski.com.br",
                "username": "skicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307581701",
                "name": "Se\u00f1or Rodriguez",
                "username": "senorodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150364042",
                "name": "Corfaltur",
                "username": "CORFALTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295392546",
                "name": "Esivaldo I.S",
                "username": "Esi9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859298479",
                "name": "Jos\u00e9 Pinto Cardoso",
                "username": "Josempcardoso56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195880734",
                "name": "Wellington Rodrigues",
                "username": "ZacariasWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33288061",
                "name": "Ecoviveiros ,Plantas",
                "username": "Ecoviveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509895534",
                "name": "Nayerlis Luigi",
                "username": "naybet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126086956",
                "name": "BBVA Provincial",
                "username": "BBVAProvincial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380054439",
                "name": "Cursos Noite Dia",
                "username": "CursosNoiteDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326190",
                "name": "lucianocostamoretto",
                "username": "lucianocmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669139330",
                "name": "Jose Medeiros Neto",
                "username": "JoseMedeirosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14362432",
                "name": "T\u00edmido espalhafatoso",
                "username": "thiMnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725665952",
                "name": "Hercules Francisco",
                "username": "herculesfranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45070970",
                "name": "Rafael Fenix",
                "username": "Rafael_Fenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49591988",
                "name": "L\u00e9o Gomes",
                "username": "leogomesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355435483",
                "name": "maria nazare da silv",
                "username": "marianazaredasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118995046",
                "name": "Agarre.com",
                "username": "agarrepontocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105279769",
                "name": "Bellas Artes Hostel",
                "username": "BellasArtesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103902198",
                "name": "Matheus Pechara",
                "username": "MatheusPechara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18163767",
                "name": "Toprural.pt",
                "username": "Toprural_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403507075",
                "name": "Altura Andaimes",
                "username": "AlturaAndaimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548805448",
                "name": "A Vida \u00e9 Louca",
                "username": "A_VidaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402538349",
                "name": "lavinapunjabi",
                "username": "lavinapunjabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60126720",
                "name": "Pooja",
                "username": "PoohBear_Goa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25329349",
                "name": "\u2020 Maicon Cust\u00f3dio \u2020",
                "username": "maiconcustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638998202",
                "name": "edvaldo berto",
                "username": "BertoDeval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949597526",
                "name": "Afonso Costa",
                "username": "aac_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74471480",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "thiagoGdemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942236604",
                "name": "clubeturismoruy",
                "username": "clubeturismoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279848150",
                "name": "Lu\u00edsVicenteBarroso",
                "username": "luisrosavicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56708891",
                "name": "EALE LAZER & TURISMO",
                "username": "EALECURITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220326829",
                "name": "F\u00e1brica Visual",
                "username": "fabrica_visual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94639287",
                "name": "Andre Salles",
                "username": "_andresalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84146680",
                "name": "Lyza Freitas",
                "username": "LyzaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708409375",
                "name": "Quadriga",
                "username": "QuadrigaLibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87585811",
                "name": "Flavia Conquista",
                "username": "FlaviaConquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546653072",
                "name": "Jesdeilys Fernandez",
                "username": "JesAimel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461622492",
                "name": "Espa\u00e7os Com Classe",
                "username": "EspacosClasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200158889",
                "name": "Mas Sin En Cambio",
                "username": "Bili_73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122840125",
                "name": "Victoria Cupolillo",
                "username": "vickycupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253020646",
                "name": "MCTAD",
                "username": "MCTAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189640",
                "name": "Euro Clube Turismo",
                "username": "EuroClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397916547",
                "name": "From Brazil",
                "username": "coisasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196637206",
                "name": "Noticia&Fatos",
                "username": "noticiaefatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504719363",
                "name": "FRADE ONLINE",
                "username": "FRADEONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688723682",
                "name": "Rango e Trago",
                "username": "RangoeTrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289679563",
                "name": "Itala",
                "username": "ItalaTrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53441445",
                "name": "Luiz Bernard Moulin",
                "username": "luizinhomoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133174054",
                "name": "Edu Mancini",
                "username": "Edu_Mancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124209766",
                "name": "T\u00e2nia Souza",
                "username": "taniamarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "583874403",
                "name": "julio cesar rikato",
                "username": "JulioRikato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715749908",
                "name": "Hernani Robin",
                "username": "Hernani_Robin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694563674",
                "name": "Tropeiro do Sul",
                "username": "TropeirodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14726040",
                "name": "Castro Digital",
                "username": "Castro_Digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486536120",
                "name": "FabioMenossi",
                "username": "Fabioalvesmenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482382646",
                "name": "Julia Marques",
                "username": "juliamarques928",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619041008",
                "name": "kenny",
                "username": "kennycolmenarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218596104",
                "name": "Mazin",
                "username": "otaldomazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34307597",
                "name": "Marcelo Cabral",
                "username": "MarceloCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914904",
                "name": "Van Dunnen",
                "username": "Vandunnen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236812600",
                "name": "Embarque no Mundo",
                "username": "embarquenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319803335",
                "name": "Portela",
                "username": "igorabreu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186765675",
                "name": "On\u00e9sio Saiete",
                "username": "Saietinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931580737",
                "name": "Bunguel ",
                "username": "eriicmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811597166",
                "name": "ana claudia gon\u00e7alve",
                "username": "anaclaudiagona8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76841007",
                "name": "Marcela L\u00e8bre",
                "username": "Marcelinhalebre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320779505",
                "name": "Ver\u00f4nica Souza *",
                "username": "veh_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398949265",
                "name": "Casa Anita",
                "username": "CasaAnita1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182478466",
                "name": "Radio One 92.9",
                "username": "RadioOne929",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199632",
                "name": "Pocho Su\u00e1rez",
                "username": "PochoVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174359443",
                "name": "Sesc Sorocaba",
                "username": "sescsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77623956",
                "name": "Beto Barros 4MOVE",
                "username": "BetoBarrosDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47744511",
                "name": "Andersony Freitas",
                "username": "Sonyzando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651159302",
                "name": "Marcelo Moulin",
                "username": "marcelomoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318386538",
                "name": "RODRIGO ALVES LIMA",
                "username": "CONECTBRASILLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17467009",
                "name": "Leonardo Pallotta",
                "username": "lpallotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122662556",
                "name": "Clenilda\u2665Barros",
                "username": "mariaclenilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561397640",
                "name": "#OCOISON\u00c3ODORME2K21",
                "username": "NycoLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52551592",
                "name": "Cesinha",
                "username": "crvgcesinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208942703",
                "name": "Julio Monarrez",
                "username": "drmonarrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159684331",
                "name": "Gabi",
                "username": "lirougabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863386249",
                "name": "Attenza Duty Free",
                "username": "AttenzaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428602390",
                "name": "Andre Furtado",
                "username": "AndreFurtado13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713090634",
                "name": "Junior",
                "username": "Dark__Wings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160344817",
                "name": "Tonia Marques",
                "username": "Toniamark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76839473",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lucena",
                "username": "terraustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75462245",
                "name": "Renatch\u00eanha",
                "username": "renatsmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84965111",
                "name": "emoji de vai se fude",
                "username": "casenriquesuave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44175374",
                "name": "Rodrigo Santana \ud83e\udd84\ud83c\udf35",
                "username": "eudigorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17806975",
                "name": "Elisa Barcellos",
                "username": "elisabarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046754068",
                "name": "Thereza",
                "username": "therezcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124161246",
                "name": "HakunaMatata",
                "username": "cpavez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38554256",
                "name": "Esteban Martinez",
                "username": "Chino_Martinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42631937",
                "name": "Fernando Sampaio",
                "username": "fernandosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129628999",
                "name": "Isaias Andrade (\ud83c\udfe0)",
                "username": "i_f_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219676969",
                "name": "Maria Antonieta de Brito",
                "username": "Antonieta_Gja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego Paiva",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14242658",
                "name": "Colin Pantin",
                "username": "cpantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109335178",
                "name": "Plaza Inn Hot\u00e9is",
                "username": "plazainnhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638588284",
                "name": "PortalPlanetaBrasil",
                "username": "PlanetaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598761766",
                "name": "Carolinne Souza",
                "username": "CarolinneSouza6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170847724",
                "name": "B O R D E L I N E \u2744",
                "username": "umaleone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110013611",
                "name": "DandoPitacos",
                "username": "apatotadopitaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493659193",
                "name": "larissa",
                "username": "larihipermeigaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611153577",
                "name": "Fernanda",
                "username": "mello_fefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228927198",
                "name": "Vitor Saldanha",
                "username": "_vitorsaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786009565",
                "name": "S\u00d3VISTOS",
                "username": "SOVISTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55691495",
                "name": "Domingos Pires",
                "username": "domingospires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474911726",
                "name": "Ramiro Morales Hojas",
                "username": "RamiroHojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902608980",
                "name": "Alisson Gontijo",
                "username": "alisson_gontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318587567",
                "name": "Andr\u00e9s Cusme Franco",
                "username": "andres_cusme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969772956",
                "name": "roberto ramalho",
                "username": "ramalho_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205250372",
                "name": "Blog Eco Verde",
                "username": "BlogEcoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80103053",
                "name": "Ecofuturo",
                "username": "Eco_Futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176529235",
                "name": "Grupo Pedra",
                "username": "Grupo_Pedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107460566",
                "name": "The Modern Times",
                "username": "intomoderntimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26601055",
                "name": "Alex Pongitori",
                "username": "PNGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329885880",
                "name": "Sindafis  DF",
                "username": "SindafisDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34376769",
                "name": "JONAS KAZ",
                "username": "jonaskzk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158900826",
                "name": "Claudeir P. Silva",
                "username": "Claudeir15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106049319",
                "name": "Paulo Eduardo Paetzold",
                "username": "PauloPaetzold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91126255",
                "name": "J\u00e9ssica Morais",
                "username": "Morais1607",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018084248",
                "name": "TEMPLO.cc",
                "username": "templo_cc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171583965",
                "name": "Samuel Gomes",
                "username": "_SamuelGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1710317527",
                "name": "Lugares Curiosos",
                "username": "CuriososLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117524881",
                "name": "La Estrella | Panam\u00e1",
                "username": "EstrellaOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171490193",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "anamatopeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385062668",
                "name": "agregador.pt",
                "username": "agregalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645407",
                "name": "Banesco Seguros",
                "username": "BanescoSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061945220",
                "name": "Alexis Colmenarez",
                "username": "SuperHeroe31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26219237",
                "name": "Kirmaier Andrade",
                "username": "kirmaier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161068325",
                "name": "F\u039b\u03b2\u042fICI\u00d8 M\u0414\u0166\u042fI\u0436\u2122",
                "username": "fabriciomatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246782613",
                "name": "Portal SPOT LIFE",
                "username": "portalspotlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104585037",
                "name": "Carmem Leal",
                "username": "CarmemLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449065971",
                "name": "JoiceOliveira  \u10d6",
                "username": "joiceoliveira51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70933638",
                "name": "Giridhari Das",
                "username": "pandavas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210301319",
                "name": "Consuelo Brehme",
                "username": "ConsuBrehme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "G1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61044238",
                "name": "Cas\u00e9 Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "caserjbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643945598",
                "name": "seu mal necessario",
                "username": "CamiillaMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221175921",
                "name": "Sebasti\u00e3o Salgado",
                "username": "SSalgadoGenesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38347709",
                "name": "Lia Caldas",
                "username": "liacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113128599",
                "name": "Andr\u00e9s Ram\u00edrez",
                "username": "andrezstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114116807",
                "name": "AndeZ",
                "username": "ELANDEZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491586666",
                "name": "SindPM/DF",
                "username": "SindPMDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372920281",
                "name": "Kori Tour Viagens",
                "username": "KoriTourViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895701366",
                "name": "Gideone Rosa",
                "username": "GideoneRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55687207",
                "name": "Fernanda Taveira",
                "username": "Chastinyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150019637",
                "name": "ANDR\u00c9 FILIPE",
                "username": "gtufu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272212737",
                "name": "#Tim Beta# Murianne",
                "username": "muriannes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53418920",
                "name": "Rodrigo Toscano",
                "username": "rodrigotoscanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79450285",
                "name": "Robson Peixoto",
                "username": "robsonqsmsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411073353",
                "name": "Pol\u00edcia Ambiental RJ",
                "username": "PMERJambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963655855",
                "name": "Ram\u00f3n Perez",
                "username": "ramn_perez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "376067885510041600",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l3069e03jh8xbsx69usodwf88vb1",
        "oldest_id": "372826091670360064",
        "result_count": 492
    }
}