{
    "data": [
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-08-28T21:00:27.000Z",
            "id": "372826032677863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tr\u00eas mo\u00e7ambicanos s\u00e3o mortos e sete detidos por ca\u00e7a no Parque Nacional Kruger http://t.co/M4xOjvRULN"
        },
        {
            "author_id": "23391347",
            "created_at": "2013-08-28T20:43:39.000Z",
            "id": "372821803217219585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: :) #trees #costarica #sanjose (at Parque Nacional) http://t.co/OHXYj9JTaM"
        },
        {
            "author_id": "289373466",
            "created_at": "2013-08-28T20:28:39.000Z",
            "id": "372818027198173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Convocatoria 29 de Agosto, Parque Nacional, los esperamos. http://t.co/RVcRTK8xSa"
        },
        {
            "author_id": "129091047",
            "created_at": "2013-08-28T20:23:25.000Z",
            "id": "372816712305229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/dW2LRzu8CZ"
        },
        {
            "author_id": "554450936",
            "created_at": "2013-08-28T19:58:38.000Z",
            "id": "372810473923571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Yona, em Angola, estimada em US$10 milh\u00f5es de d\u00f3lares: http://t.co/F4p1LTdatZ"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-08-28T19:17:34.000Z",
            "id": "372800141645709313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande inc\u00eandio dentro e em volta do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, continua aumentando e agora... http://t.co/M2PiIpgxdV"
        },
        {
            "author_id": "498925034",
            "created_at": "2013-08-28T18:58:09.000Z",
            "id": "372795255675817985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia Vales e Montanhas Turismo e Parque Nacional de Itatiaia,Fotos: Turismo no Brasilfront -\u00a0Itatiaia Vale... http://t.co/DXpvbQMHAO"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-28T18:45:50.000Z",
            "id": "372792153082454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino O Parque Nacional Serra da Capivara, #PI, possui desenhos rupestres estampados nas paredes com mais de 12 mil anos de idade."
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2013-08-28T18:23:45.000Z",
            "id": "372786596149755905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamas de Mouro, Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nLugar m\u00e1gico no fundo de um antigo vale glaciar da... http://t.co/neCIdkmmSE"
        },
        {
            "author_id": "226782553",
            "created_at": "2013-08-28T17:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "372776849052794882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio as Cataratas!! #family#Ferias#FozdoIguacu#Parana @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LGTF5QDAMV"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-08-28T17:10:24.000Z",
            "id": "372768138489626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mo\u00e7ambicanos mortos e sete detidos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional Kruger via ... http://t.co/8Dw4cUAI4y"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-08-28T17:00:05.000Z",
            "id": "372765541892898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo se encontra no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/5tfMEjAdMx"
        },
        {
            "author_id": "1611007765",
            "created_at": "2013-08-28T16:52:11.000Z",
            "id": "372763553578897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/m7haJBkPZE"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-08-28T16:44:49.000Z",
            "id": "372761700874715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas mo\u00e7ambicanos mortos e sete detidos por ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional Kruger http://t.co/cSVr6tmTWR"
        },
        {
            "author_id": "57518433",
            "created_at": "2013-08-28T16:39:13.000Z",
            "id": "372760289881911296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi #venezuela #sanfelipe #yaracuy #parque #parquenacional #yurubi #monta\u00f1as #rios http://t.co/Hgej5TRRjP"
        },
        {
            "author_id": "993429636",
            "created_at": "2013-08-28T16:03:34.000Z",
            "id": "372751320207601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/H8vmgvgvKi"
        },
        {
            "author_id": "89202883",
            "created_at": "2013-08-28T16:00:34.000Z",
            "id": "372750562472632320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 28/ago \u00e9 o lan\u00e7amento do livro Santu\u00e1rio das Aves \u2013 Parque Nacional da Lagoa do Peixe, na Livraria... http://t.co/PeBg5QMKBf"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-08-28T15:49:37.000Z",
            "id": "372747806303608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOUR SERRA GA\u00daCHA 2013:\nO c\u00e2nion do Itaimbezinho faz parte de nosso roteiro. E est\u00e1 situado no Parque Nacional... http://t.co/UBW3KRcQq2"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-08-28T15:20:10.000Z",
            "id": "372740396024999937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se programem porque esse s\u00e1bado tem mutir\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca!!! http://t.co/cEJBpJzkBm"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-08-28T15:03:18.000Z",
            "id": "372736151536549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Compartilhe j\u00e1] Mais um mancada do chefe do Parque Nacional da Tijuca. Na mat\u00e9ria abaixo Sr. Ernesto diz que o... http://t.co/QbCe1TClSf"
        },
        {
            "author_id": "425351323",
            "created_at": "2013-08-28T14:34:07.000Z",
            "id": "372728808086179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barruecos, monumento natural. #Extremadura http://t.co/l0ElMQprDK"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-28T14:31:46.000Z",
            "id": "372728216764813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-28T14:24:14.000Z",
            "id": "372726322918731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande inc\u00eandio dentro e em volta do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, continua aumentando e agora... http://t.co/dgFU2bSM6B"
        },
        {
            "author_id": "417420105",
            "created_at": "2013-08-28T13:38:50.000Z",
            "id": "372714897110740993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ver o p\u00f4r do sol, me d\u00ea a m\u00e3o... #frio #Capara\u00f3 #MG @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/776w0TeUFD"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-08-28T12:35:05.000Z",
            "id": "372698853461721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para concess\u00f5es de 300 mil hectares na Floresta Nacional (Flona) do Amana, PA http://t.co/KIcWO5z6zz"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2013-08-28T12:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.55575599,
                        -32.55031088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "372695318787522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas no Taim @ Estacao Ecologica Do Taim http://t.co/7BrA9lebwY"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2013-08-28T12:15:47.000Z",
            "id": "372693996503834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 64 anos, emancipava-se #Guaramirim, onde fica a \u00e1rea protegida Santu\u00e1rio R\u00e3-Bugio http://t.co/3imRSiQWa9 (Foto: Mauro Goulart/Santur)"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-08-28T12:00:09.000Z",
            "id": "372690060958633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional ou a Reserva da Biosfera de Manu est\u00e1 localizado no Peru e abrange mais de 280.000 hectares de... http://t.co/3laKaNQjhs"
        },
        {
            "author_id": "1321249020",
            "created_at": "2013-08-28T11:15:05.000Z",
            "id": "372678719833247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido cart\u00e3o-postal dos Estados Unidos, a regi\u00e3o do Grand Canyon tamb\u00e9m tem seu parque nacional. Tudo para... http://t.co/USZa5UvkEh"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-08-28T10:20:22.000Z",
            "id": "372664949476040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria http://t.co/cIGcLQLlyh"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2013-08-28T07:46:05.000Z",
            "id": "372626121658871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Yosemite \u00e9 o s\u00e9timo maior de sempre na Calif\u00f3rnia: O inc\u00eandio que amea\u00e7a o Parque Nacional de Yosemite... http://t.co/SMebnzFOrc"
        },
        {
            "author_id": "34635163",
            "created_at": "2013-08-28T04:58:04.000Z",
            "id": "372583841699229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/OI17NEok1V"
        },
        {
            "author_id": "1648250318",
            "created_at": "2013-08-28T04:07:43.000Z",
            "id": "372571167569092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A presen\u00e7a da on\u00e7a-pintada no Parq... http://t.co/XOJZYQEGRe"
        },
        {
            "author_id": "142829785",
            "created_at": "2013-08-28T01:36:53.000Z",
            "id": "372533209260494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Yona, em Angola, estimada em US$10 milh\u00f5es de d\u00f3lares: http://t.co/NX9l7bmQY8"
        },
        {
            "author_id": "235555741",
            "created_at": "2013-08-28T01:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "372528448990089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem fica... abra\u00e7o :) boa noite. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/eozvKPWnuQ"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-08-28T00:01:06.000Z",
            "id": "372509107107807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto escolhida de hoje \u00e9 da amiga Rebeca Copesky, em sua viagem pela Austr\u00e1lia, no Parque Nacional Kallbari.... http://t.co/wXrVsa6O5u"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-27T23:20:50.000Z",
            "id": "372498970938859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Nacional Talampaya - Argentina http://t.co/gUbzokQEql"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-27T23:06:13.000Z",
            "id": "372495295659003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/jAofjYeSgV"
        },
        {
            "author_id": "1435299378",
            "created_at": "2013-08-27T23:01:55.000Z",
            "id": "372494211058118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do AP vai investigar autoria de 'lixeiras viciadas' na APA do Curia\u00fa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem c... http://t.co/uaETE8Myb8"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-27T23:01:52.000Z",
            "id": "372494199326642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Pol\u00edcia do AP vai investigar autoria de 'lixeiras viciadas' na APA do Curia\u00fa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental t... http://t.co/njPbp5fxyE"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-08-27T23:01:43.000Z",
            "id": "372494160676139009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do AP vai investigar autoria de 'lixeiras viciadas' na APA do Curia\u00fa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem c... http://t.co/N4a9XbVXqI"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-08-27T23:01:43.000Z",
            "id": "372494160541921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do AP vai investigar autoria de 'lixeiras viciadas' na APA do Curia\u00fa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem c... http://t.co/rS8g1iWkWd"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-08-27T23:01:41.000Z",
            "id": "372494153885548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do AP vai investigar autoria de 'lixeiras viciadas' na APA do Curia\u00fa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem c... http://t.co/Gq9YE17OJW"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-08-27T23:01:37.000Z",
            "id": "372494137628446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia do AP vai investigar autoria de 'lixeiras viciadas' na APA do Curia\u00fa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tem c... http://t.co/mfF29NzsFY"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2013-08-27T22:50:04.000Z",
            "id": "372491230225383424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), no Morro de Zimbros em Porto Belo, \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/Qy4OMcUyBL"
        },
        {
            "author_id": "161068325",
            "created_at": "2013-08-27T21:28:18.000Z",
            "id": "372470652181426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noEffects @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2myU6XdipP"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-08-27T21:11:33.000Z",
            "id": "372466436041502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 Milh\u00f5es de D\u00f3lares Para Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona, em Angola http://t.co/uQvEw3IAOl"
        },
        {
            "author_id": "39344444",
            "created_at": "2013-08-27T21:00:27.000Z",
            "id": "372463642719309824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 melhores mergulhos do Brasil\n\n2\u00ba Abrolhos \u2013 BA \nO Parque Nacional de Abrolhos, criado em 1983, \u00e9 um... http://t.co/nj0CxS4pyQ"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-08-27T20:39:22.000Z",
            "id": "372458338300092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, este incentivo  serve para o Parque Nacional da Serra da Canastra?\n\nL\u00e1 depois que foi desapropriado pelo... http://t.co/L2tJlDIDGg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-27T20:22:04.000Z",
            "id": "372453986181189634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha promove concurso fotogr\u00e1fico =&gt; http://t.co/RttNoCemY8"
        },
        {
            "author_id": "1702590288",
            "created_at": "2013-08-27T20:18:17.000Z",
            "id": "372453034036432896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal participar do curso de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Observa\u00e7\u00e3o de Aves?   Inscreva-se: http://t.co/nVqVHjfL53"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2013-08-27T19:56:36.000Z",
            "id": "372447575258828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Grey e a geleira do mesmo nome ao fundo, dentro do parque nacional Torres del Paine. Uma antiga mas... http://t.co/UQWDfXsdqk"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-27T19:50:37.000Z",
            "id": "372446071902846976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[EDUCA\u00c7\u00c3O] Alunos de Santa Terezinha de Itaipu desenvolvem maquetes sobre o Parque Nacional: http://t.co/Q98NltjKa8"
        },
        {
            "author_id": "31276763",
            "created_at": "2013-08-27T19:50:30.000Z",
            "id": "372446039862939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Zoobot\u00e2nico Vale, que ocupa 30 hectares da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (PA) http://t.co/zp04jbUi8u"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-08-27T19:49:34.000Z",
            "id": "372445806340493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba SE\u00c7\u00c3O ESPECIAL - FOZ DO IGUA\u00c7U RUMO AO CENTEN\u00c1RIO - Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/D6fk4ZV9D1"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-27T19:35:41.000Z",
            "id": "372442313228046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Animais em risco pela iminente explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga http://t.co/Ktdt9sflZN http://t.co/em80M2DQkc #SOSVirunga"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-27T18:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "372433231691268096",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #AdelanteVenezuela. Monumento Natural Morros de Macaira Edo Guarico http://t.co/Z0coGt7pNX"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-08-27T18:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "372428724576059392",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #AdelanteVenezuela. Parque Nacional Parima Tapirapeco. Edo Bolivar http://t.co/O449J5c4Pq"
        },
        {
            "author_id": "16628270",
            "created_at": "2013-08-27T18:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "372426890562535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelheira - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/RMVhfFCISz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "86137636",
            "created_at": "2013-08-27T18:25:59.000Z",
            "id": "372424769771024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conflito fundi\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia\", por Ian Libardi Pereira - http://t.co/8YmjL718Mu"
        },
        {
            "author_id": "13362072",
            "created_at": "2013-08-27T18:14:08.000Z",
            "id": "372421790934384641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Yona, em Angola, estimada em ...\n\u00c1frica 21 Digital\nO maior parque... http://t.co/apFb8o7Fbb"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2013-08-27T17:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.55575599,
                        -32.55031088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "372417180010553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo errado @ Estacao Ecologica Do Taim http://t.co/0IUZw5JL93"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-08-27T17:14:35.000Z",
            "id": "372406800835809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neve no Parque Nacional de Aparados da Serra. Morro Agudo. http://t.co/6IBej7waLY"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-08-27T16:54:45.000Z",
            "id": "372401813641003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para manejo de 300 mil hectares de floresta no PA\n\n\u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do... http://t.co/Dw0r3vTBxo"
        },
        {
            "author_id": "25138349",
            "created_at": "2013-08-27T16:43:47.000Z",
            "id": "372399050571911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00e9 voc\u00ea. e n\u00e3o me importa mais ningu\u00e9m.\" @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/SXRRQz2tpL"
        },
        {
            "author_id": "51746799",
            "created_at": "2013-08-27T16:16:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "372392059061026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13:15 | ARQUiP\u00e9LAGO DE ALCATRAZEZ | @WWF_Brasil Marinha e Instituto Chico Mendes querem Parque Nacional. http://t.co/sdqLiIBbMg"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-08-27T15:32:12.000Z",
            "id": "372381037860376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto do hotel de selva do parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/6syHiLyWgP"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-08-27T15:13:03.000Z",
            "id": "372376216147603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo http://t.co/O2S8vdXRk0"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2013-08-27T15:12:22.000Z",
            "id": "372376045112283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo\n\nO Di\u00e1rio Oficial do Estado do Rio de Janeiro... http://t.co/yT0iUST9sv"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-08-27T14:55:18.000Z",
            "id": "372371752359587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de cor e beleza para um dia chuvoso...essa \u00e9 uma das esp\u00e9cies que podem ser avistadas no Parque Nacional... http://t.co/qsDqxHTsyi"
        },
        {
            "author_id": "85582205",
            "created_at": "2013-08-27T14:45:50.000Z",
            "id": "372369369915215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapada @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/6n1FmRJJZn"
        },
        {
            "author_id": "1611007765",
            "created_at": "2013-08-27T13:57:44.000Z",
            "id": "372357264793174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria http://t.co/hXznfSUxf9"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2013-08-27T13:32:13.000Z",
            "id": "372350844156399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 11 anos... http://t.co/BFU3esUsk8"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-27T13:31:48.000Z",
            "id": "372350737554341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por um Parque Nacional no Arquip\u00e9lago de Alcatrazes (SP). http://t.co/CLadrnqA1U"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2013-08-27T13:31:47.000Z",
            "id": "372350732886093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada menos do que o mais antigo parque nacional do mundo, aquele que serviu de inspira\u00e7\u00e3o para muitos outros. O... http://t.co/l11jV7zxh8"
        },
        {
            "author_id": "178688508",
            "created_at": "2013-08-27T13:07:59.000Z",
            "id": "372344745281867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da canastra minas gerais...... em outubro estarei ai novamente... http://t.co/rEGnsQBWPk"
        },
        {
            "author_id": "84112592",
            "created_at": "2013-08-27T13:05:11.000Z",
            "id": "372344040957952000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/ObXqIWjaC2"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-08-27T13:00:38.000Z",
            "id": "372342895816081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria http://t.co/X1PlpexchM"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-08-27T12:57:51.000Z",
            "id": "372342192997531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco/EUA\n\nParque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1... http://t.co/Sve0NXti1Q"
        },
        {
            "author_id": "27856959",
            "created_at": "2013-08-27T12:56:02.000Z",
            "id": "372341738104684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cafif\u00f3rnia/Yosemite - Bombeiros s\u00f3 controlam 15% do inc\u00eancio em parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/Ei7TbD3N9M"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-08-27T12:48:32.000Z",
            "id": "372339851409899521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria | Portal EcoDebate http://t.co/XjcOAE0YMt"
        },
        {
            "author_id": "136233044",
            "created_at": "2013-08-27T12:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 6,
                        "username": "Nimataniengorda"
                    }
                ]
            },
            "id": "372339163317940224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rub\u00e9n @nimataniengorda nos descubre \u201cO Abocanhado\u201d en la zona portuguesa del Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas, en... http://t.co/ZAYUexAmT8"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2013-08-27T12:30:23.000Z",
            "id": "372335280210329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes localizado em #S\u00e3oSebasti\u00e3o vai se tornar um parque nacional http://t.co/Y7dmFuXDSX #TurismoPaulista"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-08-27T12:01:31.000Z",
            "id": "372328018506567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os aventureiros, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado na divisa entre Paraguai, Argentina e Brasil,... http://t.co/rIyPIabX0f"
        },
        {
            "author_id": "41914905",
            "created_at": "2013-08-27T11:45:03.000Z",
            "id": "372323872512540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o florestal na Floresta Nacional do Amana (Lote II) http://t.co/OrBNdqv71i"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2013-08-27T11:41:16.000Z",
            "id": "372322920002883585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Nesse Parque tem planta, bicho e hist\u00f3ria | Portal EcoDebate http://t.co/nCFzJ53VXB"
        },
        {
            "author_id": "850099220",
            "created_at": "2013-08-27T11:00:21.000Z",
            "id": "372312623439552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Auditorias ambientais: Apresenta\u00e7\u00e3o de relat\u00f3rio de auditoria, artigo de Roberto Naime Parque Nacional da Serra... http://t.co/3oWqiUvlVK"
        },
        {
            "author_id": "198261595",
            "created_at": "2013-08-27T10:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "372305775458545664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista linda!  A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel de olhar tuda aqui de cima. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/YBZWiBgVwV"
        },
        {
            "author_id": "504719363",
            "created_at": "2013-08-27T05:35:05.000Z",
            "id": "372230767034003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha no p\u00e9 da serra de Pedra Menina, entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/EWxfDhBGIs"
        },
        {
            "author_id": "33326877",
            "created_at": "2013-08-27T02:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 126,
                        "username": "cnnbrk"
                    }
                ]
            },
            "id": "372186296728301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo que dizima o Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia se aproxima dos dep\u00f3sitos de \u00e1gua que abastecem S\u00e3o francisco. Na @cnnbrk"
        },
        {
            "author_id": "28250547",
            "created_at": "2013-08-27T02:04:27.000Z",
            "id": "372177759419645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional dos 3 Picos/RJ http://t.co/axVMixH7l6"
        },
        {
            "author_id": "56440169",
            "created_at": "2013-08-27T00:59:35.000Z",
            "id": "372161437113659392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refil de \u00e1gua reduz lixo no Parque Nacional Fernando de Noronha   http://t.co/SfWot6ITBY\n\n#CmConsciente #ConsumidorConsciente"
        },
        {
            "author_id": "405923337",
            "created_at": "2013-08-26T23:36:56.000Z",
            "id": "372140638344867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 5 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Indios Waura, parque nacional Xing\u00fa, Mato Grosso, Brasil\". http://t.co/N5UxIeLP4g"
        },
        {
            "author_id": "713081774",
            "created_at": "2013-08-26T23:04:09.000Z",
            "id": "372132385259024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refil de \u00e1gua reduz lixo no Parque Nacional Fernando de Noronha   http://t.co/xUSIBWaRDW #ConsumidorConsciente"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-26T22:55:34.000Z",
            "id": "372130227935535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios Waur\u00e1 homenageiam mortos que tiveram import\u00e2ncia para tribo no Parque Nacional do Xingu. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "85007484",
            "created_at": "2013-08-26T22:52:21.000Z",
            "id": "372129418002845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de parapente na tampa do Parque Nacional Niteroi http://t.co/NFXMrbzACt"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2013-08-26T22:22:42.000Z",
            "id": "372121956398538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guabiruba-SC, Morro S\u00e3o Jos\u00e9 - Vista para a Serra do Aymor\u00e9 no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: http://t.co/c7BVpZeiQ3"
        },
        {
            "author_id": "1441243572",
            "created_at": "2013-08-26T21:47:43.000Z",
            "id": "372113151031922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/iE97pQ0hYr"
        },
        {
            "author_id": "1527596070",
            "created_at": "2013-08-26T21:47:42.000Z",
            "id": "372113147382882304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/SeySwTOlRs"
        },
        {
            "author_id": "1514844481",
            "created_at": "2013-08-26T21:47:41.000Z",
            "id": "372113144010641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/7VWijHYqeU"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-08-26T21:47:40.000Z",
            "id": "372113140399345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/ayPwt51jjM"
        },
        {
            "author_id": "739848709",
            "created_at": "2013-08-26T21:20:26.000Z",
            "id": "372106284981813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sele\u00e7\u00e3o Natural\n\"Anzol de formigas (Polyrhachis bihamata) -. Observadas em uma expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional... http://t.co/zmoLC9zXMi"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-08-26T21:17:35.000Z",
            "id": "372105568514605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/N5S1rAgTs9"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-08-26T21:17:31.000Z",
            "id": "372105552723066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/cVOYrFzh9v"
        },
        {
            "author_id": "90032658",
            "created_at": "2013-08-26T21:17:27.000Z",
            "id": "372105534494633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/HwMlFgtitD"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-08-26T21:15:48.000Z",
            "id": "372105117924741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/r3pzMJpKz8"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-08-26T21:15:46.000Z",
            "id": "372105108927946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo florestal amea\u00e7a abastecimento de \u00e1gua em San Francisco: Parque nacional de Yosemite tamb\u00e9m est\u00e1 amea\u00e7ado... http://t.co/U82lAFCBRG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-26T20:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "372086867749253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/0CBuNMoZYo"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-08-26T19:59:20.000Z",
            "id": "372085875225952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses destaca-se no cen\u00e1rio nordestino e brasileiro por uma... http://t.co/pbmOzrJDBO"
        },
        {
            "author_id": "27780387",
            "created_at": "2013-08-26T19:59:15.000Z",
            "id": "372085854589562880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "surfreak: S\u00e3o Sebasti\u00e3o ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dVibuUFoyr"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-08-26T19:40:49.000Z",
            "id": "372081216402751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Participe do curso de Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Observa\u00e7\u00e3o de Aves. Ser\u00e1 de 13 a 15 de setembro, na \u00e1rea da RPPN Alto-Montana (MG). http://t.co/kiTg8aRMhx"
        },
        {
            "author_id": "127239929",
            "created_at": "2013-08-26T19:10:37.000Z",
            "id": "372073617590206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande inc\u00eandio que ocorre na regi\u00e3o do Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia (EUA), foi possivel ser visto do... http://t.co/IPtBdm9a4X"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-08-26T19:03:26.000Z",
            "id": "372071806808907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCom 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os\u201d http://t.co/CC4PJcruWN"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-08-26T18:56:48.000Z",
            "id": "372070139245502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os  http://t.co/mc50FpNzWf"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-08-26T18:34:38.000Z",
            "id": "372064560959586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora avan\u00e7os: Conselho Consultivo do PARN... http://t.co/Py2jR0zY7m"
        },
        {
            "author_id": "44415405",
            "created_at": "2013-08-26T18:32:50.000Z",
            "id": "372064107937021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal. Saiba mais: http://t.co/F4tOqvkTXr"
        },
        {
            "author_id": "176602732",
            "created_at": "2013-08-26T18:21:46.000Z",
            "id": "372061321011134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias cearense \ud83d\ude32 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/vx2kQCqbte"
        },
        {
            "author_id": "1215575084",
            "created_at": "2013-08-26T18:06:38.000Z",
            "id": "372057512989581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, California EUA -Queimadas por conta da seca.\nParque Nacional de Aparados da Serra, Brasil - Chuuuuuvaaa!"
        },
        {
            "author_id": "18025537",
            "created_at": "2013-08-26T18:05:54.000Z",
            "id": "372057329891414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas pedem embargo de projeto em \u00e1rea protegida de Loul\u00e9 http://t.co/R6gBicz0vx #ambiente"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-08-26T18:04:25.000Z",
            "id": "372056956980035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Bombeiros controlam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Sobradinho http://t.co/00pvjd9zQz #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-08-26T18:04:24.000Z",
            "id": "372056953905623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Sobradinho:  http://t.co/1cUFrwYtbV"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2013-08-26T18:02:08.000Z",
            "id": "372056382846955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT desenvolvido em S\u00e3o Carlos atuar\u00e1 na preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau-Brasil\nhttp://t.co/qXy866sDYZ"
        },
        {
            "author_id": "120604962",
            "created_at": "2013-08-26T17:59:19.000Z",
            "id": "372055672856526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 O Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de fauna bravia da \u00c1frica do Sul, cobrindo\u2026 http://t.co/4JX0hYaVbL"
        },
        {
            "author_id": "307361298",
            "created_at": "2013-08-26T17:38:58.000Z",
            "id": "372050549929033729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio Prateleiras Parque Nacional do Itatiaia jovens e juvenis da Igreja Metodista de Eng Passos-Resende RJ http://t.co/8gUwwqaLIV"
        },
        {
            "author_id": "51585644",
            "created_at": "2013-08-26T17:30:01.000Z",
            "id": "372048297424199680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Yosemite/California. Fotos ==&gt; http://t.co/QMjyw9Y3AV http://t.co/JnTZ6iCw5a"
        },
        {
            "author_id": "51585644",
            "created_at": "2013-08-26T17:27:31.000Z",
            "id": "372047669981478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Yosemite/California. (Fotos) http://t.co/SuqZhOMuA4"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-08-26T17:20:09.000Z",
            "id": "372045816690933761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro publica edital para a concess\u00e3o na Floresta Nacional do Amana, no Par\u00e1. http://t.co/wVMkquKkLe #dinheiro"
        },
        {
            "author_id": "222238168",
            "created_at": "2013-08-26T17:20:04.000Z",
            "id": "372045794788278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vibe em Parque Nacional do Itatiaia com Felipe Camargo!\n\nFoto: Fernando Lessa\nhttp://t.co/bteiUBmgLT |... http://t.co/8ihMtg5deT"
        },
        {
            "author_id": "84718707",
            "created_at": "2013-08-26T17:08:40.000Z",
            "id": "372042927964307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT desenvolvido em S\u00e3o Carlos atuar\u00e1 na preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau-Brasil http://t.co/D9xFG2lojh"
        },
        {
            "author_id": "24760004",
            "created_at": "2013-08-26T16:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 51,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "372040415576203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os fogos no Ger\u00eas?? Naaaa... Isso \u00f1 interessa... @Publico V\u00eddeo: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/6KLk5ImsxA"
        },
        {
            "author_id": "162089811",
            "created_at": "2013-08-26T16:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "372039305222717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi o Cavaco. RT @Publico: V\u00eddeo: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/l9THfIG0QS"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2013-08-26T16:53:58.000Z",
            "id": "372039226982166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/xyeSm59EUI"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2013-08-26T16:48:33.000Z",
            "id": "372037864202448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice no Parque Nacional Terra de Fogo - Ushuaia http://t.co/wDEo2tuck7"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-26T15:40:19.000Z",
            "id": "372020692805767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Yosemite (Calif\u00f3rnia) amea\u00e7a fornecimento de \u00e1gua e eletricidade em San Francisco. #CI\u00caNCIA #INFO"
        },
        {
            "author_id": "119462164",
            "created_at": "2013-08-26T15:30:23.000Z",
            "id": "372018194224934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o em uma \u00e1rea protegida, bem no alto das Montanhas Brancas na Calif\u00f3rnia, as \u00e1rvores vivas mais antigas do... http://t.co/SaaEUsHEQN"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-08-26T15:25:15.000Z",
            "id": "372016898931961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo http://t.co/9DtoWKlKLy"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-08-26T15:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "372016882636709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo http://t.co/EipiFROQm2 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-08-26T15:25:09.000Z",
            "id": "372016875749646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo http://t.co/tXnt9FFVX5"
        },
        {
            "author_id": "55332867",
            "created_at": "2013-08-26T15:21:24.000Z",
            "id": "372015929816649729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VANT desenvolvido em S\u00e3o Carlos atuar\u00e1 na preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Pau-Brasil http://t.co/3MCT3sp9wr"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-08-26T15:21:21.000Z",
            "id": "372015917318017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo http://t.co/7T0DbPScx0"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-08-26T15:19:16.000Z",
            "id": "372015394334441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 suspensa a visita a cavalo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. =( Veja a nota de esclarecimento. http://t.co/NmMlEq8BcY"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-08-26T15:11:23.000Z",
            "id": "372013410415702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de esclarecimento sobre a suspens\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o \u00e0 cavalo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/F88am0SaEp"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-08-26T15:06:44.000Z",
            "id": "372012242558279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/s74sQa5WzS"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2013-08-26T15:03:14.000Z",
            "id": "372011361616007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o... http://t.co/bC6jPvM7Ra"
        },
        {
            "author_id": "27780174",
            "created_at": "2013-08-26T14:55:18.000Z",
            "id": "372009364825341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/CRrZJ9xV9Z Autor: cmtv Inc\u00eandio consome parque nacional da Calif\u00f3rnia Visite..."
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2013-08-26T14:41:21.000Z",
            "id": "372005854473900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL - CRIME CONTRA A NATUREZA\nREABERTURA DA ESTRADA DO COLONO VAI DESTRUIR PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U... http://t.co/V5bzHhvAoD"
        },
        {
            "author_id": "61925535",
            "created_at": "2013-08-26T14:32:44.000Z",
            "id": "372003686211264512",
            "in_reply_to_user_id": "74167636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "um absurdo  @djalmaaraujopt A constru\u00e7\u00e3o do Shopping n\u00e3o respeita o limite de 100 metros da \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-08-26T14:26:34.000Z",
            "id": "372002133983236097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o do Shopping n\u00e3o respeita o limite de 100 metros da \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-08-26T14:16:53.000Z",
            "id": "371999696681979904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o... http://t.co/pCdF55yiUu"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-08-26T14:16:36.000Z",
            "id": "371999625563361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ANAVILHANAS\n\nO Parque Nacional de Anavilhanas foi criado com o objetivo de preservar o... http://t.co/DpLOYitDMc"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-08-26T13:55:21.000Z",
            "id": "371994274516443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os manguezais integram a paisagem da reserva extrativista de Cururupu (MA). Inspire-se neles p/ come\u00e7ar a semana bem http://t.co/kssCkxLWfL"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-08-26T13:52:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "371993522297004033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Arroio Perdizes no Parque Nacional de Aparados da Serra agora de manh\u00e3. #chuva #Itaimbezinho http://t.co/rcGnUdljqV"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-08-26T13:51:39.000Z",
            "id": "371993344794062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite nos Estados Unidos - http://t.co/XMdvgR9qPS #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-08-26T13:46:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "371991957272158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uc_brasil Confira as apresenta\u00e7\u00f5es do I semin\u00e1rio de APAS realizado em fevereiro pelo MMA http://t.co/B7mWPe0vJV"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2013-08-26T13:42:32.000Z",
            "id": "371991053152157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as apresenta\u00e7\u00f5es do I semin\u00e1rio de APAS realizado em fevereiro pelo MMA: http://t.co/2vJe2JVzDl"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-08-26T13:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "sarahscabelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "371988425143881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sarahscabelli: Cachoeira dos Macacos @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xBFZ8OfW1m"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-08-26T13:30:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "e_trilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "371988106699763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @e_trilhas: O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 lan\u00e7ando um novo mapa! Com ele nas m\u00e3os voc\u00ea poder\u00e1 curtir .. http://t.co/QEOUQA9DkD"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-08-26T13:30:09.000Z",
            "id": "371987935765073921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR-174 e a nossa passagem pelo Parque Nacional do Viru\u00e1, a Linha do Equador e a Terra Ind\u00edgena Waimiri-Atroari. &gt;... http://t.co/9KgDT7AWZa"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-08-26T13:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "amandarotay"
                    }
                ]
            },
            "id": "371987790302425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @amandarotay: Paz e amor \u00e9 o que eu quero pra n\u00f3s... \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lfqdVkvP1F"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-08-26T13:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "AlexiaCarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "371987663760269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @AlexiaCarvalho: Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Rm78Z07QLl"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-26T13:21:25.000Z",
            "id": "371985736901226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encosta do Parque Nacional da Serra da Estrela arrasada pelo fogo http://t.co/vnoF6SB0IM"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-26T13:21:10.000Z",
            "id": "371985675022635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encosta do Parque Nacional da Serra da Estrela arrasada pelo fogo http://t.co/lVOJU385S0"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2013-08-26T13:17:56.000Z",
            "id": "371984861860339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticias ao Minuto - Ambientalistas pedem embargo de projecto em \u00e1rea protegida de Loul\u00e9 http://t.co/w6unkt5PEl"
        },
        {
            "author_id": "1648267688",
            "created_at": "2013-08-26T13:11:28.000Z",
            "id": "371983234894012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o ganha \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com mais de um milh\u00e3o de metros quadrados http://t.co/qWGZrTr6eN"
        },
        {
            "author_id": "902225515",
            "created_at": "2013-08-26T13:10:12.000Z",
            "id": "371982914013384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O (SP) SANCIONA CRIA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL  \n\nA Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sancionou... http://t.co/3pGZ3jEHrb"
        },
        {
            "author_id": "17058847",
            "created_at": "2013-08-26T12:53:46.000Z",
            "id": "371978779356569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - UFMG, a vista vindo de bike! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/dUbk8XVrUA"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-08-26T12:39:45.000Z",
            "id": "371975249274757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio em parque na Calif\u00f3rnia (EUA) devasta quil\u00f4metros de mata: Fogo no Parque Nacional de Yosemite a... http://t.co/0qY10KJxs0"
        },
        {
            "author_id": "443796969",
            "created_at": "2013-08-26T12:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.604329,
                        10.4559141
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "371973738855956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de domingo #picnic #sunday #relax #happy #smile #instamoment #sinfiltro @ parque nacional\u2026 http://t.co/1DcsI4pagL"
        },
        {
            "author_id": "230832093",
            "created_at": "2013-08-26T12:32:53.000Z",
            "id": "371973522999873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitinha na rppn vai ser tensa p quem nao curte cobra hahahahahhaahahahahahhaha"
        },
        {
            "author_id": "896325854",
            "created_at": "2013-08-26T12:27:08.000Z",
            "id": "371972074098925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Gandarela, mais que necess\u00e1rio. Se o governo \u00f1 tem essa iniciativa, o povo resolve! #euapoio"
        },
        {
            "author_id": "198261595",
            "created_at": "2013-08-26T10:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "371940296281821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha show! @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/DcFaAznTOF"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-08-26T08:57:10.000Z",
            "id": "371919234915663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IInc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite: Abastecimento de \u00e1gua e luz a S.Francisco ... - http://t.co/T68MjZfstz http://t.co/3u6yCzeBiX"
        },
        {
            "author_id": "485641649",
            "created_at": "2013-08-26T08:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2999947,
                        -20.28008002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "371914601040216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Bruna Pacheco :) #fieldwork #biology #quantitativeecology @ Reserva Biologica de Sooretama http://t.co/wYSYqZbEHD"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2013-08-26T08:10:53.000Z",
            "id": "371907590524903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Abastecimento de \u00e1gua e luz a S.Francisco amea\u00e7ado: O Parque Nacional de Yosemite, no estado da ... http://t.co/2ioygGMAhj"
        },
        {
            "author_id": "1603334934",
            "created_at": "2013-08-26T05:46:23.000Z",
            "id": "371871223393054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no #UAU!: Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Cz9AcQ82Ir"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-08-26T03:57:08.000Z",
            "id": "371843731411828737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios de Reservas Particulares(RPPN) particip. recentem. de audi\u00eancia p\u00fablica C\u00e2mara Deputados, Bras\u00edlia http://t.co/KAKrMfHQQ3"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-08-26T03:17:11.000Z",
            "id": "371833676155584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/TEtj0b7Q7e"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-08-26T03:17:07.000Z",
            "id": "371833661504503810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/VTGzVszIuz"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-08-26T03:17:01.000Z",
            "id": "371833635630231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/FLFyz6kHGI"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-08-26T03:03:52.000Z",
            "id": "371830325103448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "melhor domingo, meu namorado veio me amar, depois fomos p parque nacional, depois viemos p minha casa se amar mais um pouco e fomos no cine"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2013-08-26T01:20:21.000Z",
            "id": "371804273442422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do Iraque conserva meio ambiente e hist\u00f3ria da humanidade  Catraca Livre http://t.co/oz1HFM7Zb4 via @CatracaLivreSP"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-08-26T00:28:40.000Z",
            "id": "371791266800861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 para acreditar que um integrante da diretoria do Parque Nacional da Tijuca tenha declarado que n\u00e3o sabia que... http://t.co/3gZJRKjNeG"
        },
        {
            "author_id": "1434038436",
            "created_at": "2013-08-26T00:25:58.000Z",
            "id": "371790588137721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal sua casa com vista para o lindo vale do CURUCACA e de frente para a sua pr\u00f3pria RPPN \u2013 Reserva Particular... http://t.co/h9TtXX9O3o"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2013-08-26T00:06:32.000Z",
            "id": "371785695972429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e PM retiram invasores de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental sem viol\u00eancia\n\nUma opera\u00e7\u00e3o que envolveu fiscais... http://t.co/GxUUOwnjvA"
        },
        {
            "author_id": "417420105",
            "created_at": "2013-08-26T00:02:11.000Z",
            "id": "371784605135024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei l\u00e1, sempre tem um p\u00f4r-do-sol esperando para ser visto. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/FOGrBJl2Te"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-25T23:35:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "371777901646999553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina - http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026 via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "605006090",
            "created_at": "2013-08-25T23:17:19.000Z",
            "id": "371773313695371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MN7XD1gRqz"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-08-25T23:16:16.000Z",
            "id": "371773048103649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Este \u00e9 o Parque Estadual da Ilha do Cardoso. \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Aqui costumava ficar lotado de... http://t.co/EKCq2jmklW"
        },
        {
            "author_id": "605006090",
            "created_at": "2013-08-25T23:16:06.000Z",
            "id": "371773007796379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eSJDbtir0w"
        },
        {
            "author_id": "605006090",
            "created_at": "2013-08-25T23:15:05.000Z",
            "id": "371772751214030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos visitas... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Vccd3d7fGL"
        },
        {
            "author_id": "605006090",
            "created_at": "2013-08-25T23:13:53.000Z",
            "id": "371772448209141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fIXxWkg1dm"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-08-25T23:12:51.000Z",
            "id": "371772187499192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio teve in\u00edcio num remoto c\u00e2nion da Floresta Nacional Stanislaus, uma semana atr\u00e1s, e ap... http://t.co/ZvVR3JwLVu #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "236041890",
            "created_at": "2013-08-25T22:56:23.000Z",
            "id": "371768043569176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar que gostaria de conhecer ? \u2014 o Parque Nacional do Igua\u00e7u , seria uma boa :)) http://t.co/TSIaJ6uXG9"
        },
        {
            "author_id": "56776099",
            "created_at": "2013-08-25T22:54:39.000Z",
            "id": "371767606690476033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pelo Parque Nacional com o Trem do Fim do Mundo @ Estacion Macarena - Tren Del Fin Del Mundo http://t.co/JcgND80Hzf"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-25T22:46:32.000Z",
            "id": "371765565737562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque celebra 11 de Cria\u00e7\u00e3o http://t.co/DVRBPV9Rza http://t.co/gewdNhAp4j"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2013-08-25T22:31:23.000Z",
            "id": "371761752028889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Inc\u00eandio continua a consumir Parque Nacional na Calif\u00f3rnia: O inc\u00eandio florestal que lavra na re... http://t.co/P2054vPPWD"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-08-25T22:20:51.000Z",
            "id": "371759102927839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 75% da ilha integra o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha e est\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica http://t.co/FfO6n3ahzu"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2013-08-25T21:37:57.000Z",
            "id": "371748303614246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no http://t.co/MeurMsrEJK\n\nInc\u00eandio Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia\nhttp://t.co/DjCFOKxATV... http://t.co/DBnRku9D3p"
        },
        {
            "author_id": "1454604001",
            "created_at": "2013-08-25T21:16:07.000Z",
            "id": "371742812309450753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal na borda noroeste do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, j\u00e1 cobre \u00e1rea total de 536 quil\u00f4metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-08-25T21:07:36.000Z",
            "id": "371740669649231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia registra 7,7 graus neste momento, sendo uma das mais frias do Brasil agora. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "579168507",
            "created_at": "2013-08-25T21:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71327894,
                        -3.90821894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "371739689927319552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/OX5VCbfPM9"
        },
        {
            "author_id": "25521224",
            "created_at": "2013-08-25T20:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Bebethsal"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 11,
                        "username": "Bakunin7"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "marcia1907"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 33,
                        "username": "ToniFigo1945"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 47,
                        "username": "horaciocb"
                    }
                ]
            },
            "id": "371736750911401984",
            "in_reply_to_user_id": "110485164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bebethsal @Bakunin7 @marcia1907 @ToniFigo1945 @horaciocb  Boa noite lindos! Hj fiz programa 5 ocas  , parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-08-25T20:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "PanamaOn"
                    }
                ]
            },
            "id": "371731422769192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Dari\u00e9n, S\u00edtio de Patrim\u00f4nio Mundial e Reserva da Biosfera\" http://t.co/WYvR19xr4q via @panamaOn"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2013-08-25T19:35:25.000Z",
            "id": "371717468185985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou para Abrolhos Parque Nacional Marinho e voc\u00ea? http://t.co/2GjxHRPI5v"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2013-08-25T19:33:26.000Z",
            "id": "371716969885884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar do Cear\u00e1 em Abrolhos Parque Nacional Marinho!! Dive trip imperd\u00edvel para este incr\u00edvel arquip\u00e9lago! Veja mais... http://t.co/hpBVXWbyF0"
        },
        {
            "author_id": "63477477",
            "created_at": "2013-08-25T19:08:09.000Z",
            "id": "371710607818776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e amor \u00e9 o que eu quero pra n\u00f3s... \u2764 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ikxr33MZxP"
        },
        {
            "author_id": "179488683",
            "created_at": "2013-08-25T19:03:41.000Z",
            "id": "371709481878835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Po\u00e7o Encantado no Parque Nacional da Chapada Diamantina - Brasil (by Fernando Leoni). http://t.co/RgFE0nV5Ji"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-08-25T19:00:02.000Z",
            "id": "371708564383232001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/TAdfJt2ENu"
        },
        {
            "author_id": "101821324",
            "created_at": "2013-08-25T17:53:20.000Z",
            "id": "371691777788760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo delicia c meu amor! \u2764\ud83c\udf33\ud83c\udf3c\u2600 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EhFH2jrFU3"
        },
        {
            "author_id": "551235394",
            "created_at": "2013-08-25T17:41:00.000Z",
            "id": "371688673798287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa! @ Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/3MvSJHqr6g"
        },
        {
            "author_id": "142931798",
            "created_at": "2013-08-25T17:28:49.000Z",
            "id": "371685608743530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto. 58,\nParque Nacional Tikal 2 Dep. San Jos\u00ea 1, gol de Jose Aldana para Tikal"
        },
        {
            "author_id": "142931798",
            "created_at": "2013-08-25T17:22:20.000Z",
            "id": "371683979210289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga Departamental:\nParque Nacional Tikal 1 Dep. San Jos\u00ca 1, mto. 50"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-25T17:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "371678745385373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026 via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "43211968",
            "created_at": "2013-08-25T16:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "371677369909923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/9eh9ZAlNGJ"
        },
        {
            "author_id": "82187950",
            "created_at": "2013-08-25T15:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371657522891210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 dia de se exercitar. E nada melhor do que correr no Parque Nacional do Igua\u00e7u,\u2026 http://t.co/ZsdXyYex5w"
        },
        {
            "author_id": "204811061",
            "created_at": "2013-08-25T15:05:09.000Z",
            "id": "371649456426721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo cinza, amo! *-*\n\n\u00d3timo domingo povo :) \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/HqB7LtwaM8"
        },
        {
            "author_id": "548003792",
            "created_at": "2013-08-25T14:20:49.000Z",
            "id": "371638298709872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara 1/3\nViagem \u00f3tima! Grupo Mocos   ! amei :) @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/74rgGzsWCt"
        },
        {
            "author_id": "322379777",
            "created_at": "2013-08-25T14:14:43.000Z",
            "id": "371636764001046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkk \u00e9 n\u00f3s Gabriel Carvalho, Jos\u00e9 Roberto e Manin Fontenele s\u00f3 de boa curtindo o S\u00e1bad\u00e3o no Parque Nacional de... http://t.co/VuaJqabihq"
        },
        {
            "author_id": "412424086",
            "created_at": "2013-08-25T14:01:38.000Z",
            "id": "371633470961106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso da Semana: Vista de caverna no Parque Nacional Sam Roi Yot, Tail\u00e2ndia. http://t.co/MDXXQSgdUb"
        },
        {
            "author_id": "207560919",
            "created_at": "2013-08-25T13:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27379206,
                        -22.96135594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371631976899674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QlHdaxQSiy"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-25T13:43:10.000Z",
            "id": "371628824045559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu irm\u00e3o levou a chave de casa pro servi\u00e7o dele, minha m\u00e3e esta no Parque Nacional e eu estou pro lado de fora."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-08-25T13:40:52.000Z",
            "id": "371628244304658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em busca de roxinhos! Ma\u00eds noticias em breve :) http://t.co/AxOa9WEefM"
        },
        {
            "author_id": "207560919",
            "created_at": "2013-08-25T13:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27379206,
                        -22.96135594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371626246381535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/QkNveFarYg"
        },
        {
            "author_id": "60749524",
            "created_at": "2013-08-25T13:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DIEGO_DAMASIO"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 15,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "371621905956356098",
            "in_reply_to_user_id": "142643756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DIEGO_DAMASIO @metsul j\u00e1 ocorre Diego e vai ficar pior. S\u00f3 \u00e1rea protegida pelos diques q n\u00e3o sofrer\u00e1 impacto maior,  maa feitoria e outras"
        },
        {
            "author_id": "34188939",
            "created_at": "2013-08-25T13:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Wily93_13"
                    }
                ]
            },
            "id": "371619218183434240",
            "in_reply_to_user_id": "1479863276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wily93_13 9am Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1442050856",
            "created_at": "2013-08-25T13:04:58.000Z",
            "id": "371619210189094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema - IPER\u00d3 -SP http://t.co/r5M2LBOvth"
        },
        {
            "author_id": "585123546",
            "created_at": "2013-08-25T12:15:19.000Z",
            "id": "371606715177123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque nacional com a galeraaaa!!! E fds agitado heim! Que bommmm!"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2013-08-25T12:12:01.000Z",
            "id": "371605883337183234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela manha aula do curso de guiamento em vias de escalada(curso intermedi\u00e1rio)curtirio em acao na Agulhinha da Gavea  Parque Nacional Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-08-25T12:11:33.000Z",
            "id": "371605765200822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/CkPVGMiqsm"
        },
        {
            "author_id": "177623313",
            "created_at": "2013-08-25T11:19:51.000Z",
            "id": "371592755824586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Geol\u00f3gico  6:25 am http://t.co/luteYAPzMu"
        },
        {
            "author_id": "139474217",
            "created_at": "2013-08-25T09:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4177069,
                        -7.23847029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "371565869979435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha (@ Floresta Nacional do Araripe - FLONA) http://t.co/58rd8W4L7V"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2013-08-25T08:47:07.000Z",
            "id": "371554317171314688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam apenas 5% do inc\u00eandio do Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/W1Ru55uvFE"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2013-08-25T08:21:03.000Z",
            "id": "371547757263069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam apenas 5% do inc\u00eandio do Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/nLlrzMLSR0"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2013-08-25T06:44:14.000Z",
            "id": "371523395763965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e PM retiram invasores de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental sem viol\u00eancia http://t.co/IFioJPmCwM"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2013-08-25T06:08:35.000Z",
            "id": "371514423069786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Cont.) As hidrel\u00e9tricas que abastecem a regi\u00e3o foram fechadas por causa do inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Yosemite."
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-25T02:15:59.000Z",
            "id": "371455888294289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em Setembro. http://t.co/OfeJ654KX6 http://t.co/rRYiIkK3Oo"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-08-25T01:59:35.000Z",
            "id": "371451759052746753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras de hotel flagram on\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u - catve.tv http://t.co/S8HoVHdkSQ"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-08-25T01:49:05.000Z",
            "id": "371449118406619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos que tirei no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. Algu\u00e9m pode identificar as borboletas? A gralha \u00e9 a  cancan ( Cyanocorax cyanopogon) ."
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-08-25T01:46:59.000Z",
            "id": "371448590998048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. Algu\u00e9m pode identificar as borboletas?"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-08-25T01:42:36.000Z",
            "id": "371447487141117953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal est\u00e1 fora de controle no parque natural da Serra da Estrela, em Portugal: http://t.co/eZLevE50l2 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-25T01:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "371438892656128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/PApgp9SvNN"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2013-08-25T01:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4697149,
                        -23.0148567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371437118872387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar de moto, emo\u00e7\u00e3o pura!                           Reserva Biol\u00f3gica de Araras\u2026 http://t.co/dImnLjKkR1"
        },
        {
            "author_id": "1442050856",
            "created_at": "2013-08-25T00:54:11.000Z",
            "id": "371435299576238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA EM IPER\u00d3 http://t.co/QLF4YOiZgY"
        },
        {
            "author_id": "1442050856",
            "created_at": "2013-08-25T00:50:19.000Z",
            "id": "371434329320456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAZENDA IPANEMA FLORESTA NACIONAL http://t.co/RYZM1SGRkS"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-25T00:47:45.000Z",
            "id": "371433681069412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teria coragem!? :o\n\nO Parque Nacional de Yosemite, localizado nas montanhas da Serra Nevada, no estado da... http://t.co/uOXsSXYnbZ"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-08-25T00:33:55.000Z",
            "id": "371430200397275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Virgin Narrows, Parque Nacional de Zion, Utah | imagem por Alex Mody http://t.co/Q2w2RJKCrH"
        },
        {
            "author_id": "605857844",
            "created_at": "2013-08-24T23:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5619197,
                        -25.5494883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371418549249908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e dando uma de paparazzi @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pSAZA9X6pl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-24T23:24:06.000Z",
            "id": "371412632265580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SUA FOTO. Futebol e natureza se encontram na Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. Foto de\u2026 http://t.co/l8vjOctSsJ"
        },
        {
            "author_id": "959576677",
            "created_at": "2013-08-24T22:39:02.000Z",
            "id": "371401288107700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fant\u00e1stica Lagoa azul no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso - Brasil. Curtiu? visite O outro... http://t.co/GgxYlwdvXN"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-08-24T22:31:29.000Z",
            "id": "371399388569944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: Um inc\u00eandio florestal na borda noroeste do parque Nacional de Yo... http://t.co/PeJFXZ9S79"
        },
        {
            "author_id": "530943087",
            "created_at": "2013-08-24T22:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "partidoindigena"
                    }
                ]
            },
            "id": "371398195252695040",
            "in_reply_to_user_id": "79530758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @partidoindigena TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/sCCDkl6P3i"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-08-24T22:14:09.000Z",
            "id": "371395029639512064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/U2Ga17ZZYF"
        },
        {
            "author_id": "294336675",
            "created_at": "2013-08-24T22:06:51.000Z",
            "id": "371393190861234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Salto de Socoa, Monte Plata http://t.co/rXEri1J6x1"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T21:33:49.000Z",
            "id": "371384878748549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: O inc\u00eandio teve in\u00edcio num remoto c\u00e2nion da Floresta Nacional St... http://t.co/INjMjFyJEJ"
        },
        {
            "author_id": "87023983",
            "created_at": "2013-08-24T21:31:50.000Z",
            "id": "371384379702263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa feira, n\u00e3o perca, no #JA, a estreia da S\u00e9rie Expedi\u00e7\u00e3o Puma. Uma aventura \u00e0 procura de Pumas no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T21:24:53.000Z",
            "id": "371382629792088064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: O inc\u00eandio teve in\u00edcio num remoto c\u00e2nion da Floresta Nacional St... http://t.co/yEYGpNRydd"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-24T21:19:27.000Z",
            "id": "371381262029557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: Um inc\u00eandio florestal na borda noroeste do parque Nacional de Yo... http://t.co/Ic2QzgIShW"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-24T21:19:22.000Z",
            "id": "371381239745216514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia ganha for\u00e7a: Um inc\u00eandio florestal na borda noroeste do parque Nacional de Yo... http://t.co/RQl9shzD7t"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2013-08-24T20:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371375951462281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem t\u00e9cnica. Turma de turismo 2013 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/b1iyqUgeDe"
        },
        {
            "author_id": "33386714",
            "created_at": "2013-08-24T20:37:15.000Z",
            "id": "371370644220694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Globo \u00e9 condenada por mat\u00e9ria em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5QjwodogYB"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-08-24T20:30:38.000Z",
            "id": "371368978771632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto mostra o inc\u00eandio ocorrido em 22 de agosto de 2013  perto do Parque Nacional de Yosemite em Buck Meadows,... http://t.co/mgywXe2gUH"
        },
        {
            "author_id": "138628892",
            "created_at": "2013-08-24T20:29:33.000Z",
            "id": "371368706317639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\nhttp://t.co/dLZdJQoQb9"
        },
        {
            "author_id": "1669903195",
            "created_at": "2013-08-24T20:22:38.000Z",
            "id": "371366963144314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Sequoia, Calif\u00f3rnia - EUA http://t.co/3yjtcZGc2h"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-08-24T19:54:32.000Z",
            "id": "371359892218458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNI - Parque Nacional do Itatiaia - Resende - RJ, 2451 metros de altitude, esta\u00e7\u00e3o DAVIS PRO. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2013-08-24T19:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "371357231775629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "CHUVA | Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Aparados da Serra (@PNAS_PNSG) informa que j\u00e1 ca\u00edram 132 mm no parque. Visibilidade restrita."
        },
        {
            "author_id": "322379777",
            "created_at": "2013-08-24T19:43:54.000Z",
            "id": "371357218265776129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma pequena aventura no Parque Nacional de Ubajara-Ce estamos de volta aki no Semin\u00e1rio Sao Jos\u00e9 Diocese de Tiangu\u00e1-Ce."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-24T19:25:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "371352548449734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/SRDEXU9ZWG"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-08-24T19:24:33.000Z",
            "id": "371352345109471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou acampar no parque nacional hoje ! pqp, foda ! hahaha"
        },
        {
            "author_id": "357208810",
            "created_at": "2013-08-24T19:19:28.000Z",
            "id": "371351068065935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atardecer parque nacional - entorno http://t.co/h0479GocYz"
        },
        {
            "author_id": "610477579",
            "created_at": "2013-08-24T19:03:17.000Z",
            "id": "371346994562088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo en Portugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/WBawdcFFOY"
        },
        {
            "author_id": "69179948",
            "created_at": "2013-08-24T19:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36475329,
                        -21.78599887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "371346810562179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quando passamos no portal, no alto de uma serra surreal, pr\u00f3ximo ao parque Nacional com um clima sem\u2026 http://t.co/xmwVC8RcQC"
        },
        {
            "author_id": "35089389",
            "created_at": "2013-08-24T18:41:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "371341601135931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/3IIp10hTZm"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-24T18:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 125,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "371331447740579841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/87EeeW1lNJ \u2026 via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "21149838",
            "created_at": "2013-08-24T16:22:33.000Z",
            "id": "371306545898070016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos praquela que pode ser a \u00faltima subida ao Pico. O parque nacional ta pra fechar as portas.\u2026 http://t.co/Leftbj1rAZ"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-24T15:30:01.000Z",
            "id": "371293323405062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares Incr\u00edveis: Parque Nacional de Yosemite - USA\n#Conhe\u00e7a mais a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/PEghKOgzLo"
        },
        {
            "author_id": "89337149",
            "created_at": "2013-08-24T14:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "371283573204344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista sobre a RPPN Feliciano Miguel Abdala - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/6EYRnnOfGS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-08-24T14:29:08.000Z",
            "id": "371278002354528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Yosemite amplia estado de emerg\u00eancia a San Francisco: \nInc\u00eandio no parque nacional de Yose... http://t.co/N2reofPzc8"
        },
        {
            "author_id": "57658694",
            "created_at": "2013-08-24T14:20:10.000Z",
            "id": "371275747522281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer aquela trilha hoje com o pessoal na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ;)"
        },
        {
            "author_id": "47473310",
            "created_at": "2013-08-24T14:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371274736107794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como tomar cuidado ??? Rsrs @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PnFIWiBpUh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-24T13:00:11.000Z",
            "id": "371255619082145794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/mkLcOgdDTb"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-24T12:56:30.000Z",
            "id": "371254690908213248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque prev\u00ea ecoturismo http://t.co/pqd7ksJfMk"
        },
        {
            "author_id": "20956357",
            "created_at": "2013-08-24T12:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27352299,
                        -22.96126385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371253368150556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/gUF8NGGhFM"
        },
        {
            "author_id": "32132845",
            "created_at": "2013-08-24T12:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "371251752999616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/THk9fX86wi"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2013-08-24T12:43:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "loumartur"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 18,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "371251467044134913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @loumartur: RT @MTurismo: #DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 + 1 edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas http://t.co/s7VgmUjuxJ"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-08-24T12:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "371249966196334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @MTurismo: #DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. Confira! http://t.co/yu0WnMMKT4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-24T12:31:30.000Z",
            "id": "371248400630837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DicadeTurismo O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. Confira! http://t.co/q5lO98rysW"
        },
        {
            "author_id": "197656246",
            "created_at": "2013-08-24T12:27:49.000Z",
            "id": "371247471931826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/4hNwCNKMHh"
        },
        {
            "author_id": "47376636",
            "created_at": "2013-08-24T12:12:56.000Z",
            "id": "371243725298868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema: desafios e oportunidades para comunidades tradicionais da reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns no contexto das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas"
        },
        {
            "author_id": "821558773",
            "created_at": "2013-08-24T11:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 11,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "371237768971972609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! \"@viajeaqui: Pra come\u00e7ar bem o s\u00e1bado: o lindo Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha :)\nhttp://t.co/yrcL2be7pe\""
        },
        {
            "author_id": "80123053",
            "created_at": "2013-08-24T11:49:02.000Z",
            "id": "371237712994766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardos saltou sobre o ve\u00edculo de turistas no parque nacional... http://t.co/c20NLVXThX"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-08-24T11:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "371233939970854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/X04dPrJlCX"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-08-24T11:16:25.000Z",
            "id": "371229503500320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha http://t.co/aDGiex8OgK"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-08-24T11:10:49.000Z",
            "id": "371228093224349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem o s\u00e1bado: o lindo Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha :)\nhttp://t.co/ncXd8gGVOy"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-08-24T06:00:03.000Z",
            "id": "371149886172835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido cart\u00e3o-postal dos Estados Unidos, a regi\u00e3o do Grand Canyon tamb\u00e9m tem seu parque nacional. Tudo para... http://t.co/AuwPq2BCFY"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2013-08-24T05:49:02.000Z",
            "id": "371147113544962048",
            "in_reply_to_user_id": "61288285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taxista_do_rio CARACA, Tingu\u00e1 \u00e9 em New Igua\u00e7u! L\u00e1 est\u00e1 a Reserva Biol\u00f3gica.. legal!! Bom que tenha passeado! Cuidado pra n~ pintar Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "902225515",
            "created_at": "2013-08-24T05:30:24.000Z",
            "id": "371142425877942272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O SEBASTI\u00c3O GANHA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL COM MAIS DE UM MILH\u00c3O DE METROS QUADRADOS\n\nAs badaladas praias da... http://t.co/mVUPLZlonR"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-08-24T05:00:02.000Z",
            "id": "371134785046851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Tongariro, encontrado em Nova Zel\u00e2ndia, \u00e9 famoso em todo o mundo por aparecer na trilogia 'O... http://t.co/UwIgLNljtN"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-08-24T04:00:02.000Z",
            "id": "371119685778948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff fica nas Montanhas Rochosas e tem uma \u00e1rea de quase 7 mil quil\u00f4metros quadrados. Patrim\u00f4nio... http://t.co/1754636qAl"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-08-24T02:52:21.000Z",
            "id": "371102653213720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes de jaqueira centen\u00e1ria, sacrificada no s\u00edtio das Paineiras, em pleno Parque Nacional da Tijuca, para dar... http://t.co/7ONkDr26Ap"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-08-24T02:49:33.000Z",
            "id": "371101946511249409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rais de jaqueira centen\u00e1ria, sacrificada no  s\u00edtio das Paineiras, em pleno Parque Nacional da Tijuca, para dar... http://t.co/Tt4oSiOFBv"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-08-24T02:48:28.000Z",
            "id": "371101675932483585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciona cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2Am126NCzT via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-08-24T02:48:28.000Z",
            "id": "371101672023805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia. http://t.co/bbZL8oxtRj"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-24T02:19:11.000Z",
            "id": "371094306033270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Caminhos da Serra do Mar, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso)tem como percurso os... http://t.co/JIt3npLD4z"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-24T02:14:11.000Z",
            "id": "371093046001422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha Caminhos da Serra do Mar, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso)tem como percurso  os... http://t.co/fz0cj8IsO3"
        },
        {
            "author_id": "1003255086",
            "created_at": "2013-08-24T01:46:19.000Z",
            "id": "371086035628724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1era. Feria de Hongos comestibles\nS\u00e1bado 31 de Agosto, 10:00 horas\nParque Nacional Lagunas de Zempoala http://t.co/B24zNdvjf4"
        },
        {
            "author_id": "177183971",
            "created_at": "2013-08-24T01:38:40.000Z",
            "id": "371084108228608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional de Jericoacoara. Um dos lugares mais bonitos que eu pude ver pessoalmente. \u2014 at Jijoca... http://t.co/0NdvfkDn4d"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-08-24T01:16:41.000Z",
            "id": "371078574578884609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem pla http://t.co/yq8Nf4sTvh"
        },
        {
            "author_id": "160008422",
            "created_at": "2013-08-24T00:12:44.000Z",
            "id": "371062483706183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada ao meu marido Vaz De Lima por esse belo \"presente\". A APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  \u00e9 uma importante... http://t.co/C1MIdPDMIV"
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-08-23T23:36:57.000Z",
            "id": "371053477532688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... Algu\u00e9m conhece... o que n\u00e3o perder  ... http://t.co/kUpbahrzr5"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-23T22:08:48.000Z",
            "id": "371031294592823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciona cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: A Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) sanciono... http://t.co/gpqhb5DR2D"
        },
        {
            "author_id": "1047972012",
            "created_at": "2013-08-23T21:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "371018157298696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Aves e vaga-lumes s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s - not\u00edcias em Goi\u00e1s http://t.co/8DdjKxfYyj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "181367762",
            "created_at": "2013-08-23T21:10:46.000Z",
            "id": "371016687195533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue as fotos do caminho at\u00e9 a chegada Naquela Pousada em Jericoacoara - via parque nacional. http://t.co/UPSVl9FUJj"
        },
        {
            "author_id": "1684082348",
            "created_at": "2013-08-23T20:59:35.000Z",
            "id": "371013874272571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do Amana (PA) e o pre\u00e7o m\u00ednimo do metro c\u00fabico da madeira ser\u00e1 ... http://t.co/IAMNVzMl9U"
        },
        {
            "author_id": "14715149",
            "created_at": "2013-08-23T20:58:02.000Z",
            "id": "371013482701139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Ger\u00eas. Paraiso #BTT #asturiasbike #Portugal http://t.co/88teoLRkXA"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-08-23T20:57:38.000Z",
            "id": "371013384738598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de fauna da \u00c1frica do Sul, cobrindo cerca de 20 000 km\u00b2.... http://t.co/XFg5T7Xus3"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-23T20:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550042,
                        0.0409587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "371010727739670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@Ale_Lameira: Chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no programa @CafeComNoticia_   http://t.co/1NQ9t3weOT\""
        },
        {
            "author_id": "776904102",
            "created_at": "2013-08-23T20:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "371010508415307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#top @ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad http://t.co/Xq3xSMIlwr"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-23T20:43:54.000Z",
            "id": "371009927416123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no programa Caf\u00e9 com Not\u00edcias. http://t.co/W3Op9Jc6jV"
        },
        {
            "author_id": "1684082348",
            "created_at": "2013-08-23T20:39:12.000Z",
            "id": "371008743778971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do Amana (PA) e o pre\u00e7o m\u00ednimo do metro c\u00fabico da madeira ser\u00e1 ... http://t.co/qNMiOXGtJh"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-23T20:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 94,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550042,
                        0.0409587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "371007316944252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento o chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque conceder\u00e1 uma entrevista no @CafeComNoticia_"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-23T20:17:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 102,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0550042,
                        0.0409587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "371003271072464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o chefe do Parque Nacional Montanhas do Tumumaque, Christoph Jaster conceder\u00e1 uma entrevista no  @CafeComNoticia_"
        },
        {
            "author_id": "52450169",
            "created_at": "2013-08-23T20:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "370999047802593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo p\u00f4r do sol das f\u00e9rias... (@ Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo) [pic]: http://t.co/ik6B8CeqkG"
        },
        {
            "author_id": "1226624976",
            "created_at": "2013-08-23T18:59:24.000Z",
            "id": "370983631495651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 lan\u00e7ando um novo mapa! Com ele nas m\u00e3os voc\u00ea poder\u00e1 curtir ainda mais as belezas... http://t.co/Rw5nsHNbqi"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-08-23T18:51:49.000Z",
            "id": "370981723280269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 lan\u00e7ando um novo mapa! Com ele nas m\u00e3os voc\u00ea poder\u00e1 curtir ainda mais as belezas... http://t.co/I1MEnXjMfP"
        },
        {
            "author_id": "1157793739",
            "created_at": "2013-08-23T18:46:00.000Z",
            "id": "370980258054684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o visual da pesagem do Jungle Fight 56, rolando nesta sexta-feira, 23, nas Cataratas do Parque Nacional do... http://t.co/dYym6smQ0L"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-08-23T18:43:06.000Z",
            "id": "370979523375796224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina state - #Brazil http://t.co/BkhVuYimOh"
        },
        {
            "author_id": "67365305",
            "created_at": "2013-08-23T18:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370977646152536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4eXxcjAo1W"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-08-23T18:32:06.000Z",
            "id": "370976759363416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca determinou, dia 22 de agosto de 2013, a suspens\u00e3o das... http://t.co/AoqGaPfDsG"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-08-23T18:20:15.000Z",
            "id": "370973776366039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unesco sugeriu,  a fus\u00e3o do parque argentino com o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, porque ambos, al\u00e9m de... http://t.co/RZA3VwlUVT"
        },
        {
            "author_id": "151883398",
            "created_at": "2013-08-23T18:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 84,
                        "username": "JuanMilo"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 111,
                        "username": "PlataformaJSUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "370972338046504961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#24deAgostoYobjeto jovenes por la paz Parque Nacional 10:00 am S\u00e1bado 24 de agosto. @juanmilo @meladelosangele @PlataformaJSUA"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-08-23T18:04:51.000Z",
            "id": "370969902980804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 - (document\u00e1rio) http://t.co/RxRPKDyU1D"
        },
        {
            "author_id": "471964446",
            "created_at": "2013-08-23T18:04:20.000Z",
            "id": "370969769941270529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EithB9kDuf"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-08-23T17:37:04.000Z",
            "id": "370962908999864321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rubens Matsushita em A\u00e7\u00e3o, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, PA. http://t.co/PR9O6PtlbI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-23T17:35:50.000Z",
            "id": "370962599795363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto aumenta preven\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) =&gt; http://t.co/Yt2BczLQiw"
        },
        {
            "author_id": "67365305",
            "created_at": "2013-08-23T17:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370957678530789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo e nada mas. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ChZlKuIOdj"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-08-23T17:10:00.000Z",
            "id": "370956097932099586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes aladas!\n\nPau-santo (Kielmeyera - Calophyllaceae)\n\nFoto: Cerrado sentido restrito, Parque Nacional de... http://t.co/7n7AeIywWT"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-08-23T16:59:49.000Z",
            "id": "370953537267580930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/QsX7Xl6ySK"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-23T16:36:06.000Z",
            "id": "370947565078204416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O parque nacional mais antigo da \u00c1frica pode ser o mais novo campo de petr\u00f3leo do continente. http://t.co/em80M2DQkc #SOSVirunga"
        },
        {
            "author_id": "69419844",
            "created_at": "2013-08-23T16:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370946715756802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesagem Jungle Fight @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/SwVA3ocVis"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:54.000Z",
            "id": "370946511342817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/yB2QnLTz25"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:48.000Z",
            "id": "370946486457991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/AeYFgEd9HS"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:42.000Z",
            "id": "370946459731906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yo... http://t.co/AeYFgEd9HS #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "385062668",
            "created_at": "2013-08-23T16:31:03.000Z",
            "id": "370946294295969792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/RDLhOBkfA3"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-08-23T16:20:43.000Z",
            "id": "370943694355980289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte da 2\u00aa etapa da revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, realizada pelo Governo da PB e Petrobras."
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-08-23T16:19:36.000Z",
            "id": "370943415090835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema abre inscri\u00e7\u00f5es para nove cursos de capacita\u00e7\u00e3o que ser\u00e3o oferecidos pelo Monumento Natural Vale dos Dinossauros.\u00d3tima iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-08-23T16:18:14.000Z",
            "id": "370943069861851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite, na Calif\u00f3rnia: - Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Y... http://t.co/vatSAzCw7V"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-23T16:18:14.000Z",
            "id": "370943069446610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite, na Calif\u00f3rnia: - Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional... http://t.co/SFsuwKxm2U"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-08-23T16:18:13.000Z",
            "id": "370943065906638848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em parque da Calif\u00f3rnia: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Y... http://t.co/V2bRJXE64s"
        },
        {
            "author_id": "236414839",
            "created_at": "2013-08-23T16:04:09.000Z",
            "id": "370939525595660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o pessoal doido da minha sala, queriam me arrastar para o parque Nacional, mas nem vou --'"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-08-23T15:50:47.000Z",
            "id": "370936162334277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA ESTADUAL DE GUARATIBA J\u00c1 TEM PLANO DE MANEJO... http://t.co/k8QM4bUzwk"
        },
        {
            "author_id": "1669139330",
            "created_at": "2013-08-23T15:45:14.000Z",
            "id": "370934767492943873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/pue6A3hzxR"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2013-08-23T15:45:13.000Z",
            "id": "370934763839709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas e moradores fogem de inc\u00eandio em Yosemite: Um inc\u00eandio perto do Parque Nacional de Yosemite, no Estad... http://t.co/wC5YTpAeSG"
        },
        {
            "author_id": "81743013",
            "created_at": "2013-08-23T15:14:01.000Z",
            "id": "370926910391717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/8oVZqCYw5a"
        },
        {
            "author_id": "367372316",
            "created_at": "2013-08-23T15:11:57.000Z",
            "id": "370926389417234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba\nSabe onde fica?\nCurta a nossa p\u00e1gina e descubra. http://t.co/eRTBiN05a1"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-23T15:06:54.000Z",
            "id": "370925117779369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n   ... http://t.co/kzAdZ3wm3T"
        },
        {
            "author_id": "44415405",
            "created_at": "2013-08-23T15:02:54.000Z",
            "id": "370924110404009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal. Saiba mais: http://t.co/F4tOqvkTXr"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2013-08-23T14:57:58.000Z",
            "id": "370922870194446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza! Vale conferir o ensaio fotogr\u00e1fico realizado em terras amaz\u00f4nicas, na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/bBZ0Athdtc"
        },
        {
            "author_id": "154780609",
            "created_at": "2013-08-23T14:40:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370918517924982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falls lado brasilero (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/DbyxNRsvdD"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-23T14:17:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370912715378003970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Green Pool. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/iW3OErp0Pk"
        },
        {
            "author_id": "919750724",
            "created_at": "2013-08-23T14:11:14.000Z",
            "id": "370911111526481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/bcNpZciRMM"
        },
        {
            "author_id": "218278002",
            "created_at": "2013-08-23T14:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370909341358231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SbXWNh9OMn"
        },
        {
            "author_id": "194091367",
            "created_at": "2013-08-23T13:01:10.000Z",
            "id": "370893477137358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha e depois umas bra\u00e7adas. \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/SyxgOreQ5c"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-08-23T12:53:59.000Z",
            "id": "370891667831656450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para manejo de 300 mil hectares de floresta no PA\n\n\u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do... http://t.co/6rwSpNRAB4"
        },
        {
            "author_id": "388087679",
            "created_at": "2013-08-23T12:45:45.000Z",
            "id": "370889595954946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de visita t\u00e9cnica \u00e0 S\u00e3o Raimundo Nonato-Serra da Capivara. Parque Nacional da Serra da Capivara impec\u00e1vel... http://t.co/J7BR5M1tuW"
        },
        {
            "author_id": "25068989",
            "created_at": "2013-08-23T12:39:18.000Z",
            "id": "370887974734405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o para proteger a esp\u00e9cie? \u2013 Museu Goeldi alerta para a extin\u00e7\u00e3o da \u00e1rvore Virola http://t.co/lNHhC5bpAb"
        },
        {
            "author_id": "388087679",
            "created_at": "2013-08-23T12:11:47.000Z",
            "id": "370881051021041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de visita t\u00e9cnica \u00e0 S\u00e3o Raimundo Nonato-Serra da Capivara. Parque Nacional da Serra da Capivara... http://t.co/ktztssr7aX"
        },
        {
            "author_id": "388087679",
            "created_at": "2013-08-23T12:11:22.000Z",
            "id": "370880943613280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando de visita t\u00e9cnica \u00e0 S\u00e3o Raimundo Nonato-Serra da Capivara. Parque Nacional da Serra da Capivara... http://t.co/eaTfiCqbdX"
        },
        {
            "author_id": "60614716",
            "created_at": "2013-08-23T12:04:03.000Z",
            "id": "370879102427090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/x3XrO8CxAn"
        },
        {
            "author_id": "1686466884",
            "created_at": "2013-08-23T11:23:24.000Z",
            "id": "370868875509764096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a constru\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em duas das praias mais movimentadas de S\u00e3o Sebasti\u00e3o. http://t.co/rtrTFjSyUa"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-08-23T11:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BoaViagemOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "370867754121048064",
            "in_reply_to_user_id": "129914921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoaViagemOGlobo  Dica do dia: a Pedra Furada \u00e9 um dos cart\u00f5es de Jeri, e o caminho at\u00e9 o monumento natural \u00e9 lindo. https://t.co/FbUZkYczNI"
        },
        {
            "author_id": "268844567",
            "created_at": "2013-08-23T11:16:58.000Z",
            "id": "370867255497609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia a todos !! #NoMeioDoMundo \u2014 at Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/LUB6pi7R05"
        },
        {
            "author_id": "597600815",
            "created_at": "2013-08-23T09:11:44.000Z",
            "id": "370835740327809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/bEcGd936Y6"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-08-23T05:58:00.000Z",
            "id": "370786984836730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "41263111",
            "created_at": "2013-08-23T04:55:42.000Z",
            "id": "370771305894645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/6guY48v3l8"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2013-08-23T02:17:30.000Z",
            "id": "370731494261944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome parque nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/V9sccfBHZk"
        },
        {
            "author_id": "66453619",
            "created_at": "2013-08-23T02:16:11.000Z",
            "id": "370731159921364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotogaleria: Fogo consome parque nacional na Calif\u00f3rnia http://t.co/dLgCoPo5Pn"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-08-23T02:00:48.000Z",
            "id": "370727292302938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequ\u00eancia de imagens captadas com armadilhas fotogr\u00e1ficas na RPPN Rio das Lontras mostra uma cutia (Dazyprocta... http://t.co/nBbRYKcwSQ"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2013-08-23T01:58:25.000Z",
            "id": "370726692379443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira La Fortuna fica no Parque Nacional Arenal, cercada por vegeta\u00e7\u00e3o intocada, despenca a 70 metros de... http://t.co/J3T35895Rm"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-23T01:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "370723413008326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/XZ9AWqmoW3"
        },
        {
            "author_id": "32077360",
            "created_at": "2013-08-23T01:28:56.000Z",
            "id": "370719271120171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/uXTkSLr3F1"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-08-23T01:05:11.000Z",
            "id": "370713294706728960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n http://t.co/AyBZ45jWSp"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-08-23T00:47:30.000Z",
            "id": "370708845389033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB lan\u00e7a edital para manejo de 300 mil hectares de floresta no PA: \u00c1rea est\u00e1 situada na Floresta Nacional do ... http://t.co/eLDmzg2a2f"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-08-23T00:34:08.000Z",
            "id": "370705479552729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MERAS DE HOTEL FLAGRAM ON\u00c7A DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nhttp://t.co/sUoukhhClo"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-08-23T00:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "370699688900448257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MERAS DE HOTEL FLAGRAM ON\u00c7A DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\n\nRadio Voxnet http://t.co/8BTj1IZFA3 via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-23T00:09:32.000Z",
            "id": "370699289913094145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n   ... http://t.co/4NbpWcuCdu"
        },
        {
            "author_id": "54610252",
            "created_at": "2013-08-23T00:04:56.000Z",
            "id": "370698133074083841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiporas e curupiras\nDia do folclore na mata!\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/LlUCKvfKPY"
        },
        {
            "author_id": "67912574",
            "created_at": "2013-08-22T23:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370693171287953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2764\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lf0aj0lpY5"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-08-22T23:00:03.000Z",
            "id": "370681804518617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Maze, que significa O Laberinto em ingl\u00eas, \u00e9 como \u00e9 conhecida a \u00e1rea mais remota do Parque Nacional de... http://t.co/pLlmrwHZXH"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-22T22:57:50.000Z",
            "id": "370681245790769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba j\u00e1 tem plano de manejo: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n   ... http://t.co/q0UYHnxFc8"
        },
        {
            "author_id": "188336072",
            "created_at": "2013-08-22T22:12:49.000Z",
            "id": "370669914610491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, PORTUGAL http://t.co/i3U3Br1fLx"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-08-22T21:51:49.000Z",
            "id": "370664630785290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lan\u00e7ado hoje o edital para concess\u00f5es na Floresta Nacional (Flona) do Amana, no Par\u00e1. Confira: #SiteMMA  http://t.co/KLW5qyFw7r"
        },
        {
            "author_id": "1084624956",
            "created_at": "2013-08-22T21:40:51.000Z",
            "id": "370661870526423043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional - SIC Not\u00edcias http://t.co/3N3QHxo7HP"
        },
        {
            "author_id": "366280445",
            "created_at": "2013-08-22T21:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "370655360962789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com alguns Macacos @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/ucIDWs953m"
        },
        {
            "author_id": "366280445",
            "created_at": "2013-08-22T21:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "370654335539380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Viagem em #Barco com meos #Amigos da #Escola @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/TILEhxadxF"
        },
        {
            "author_id": "366280445",
            "created_at": "2013-08-22T20:50:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "370649077949927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brasil #Viagem  do #escola #Melhor #Impossivel @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio\u2026 http://t.co/etnIqNAM3u"
        },
        {
            "author_id": "28881813",
            "created_at": "2013-08-22T20:27:04.000Z",
            "id": "370643302250741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobe o som que \u00e9 pra me ver passando. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d6Ein1UjOk"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2013-08-22T20:17:29.000Z",
            "id": "370640893256032257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/yIX6Rw1rYr"
        },
        {
            "author_id": "1260036324",
            "created_at": "2013-08-22T20:04:29.000Z",
            "id": "370637620813901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta Ter\u00e7a feira, dia 20, foi realizado um desmate na \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Mateus Leme, o... http://t.co/lbOHwkqXwC"
        },
        {
            "author_id": "404805845",
            "created_at": "2013-08-22T19:54:18.000Z",
            "id": "370635057918386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FONTE da BEN\u00caMOLA  \u00e9 considerada uma \u00e1rea protegida localizada entre as Localidades da Queren\u00e7a e Vendas da Tor... http://t.co/27SVIkxBQi"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-08-22T19:41:44.000Z",
            "id": "370631895257993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praias de S\u00e3o Sebasti\u00e3o ser\u00e3o transformadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/I0SzItLLSP"
        },
        {
            "author_id": "57684642",
            "created_at": "2013-08-22T19:23:18.000Z",
            "id": "370627258278748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca *-* http://t.co/8c0D7Tte0J"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2013-08-22T19:11:37.000Z",
            "id": "370624314799702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Tribuna, Edinho Ara\u00fajo denuncia risco \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de SP http://t.co/Fwc6BkYdHD"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-22T19:04:14.000Z",
            "id": "370622458413346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional - http://t.co/fKBjM5pT7d"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2013-08-22T19:00:57.000Z",
            "id": "370621630479077377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|PARA\u00cdSO|\n\nVisite o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na Bahia\nhttp://t.co/tSp3jFt2ju http://t.co/lm4QdwZxgB"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2013-08-22T18:58:42.000Z",
            "id": "370621066399318017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Baleia \u2013 Sahy \u00e9 aprovada pela C\u00e2mara Municipal\n\nMais informa\u00e7\u00f5es em :... http://t.co/7L2gJNcWMl"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-22T18:50:26.000Z",
            "id": "370618983499583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[FAUNA] On\u00e7a \u00e9 vista pr\u00f3xima a estrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/tX03j5syop"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2013-08-22T18:48:40.000Z",
            "id": "370618540560515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conquista para o litoral paulista. http://t.co/JzSBJOOllH"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-22T18:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 99,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "370616981679898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u!  http://t.co/5e0MKx9l10 via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-08-22T17:55:15.000Z",
            "id": "370605097002467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/RI9Xp2uhxY"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-08-22T17:55:12.000Z",
            "id": "370605084821823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/4E4mjlyIaG"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2013-08-22T17:54:19.000Z",
            "id": "370604863841140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional. http://t.co/ZdypC6yvLh"
        },
        {
            "author_id": "48969211",
            "created_at": "2013-08-22T17:53:23.000Z",
            "id": "370604627516854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radar - Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n    \n        ... http://t.co/ra82aLUnAD #fb"
        },
        {
            "author_id": "132964425",
            "created_at": "2013-08-22T17:50:19.000Z",
            "id": "370603856314376192",
            "in_reply_to_user_id": "352728778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulliaMunnavek voc\u00ea mora no parque nacional? UIHAUIH"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2013-08-22T17:47:48.000Z",
            "id": "370603222395670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto disputa presa com crocodilo em Parque Nacional na \u00c1frica; veja fotos do flag... http://t.co/8ZdZIJJEDI @portalmeionorte"
        },
        {
            "author_id": "67365305",
            "created_at": "2013-08-22T17:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "370600932041846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/RjvdFP6vfK"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:59.000Z",
            "id": "370595969563246592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n\n  ... http://t.co/1cm0ogCjzC"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:59.000Z",
            "id": "370595969173188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/QGMGMFwyQU #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:56.000Z",
            "id": "370595959719219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iPortugal] Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n    \n        ... http://t.co/gLX0rFFUgy"
        },
        {
            "author_id": "28853278",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:55.000Z",
            "id": "370595954539233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional: \n\n  ... http://t.co/UM2bzLhctj"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-08-22T17:18:05.000Z",
            "id": "370595743456714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-22T17:17:07.000Z",
            "id": "370595499289485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/u9BGEGiUar"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-08-22T17:04:32.000Z",
            "id": "370592336243204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/LYV831THag"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-22T17:00:03.000Z",
            "id": "370591207958650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, Calif\u00f3rnia \n#Compartilhe com seus #Amigos a Climatologia Geogr\u00e1fica\n#LN http://t.co/2Ain6nA9Nj"
        },
        {
            "author_id": "467609456",
            "created_at": "2013-08-22T16:56:37.000Z",
            "id": "370590341994274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a quais s\u00e3o as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Pneum\u00e1tica...\n\nSaiba mais, acessando o... http://t.co/snoJt6HoMm"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-08-22T16:54:52.000Z",
            "id": "370589900069810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/03ULDV0Y2v"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2013-08-22T16:51:30.000Z",
            "id": "370589054867623936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT http://t.co/3oQ7Gyc0Er"
        },
        {
            "author_id": "236812600",
            "created_at": "2013-08-22T16:51:20.000Z",
            "id": "370589010898718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, na Austr\u00e1lia, \u00e9 um dos maiores ecossistemas terrestes no mundo. \n\nN\u00e3o... http://t.co/5rGisBGvrg"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-08-22T16:48:57.000Z",
            "id": "370588412740661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Portugueses e espanh\u00f3is combatem inc\u00eandio na \u00e1rea protegida do Douro Internacional http://t.co/HnkRBCaKr1"
        },
        {
            "author_id": "35124268",
            "created_at": "2013-08-22T16:43:33.000Z",
            "id": "370587053731221506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal aprova projeto de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Sebasti\u00e3o http://t.co/gUX3lFPvfc"
        },
        {
            "author_id": "35799475",
            "created_at": "2013-08-22T16:32:14.000Z",
            "id": "370584204167618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/EI9Qdi04Be"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-08-22T16:24:24.000Z",
            "id": "370582235839086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Propriet\u00e1rios de Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) participaram recentemente de uma audi\u00eancia... http://t.co/Bk6OVnUjjN"
        },
        {
            "author_id": "62218553",
            "created_at": "2013-08-22T16:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "370578281566715904",
            "in_reply_to_user_id": "3948041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosana Visconde de Mau\u00e1 \u00e9 muito gostoso. Sempre que posso vou l\u00e1, e tb no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "396851473",
            "created_at": "2013-08-22T15:29:43.000Z",
            "id": "370568471962480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um simples gesto pode fazer toda a diferen\u00e7a.. Parque nacional Cotopaxi em Equador #photoofday\u2026 http://t.co/N1CuVxGCgF"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2013-08-22T15:21:36.000Z",
            "id": "370566430774657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Furada \u00e9 um dos cart\u00f5es-postais de Jeri, e o caminho at\u00e9 o monumento natural \u00e9 lindo. https://t.co/FbUZkYczNI"
        },
        {
            "author_id": "349843273",
            "created_at": "2013-08-22T15:16:30.000Z",
            "id": "370565147280306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver um vulc\u00e3o ativo e de pertinho \u00e9 u dos muitos motivos para visitar o parque nacional dos vulc\u00f5es no Hava\u00ed http://t.co/aTCqsbex0E"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-22T14:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "370559841829269505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/87EeeW1lNJ via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2013-08-22T14:29:23.000Z",
            "id": "370553289315975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida do que vai fazer no final de semana? Confira o site oficial do Parque Nacional. http://t.co/0RJ9V985LQ"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-08-22T14:14:07.000Z",
            "id": "370549445735096323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Emergencial no Parque Nacional do Capara\u00f3 hoje as 17:00 no centro de visitantes contamos com presen\u00e7as... http://t.co/9TGbecKraT"
        },
        {
            "author_id": "1688723682",
            "created_at": "2013-08-22T13:59:43.000Z",
            "id": "370545821864833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Santa Teresa, Uruguai http://t.co/D5WCDUvHHi"
        },
        {
            "author_id": "52705145",
            "created_at": "2013-08-22T13:56:16.000Z",
            "id": "370544956936822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira La Fortuna fica no Parque Nacional Arenal, cercada por vegeta\u00e7\u00e3o intocada, despenca a 70 metros de altura\n\nAproveite o..."
        },
        {
            "author_id": "275149432",
            "created_at": "2013-08-22T13:51:40.000Z",
            "id": "370543796049948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\n\nCriado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/IDYyzJEYpW"
        },
        {
            "author_id": "67912574",
            "created_at": "2013-08-22T13:38:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "370540375200784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/MLbg9Mkk6d"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-08-22T13:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "370539211813683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 filmada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/Bu5MKGTc2j via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-08-22T13:17:24.000Z",
            "id": "370535174145966082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terraplenagem do Shopping Passeio das \u00c1guas aterrou tudo isso: brejos e nascentes, da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2013-08-22T13:08:10.000Z",
            "id": "370532851139485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal\n---------------------------------------------------------------\nPorto Seguro... http://t.co/8xSvyTMbM4"
        },
        {
            "author_id": "53371307",
            "created_at": "2013-08-22T13:02:50.000Z",
            "id": "370531507766444034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hava\u00ed: O parque nacional dos vulc\u00f5es em Big Island http://t.co/ZqSMRWpZMe"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-08-22T13:00:04.000Z",
            "id": "370530812891889665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) \n\nNesta \u00e1rea h\u00e1 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e... http://t.co/uZX1BiYbwF"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-08-22T12:59:56.000Z",
            "id": "370530779962425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem programa pro fim de semana?\nEste \u00e9 o Parque Nacional de Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul.\nO C\u00e2nion... http://t.co/Uezk3M5uDo"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2013-08-22T12:58:19.000Z",
            "id": "370530372649754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na Bahia http://t.co/GIjH1IM4a5"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-22T12:33:02.000Z",
            "id": "370524010502975488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Equador Ind\u00fastria do petr\u00f3leo assedia uma das \u00faltimas fronteiras selvagens da Terra. Leia mais e veja fotos da fauna http://t.co/QFk02RMpjE"
        },
        {
            "author_id": "40124098",
            "created_at": "2013-08-22T12:31:52.000Z",
            "id": "370523714128838656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/Td5texbkc7"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-22T12:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.04998732,
                        0.03121923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "370518608713375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (@ Fortaleza de S\u00e3o Jos\u00e9 de Macap\u00e1 w/ 3 others) [pic]: http://t.co/9XAXnZZKcH"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-08-22T12:11:02.000Z",
            "id": "370518474269159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... http://t.co/QxTrncYaWu"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-08-22T11:47:15.000Z",
            "id": "370512486350725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h26) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: Terminamos o caf\u00e9 da manh\u00e3 e vamos fazer atividades no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "1618387430",
            "created_at": "2013-08-22T11:20:26.000Z",
            "id": "370505737434193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/BMI6ZOH2hr"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-22T11:00:02.000Z",
            "id": "370500603342254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque comemora 11 anos de cria\u00e7\u00e3o. (Foto: Cachoeira do Desespero /... http://t.co/V2D1JIJvuv"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2013-08-22T10:22:10.000Z",
            "id": "370491076030631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eOcSkgQTcr"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2013-08-22T10:21:11.000Z",
            "id": "370490829464297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/YlU6kJ8fqn"
        },
        {
            "author_id": "115179130",
            "created_at": "2013-08-22T10:18:02.000Z",
            "id": "370490036292042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[cultura] 28/08/2013 19:00:00 - Aut\u00f3grafo - SANTUARIO DAS AVES - PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE http://t.co/k7k4183h4j"
        },
        {
            "author_id": "60405920",
            "created_at": "2013-08-22T07:22:54.000Z",
            "id": "370445961329266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Qurimbas, Cabo Delegado, Mo\u00e7ambique. Guludo Beach Lodge. Info&amp;Reservas:... http://t.co/E5lo6mZd78"
        },
        {
            "author_id": "928399944",
            "created_at": "2013-08-22T04:22:45.000Z",
            "id": "370400627299729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/lUdGVSnnPL"
        },
        {
            "author_id": "1496304282",
            "created_at": "2013-08-22T03:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 21,
                        "username": "SEMARNAT_mx"
                    }
                ]
            },
            "id": "370392988125364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta es la postal de @SEMARNAT_mx de #Bonampak, #Chiapas, decretada como Monumento Natural el 21 de agosto de 1992 http://t.co/K8gAoI8wmr"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-08-22T03:05:14.000Z",
            "id": "370381118014373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR - http://t.co/zLgLcUUFYz"
        },
        {
            "author_id": "94690876",
            "created_at": "2013-08-22T01:54:12.000Z",
            "id": "370363241526206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 hotel fazenda sete cidades e parque nacional das setes ... http://t.co/4Um141XAhe"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-22T01:51:00.000Z",
            "id": "370362437654302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No m\u00eas em que se comemora a seus 11 anos de cria\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), realiza,... http://t.co/PekSsTNDty"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-08-22T01:47:49.000Z",
            "id": "370361634700541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Animal estava \u00e0s margens da estrada q... http://t.co/W9UUXM4Rfh"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-08-22T01:47:48.000Z",
            "id": "370361632964108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Animal estava \u00e0s m... http://t.co/QrPKSHlYoj"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2013-08-22T01:45:32.000Z",
            "id": "370361058805837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/aSA1iLPYpP"
        },
        {
            "author_id": "111722380",
            "created_at": "2013-08-22T01:45:28.000Z",
            "id": "370361042997481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal estava \u00e0s margens da estrada que leva os visitantes \u00e0s Cataratas. Bi\u00f3logos tem acompanhado os passos do... http://t.co/CyXEEhLAMY"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-08-22T01:26:01.000Z",
            "id": "370356148920397825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/CzUpyPZvXs. A oncinha fazendo pose...rs #PNI"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-08-22T01:23:04.000Z",
            "id": "370355408189550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/PjT91sjgFE"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-08-22T01:22:18.000Z",
            "id": "370355212533641217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/J3kFAxRJoZ"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-08-22T01:22:14.000Z",
            "id": "370355196872105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/zuORjOWG54"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-08-22T01:21:10.000Z",
            "id": "370354930135343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gerente de hotel filma on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/dAWZ43TruW"
        },
        {
            "author_id": "248436311",
            "created_at": "2013-08-22T00:42:01.000Z",
            "id": "370345074833358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 148 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PDE - Ponta Grossa - Parque Nacional dos Campos Gerais\" http://t.co/WWT8K4tI29"
        },
        {
            "author_id": "1594365156",
            "created_at": "2013-08-22T00:21:55.000Z",
            "id": "370340019757535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Voe Viagem Hoteis Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/z8mXZwHOy3"
        },
        {
            "author_id": "248436311",
            "created_at": "2013-08-22T00:10:01.000Z",
            "id": "370337023548084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia em que Indiana Jones ficou para tr\u00e1s rsrsrsr - PDE - Ponta Grossa - Parque Nacional dos Campos... http://t.co/pUiwAhC1FY"
        },
        {
            "author_id": "248436311",
            "created_at": "2013-08-21T23:47:48.000Z",
            "id": "370331433916583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia em que Indiana Jones ficou para tr\u00e1s rsrsrsr - PDE - Ponta Grossa - Parque Nacional   dos Campos Gerais - Buraco do Padre."
        },
        {
            "author_id": "492172713",
            "created_at": "2013-08-21T23:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "370320474360008705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @josecampos1955 http://t.co/LC3thx9zaW PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "1149231992",
            "created_at": "2013-08-21T22:55:00.000Z",
            "id": "370318146084683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda to tentando descobrir quanto \u00e9 a entrada do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1255829682",
            "created_at": "2013-08-21T22:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "OLD_MONSTER1"
                    }
                ]
            },
            "id": "370314949605994497",
            "in_reply_to_user_id": "1485742958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OLD_MONSTER1 Quando fui ao Rio de Janeiro, voei sobre o morro Dois Irm\u00e3os, o Corcovado e o Parque Nacional da Floresta da Tijuca, a .."
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-21T22:27:54.000Z",
            "id": "370311324221591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2013-08-21T21:46:39.000Z",
            "id": "370300942383448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSEMA celebra nova RPPN e recebe apresenta\u00e7\u00f5es de projetos\nhttp://t.co/CsDtBECXtC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-21T20:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "370281854861316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7GHNP7eslS"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2013-08-21T20:22:50.000Z",
            "id": "370279849774301184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\" http://t.co/u2alztsZqj"
        },
        {
            "author_id": "1210640090",
            "created_at": "2013-08-21T20:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "370279803678908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por hj e so.... Voltando da serra! (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/sq71WHMWlN"
        },
        {
            "author_id": "23429210",
            "created_at": "2013-08-21T20:02:34.000Z",
            "id": "370274751408660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sabendo que a Dona Raquel n\u00e3o mora mais no Vale do Pati, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia.\n\nhttps://t.co/pI6bTz1z3T"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2013-08-21T19:30:02.000Z",
            "id": "370266561199607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Timelapse chuva de mete\u00f3ros Perseidas no Parque Nacional de Joshua Tree (EUA) http://t.co/VQxcxjnsPx"
        },
        {
            "author_id": "89599220",
            "created_at": "2013-08-21T19:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "370262173999583232",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WWF_Brasil EU DIGO NAO  \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional mais antigo da \u00c1frica"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-21T19:10:53.000Z",
            "id": "370261742078935041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Por favor, tire 1 minuto para dizer N\u00c3O \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional mais antigo da \u00c1frica http://t.co/em80M2DQkc #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-08-21T19:00:03.000Z",
            "id": "370259017312260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se envolver nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... http://t.co/VdzK9whF6S"
        },
        {
            "author_id": "1630888094",
            "created_at": "2013-08-21T18:59:39.000Z",
            "id": "370258915033767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/ajQhWTrm9t"
        },
        {
            "author_id": "46638722",
            "created_at": "2013-08-21T18:39:10.000Z",
            "id": "370253762725572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola pode ser instalada em Petrolina http://t.co/AG4wuklZev"
        },
        {
            "author_id": "67370612",
            "created_at": "2013-08-21T18:30:05.000Z",
            "id": "370251476473774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf08 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qKAOrlvakG"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2013-08-21T17:58:37.000Z",
            "id": "370243558273323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guabiruba sinaliza territ\u00f3rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - http://t.co/3EHkIvZAK9"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [OLD_MONSTER1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OLD_MONSTER1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OLD_MONSTER1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23391347",
                "name": "Marysela Zamora \ud83d\udda4 + \ud83e\udde0",
                "username": "MaryselaZamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289373466",
                "name": "CUT Bogot\u00e1 C/marca",
                "username": "CUTBTACMARCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129091047",
                "name": "Alcionei Miranda",
                "username": "AlcioneiMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554450936",
                "name": "Eug\u00e9nio C. Almeida \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "elcalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498925034",
                "name": "BrasilFront",
                "username": "BlogBrasilFront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226782553",
                "name": "J\u00e9ssica Batista",
                "username": "Jessica_Bats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611007765",
                "name": "Censo Animal",
                "username": "censoanimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57518433",
                "name": "Francisco Hern\u00e1ndez",
                "username": "Franciscoahp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993429636",
                "name": "Travel & Destination",
                "username": "gettraveldestin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89202883",
                "name": "Ana Karina Belegantt",
                "username": "AnaKaBelegante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425351323",
                "name": "Alicia Pinkman",
                "username": "lici92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340954325",
                "name": "ParquedasLaranjeiras",
                "username": "PqLaranjeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417420105",
                "name": "Gomes",
                "username": "_PauloCezaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321249020",
                "name": "Celso Barros",
                "username": "celsobarros_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34635163",
                "name": "Guigo (TIM BETA)",
                "username": "GuigoMemlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648250318",
                "name": "Aonde \u00e9",
                "username": "Aondece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142829785",
                "name": "\u00c1frica 21 Digital",
                "username": "africa21digital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235555741",
                "name": "Rui Deglan Reis",
                "username": "deglanreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435299378",
                "name": "Aroldo #TIM BETA",
                "username": "EusouBeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161068325",
                "name": "F\u039b\u03b2\u042fICI\u00d8 M\u0414\u0166\u042fI\u0436\u2122",
                "username": "fabriciomatrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39344444",
                "name": "Cobra D'agua",
                "username": "CobraDagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702590288",
                "name": "walber carvalho",
                "username": "SouzaAmbienta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31276763",
                "name": "Bruno ARruda",
                "username": "bbrunoblg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "509895534",
                "name": "Nayerlis Luigi",
                "username": "naybet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126086956",
                "name": "BBVA Provincial",
                "username": "BBVAProvincial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16628270",
                "name": "joaopinheiro73",
                "username": "joaopinheiro73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86137636",
                "name": "Pinheiro Pedro",
                "username": "PinheiroPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13362072",
                "name": "Angola Xyami",
                "username": "Angolaxyami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25138349",
                "name": "eu to aqui pra reclamar",
                "username": "redwerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51746799",
                "name": "Not\u00edcias da Fonte",
                "username": "noticiasdafonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85582205",
                "name": "Kdu dos Anjos",
                "username": "kdudosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178688508",
                "name": "FABIO PESSOTTO",
                "username": "PESSOTTIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84112592",
                "name": "Jerry  Ayala",
                "username": "jerryayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27856959",
                "name": "RFI Brasil",
                "username": "RFI_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136233044",
                "name": "mercedes blanco",
                "username": "laprendizdechef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438540797",
                "name": "Ni mata ni engorda",
                "username": "Nimataniengorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192613599",
                "name": "Cabana Sport",
                "username": "cabanasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41914905",
                "name": "Jubal \u2692",
                "username": "jubal_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850099220",
                "name": "ANOVA Vigo",
                "username": "AnovaVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198261595",
                "name": "Biel Pereira",
                "username": "gabriellaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504719363",
                "name": "FRADE ONLINE",
                "username": "FRADEONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33326877",
                "name": "James Penido  \u262e",
                "username": "jamespenido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428333",
                "name": "CNN Breaking News",
                "username": "cnnbrk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28250547",
                "name": "sara pereira",
                "username": "Sara_Pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56440169",
                "name": "Grupo Padr\u00e3o",
                "username": "grupopadrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405923337",
                "name": "Conexi\u00f3nAL",
                "username": "ConexionAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713081774",
                "name": "ConsumidorConsciente",
                "username": "CmConsciente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85007484",
                "name": "Chris Lima",
                "username": "CHRISLIMAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441243572",
                "name": "Lais Souza",
                "username": "LaisSouzaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527596070",
                "name": "Job Dikker",
                "username": "Jobhdiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514844481",
                "name": "Jacklyn Daphne",
                "username": "JacklynDaphnef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739848709",
                "name": "Paulo Leonardo Casti",
                "username": "PauloCasti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90032658",
                "name": "Murilo H\u00e9bert",
                "username": "Murilo_hb7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780387",
                "name": "Alceu Toledo Junior",
                "username": "ToledoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127239929",
                "name": "Douglas Oliveira",
                "username": "miimosinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44415405",
                "name": "AlmaSurf",
                "username": "almasurf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176602732",
                "name": "William Santos",
                "username": "William_SCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215575084",
                "name": "Hon\u00f3rio Mattos \u0ad0",
                "username": "opedrohonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18025537",
                "name": "Algarve",
                "username": "Algarve_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120604962",
                "name": "Just Tur, Tour operator",
                "username": "JUSTTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307361298",
                "name": "Bruna",
                "username": "Brunaewesleys2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51585644",
                "name": "AdrianoGomesdaCosta",
                "username": "Adrianogomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222238168",
                "name": "4climb",
                "username": "4climb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84718707",
                "name": "S\u00e3o Carlos Agora",
                "username": "_saocarlosagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24760004",
                "name": "Pedro Mendes",
                "username": "pedrommendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162089811",
                "name": "Parreira",
                "username": "manuelparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119462164",
                "name": "Bl\u00e1 Bar",
                "username": "Bla_Bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55332867",
                "name": "Renato Chimirri",
                "username": "SCARLOSEMREDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27780174",
                "name": "vitor",
                "username": "deady3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799475",
                "name": "carlos kaspchak",
                "username": "carloskaspchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61925535",
                "name": "\u2642\u25baLINCOLN VIEIRA \u25c4\u2642",
                "username": "lincevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115755519",
                "name": "Sarah Scabelli",
                "username": "sarahscabelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63477477",
                "name": "Caiu 4 vezes \u2720",
                "username": "amandarotay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303849210689843205",
                "name": "alexia carvalho",
                "username": "AlexiaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648267688",
                "name": "J.Primeira Imagem",
                "username": "JPrimeiraImagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902225515",
                "name": "PrefS\u00e3oSeb\u00e1",
                "username": "prefsaoseba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17058847",
                "name": "Ramon Melo",
                "username": "ramonmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443796969",
                "name": "Carolina Delgado",
                "username": "carodchacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230832093",
                "name": "dornelles \ud83e\udd20",
                "username": "dornelles__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896325854",
                "name": "rafito estrela",
                "username": "naosouobgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485641649",
                "name": "Chicoh",
                "username": "simulacrum76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603334934",
                "name": "Segredos do Mundo",
                "username": "segredosdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333805079",
                "name": "PequenaOrganica",
                "username": "LelisGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "johny kravitz",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434038436",
                "name": "curucaca hotel",
                "username": "curucacahotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138749160",
                "name": "Metro",
                "username": "MetroUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "605006090",
                "name": "carioca",
                "username": "RodolfoMarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236041890",
                "name": "Michelle Oliveira",
                "username": "miichellee_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776099",
                "name": "Leandro",
                "username": "marcantonio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454604001",
                "name": "Broadcast Pol\u00edtico",
                "username": "broadpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579168507",
                "name": "Dani",
                "username": "_daniel_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25521224",
                "name": "marcio torrecillas",
                "username": "Bluesettte22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110485164",
                "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf1",
                "username": "Bebethsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251685355000078336",
                "name": "Bakunin",
                "username": "Bakunin7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61016890",
                "name": "mirtes guimar\u00e3es",
                "username": "marcia1907",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142394132",
                "name": "Antonio Figueiredo",
                "username": "ToniFigo1945",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518151",
                "name": "horacio",
                "username": "horaciocb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398786627",
                "name": "Panam\u00e1 On",
                "username": "PanamaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488683",
                "name": "Tereza Cantanh\u00eade",
                "username": "TEREZACANTANHED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101821324",
                "name": "Natalia Sim\u00f5es",
                "username": "natssimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551235394",
                "name": "ny_leao",
                "username": "ny_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142931798",
                "name": "Pet\u00e9n F\u00fatbol Center",
                "username": "petenfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43211968",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "devsecguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82187950",
                "name": "Carolina Pontes",
                "username": "K_rol27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204811061",
                "name": "Marih\u00e1",
                "username": "Mahinfluencer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548003792",
                "name": "Raynna Prado",
                "username": "RaynnaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322379777",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto",
                "username": "stopphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412424086",
                "name": "Expedia.com.br",
                "username": "ExpediaBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "207560919",
                "name": "Ingrid",
                "username": "itsingrids",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60749524",
                "name": "Julio Dorneles #TodosPelaVacina",
                "username": "juliodorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142643756",
                "name": "DIEGO DAMASIO MSc.",
                "username": "DIEGO_DAMASIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34188939",
                "name": "Diana Montoya",
                "username": "dianaeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479863276",
                "name": "yiyo",
                "username": "Wily93_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442050856",
                "name": "Vantuir Luiz Junior",
                "username": "vantuirluizjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585123546",
                "name": "Thiago Salles",
                "username": "tsallees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177623313",
                "name": "Jeffrey",
                "username": "jeffreyapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139474217",
                "name": "Lindembergue Carvalho",
                "username": "LINDEMBERGUECA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605857844",
                "name": "m\u00e3e da aurora boreal",
                "username": "ajanainapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959576677",
                "name": "clevane pessoa",
                "username": "clevanepessoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530943087",
                "name": "sos_fortaleza",
                "username": "fortalezanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294336675",
                "name": "Eliseo Mbo",
                "username": "eliseombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87023983",
                "name": "RBSTVBlumenau",
                "username": "RBSTVBlumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47473310",
                "name": "Jefferson Candido",
                "username": "JeffersonCandid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33386714",
                "name": "eduardo",
                "username": "eduardonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138628892",
                "name": "salvado jose v.",
                "username": "sotaima90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669903195",
                "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd7e \ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd85\ud83c\udd70 \ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd70\ud83c\udd83\ud83c\udd7e",
                "username": "renatosilvarjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357208810",
                "name": "Krudo",
                "username": "krudocity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610477579",
                "name": "*Albert May*",
                "username": "alaramay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69179948",
                "name": "Tchuca",
                "username": "LilianLomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089389",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "ThiagoMagalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21149838",
                "name": "Abner Almeida",
                "username": "abneralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89337149",
                "name": "Raphael C\u00f3rdova",
                "username": "raphael_cordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57658694",
                "name": "Spanha",
                "username": "spainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20956357",
                "name": "Bruno Bezerra\ud83d\udca1",
                "username": "brunobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32132845",
                "name": "Mercedes Salgueiro",
                "username": "mesalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197656246",
                "name": "Washington dias",
                "username": "washington_wdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47376636",
                "name": "F\u00e1bio Pena",
                "username": "fabinhopena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821558773",
                "name": "\u0d60 \ud835\udc03\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \u0d60",
                "username": "dricacorrea12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80123053",
                "name": "Reginaldo Naldo",
                "username": "ReginaldoNaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluCabral\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003255086",
                "name": "Resonancias",
                "username": "Resonancias_Mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177183971",
                "name": "Michael R. da Silva",
                "username": "Michael_Gja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160008422",
                "name": "Ivani Vaz de Lima",
                "username": "ivanivazdelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904125486",
                "name": "ViagensparaSempre Blog",
                "username": "Viagensparasemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047972012",
                "name": "Jornal o Democrata",
                "username": "JornalDemocrata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181367762",
                "name": "Andre Pizetti",
                "username": "alrpizetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684082348",
                "name": "El Gubernamental",
                "username": "GubernamentalBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14715149",
                "name": "alfonsoroa",
                "username": "alfonsoroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776904102",
                "name": "Carlos Nogueira",
                "username": "programavibecf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52450169",
                "name": "Pedro Alves Jr.",
                "username": "pedroalves_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226624976",
                "name": "Simone Dantas",
                "username": "SimoneDantas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157793739",
                "name": "Sul MMA",
                "username": "SulMMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67365305",
                "name": "Richard Rafael",
                "username": "Richardrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151883398",
                "name": "H\u00e9ctor Pineda S.",
                "username": "ticopineda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422595763",
                "name": "AK\u00da",
                "username": "JuanMilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281266984",
                "name": "Plataforma Juvenil",
                "username": "PlataformaJSUA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471964446",
                "name": "Viaje Junto",
                "username": "Viajejuntotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69419844",
                "name": "Sylvio Behring",
                "username": "sylviobehring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385062668",
                "name": "agregador.pt",
                "username": "agregalhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236414839",
                "name": "-A",
                "username": "Amanda_Fid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669139330",
                "name": "Jose Medeiros Neto",
                "username": "JoseMedeirosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81743013",
                "name": "annabelle",
                "username": "anabiel03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367372316",
                "name": "guiadeviagens",
                "username": "guiaparaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154780609",
                "name": "Rodril1 \uf8ff \u25b3\u20d2\u20d8",
                "username": "Rodril1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919750724",
                "name": "Rosiane",
                "username": "StriRosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218278002",
                "name": "David Pan",
                "username": "dpan16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194091367",
                "name": "Erik Roots",
                "username": "CmteErik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388087679",
                "name": "Mito - O Melhor Presidente da Nossa Hist\u00f3ria",
                "username": "braswilt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25068989",
                "name": "Joao Meirelles Filho",
                "username": "JoaoMeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60614716",
                "name": "Daniel Teixeira",
                "username": "colunaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686466884",
                "name": "Iris Melissa",
                "username": "ccsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268844567",
                "name": "\u2022 GUI GRAVA\u00c7\u00d5ES \u2022",
                "username": "GuiGravacoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597600815",
                "name": "Marta Corredera",
                "username": "martacorrederac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41263111",
                "name": "Tuparadapanama",
                "username": "tuparadapanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66453619",
                "name": "O Globo | Mundo",
                "username": "OGlobo_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32077360",
                "name": "Instituto Supereco",
                "username": "superecco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54610252",
                "name": "Silmara Nepomuceno",
                "username": "SilNepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912574",
                "name": "Maria",
                "username": "maariaslaviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188336072",
                "name": "FelisminaNovais",
                "username": "FelisminaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084624956",
                "name": "ameliapinto",
                "username": "ameliapinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366280445",
                "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude94\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude9c\ud835\ude94\ud835\udea2\ud83d\udef8",
                "username": "MinneVillarreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28881813",
                "name": "Brahma Duplo Mar\u00e7a",
                "username": "MarceloManoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260036324",
                "name": "Gazeta Online MG",
                "username": "GazetaOnlineMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404805845",
                "name": "luis godinho antunes",
                "username": "la1946",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57684642",
                "name": "Tayn\u00e1 Tassi",
                "username": "TaynascimenT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48969211",
                "name": "RuiPedroAzevedo",
                "username": "RuiPedroAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132964425",
                "name": "Dr Guaitaneli",
                "username": "Oguaitaneli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28853278",
                "name": "siouxlater",
                "username": "pensamentolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "467609456",
                "name": "Falanga Pneum\u00e1tica",
                "username": "FalangaService",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236812600",
                "name": "Embarque no Mundo",
                "username": "embarquenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124268",
                "name": "N\u00c1UTICA",
                "username": "revista_nautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62218553",
                "name": "Nando Pax",
                "username": "NandoPax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396851473",
                "name": "rodrigo dhig\u00e3o",
                "username": "_dhigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349843273",
                "name": "Id\u00e9ias na mala",
                "username": "Ideiasnamala_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688723682",
                "name": "Rango e Trago",
                "username": "RangoeTrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52705145",
                "name": "Vectra Viagens",
                "username": "VectraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275149432",
                "name": "Canopus Turismo",
                "username": "Canopustour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371307",
                "name": "Marina Vidigal",
                "username": "marividigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40124098",
                "name": "Luis Poletti",
                "username": "luispoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618387430",
                "name": "Not\u00edcias FOZ",
                "username": "noticiasemFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115179130",
                "name": "Compartilhe POA",
                "username": "SharePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60405920",
                "name": "Larsen C\u00e2ndido",
                "username": "larsenito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928399944",
                "name": "Janine Drexler",
                "username": "PpDrexler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496304282",
                "name": "Reporteros en Acci\u00f3n",
                "username": "REAChiapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72301696",
                "name": "SEMARNAT M\u00e9xico",
                "username": "SEMARNAT_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94690876",
                "name": "Orrayra Magalh\u00e3es",
                "username": "Orrayra_calypso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111722380",
                "name": "projeto ybura",
                "username": "ybura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248436311",
                "name": "Eliete M MARCOLINA",
                "username": "ELIETEMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594365156",
                "name": "Voe ViagemeHot\u00e9is",
                "username": "VoeViagemHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492172713",
                "name": "Liliropedi",
                "username": "Liliropedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149231992",
                "name": "rafaela",
                "username": "whylovarowrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255829682",
                "name": "Brasileiro Burro",
                "username": "BurroBrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210640090",
                "name": " fabricio paes",
                "username": "fabriciorpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23429210",
                "name": "Dom de Oliveira",
                "username": "domdeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89599220",
                "name": "Henrique",
                "username": "HenriqueReiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630888094",
                "name": "P.D.Ambiental",
                "username": "AmbientalD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46638722",
                "name": "Jornal Gazzeta",
                "username": "GazzetaSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67370612",
                "name": "Catalina Betancourt",
                "username": "betancourtcata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "372826032677863424",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l2zblectrnrthuopgmn34p2erhx9",
        "oldest_id": "370243558273323009",
        "result_count": 495
    }
}