{
    "data": [
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-19T17:28:12.000Z",
            "id": "369511128855871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE\nO Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u00e9 um parque nacional... http://t.co/XpUvPwRbH1"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-19T17:13:00.000Z",
            "id": "369507302589489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os... http://t.co/nzbhn1R5nP"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-19T17:09:45.000Z",
            "id": "369506483131523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina localiza-se na divisa entre os... http://t.co/RPgGt9YLFf"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-08-19T17:03:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "369505000390529025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/JlA3AclWyd"
        },
        {
            "author_id": "112515376",
            "created_at": "2013-08-19T16:57:08.000Z",
            "id": "369503307040968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! Para salvar o Yasuni, Parque Nacional Yasuni, a maior biodiversidade do mundo. ASSINATURA\nhttp://t.co/XfVKhXncT6 #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "112515376",
            "created_at": "2013-08-19T16:56:49.000Z",
            "id": "369503228389363712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! Para salvar o Yasuni, Parque Nacional Yasuni, a maior biodiversidade do mundo. ASSINATURA\nhttp://t.co/XfVKhXncT6 #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-08-19T16:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 124,
                        "username": "MetroUK"
                    }
                ]
            },
            "id": "369502715979653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/87EeeW1lNJ via @MetroUK"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-19T16:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369493458571898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last Friday in paradise. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zZ7pBeex0X"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-19T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "369488991436812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o do c\u00e9u na terra... #auladecampo #picodabandeira #para\u00edso @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/Ms4ZHP6wpO"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-19T15:38:48.000Z",
            "id": "369483594986577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a nova marca http://t.co/9Hs2l1q4NK"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-19T15:32:52.000Z",
            "id": "369482102871318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: PARNA Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a logomarca http://t.co/7mxRMyz61F"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-08-19T15:05:51.000Z",
            "id": "369475305192177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .: #Am\u00e9ricas | http://t.co/AQu3qwtmYu"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-08-19T14:52:36.000Z",
            "id": "369471968979873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a nova marca http://t.co/jpHFaEeBlW"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-19T14:47:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "369470616522330113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Montanhas do Tumucumaque lan\u00e7a nova marca. http://t.co/QvFtQa7qk6"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-19T14:06:48.000Z",
            "id": "369460442088763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "URGENTE! Ajude a proteger o + antigo parque nacional da \u00c1frica. N\u00c3O \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Virunga http://t.co/YYHfq7YIPR #SOSvirunga"
        },
        {
            "author_id": "1603334934",
            "created_at": "2013-08-19T13:43:33.000Z",
            "id": "369454591026282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no #UAU!: Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/knjSMN1beR"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2013-08-19T13:42:59.000Z",
            "id": "369454448512217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ponta do Ara\u00e7\u00e1 \nhttp://t.co/ZpR3PVnG3A http://t.co/pnuKuxPJ4n"
        },
        {
            "author_id": "81470421",
            "created_at": "2013-08-19T13:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8730573,
                        -15.79796186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "369453914648608768",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solu\u00e7\u00e3o global? RT @cartacapital: Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional  de Yasun\u00ed,  na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/pNVpLLKRjI"
        },
        {
            "author_id": "38251186",
            "created_at": "2013-08-19T13:40:07.000Z",
            "id": "369453729042284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador ir\u00e1 explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YBmEsZ8Z8L"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2013-08-19T13:00:06.000Z",
            "id": "369443657817939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lagos Waterton \u00e9 um parque nacional canadense localizado no extremo sudoeste da prov\u00edncia de... http://t.co/DvDVraGtYM"
        },
        {
            "author_id": "47121024",
            "created_at": "2013-08-19T12:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "369438300236283908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/TlJ8h7gkCL"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-19T12:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "369437928935550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda ter\u00e3o que me aturar haha #auladecampo #picodabandeira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/UUac25gc4b"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-19T12:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "369436843877478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma doida pro meu bando haha. #teadoro #auladecampo #picodabandeira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/lAVSZiCzjt"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-19T12:01:19.000Z",
            "id": "369428862867763201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, pessoal. Uma semana aben\u00e7oada a todos. \nParque Nacional Montanhas do Tumucumaque.\nFoto: Leonardo Milano. http://t.co/FyLCLb8PlB"
        },
        {
            "author_id": "457519056",
            "created_at": "2013-08-19T12:00:06.000Z",
            "id": "369428558487109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara Kenia http://t.co/ZNqHnLndKI"
        },
        {
            "author_id": "56236266",
            "created_at": "2013-08-19T09:38:16.000Z",
            "id": "369392865522089986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Flona (Floresta Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/pSwWusQG9C"
        },
        {
            "author_id": "1648928862",
            "created_at": "2013-08-19T04:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 90,
                        "username": "imirante"
                    }
                ]
            },
            "id": "369317754731380738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-MA quer conclus\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em SL http://t.co/SIwwkCkj7H via @imirante"
        },
        {
            "author_id": "289412450",
            "created_at": "2013-08-19T01:38:58.000Z",
            "id": "369272243584376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela - Minas Gerais http://t.co/TcDJ8AVRpq"
        },
        {
            "author_id": "363884314",
            "created_at": "2013-08-19T00:53:38.000Z",
            "id": "369260836839120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins: http://t.co/o98J0tUOQH"
        },
        {
            "author_id": "55627674",
            "created_at": "2013-08-18T23:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19999024,
                        -2.57067787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "369240988872486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CEs2qXhdoc"
        },
        {
            "author_id": "55627674",
            "created_at": "2013-08-18T23:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.19999024,
                        -2.57067787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "369238726221631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense num lugar lindo! Deus \u00e9 topper\u2122. \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UTfLAchDXG"
        },
        {
            "author_id": "455928570",
            "created_at": "2013-08-18T23:21:15.000Z",
            "id": "369237588105646082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boanoite @ Parque nacional da Cantareira http://t.co/lCQtAEJyxt"
        },
        {
            "author_id": "117410027",
            "created_at": "2013-08-18T23:00:04.000Z",
            "id": "369232254674796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o de viagem. Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Canions, serras, trilhas e muita arte... http://t.co/IPUARe1ZVn"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-08-18T22:56:35.000Z",
            "id": "369231379906576384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas de gelo \u00a0- \u00a0Parque Nacional Skaftafell - Isl\u00e2ndia http://t.co/mc2VEIt3Nj"
        },
        {
            "author_id": "93010677",
            "created_at": "2013-08-18T22:14:15.000Z",
            "id": "369220727355867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoset: retroativo: Retroativo: Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia http://t.co/K8K9mpDsiP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-18T22:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "369219088641298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/LNAqTfb2px"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2013-08-18T20:19:27.000Z",
            "id": "369191833613508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "__ Nature @ Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  -  Portugal __ #Portugal #Nature #Photography - http://t.co/MzFM5fQJr5"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-08-18T19:36:01.000Z",
            "id": "369180905996173312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a Cidade de Pedra\n\nA visita\u00e7\u00e3o \u00e0 Cidade de Pedra (Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) foi aberta em... http://t.co/hu4K0KJA2b"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-08-18T19:32:18.000Z",
            "id": "369179969143848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagina do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Pesquisa com mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande porte da UFMT. http://t.co/v37rMwdILg"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-18T18:50:08.000Z",
            "id": "369169359777701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas de gelo - Parque Nacional Skaftafell - Isl\u00e2ndia http://t.co/bFXl1UqAtp"
        },
        {
            "author_id": "214680734",
            "created_at": "2013-08-18T18:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 59,
                        "username": "itssamanda2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3014044,
                        -22.98693484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "369167209857163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "W/ friendss \u270c\u270c (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado w/ @itssamanda2) http://t.co/9Wtcv6D2fB"
        },
        {
            "author_id": "179742485",
            "created_at": "2013-08-18T17:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369152924376514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fim de semana justo! &lt;3 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/eOvUIoaNT9"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2013-08-18T17:32:36.000Z",
            "id": "369149848101998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Yasun\u00ed: floresta tropical \u00e0 vendaO autor Scott Wallace e uma equipe de fot\u00f3grafos... http://t.co/b4OJDpUS4j"
        },
        {
            "author_id": "624975809",
            "created_at": "2013-08-18T17:13:32.000Z",
            "id": "369145048618631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os\u00e9as Camilo (Uma viajem para parque nacional serra das confus\u00f5es em caracol em julho de 2011) http://t.co/SvO0jya29O #VIDEO"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2013-08-18T16:30:20.000Z",
            "id": "369134177133666305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo \u00e0 reportagem que foi ao ar ontem na TV Rio Sul sobre o Parque Nacional de Itatiaia aqui no Sul do Estado"
        },
        {
            "author_id": "198661930",
            "created_at": "2013-08-18T16:24:45.000Z",
            "id": "369132770909372418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornada deportiva Parque Nacional http://t.co/lk61TBXvil"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-08-18T16:20:14.000Z",
            "id": "369131636446597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas Cachoeiras do Brasil - Cachoeira V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ETXr4wJJy0"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-18T15:41:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369121839517155330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 tchau ! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/yo8sulVZBI"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-08-18T14:05:26.000Z",
            "id": "369097709589774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Precisamos de VOC\u00ca! Ajude a proteger o parque nacional mais antigo da \u00c1frica. http://t.co/YYHfq7YIPR #SOSVirunga"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-18T13:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369084375033344001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Bjaylandia! #JayDasDunas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/is466nPVcR"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-18T12:20:17.000Z",
            "id": "369071248984137728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7\u00fa\n\nPrincipais caracter\u00edsticas:\n- As Cataratas do Igua\u00e7\u00fa est\u00e3o localizadas no Parque Nacional... http://t.co/nxxRTISwau"
        },
        {
            "author_id": "579233711",
            "created_at": "2013-08-18T12:02:45.000Z",
            "id": "369066837968842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d'\u00e1gua do Parque Nacional do Igua\u00e7u vistas durante o Macuco Saf\u00e1ri, uma das atra\u00e7\u00f5es deste parque... http://t.co/yah2RpXbCz"
        },
        {
            "author_id": "55627674",
            "created_at": "2013-08-18T11:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "terciobruno"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "ENCoelho"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "tashasmarques"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369053452816482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vamo que vamo! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ @terciobruno @encoelho @tashasmarques) http://t.co/HrYeY5GfDk"
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2013-08-18T10:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "369050291552784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 2 others http://t.co/0DYmTzQu2v"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-18T10:20:44.000Z",
            "id": "369041164323676161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRINCIPAIS PARQUES NACIONAIS DO BRASIL \n\nO que s\u00e3o parque nacional \n\nParques Nacionais s\u00e3o \u00e1reas destinadas \u00e0... http://t.co/OB8B0fx1G2"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-18T10:18:12.000Z",
            "id": "369040525564706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais Parques Nacionais do Brasil\nO que s\u00e3o parque nacional \n\nParques Nacionais s\u00e3o \u00e1reas destinadas \u00e0... http://t.co/IgU9OJokTr"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-08-18T10:11:07.000Z",
            "id": "369038741697871873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais Parques Nacionais do Brasil \n\nO que s\u00e3o parque nacional \n\nParques Nacionais s\u00e3o \u00e1reas destinadas \u00e0... http://t.co/aopIg5ZJFO"
        },
        {
            "author_id": "353170116",
            "created_at": "2013-08-18T09:38:47.000Z",
            "id": "369030607352766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Peneda-Ger\u00eas National Park (Portuguese: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas), also known simply as Ger\u00eas, is the... http://t.co/8eqIyMfXVt"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-08-18T07:11:41.000Z",
            "id": "368993589239357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente equatoriano anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/5wQy2QlXty"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-08-18T05:23:01.000Z",
            "id": "368966241278361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente equatoriano anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VMStOxHd6P"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-08-18T01:25:25.000Z",
            "id": "368906446747873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Parque Nacional de Jiuzhaigou - China http://t.co/NRlSHHNGcD"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-18T00:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368898911550726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c #tripjay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UTTetfS63v"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-18T00:43:16.000Z",
            "id": "368895839491485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente afirma que trabalhos em um dos campos come\u00e7am nas pr\u00f3ximas semanas.\n\nO governo do Equador desistiu de... http://t.co/E79alW62BE"
        },
        {
            "author_id": "1231296181",
            "created_at": "2013-08-18T00:40:39.000Z",
            "id": "368895179320598530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional Yasuni, \u00e1rea de rica biodiversidade e habitada por... http://t.co/OwvfEeheJZ"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-08-18T00:38:35.000Z",
            "id": "368894659499540480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente afirma que trabalhos em um dos campos come\u00e7am nas pr\u00f3ximas semanas.\n\nO governo do Equador desistiu de... http://t.co/V6EBF9mmWP"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-18T00:31:05.000Z",
            "id": "368892773698510848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OBrasilpelosBrasileiros Trilha de Petr\u00f3polis a Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/BgazhEvM26  Foto: FCampbell"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-08-17T23:56:30.000Z",
            "id": "368884072078012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fot\u00f3grafo Rubens Matsushita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, PA. http://t.co/oeg5eBWLi9"
        },
        {
            "author_id": "56746209",
            "created_at": "2013-08-17T23:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368871037951164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contabilizando as preocupa\u00e7\u00f5es. #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #Barreirinhas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/3C03wtwysa"
        },
        {
            "author_id": "1617787706",
            "created_at": "2013-08-17T22:27:19.000Z",
            "id": "368861626268536833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Paulino cadastrou Parque Nacional do Igua\u00e7u #Dicas de #Viagem no #Waveet. : http://t.co/KyPfxJJieD"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T21:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368852234609512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 o m\u00e1ximo! \ud83c\udf1e#len\u00e7\u00f3ismaranhenses #tripjay #Vopostarprakcthoje @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/dJMgl4QF1B"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-08-17T21:47:37.000Z",
            "id": "368851636904407041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Agulhas Negras e Gal\u00e1xia de Andr\u00f4meda \n\nFoto registrada no Parque Nacional de Itatiaia, ao fundo... http://t.co/1V9oVpcrLZ"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T21:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368850141920231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jay Alfahed! \ud83d\ude1c #jaytour2013 #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/I7JPfOuQLC"
        },
        {
            "author_id": "497867396",
            "created_at": "2013-08-17T21:33:18.000Z",
            "id": "368848031086415873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brunei,Parque Nacional Temburong Observat\u00f3rio Floresta Mais Alto Mundo http://t.co/kvUoBzKErB"
        },
        {
            "author_id": "737012442",
            "created_at": "2013-08-17T21:20:34.000Z",
            "id": "368844826654945281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional Yasuni, \u00e1rea de rica biodiversidade e habitada por povos ind\u00edgenas"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-08-17T21:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "pimentalucas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.567028,
                        -22.4952393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "368841865044320256",
            "in_reply_to_user_id": "294897568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimentalucas_ kkkkkkk, minha v\u00f3 ta indo na casa da minha prima. E minha m\u00e3e ta indo pro Parque Nacional, ou eu vou pro parque ou pra vr, af"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:33:05.000Z",
            "id": "368832879645585408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria http://t.co/N043wl4efb"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:33:00.000Z",
            "id": "368832856627224577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria http://t.co/lWrNBmCTz2"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T20:32:22.000Z",
            "id": "368832699365986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o das Brom\u00e9lias:Localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Fica no Bonfim. http://t.co/Kl1Gx46ax0"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:31:28.000Z",
            "id": "368832469778194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro http://t.co/IK15fIiNCq"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:31:25.000Z",
            "id": "368832461112762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro http://t.co/VDMbYcP2jF"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T20:30:14.000Z",
            "id": "368832163459788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Araras:                RESERVA BIOL\u00d3GICA DE ARARAS.\n\nEndere\u00e7o :Estrada de Araras, s/n\u00ba... http://t.co/baYHiShAb7"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:29:31.000Z",
            "id": "368831980789444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Natural Tayrona \u00a0\u00a0 Area: 15.000 hectareas.\u00a0 Altura: 0-900 msnm\u00a0 Clima: Templado \u2013... http://t.co/aUgtOicgzj"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-08-17T20:29:26.000Z",
            "id": "368831961734709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Natural Tayrona \u00a0\u00a0 Area: 15.000 hectareas.\u00a0 Altura: 0-900 msnm\u00a0 Clima: Templado \u2013... http://t.co/qwPJ411qM9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-17T20:00:11.000Z",
            "id": "368824596981481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/BoqijGmQbn"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2013-08-17T19:56:23.000Z",
            "id": "368823641611321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Patrim\u00f4nio Natural - Parque Nacional do Ja\u00fa, Amazonas\" http://t.co/J53efvuqdT"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-08-17T19:55:38.000Z",
            "id": "368823454616653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE ARARAS.\n\nEndere\u00e7o :Estrada de Araras, s/n\u00ba -Vale das Videiras .CEP: 25725-020... http://t.co/4H6VPnFTcd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-17T19:50:05.000Z",
            "id": "368822056416075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador, Rafael Correa, diz que deve explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #AMAZ\u00d4NIAEQUATORIANA #EXAME"
        },
        {
            "author_id": "1276294320",
            "created_at": "2013-08-17T19:42:07.000Z",
            "id": "368820053476536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "76093489",
            "created_at": "2013-08-17T19:36:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368818753791750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cartacapital: Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica  http://t.co/ciAcanYMgR\""
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-08-17T19:09:27.000Z",
            "id": "368811829645946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies descobertas no Parque Nacional da Gorongosa via Mo\u00e7ambique para todos - Pelo ... http://t.co/aCcnwT2Xo2"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-08-17T18:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "ferdycar_90"
                    }
                ]
            },
            "id": "368806992191582209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\"@ferdycar_90 \nSouto da Retorta #Viveiro #GaliciaNorte http://t.co/FWNBlFBPbB\"\nMonumento Natural\nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-08-17T18:44:26.000Z",
            "id": "368805535543336961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies descobertas no Parque Nacional da Gorongosa  http://t.co/Xjs0qM9YP3"
        },
        {
            "author_id": "748526503",
            "created_at": "2013-08-17T18:31:05.000Z",
            "id": "368802177805856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica  http://t.co/VJ31g7e865\""
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-17T18:16:10.000Z",
            "id": "368798420502183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Equador  vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta  Amaz\u00f4nica  http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "47891061",
            "created_at": "2013-08-17T18:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 78,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368796070102323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco fotos nos len\u00e7\u00f3is. (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/lOuY2zHUCF"
        },
        {
            "author_id": "600347079",
            "created_at": "2013-08-17T18:03:30.000Z",
            "id": "368795233397403649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outrubro ser\u00e1 inaugurado o primeiro Borbolet\u00e1rio de SP, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Capivari-Monos, na Zona Sul. http://t.co/is7Oq5364z"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2013-08-17T17:22:45.000Z",
            "id": "368784979007770627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/4Iz92agADH"
        },
        {
            "author_id": "85955988",
            "created_at": "2013-08-17T17:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368781924757565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/ug7PINu38k"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-08-17T17:07:29.000Z",
            "id": "368781136714932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Pol\u00edcia Ambiental apreende carv\u00e3o ilegal no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/YiQLdyVVAY"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-08-17T16:37:50.000Z",
            "id": "368773676134445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike Expedition lan\u00e7a passeio de bike pela Patag\u00f4nia e Argentina (Parque Nacional Nahuel Huapi) http://t.co/JMDgGzQvP7"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-08-17T16:37:50.000Z",
            "id": "368773674205077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike Expedition lan\u00e7a passeio de bike pela Patag\u00f4nia e Argentina (Parque Nacional Nahuel Huapi) http://t.co/ys8sdxVIo1"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-08-17T15:41:07.000Z",
            "id": "368759403131858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Nacional na Am... http://t.co/npXyvUylxB"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-08-17T15:39:18.000Z",
            "id": "368758945155801089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em\u2026 http://t.co/IxCVtPmluQ"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2013-08-17T15:37:28.000Z",
            "id": "368758482532438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/CTKOzOtF8z"
        },
        {
            "author_id": "1266949854",
            "created_at": "2013-08-17T15:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.79794761,
                        -29.35363345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "368756836813398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade de voltar a ser crian\u00e7a. #fun #hapiness #foreverkid #dadiloveyou @ Floresta Nacional de\u2026 http://t.co/DsMr3VhmcY"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-08-17T15:26:55.000Z",
            "id": "368755828574015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Nacional na Am... http://t.co/YM7yZv6yqZ"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2013-08-17T15:25:23.000Z",
            "id": "368755445009108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Naci http://t.co/s5EUVO30Kp"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-17T15:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368749853234302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Real desert. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/NBzm710ics"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T14:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368748647703252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/wmK1WshChG"
        },
        {
            "author_id": "1205567804",
            "created_at": "2013-08-17T14:30:09.000Z",
            "id": "368741544724922369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferias maravilhosa rakelbcavalcante26 .... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/OdP5fNmgdd"
        },
        {
            "author_id": "469846969",
            "created_at": "2013-08-17T14:29:25.000Z",
            "id": "368741357570904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Chapada dos Guimar\u00e3es National Park (Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es in Portuguese) is a national... http://t.co/FmpNObCS2p"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:48.000Z",
            "id": "368732648987832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaIvo Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ Netflix"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:47.000Z",
            "id": "368732642151133184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#afazenda Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #FicaDenise"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:45.000Z",
            "id": "368732635142430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piracicaba Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #campinas"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:44.000Z",
            "id": "368732628817432577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sampa Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #saopaulo"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:42.000Z",
            "id": "368732621695496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/riYFWROHLQ #rio"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:42.000Z",
            "id": "368732620168769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9KCurgGzYq #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1609200055",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:40.000Z",
            "id": "368732614338703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vRt2uysTra #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1359896388",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:27.000Z",
            "id": "368732561066844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vUqGpt0tS4"
        },
        {
            "author_id": "1359896388",
            "created_at": "2013-08-17T13:54:20.000Z",
            "id": "368732528279949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3aqaq2To7r"
        },
        {
            "author_id": "159489683",
            "created_at": "2013-08-17T13:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368730959442497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo fala em internacionaliza\u00e7\u00e3o -&gt; RT @cartacapital: Equador vai explorar  petr\u00f3leo no Pq Nac de Yasun\u00ed, Amaz\u00f4nia http://t.co/ndUeB2iVxr"
        },
        {
            "author_id": "143544170",
            "created_at": "2013-08-17T13:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.31934459,
                        -31.8521241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "368730734975922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonjour palmeras! (@ Parque Nacional El Palmar) http://t.co/dBnnVhZgbC"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-17T13:45:53.000Z",
            "id": "368730404418637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Equador vai explorar  petr\u00f3leo no  Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2013-08-17T13:26:10.000Z",
            "id": "368725441483264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Naci http://t.co/WX5sHk05Pv"
        },
        {
            "author_id": "55883315",
            "created_at": "2013-08-17T13:24:58.000Z",
            "id": "368725138717417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/jvPkvDFzfx"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-08-17T13:19:02.000Z",
            "id": "368723645335486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LiyYMMZfjJ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-08-17T13:18:36.000Z",
            "id": "368723536187121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O presidente do Equador... http://t.co/BCFqQ9cnqV"
        },
        {
            "author_id": "68512588",
            "created_at": "2013-08-17T13:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MashiRafael"
                    }
                ]
            },
            "id": "368720522424492034",
            "in_reply_to_user_id": "209780362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MashiRafael anuncia q vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6jwQlGrmCn A petralh\u00e1tica @silva_marina falou algo?"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-08-17T12:54:07.000Z",
            "id": "368717376713261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018O mundo fracassou conosco\u2019, afirmou Rafael Correa ao permitir explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em Parque Nacional na Am... http://t.co/zNb6dIFk6p"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-08-17T12:46:55.000Z",
            "id": "368715564060913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/89VimeeQoS"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-08-17T12:40:23.000Z",
            "id": "368713920426430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ecocamp - Patagonia]\n\nCom cerca de 24 mil hectares ao sul da Patag\u00f4nia chilena, o Parque Nacional de Torres... http://t.co/t51s68qK5r"
        },
        {
            "author_id": "541305032",
            "created_at": "2013-08-17T12:26:34.000Z",
            "id": "368710443960770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto por terra quanto pela Ba\u00eda, todo o restante do trajeto \u00e9 feito no territ\u00f3rio da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/IR4cpcMEhI"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-08-17T12:05:16.000Z",
            "id": "368705081148837891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/5Rqffpleos http://t.co/HTP0djX4nn"
        },
        {
            "author_id": "229191707",
            "created_at": "2013-08-17T12:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368704865007972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/dXhgPkEXLR"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2013-08-17T11:48:07.000Z",
            "id": "368700764744454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fttpBxWizT"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-08-17T11:33:07.000Z",
            "id": "368696991754113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EBC Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2HTsWKhygw Bogot\u00e1 - O presidente do... http://t.co/8FtPLrBDlp"
        },
        {
            "author_id": "32959265",
            "created_at": "2013-08-17T11:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368690626268626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/HF3LwPlZNL via @cartacapital"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-08-17T10:42:45.000Z",
            "id": "368684316017950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/XJFV1BAaJg\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-08-17T10:38:59.000Z",
            "id": "368683367325106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreendente Hike do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/Sl3n8EIdoo"
        },
        {
            "author_id": "16462951",
            "created_at": "2013-08-17T09:59:45.000Z",
            "id": "368673497016315905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao parque nacional do Igua\u00e7u para a ulta etapa dessa viagem. Cedo. Frio. Sol."
        },
        {
            "author_id": "74566983",
            "created_at": "2013-08-17T08:40:20.000Z",
            "id": "368653510717362177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Equador quer explorar petroleo em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\". Al\u00f4, Greenpeace?"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-17T03:45:31.000Z",
            "id": "368579316600156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2013-08-17T03:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45383484,
                        -23.02157393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "368577733145526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conviv\u00eancia pass\u00edfica com a #natureza em pleno #riodejaneiro @ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das\u2026 http://t.co/Wi9qu50nmj"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-08-17T03:30:39.000Z",
            "id": "368575572751831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BmuiAqrdzV"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-17T03:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368569535961378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia foi assim! Lugar magico #len\u00e7\u00f3ismaranhenses  #tripjay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Irq1gi6gJ5"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2013-08-17T02:20:52.000Z",
            "id": "368558013696585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/Nt7DxPCuKq"
        },
        {
            "author_id": "159886632",
            "created_at": "2013-08-17T02:17:46.000Z",
            "id": "368557232427782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/SJ9MLVp3Ea"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-08-17T02:17:43.000Z",
            "id": "368557219249266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dpPlKC23w8"
        },
        {
            "author_id": "507852095",
            "created_at": "2013-08-17T02:17:42.000Z",
            "id": "368557214450991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CbWIiQMErw"
        },
        {
            "author_id": "18802976",
            "created_at": "2013-08-17T01:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368552696845836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozDoIgua\u00e7u #SevenWonders #Vacation #Blessed #Legendary #Epic #Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gbK0hPfxVa"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2013-08-17T01:54:06.000Z",
            "id": "368551277648556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Rafael Correa anunciou que pretende explorar cam... http://t.co/g5SGZQglO5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-08-17T01:54:05.000Z",
            "id": "368551274012098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador quer explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Rafael Correa anunciou que pretende explorar cam... http://t.co/1ls1bqI9Zs"
        },
        {
            "author_id": "1306116049",
            "created_at": "2013-08-17T01:38:08.000Z",
            "id": "368547260721680385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafael Correa vai explorar petr\u00f3leo cru no Parque Yasuni, na Amaz\u00f4nia equatoriana.\nA regi\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSeria proibido."
        },
        {
            "author_id": "344056161",
            "created_at": "2013-08-17T01:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "368545408131162112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta en Parque Nacional do Igua\u00e7u puede acabar en impasse \nhttp://t.co/gdTvb8f6wY v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-08-17T01:30:43.000Z",
            "id": "368545391987269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Leandra FelipeCorr... http://t.co/HPGmwR9ykC"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-08-17T01:30:39.000Z",
            "id": "368545377768579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Leandra FelipeCorrespon... http://t.co/0H6DlDah1e"
        },
        {
            "author_id": "33656426",
            "created_at": "2013-08-17T01:28:02.000Z",
            "id": "368544716012277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/B2UYskZgks"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-08-17T01:24:25.000Z",
            "id": "368543808260042752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KEL9PaTAmx"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-08-17T01:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "368543799934345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Lea... http://t.co/g1hNIKmZg4 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-08-17T01:19:24.000Z",
            "id": "368542545380270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Caminh\u00f5es pipa captam \u00e1gua de c\u00f3rrego em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/seyMmHyPuE #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-08-17T01:19:23.000Z",
            "id": "368542541785731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es pipa captam \u00e1gua de c\u00f3rrego em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/n6LGzW86fe"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-08-17T01:03:47.000Z",
            "id": "368538615199965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Presidente do Equador anuncia que vai explorar petr\u00f3leo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zV77xKiT0S"
        },
        {
            "author_id": "144167869",
            "created_at": "2013-08-17T00:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368533706715054083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/5RxJIOxGYn"
        },
        {
            "author_id": "32954770",
            "created_at": "2013-08-17T00:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "368532797557731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/czUqapcWIo via @dw_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1617787706",
            "created_at": "2013-08-17T00:33:26.000Z",
            "id": "368530976399302657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Trindade cadastrou Parque Nacional do Grand Canyon #Dicas de #Viagem no #Waveet. : http://t.co/oJlOxpk8x5"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-16T23:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368521668513116161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oasis. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nPRI8X4cLl"
        },
        {
            "author_id": "45441918",
            "created_at": "2013-08-16T23:51:33.000Z",
            "id": "368520434548875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xTKHGfShru"
        },
        {
            "author_id": "26728750",
            "created_at": "2013-08-16T23:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368519448115687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas e o olinguito ? \"@cartacapital: Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional  de Yasun\u00ed,  na Amaz\u00f4nia http://t.co/wAGt44lsDY\""
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-16T23:46:13.000Z",
            "id": "368519095940939777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional  de Yasun\u00ed,  na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/aXilwE7LJW"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2013-08-16T22:39:31.000Z",
            "id": "368502309585575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Amaz\u00f4nica: Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed. A reserva \u00e9 uma das mais... http://t.co/Y30Y6uBQSX"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-08-16T22:31:48.000Z",
            "id": "368500364724543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas\nfoto: rafael santiago http://t.co/sVEWiQbBI0"
        },
        {
            "author_id": "702619909",
            "created_at": "2013-08-16T22:30:58.000Z",
            "id": "368500155093225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: alfonsoroa: Parque Nacional de Geres. Portugal Let\u2019s go #biking #mtb #asturiasbike #travel http://t.co/LyE2HXsqqF"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-08-16T22:22:06.000Z",
            "id": "368497926340739073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente:\n\nUNIDADES MUNICIPAIS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM FASE DE CRIA\u00c7\u00c3O\n\n1) Sto Ant\u00ba de P\u00e1dua: Monumento Natural... http://t.co/uxbuLorjrK"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-16T21:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368483434877816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e Por do SolJay! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/sLWhZWC2rM"
        },
        {
            "author_id": "165375764",
            "created_at": "2013-08-16T21:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.19220211,
                        41.76127678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "368483313339478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o... @ Parque Nacional Peneda Geres http://t.co/T9yt1fG3ae"
        },
        {
            "author_id": "194742638",
            "created_at": "2013-08-16T21:23:09.000Z",
            "id": "368483090735198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira parque nacional itatiaia http://t.co/ZwIQQ4Nw8J"
        },
        {
            "author_id": "95820267",
            "created_at": "2013-08-16T21:21:33.000Z",
            "id": "368482686450421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decis\u00e3o do #Equador de explotar petr\u00f3leo em Parque Nacional #Yasun\u00ed, na #Amaz\u00f4nia, causa revolta - http://t.co/6uAdj8QjZ7"
        },
        {
            "author_id": "188890189",
            "created_at": "2013-08-16T20:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 119,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "368476285275607040",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo  Pr\u00f3ximo Luau das Cataratas ser\u00e1 no dia 23 de agosto, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.  http://t.co/H0oVVwN7ih  @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "188890189",
            "created_at": "2013-08-16T20:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 125,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "368474530303340545",
            "in_reply_to_user_id": "26026236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbraturNews  Pr\u00f3ximo Luau das Cataratas dia 23 de agosto, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 lindo :)) http://t.co/H0oVVwN7ih @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "310646418",
            "created_at": "2013-08-16T20:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "368474212882980864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/vu6Htt77Qj do Fim do Mundo e Parque Nacional Terra do Fogo - Ushuaia/ARG"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-16T20:47:48.000Z",
            "id": "368474193958289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o rio Jari. Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Foto: Leonardo Milano. http://t.co/CyOReDbzfN"
        },
        {
            "author_id": "29142418",
            "created_at": "2013-08-16T20:45:21.000Z",
            "id": "368473577273978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/mNQY0wk5GB"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-16T20:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368468603647307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar magico! #tietajay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/FXjZqOJ5oL"
        },
        {
            "author_id": "75342150",
            "created_at": "2013-08-16T20:07:20.000Z",
            "id": "368464008984031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura desativa criadouro ilegal de camar\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Imbiribeira. #MeioAmbienteRecife http://t.co/EFjs4p1tmk"
        },
        {
            "author_id": "35137231",
            "created_at": "2013-08-16T19:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368458693135704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vixe! --&gt; @cartacapital Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/ssHlKm171P"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-16T19:45:15.000Z",
            "id": "368458452357881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equador vai explorar petr\u00f3leo  no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica  http://t.co/qTAJXE51PC"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-16T19:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368454862415343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal esse lugar! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/HAdvXlyfCB"
        },
        {
            "author_id": "378702580",
            "created_at": "2013-08-16T19:00:06.000Z",
            "id": "368447092110680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - RS\n\nO C\u00e2nion do Itaimbezinho \u00e9 considerado o maior da Am\u00e9rica do Sul com... http://t.co/8A3ANeKT08"
        },
        {
            "author_id": "248826556",
            "created_at": "2013-08-16T18:55:14.000Z",
            "id": "368445866568208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: O presidente Correa prop\u00f5e explorar o 1% do parque nacional Yasun\u00ed http://t.co/OtMKfgIo3b"
        },
        {
            "author_id": "457501267",
            "created_at": "2013-08-16T18:54:49.000Z",
            "id": "368445763111903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas protestam contra explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional Yasuni\n\nO governo do Equador desistiu de um... http://t.co/tP2uj01NDd"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2013-08-16T18:53:56.000Z",
            "id": "368445540331454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do curso T\u00e9cnico em Meio Ambiente do CETAM visitam a Reserva Extrativista Arapixi http://t.co/sbLn0FpLjX"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-16T18:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368445492822540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bjay nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #tourjay2013 #tripjay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/0kkCb0aEzM"
        },
        {
            "author_id": "15163583",
            "created_at": "2013-08-16T18:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368443828375945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colors. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hz0UiUNWeW"
        },
        {
            "author_id": "14440083",
            "created_at": "2013-08-16T18:38:41.000Z",
            "id": "368441701989625857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15:38 tr\u00e2nsito livre na floresta nacional de caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "52258803",
            "created_at": "2013-08-16T18:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82946314,
                        -15.40709008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "368433780933267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eba (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/kNd5OLaQ8x"
        },
        {
            "author_id": "34434712",
            "created_at": "2013-08-16T18:04:19.000Z",
            "id": "368433052571422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(A) Seops retira edifica\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Taguatinga. http://t.co/SMlhqHfPkl"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-08-16T17:52:29.000Z",
            "id": "368430074673889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed: A reserva florestal \u00e9 uma... http://t.co/LvG4RGvOde - Carta Capital"
        },
        {
            "author_id": "39990331",
            "created_at": "2013-08-16T17:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368429518522155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/vXXW01tXHH"
        },
        {
            "author_id": "794099820",
            "created_at": "2013-08-16T17:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368429512394297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/oXDp9dJB8u"
        },
        {
            "author_id": "62929177",
            "created_at": "2013-08-16T17:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "368429511521878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cartacapital: Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/txT9OpY9Id"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2013-08-16T17:45:30.000Z",
            "id": "368428316023619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Equador vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed, na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/qTAJXE51PC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-16T17:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "368425430933860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/sxaCENH5vk"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-16T17:30:39.000Z",
            "id": "368424578437382144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk"
        },
        {
            "author_id": "987200576",
            "created_at": "2013-08-16T16:26:07.000Z",
            "id": "368408339577049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Canyons na divisa de Santa Catarina e Rio Grande do Sul, no Parque Nacional de Aparados da Serra, s\u00e3o um espet\u00e1culo da natureza!"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-08-16T16:22:38.000Z",
            "id": "368407462333796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Amapari (a caminho do parque nacional montanhas do tumucumaque...) http://t.co/ZEyd0UmzxM"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-08-16T16:10:04.000Z",
            "id": "368404300185100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Angel como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, fica no Parque Nacional Cana\u00edma na Venezuela. \u00c9 o mesmo parque que abriga o... http://t.co/xQXY4SoGVY"
        },
        {
            "author_id": "1139536106",
            "created_at": "2013-08-16T15:42:56.000Z",
            "id": "368397470675369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jaizkibel ser\u00e1 \u00e1rea protegida... http://t.co/w4VjJx0lKT"
        },
        {
            "author_id": "1643908448",
            "created_at": "2013-08-16T15:21:53.000Z",
            "id": "368392172875165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional foi perfeito, ja to com saudades!"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-08-16T15:12:18.000Z",
            "id": "368389761322323968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed: A reserva de floresta a... http://t.co/umygZe9CNj #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-08-16T14:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "368381797085609985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/dmvOqJPhem via @dw_brasil"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-08-16T13:48:31.000Z",
            "id": "368368676774637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gonzalo Alonso Hernandez trabalhava em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo FMA/RJ (Fundo Mata Atl\u00e2ntica).... http://t.co/A5MfnhBS55"
        },
        {
            "author_id": "1532692332",
            "created_at": "2013-08-16T13:41:26.000Z",
            "id": "368366896044716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque de Yasuni \u00e9 a maior \u00e1rea protegida do Equador continental e j\u00e1 foi declarada Reserva de Biosfera pela... http://t.co/o1nF016kSm"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-08-16T13:41:20.000Z",
            "id": "368366868265840641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o UNESCO em luta p Parque Nacional Igua\u00e7u.governo entrega Patrim\u00f4nio em troca de pol\u00edtica d alian\u00e7a eleitoreira http://t.co/0N4zGgPNwy"
        },
        {
            "author_id": "72859542",
            "created_at": "2013-08-16T13:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "368366762926284800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! #TietaJay @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zbBhazwdLu"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-08-16T13:33:02.000Z",
            "id": "368364780421394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gonzalo Alonso Hernandez, trabalhava em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo FMA/RJ (Fundo Mata Atl\u00e2ntica).... http://t.co/UcHSVcahrJ"
        },
        {
            "author_id": "26906320",
            "created_at": "2013-08-16T13:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "368360147409985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Lazer (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) https://t.co/250w3I5TQq"
        },
        {
            "author_id": "34573167",
            "created_at": "2013-08-16T13:02:01.000Z",
            "id": "368356976264089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-08-16T12:54:43.000Z",
            "id": "368355140337557507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed | Meio Ambiente | DW.DE |... http://t.co/CyKqUISFCw"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-08-16T12:38:23.000Z",
            "id": "368351030473265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed: A reserva de floresta amaz\u00f4nica, uma das ... http://t.co/Ds5kmKTdPf"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2013-08-16T12:34:04.000Z",
            "id": "368349942047203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/FDSVTAqTfZ"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-08-16T12:33:52.000Z",
            "id": "368349891602706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/ueuUkUl1jD"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-08-16T12:30:30.000Z",
            "id": "368349045774749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de ... - NOT\u00cdCIAS | DW.DE http://t.co/kR3sE94SmK"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-08-16T12:25:04.000Z",
            "id": "368347677747998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/llp2p1JtCM"
        },
        {
            "author_id": "19924927",
            "created_at": "2013-08-16T12:24:40.000Z",
            "id": "368347575050461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra - Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed: A reserva de floresta amaz\u00f4nica, ... http://t.co/GGkjkM4Wwd"
        },
        {
            "author_id": "153198609",
            "created_at": "2013-08-16T12:22:28.000Z",
            "id": "368347024862638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed: A reserva de floresta amaz\u00f4nica, uma das ... http://t.co/0S88hMcBab"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2013-08-16T12:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 96,
                        "username": "Site_Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "368346918679633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/LZzzeGW6qe via: @Site_Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "610829256",
            "created_at": "2013-08-16T12:22:02.000Z",
            "id": "368346915122868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/qy0VOAUoLn"
        },
        {
            "author_id": "39875894",
            "created_at": "2013-08-16T12:21:51.000Z",
            "id": "368346868507357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Terra] Equador anuncia explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Parque Nacional de Yasun\u00ed http://t.co/KOwiWzm9oh"
        },
        {
            "author_id": "63310562",
            "created_at": "2013-08-16T11:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368336154573426688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O por do sol nas Cataratas do Igua\u00e7u. Dispensa legenda... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc40\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/c1kFIeD8Q8"
        },
        {
            "author_id": "605885685",
            "created_at": "2013-08-16T09:26:35.000Z",
            "id": "368302758169804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE http://t.co/719MNR2iKS    E LEIA: Raso da Catarina: reserva biol\u00f3gica da Caatinga http://t.co/9fzQANngrS"
        },
        {
            "author_id": "602209951",
            "created_at": "2013-08-16T09:25:39.000Z",
            "id": "368302527357276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE http://t.co/Gq6KWU7yTN    E LEIA: Raso da Catarina: reserva biol\u00f3gica da Caatinga http://t.co/wb2mBKRKzC"
        },
        {
            "author_id": "185686540",
            "created_at": "2013-08-16T08:34:28.000Z",
            "id": "368289642971283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural http://t.co/KaS98C4W9O"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-08-16T01:58:36.000Z",
            "id": "368190020089151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS PONT\u00d5ES CAPIXABAS - PANCAS-ES http://t.co/bjhVs3PlBc"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-08-16T01:45:22.000Z",
            "id": "368186693343408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS PONT\u00d5ES CAPIXABAS  - PANCAS / \u00c1GUIA BTANCA-ES -  PEDRA DO CAMELO http://t.co/QDuXSBxMpT"
        },
        {
            "author_id": "107086618",
            "created_at": "2013-08-16T00:48:11.000Z",
            "id": "368172301096722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u275dO Parque Nacional do Xingu fez 50 anos preservado, mas constantemente amea\u00e7ado\u275e (Xingu via #TelecinePremium)"
        },
        {
            "author_id": "1668884994",
            "created_at": "2013-08-15T23:49:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "StarOfMars"
                    }
                ]
            },
            "id": "368157444452515840",
            "in_reply_to_user_id": "480585340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StarOfMars antes tivesse... :// aqui nao tem nada lindo assim, so as cataratas e o parque nacional, mas nem tenho tempo de ir ://"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2013-08-15T23:20:51.000Z",
            "id": "368150321518104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em #Taguatinga. http://t.co/kf8pEzlCS8"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-08-15T22:56:55.000Z",
            "id": "368144300074221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, conta com 70 servidores de v\u00e1rios \u00f3rg\u00e3os do Governo do Distrito Federal.... http://t.co/Vwt7d4CI6Q"
        },
        {
            "author_id": "399822876",
            "created_at": "2013-08-15T22:42:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "rosanajatoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "368140753605627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rosanajatoba: No fundo das \u00e1guas do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha.. http://t.co/7MmyuET4nS"
        },
        {
            "author_id": "77910157",
            "created_at": "2013-08-15T22:17:23.000Z",
            "id": "368134352737402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 lindo o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/k6IOondFMw"
        },
        {
            "author_id": "543668851",
            "created_at": "2013-08-15T22:00:03.000Z",
            "id": "368129987980689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No fundo das \u00e1guas do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, 70% do lixo encontrado \u00e9 constitu\u00eddo por... http://t.co/qjMuu6SA8V"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2013-08-15T21:37:36.000Z",
            "id": "368124337292722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo volta a amea\u00e7ar o Parque Nacional. Pelo menos cinco viaturas dos bombeiros e um aiv\u00e3o foram usadas para conter as chamas."
        },
        {
            "author_id": "29747412",
            "created_at": "2013-08-15T20:37:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "andreykranze"
                    }
                ]
            },
            "id": "368109180114468864",
            "in_reply_to_user_id": "79660419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreykranze j\u00e1 viu Banff? \u00c9 um parque nacional do Canad\u00e1 que foi tombado como patrimonio da humanidade, nem preciso dizer nada."
        },
        {
            "author_id": "50029560",
            "created_at": "2013-08-15T18:58:07.000Z",
            "id": "368084202711175168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2013 http://t.co/2LPz9cxJCX"
        },
        {
            "author_id": "59856690",
            "created_at": "2013-08-15T18:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "368071931557584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uZT03coAwC"
        },
        {
            "author_id": "61674979",
            "created_at": "2013-08-15T18:00:43.000Z",
            "id": "368069757016489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vai ! Back to Peba!:) @ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s http://t.co/pQ701lAFUZ"
        },
        {
            "author_id": "1286715900",
            "created_at": "2013-08-15T18:00:02.000Z",
            "id": "368069584697720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plitvice Lakes National Park est\u00e1 situado na CRO\u00c1CIA. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20.000... http://t.co/HbUbBCzJQJ"
        },
        {
            "author_id": "56726254",
            "created_at": "2013-08-15T17:57:48.000Z",
            "id": "368069024904921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/IE8sgezL94"
        },
        {
            "author_id": "97966452",
            "created_at": "2013-08-15T17:39:34.000Z",
            "id": "368064437220958209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#LaFoto @Agim2591: Monumento Natural Cerro Santa Ana, Estado Falcon. http://t.co/g6AntNVvcD"
        },
        {
            "author_id": "84102661",
            "created_at": "2013-08-15T17:01:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "id": "368054760580341760",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalismoWando s\u00f3 porque o vereador Jo\u00e3o Alfredo \u00e9 contra a constru\u00e7\u00e3o de um viaduto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Pode isso, Wandeco?"
        },
        {
            "author_id": "23978439",
            "created_at": "2013-08-15T17:00:27.000Z",
            "id": "368054589855002626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Gest\u00e3o Ambiental da UFPR escolhe mascote de reserva biol\u00f3gica. http://t.co/JHGXIPI3Jr"
        },
        {
            "author_id": "378520938",
            "created_at": "2013-08-15T16:47:03.000Z",
            "id": "368051218876096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pres. Correa, do Equador, pode reabrir o Parque Nacional Yasuni p/ explora\u00e7\u00e3o petroleira. Decis\u00e3o deve sair logo mais http://t.co/yLe2ppqLph"
        },
        {
            "author_id": "394211778",
            "created_at": "2013-08-15T16:13:03.000Z",
            "id": "368042664140103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "normal, vou at\u00e9 pro parque nacional hoje... http://t.co/p9QrYrAV8x"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2013-08-15T15:49:11.000Z",
            "id": "368036656093220866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/YIWvrhmo19 #CTBlogger Mikaelly Pessoa de Castro Almeida #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "586583317",
            "created_at": "2013-08-15T15:19:35.000Z",
            "id": "368029206296670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Semin\u00e1rio de Sustentabilidade de Lorena - Passeio na Floresta Nacional de Lorena. http://t.co/JvD6nltSsE"
        },
        {
            "author_id": "558798848",
            "created_at": "2013-08-15T14:53:34.000Z",
            "id": "368022662599413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuuu en Parque Nacional Corcovado :)"
        },
        {
            "author_id": "314204340",
            "created_at": "2013-08-15T14:44:27.000Z",
            "id": "368020365781368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ta bom pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "137371591",
            "created_at": "2013-08-15T14:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50492985,
                        10.54372813
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "368018271804882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "never quit exploring \ud83d\udc9a #puravida #costarica @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/UBVXZKYkyH"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-08-15T13:49:58.000Z",
            "id": "368006655877083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o cient\u00edfica para Reserva Biol\u00f3gica Atol Das Rocas http://t.co/qzf5qk9aUx"
        },
        {
            "author_id": "222229901",
            "created_at": "2013-08-15T13:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 109,
                        "username": "radiouirapuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "368002307251654659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do norte do estado realiza encontro em Passo Fundo http://t.co/9jjeZPkI4v via @radiouirapuru"
        },
        {
            "author_id": "368657042",
            "created_at": "2013-08-15T13:21:34.000Z",
            "id": "367999508380413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no banheiro e tinha uma plquinha escrito \"sorria voc\u00ea esta sendo filmado, \u00e1rea protegida\" Oiiiiii?"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2013-08-15T13:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 121,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "367995634294325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundana companhia leva \u201cO Duelo\u201d ao Parque Nacional da Serra da Capivara. Com Camila Pitanga  http://t.co/tWR1p2YNEl via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "1304582432",
            "created_at": "2013-08-15T12:49:29.000Z",
            "id": "367991434366160896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do Corcovado . @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/W7Fd7dQWpn"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2013-08-15T12:43:14.000Z",
            "id": "367989861552107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo Fundo - Rede de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do norte do estado realiza encontro em Passo Fundo."
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-08-15T12:40:47.000Z",
            "id": "367989244293562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nSe tantos estrangeiros v\u00eam de longe para apreciar as Cataratas do Igua\u00e7u, por... http://t.co/TGyX9yiVDM"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-08-15T12:38:39.000Z",
            "id": "367988708420894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA)\n\nDezenas de trilhas, grutas e cachoeiras. O Parque Nacional da... http://t.co/AoymOmmcZG"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2013-08-15T12:30:52.000Z",
            "id": "367986750729105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Pitanga participa de pe\u00e7a no Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/IczMTqTxfP"
        },
        {
            "author_id": "57802048",
            "created_at": "2013-08-15T12:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "367985486591455232",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio acidente no Alto da Tijuca \u00e9 perto da entrada do Parque Nacional da Tijuca. Na descida para a Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-08-15T12:11:07.000Z",
            "id": "367981777328959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara\nEsse impressionante parque arqueol\u00f3gico localizado no Piau\u00ed \u00e9 considerado um... http://t.co/KClMacqFdC"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-08-15T11:50:42.000Z",
            "id": "367976639801868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/uX2Ip0lr0S"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-08-15T11:44:14.000Z",
            "id": "367975014215086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  http://t.co/jmFWaVnAoD"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2013-08-15T10:45:00.000Z",
            "id": "367960105012056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 200 fam\u00edlias recusam-se sair do Parque Nacional do Limpo em Massingir Sul #Mo\u00e7ambique  http://t.co/3S7FB6EMgS"
        },
        {
            "author_id": "197452871",
            "created_at": "2013-08-15T09:04:41.000Z",
            "id": "367934860176138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirineos, Parque Nacional de Ordesa, Valle de Pineta, Spain. Photo: Saul Santos Diaz http://t.co/OW3zba3ghC"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2013-08-15T06:04:48.000Z",
            "id": "367889593976098817",
            "in_reply_to_user_id": "199142899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aahazei_ Ent\u00e3o o bairro \u00e9 Uma Reserva Biol\u00f3gica, \u00e1rea florestal,  Vc Pode conhecer atrav\u00e9s do googlemaps"
        },
        {
            "author_id": "189999135",
            "created_at": "2013-08-15T04:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "367863297007439872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CristoRedentor #RioDeJaneiro #Friiiiiiiooo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WwhythIKEH"
        },
        {
            "author_id": "17929312",
            "created_at": "2013-08-15T03:15:28.000Z",
            "id": "367846978073268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz libera entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R3OdVDKwxH #tutube #compartilhe"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-08-15T02:28:52.000Z",
            "id": "367835248823779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente anunciou na sexta-feira (21 de junho) a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Ilha dos... http://t.co/qmOeNBt4OK"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-08-15T02:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "367834840491499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/uTH0nR6dQo via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-08-15T02:27:09.000Z",
            "id": "367834817926557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 teve registro de 180 on\u00e7as-pintadas. Atualmente, por\u00e9m, a estimativa \u00e9... http://t.co/wUncGCwlrX"
        },
        {
            "author_id": "103283473",
            "created_at": "2013-08-15T01:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "367819754851303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EfsvfEADM7"
        },
        {
            "author_id": "504719363",
            "created_at": "2013-08-15T00:40:23.000Z",
            "id": "367807948179116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTA PANOR\u00c2MICA DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 http://t.co/S9zvtx9qTC"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-08-15T00:40:05.000Z",
            "id": "367807875789225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!! (RESTAM 5 VAGAS)\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do... http://t.co/GKZVEQBrrW"
        },
        {
            "author_id": "1660654987",
            "created_at": "2013-08-14T23:58:17.000Z",
            "id": "367797355250085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Bufalos colocam leao pra correr. Cena foi registrada no Parque Nacional ... veja mais em http://t.co/vzLBgOuRlT"
        },
        {
            "author_id": "287985504",
            "created_at": "2013-08-14T23:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27352299,
                        -22.96126385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "367795833598910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/LJv7ppPlow"
        },
        {
            "author_id": "52753587",
            "created_at": "2013-08-14T23:52:14.000Z",
            "id": "367795832466440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aaaaiiiii, segura a tua onda! A Terra \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica dos mosquitos.\""
        },
        {
            "author_id": "40972991",
            "created_at": "2013-08-14T23:14:35.000Z",
            "id": "367786357990506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E domingo vou para o Parque Nacional da Serra Geral."
        },
        {
            "author_id": "40972991",
            "created_at": "2013-08-14T23:14:22.000Z",
            "id": "367786305154850816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado vou para o Parque Nacional de Aparados da Serra e para a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula."
        },
        {
            "author_id": "40972991",
            "created_at": "2013-08-14T23:07:58.000Z",
            "id": "367784694307250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou posar na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula e ESTOU TENDO ATAQUES COM AS FOTOS OMG OMG OMG"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-14T22:30:54.000Z",
            "id": "367775365218836481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz autoriza entrada de t\u00e1xis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/93UHrYX7p1 http://t.co/oFDPCxNvCF"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-14T21:50:19.000Z",
            "id": "367765152416161794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, pessoal. :)\nCachoeira do Desespero, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/ZyYz1ksEFQ"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-08-14T21:47:42.000Z",
            "id": "367764491121225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite, pessoal!\nCachoeira do Desespero, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP). http://t.co/uCFtig0JXi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-08-14T21:42:54.000Z",
            "id": "367763286512508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Automassagem e Dan\u00e7a Circular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas.... http://t.co/yWcxEF06L3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-08-14T21:41:03.000Z",
            "id": "367762818675666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Automassagem e Dan\u00e7a Circular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. http://t.co/NRWgHaZ6Fe"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-08-14T21:30:54.000Z",
            "id": "367760265846083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Automassagem e Dan\u00e7a Circular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. http://t.co/47oTXQd1TV"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2013-08-14T20:39:54.000Z",
            "id": "367747429388410881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/wc6fzCfrG8"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2013-08-14T19:29:23.000Z",
            "id": "367729684324573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da Unifap realizam expedi\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/XUPmNSkMCC"
        },
        {
            "author_id": "355710386",
            "created_at": "2013-08-14T19:06:49.000Z",
            "id": "367724003718213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Santu\u00e1rio das Aves \u2013 Parque Nacional da Lagoa do Peixe do fot\u00f3grafo Renato Grimm ser\u00e1 lan\u00e7ado dia 28 de agosto. http://t.co/ZfaUvH5XR8"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-08-14T18:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "367717189870043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100\u00b0 mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca - Resultado http://t.co/SRKhXPEwU7 via @sostrilhas"
        },
        {
            "author_id": "53552537",
            "created_at": "2013-08-14T18:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "Ensendero"
                    }
                ]
            },
            "id": "367712889303732224",
            "in_reply_to_user_id": "702132355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Ensendero: #DestinoCh\u00e9vere Monumento natural Estado Amazonas http://t.co/iHxmub8Mdd"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-08-14T17:53:37.000Z",
            "id": "367705584507695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MA quer a conclus\u00e3o de processo que prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista do Tau\u00e1-Mirim (MA)\nhttp://t.co/5J5kiKDcgU"
        },
        {
            "author_id": "702132355",
            "created_at": "2013-08-14T17:50:28.000Z",
            "id": "367704789464776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DestinoCh\u00e9vere Monumento natural Estado Amazonas @IzarraDeVerdad http://t.co/Q9xWolPLSL"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-08-14T17:30:03.000Z",
            "id": "367699651081691136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MA quer a conclus\u00e3o de processo que prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista do Tau\u00e1-Mirim na zona rural d... http://t.co/BZbs26JGIX"
        },
        {
            "author_id": "191940198",
            "created_at": "2013-08-14T17:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 80,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "367694922721529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Zona Arqueol\u00f3gica de Palenque (Parque Nacional Palenque, Palenque) on @foursquare: http://t.co/rmAddPYd1o"
        },
        {
            "author_id": "1444467924",
            "created_at": "2013-08-14T17:08:13.000Z",
            "id": "367694158582267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no Parque Nacional do Lago Nakuru !!!!!!!!!!!!!!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-08-14T16:03:11.000Z",
            "id": "367677794236780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - IMA realiza expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Pedr http://t.co/SipbBpkDaU"
        },
        {
            "author_id": "1401021193",
            "created_at": "2013-08-14T15:28:57.000Z",
            "id": "367669178628861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/97evmzoSSY"
        },
        {
            "author_id": "104313784",
            "created_at": "2013-08-14T15:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82946314,
                        -15.40709008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "367664713662222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n. @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eG5IIbYdkZ"
        },
        {
            "author_id": "18648974",
            "created_at": "2013-08-14T14:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "367650005458640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/cIDkeKiybr"
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-14T14:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "367649693981224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp biologia \u00e9 o melhor curso do Brasil! #auladecampo #picodabandeira #semfiltro @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/FZphtlrBnl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-14T14:09:57.000Z",
            "id": "367649296637636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Ibura (SE) colhe dados para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo =&gt; http://t.co/kl8uhdyySB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-14T14:08:54.000Z",
            "id": "367649033575084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo dar\u00e1 apoio \u00e0 gest\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u =&gt; http://t.co/UHL3FeFTfw"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-14T14:04:45.000Z",
            "id": "367647989416095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A ariranha chamada de Duas Pintas, pelos pesquisadores, come um peixe no Parque Nacional de Manu, no\u2026 http://t.co/nzGzCOhNPw"
        },
        {
            "author_id": "204810684",
            "created_at": "2013-08-14T14:03:01.000Z",
            "id": "367647552449310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades\n\nSituado no sul da Fl\u00f3rida, o Parque Nacional Everglades protege uma \u00e1rea de p\u00e2ntanos e mangues, com belas..."
        },
        {
            "author_id": "186959471",
            "created_at": "2013-08-14T13:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5375917,
                        -20.7622756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "367644314308198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Porque a natureza \u00e9 nossa m\u00e3e! #auladecampo #terreir\u00e3o #picodabandeira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/M9vuMO4vFy"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2013-08-14T13:40:47.000Z",
            "id": "367641954085244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Taguatinga: http://t.co/KAXXgoSDGB #R7DF http://t.co/djmRngeJJl"
        },
        {
            "author_id": "19121353",
            "created_at": "2013-08-14T13:21:53.000Z",
            "id": "367637198470144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: desconstrucaodoolhar: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/584dGd0Dzu"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-08-14T13:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 92,
                        "username": "PersonalEscrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "367632132098633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Beiradeiros do Rio IRIRI, na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da TErra do Meio https://t.co/uOMjLvxz0g via @PersonalEscrito"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-08-14T12:50:04.000Z",
            "id": "367629192751767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/C02SNiSjzL"
        },
        {
            "author_id": "230690024",
            "created_at": "2013-08-14T12:24:40.000Z",
            "id": "367622798984105985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF ingressa com a\u00e7\u00e3o contra Seduc para contratar professores no PA\n\n Moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do... http://t.co/QyKOemKEMm"
        },
        {
            "author_id": "75141819",
            "created_at": "2013-08-14T12:23:09.000Z",
            "id": "367622420431384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#len\u00e7\u00f3ismaranhenses #sunset @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AOCuKc0nCP"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-08-14T12:19:29.000Z",
            "id": "367621495658258434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada: Equipe coleta amostras para o principal acervo de... http://t.co/WPP0XDJCW2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-14T12:00:08.000Z",
            "id": "367616627153465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Aparados da Serra - Trilha do Rio do Boi http://t.co/6yDfYyMC64"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-08-14T11:35:56.000Z",
            "id": "367610534960857088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/hW3h9nhAwp"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2013-08-14T10:29:00.000Z",
            "id": "367593692946628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Glaciar Fox - Nova Zel\u00e2ndia: O glaciar Fox \u00e9 um conhecido glaciar situado no Parque Nacional Westland, ... http://t.co/4cJvjbBrB4"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2013-08-14T10:29:00.000Z",
            "id": "367593690945970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Glaciar Fox - Nova Zel\u00e2ndia: O glaciar Fox \u00e9 um conhecido glaciar situado no Parque Nacional Westland, ... http://t.co/ltiEaCSFRM"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-14T03:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "367481461810921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/DrU8ULsoHz"
        },
        {
            "author_id": "110988263",
            "created_at": "2013-08-14T01:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "367460564869476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misaki walks on a dream @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kjdHqms1JG"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-08-14T01:30:20.000Z",
            "id": "367458131946655745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas em pancas-es http://t.co/uOneO2Es2M"
        },
        {
            "author_id": "1616841343",
            "created_at": "2013-08-14T01:26:12.000Z",
            "id": "367457090559676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botaram fogo no Parque Nacional da Tijuca e agora as chamas ta consumindo tudo ! :/"
        },
        {
            "author_id": "52860179",
            "created_at": "2013-08-14T01:04:21.000Z",
            "id": "367451595174580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba o que n\u00e3o pode faltar na sua mala para o roteiro Conhecendo os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses:\nO Parque Nacional dos... http://t.co/4lfrJYSfQ7"
        },
        {
            "author_id": "911427518",
            "created_at": "2013-08-14T00:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 103,
                        "username": "paranoanoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "367442241150676993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP | Edifica\u00e7\u00f5es s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Taguatinga http://t.co/9POXNDYo71 via @paranoaNoticias"
        },
        {
            "author_id": "403489668",
            "created_at": "2013-08-14T00:14:25.000Z",
            "id": "367439026032095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de adapta\u00e7\u00f5es ao alojamento de pesquisadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u visando a sustentabilidade:... http://t.co/NxsWzldEb3"
        },
        {
            "author_id": "24415625",
            "created_at": "2013-08-13T22:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "367411438996164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus n\u00e3o precisa de filtro. #nofilter #sunset #Jeri @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/IbXyfvE6aL"
        },
        {
            "author_id": "47160223",
            "created_at": "2013-08-13T22:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3018007,
                        -22.98904331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "367410425727811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio encerrado.\n#itsawrap #amazingwork #sohappy @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/0XQwqlXhs1"
        },
        {
            "author_id": "1160240899",
            "created_at": "2013-08-13T22:12:35.000Z",
            "id": "367408366504923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores da Reserva Extrativista (Resex) do Lago do Cuni\u00e3, receberam no final de semana uma equipe da... http://t.co/bzvCP9i89B"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2013-08-13T21:11:58.000Z",
            "id": "367393110508044289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-MA quer conclus\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em SL http://t.co/9GSFhx8rF4"
        },
        {
            "author_id": "391716318",
            "created_at": "2013-08-13T20:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "367390031981580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradosorgaos #travel #work #fimdetarde #teresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1fEb3Hl54j"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-08-13T20:34:47.000Z",
            "id": "367383756463554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Pernambuco planta 50 mil mudas de pau-brasil - http://t.co/P0QZFuasz4"
        },
        {
            "author_id": "111307380",
            "created_at": "2013-08-13T20:31:39.000Z",
            "id": "367382967837925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CICLO NATURAL - Parque Nacional da Tijuca - RJ - Brasil - 2003 http://t.co/3S1BGiXCNc"
        },
        {
            "author_id": "715401319",
            "created_at": "2013-08-13T20:05:42.000Z",
            "id": "367376433934389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cotui http://t.co/c1CcUPli7R"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2013-08-13T19:48:36.000Z",
            "id": "367372132482682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. \u00ca saudade......!!!! http://t.co/dlCMeAcmD7"
        },
        {
            "author_id": "1246861166",
            "created_at": "2013-08-13T19:38:37.000Z",
            "id": "367369619943604224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, Estados Unidos\n\nLocalizado nas montanhas de Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, o Parque... http://t.co/2V5s9s2Bf5"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-08-13T19:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27352299,
                        -22.96126385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "367369579125014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ELA N\u00c3O TRILHA, ELA DESFILA...\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/710Sr984vU"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-08-13T19:30:02.000Z",
            "id": "367367460573302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Lago Moraine, no Canad\u00e1. Esse para\u00edso fica no Parque Nacional de Banff.\n\n\u00c9 lindo! Concorda? http://t.co/sV1ux5ieKV"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-08-13T19:25:48.000Z",
            "id": "367366394960437249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/q3xJdNEgV8"
        },
        {
            "author_id": "152701040",
            "created_at": "2013-08-13T19:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.05240832,
                        0.03663457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "367363874624126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cordenadoria de Gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o- CGUC. Documentos http://t.co/suCNWuxQhz"
        },
        {
            "author_id": "274486045",
            "created_at": "2013-08-13T19:00:04.000Z",
            "id": "367359916849500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA: Raso da Catarina \u00e9 a \u00fanica reserva biol\u00f3gica de caatinga no mundo... http://t.co/XpAeXFehBj"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2013-08-13T18:56:00.000Z",
            "id": "367358895771365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o relato e as imagens da nossa \u00faltima aventura no PN do Itatiaia (Agulhas Negras e Prateleiras): http://t.co/PZArCQMWk4"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2013-08-13T18:46:48.000Z",
            "id": "367356580918198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos de cheiro s\u00e3o retirados de reserva biol\u00f3gica em Pernambuco... http://t.co/3zYMxqAjyE"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2013-08-13T18:33:21.000Z",
            "id": "367353195380891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 08 de setembro de 2013, acontecer\u00e1 em Batoque, nossa primeira reserva extrativista a Regata Infantil de... http://t.co/CESv1ueFQk"
        },
        {
            "author_id": "1286715900",
            "created_at": "2013-08-13T18:00:01.000Z",
            "id": "367344806890307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lake Louise, Alberta \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, CANAD\u00c1, inserido no Parque Nacional de Banff. Esta... http://t.co/F0TXiNxlpd"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-08-13T17:47:55.000Z",
            "id": "367341763499159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundana companhia leva \u201cO Duelo\u201d ao Parque Nacional da Serra da Capivara -... http://t.co/JQi2TacJXS"
        },
        {
            "author_id": "764904584",
            "created_at": "2013-08-13T17:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ChiguireBipolar"
                    }
                ]
            },
            "id": "367341289421172736",
            "in_reply_to_user_id": "28588050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChiguireBipolar : Monumento Natural!!"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2013-08-13T17:31:38.000Z",
            "id": "367337665043378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana passada tive a oportunidade de revisitar a Reserva Extrativista do Batoque, primeira reserva nessa... http://t.co/GIZF6bWdEB"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2013-08-13T16:50:44.000Z",
            "id": "367327372174823425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminou ontem inc\u00eandio no Pq Ecol\u00f3gico de Jaragu\u00e1 http://t.co/rR0uEiCh4s Estima-se q o fogo tenha consumido 65% da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-08-13T16:45:47.000Z",
            "id": "367326124751482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h45) # Itatiaia - Liessin - 6o ano: Boa tarde. J\u00e1 estamos a caminho do Parque Nacional para as atividades pedag\u00f3gicas da tarde."
        },
        {
            "author_id": "34665722",
            "created_at": "2013-08-13T16:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "367318867741515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ansRQfAFX9"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2013-08-13T15:58:32.000Z",
            "id": "367314236424589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo \u00e9 condenada por reportagem em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Tocantins http://t.co/LegQEun9vD"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-08-13T15:49:33.000Z",
            "id": "367311973882396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada \u2014 Meio Ambiente http://t.co/EDBifbmKGU"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-13T15:40:38.000Z",
            "id": "367309728982265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk"
        },
        {
            "author_id": "71169108",
            "created_at": "2013-08-13T14:37:48.000Z",
            "id": "367293917277859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-pato \u00e9 a nova mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas http://t.co/3X6OKJcwdj"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2013-08-13T14:06:26.000Z",
            "id": "367286021504765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundana Companhia leva \"O Duelo\" ao Parque Nacional da Serra da Capivara-http://t.co/ab2smM9L31"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2013-08-13T13:53:15.000Z",
            "id": "367282703747788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil possui um dos principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo. Localizado no Piau\u00ed, o Parque Nacional da Serra... http://t.co/kzd6K37AN4"
        },
        {
            "author_id": "180514577",
            "created_at": "2013-08-13T13:52:42.000Z",
            "id": "367282565700263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma comunidade inteira analfabeta: Moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, no alto rio Iriri, enviaram... http://t.co/frxDtm0xfB"
        },
        {
            "author_id": "183634894",
            "created_at": "2013-08-13T13:48:42.000Z",
            "id": "367281561747849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Comunidade nunca teve acesso \u00e0 educa\u00e7\u00e3o no Iriri] Moradores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio, no alto rio... http://t.co/NS7NkBmtJu"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-08-13T13:11:48.000Z",
            "id": "367272276343144448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MATO GROSSO INTOCADO: Veja as esp\u00e9cies bel\u00edssimas do Parque Nacional do Juruena http://t.co/7yZEtOHMBi"
        },
        {
            "author_id": "22655351",
            "created_at": "2013-08-13T13:04:42.000Z",
            "id": "367270486298087424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse livro da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 excelente. Um \u00f3timo referencial te\u00f3rico e f\u00e1cil de assimilar."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-08-13T13:00:09.000Z",
            "id": "367269342620028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araucarias nos Campos de Cima da Serra - Parque Nacional do Aparados da Serra http://t.co/TXVSXMv9bg"
        },
        {
            "author_id": "142646286",
            "created_at": "2013-08-13T13:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "367269313184792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buenassssss! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VX4PtLBo0n"
        },
        {
            "author_id": "44743638",
            "created_at": "2013-08-13T12:46:57.000Z",
            "id": "367266019485974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brufe, Terras de Bouro, Portugal. Parque nacional da peneda-ger\u00eas. #deepportugal #portugal #geres\u2026 http://t.co/kuq17n8HHr"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2013-08-13T12:43:26.000Z",
            "id": "367265136903340032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente\n\nAssim como a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a APP \u00e9 um instrumento... http://t.co/G3ivR2ce83"
        },
        {
            "author_id": "364640738",
            "created_at": "2013-08-13T12:40:17.000Z",
            "id": "367264341763964930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amap\u00e1 #Pernambuco Micos de cheiro s\u00e3o retirados de reserva biol\u00f3gica em Pernambuco http://t.co/C2GFTOJpEm  #hithotbr"
        },
        {
            "author_id": "111978446",
            "created_at": "2013-08-13T12:20:47.000Z",
            "id": "367259437704417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe a primeira FLONA do Brasil!!! Lind\u00edssima!!! http://t.co/1R8TLfeLny"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2013-08-13T12:05:12.000Z",
            "id": "367255513039650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu estava distante daqui pq eu tava pra Floresta Nacional do Amap\u00e1 pra expedi\u00e7\u00e3o de duas disciplinas #Biogeografia e #Bot\u00e2nica"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-08-13T11:45:48.000Z",
            "id": "367250632463646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h44) # Itatiaia - Liessin - 6o ano: Bom dia! J\u00e1 tomamos caf\u00e9 da manh\u00e3. Vamos para o Parque Nacional iniciar nossas atividades da manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-08-13T11:45:31.000Z",
            "id": "367250562389405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores artesanais apontam problemas e solu\u00e7\u00f5es na reserva extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/iqehKBOGbw"
        },
        {
            "author_id": "119414957",
            "created_at": "2013-08-13T11:25:56.000Z",
            "id": "367245630634479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta en Parque Nacional do Igua\u00e7u puede acabar en impasse http://t.co/Go7x6pHcxP"
        },
        {
            "author_id": "391462229",
            "created_at": "2013-08-13T11:23:19.000Z",
            "id": "367244972820398081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta en Parque Nacional do Igua\u00e7u puede acabar en impasse http://t.co/MRghzkkdDI"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2013-08-13T11:03:33.000Z",
            "id": "367240001035051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial \u00e9 invadida com constru\u00e7\u00f5es irregulares e venda de terrenos... http://t.co/pmF7fPzHrx"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2013-08-13T11:03:27.000Z",
            "id": "367239974229659648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial \u00e9 invadida com constru\u00e7\u00f5es irregulares e venda de terrenos http://t.co/UHvC1zj033"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2013-08-13T10:59:16.000Z",
            "id": "367238923497377793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial \u00e9 invadida com constru\u00e7\u00f5es irregulares e venda de terrenos... http://t.co/7ggDdqi6J8"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2013-08-13T10:59:11.000Z",
            "id": "367238899179225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Den\u00fancia: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Arraial \u00e9 invadida com constru\u00e7\u00f5es irregulares e venda de terrenos http://t.co/StZVV9QqS3"
        },
        {
            "author_id": "563784064",
            "created_at": "2013-08-13T10:44:35.000Z",
            "id": "367235225027215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma carreta carregada de milho virou na BR-222, pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional de Sete Cidades. O acidente... http://t.co/CIumoIoEl7"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2013-08-13T10:14:23.000Z",
            "id": "367227625951199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/iN5TxE4MUn"
        },
        {
            "author_id": "1291268012",
            "created_at": "2013-08-13T09:36:14.000Z",
            "id": "367218025206145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta en Parque Nacional do Igua\u00e7u puede acabar en impasse - IPS Agencia de Noticias http://t.co/pC23RlcQGd"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2013-08-13T08:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "367202731879964674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/yNWA7CeFda via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-08-13T07:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "plaied"
                    }
                ]
            },
            "id": "367185783884496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso state - #Brazil @plaied http://t.co/zTknARwJNc"
        },
        {
            "author_id": "42420705",
            "created_at": "2013-08-13T07:05:05.000Z",
            "id": "367179985653469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta en Parque Nacional do Igua\u00e7u puede acabar en impasse http://t.co/0m3qsoyaZp"
        },
        {
            "author_id": "150019637",
            "created_at": "2013-08-13T03:52:04.000Z",
            "id": "367131413511811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 34 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3\" http://t.co/f9fkgn8PQS"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-13T03:37:52.000Z",
            "id": "367127838278688768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n#Compartilhe a Climatologia Geogr\u00e1fica\n#LN http://t.co/NY8nfopqHW"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-08-13T03:22:36.000Z",
            "id": "367123998808621060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um enorme Baob\u00e1, na \u00c1frica do Sul, Parque Nacional Kruger\n#Conhe\u00e7a, #Curta e #Compartilhe a Climatologia... http://t.co/eHzaIazsfY"
        },
        {
            "author_id": "128607121",
            "created_at": "2013-08-13T03:06:09.000Z",
            "id": "367119857780678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ccs. Parque Nacional Avila http://t.co/unmJ0DzTbs"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-08-13T02:02:33.000Z",
            "id": "367103850273968130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas http://t.co/zxFLuOyjso"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2013-08-13T02:02:32.000Z",
            "id": "367103848583663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram r... http://t.co/VOIihXbuf6"
        },
        {
            "author_id": "83862652",
            "created_at": "2013-08-13T01:47:10.000Z",
            "id": "367099981100249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste de 21,21%, a partir de 20 de setembro de 2013\"ah! aprovechen!"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-08-13T01:13:20.000Z",
            "id": "367091465283203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas\" http://t.co/Grd4A4ltYf"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-08-13T01:12:17.000Z",
            "id": "367091202505449473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram registrados dez foco... http://t.co/jHSUYuWZCv"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2013-08-13T01:12:17.000Z",
            "id": "367091200819335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas http://t.co/ZYAAfj2o3B"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-08-13T01:00:53.000Z",
            "id": "367088333517635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em Setembro. http://t.co/OfeJ654KX6 http://t.co/eIpRNlCVbf"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-08-13T00:58:47.000Z",
            "id": "367087805685432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas http://t.co/AZc0RCkRQC"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-08-13T00:52:19.000Z",
            "id": "367086178291294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram registrados dez foco... http://t.co/Kzno2e8iH4"
        },
        {
            "author_id": "1373185063",
            "created_at": "2013-08-13T00:52:17.000Z",
            "id": "367086168833134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram registrados dez foco... http://t.co/wGWgVtUNWQ"
        },
        {
            "author_id": "1612594866",
            "created_at": "2013-08-13T00:52:13.000Z",
            "id": "367086152815099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram registrados dez foco... http://t.co/Ps1IU4fPu2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-08-13T00:52:11.000Z",
            "id": "367086143990284288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram registrados dez foco... http://t.co/B4ggNtrpnS"
        },
        {
            "author_id": "90032658",
            "created_at": "2013-08-13T00:52:06.000Z",
            "id": "367086122284756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram registrados dez foco... http://t.co/JUzdzZjZKA"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-08-13T00:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "367086062201339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto foram r... http://t.co/YtSvjKKPox via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-08-13T00:51:46.000Z",
            "id": "367086039891841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas: At\u00e9 in\u00edcio de agosto f... http://t.co/fII0rKrI8a #brasil"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2013-08-13T00:47:34.000Z",
            "id": "367084982554337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia divulga balan\u00e7o de queimadas: http://t.co/EkiGIWyfLp #alerta199 #RJ"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-08-13T00:46:09.000Z",
            "id": "367084625161879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, divulga balan\u00e7o de queimadas http://t.co/T7iYo1onvf"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-08-13T00:40:10.000Z",
            "id": "367083120668844033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 12/8, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das \u00c1guas Emendadas, que concentra nascentes das bacias do Prata, Amazonas e Sao... http://t.co/3WFjsiO2o7"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-08-12T23:43:26.000Z",
            "id": "367068843753373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Jair Pires (PSDB) declarou seu voto favor\u00e1vel ao projeto de Lei que cria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... http://t.co/ddI6HZjrZy"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-08-12T23:43:11.000Z",
            "id": "367068778896429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Jair Pires (PSDB) declarou seu voto favor\u00e1vel ao projeto de Lei que cria a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Baleia-Sahy em S\u00e3o Sebasti\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-08-12T23:15:51.000Z",
            "id": "367061899839823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OBrasilpelosBrasileiros Trilha de Petr\u00f3polis a Teres\u00f3polis, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/XRnjzErL5A Foto: FCampbell"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-08-12T23:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "367061837663465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/MaGcXV4ODc"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2013-08-12T23:10:06.000Z",
            "id": "367060455132766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Veadeiros - GO http://t.co/FpUPUKdEEW"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2013-08-12T23:09:10.000Z",
            "id": "367060217974247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Veadeiros - GO http://t.co/NWGYOrwXdP"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-08-12T22:35:42.000Z",
            "id": "367051795061026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abriga dunas de at\u00e9 40m de altura e lagoas com \u00e1guas cristalinas. #DESTINOS #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2013-08-12T21:01:28.000Z",
            "id": "367028080575279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza no seu explendor. Parque Nacional da Gorongosa, Sofala, Mo\u00e7ambique. Info&amp;Reservas:... http://t.co/76HVXTsiLq"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2013-08-12T21:01:17.000Z",
            "id": "367028036257857537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar de Torla? Este desconhecido vilarejo abriga as belezas do Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido. http://t.co/H2WBqk30ev"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2013-08-12T20:40:15.000Z",
            "id": "367022741003579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /SE requer cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na foz do ro S\u00e3o Francisco http://t.co/WBLUwhGRlq"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2013-08-12T20:22:02.000Z",
            "id": "367018158827118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto do Abrigo 3 (Parque Nacional da Serra dos Orgaos) no inicio dos anos 70. https://t.co/wIj2Ddu7Rg"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-08-12T20:10:53.000Z",
            "id": "367015352498012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/PWltziAEm0"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-08-12T19:57:01.000Z",
            "id": "367011861721382913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/5ncwUGhlat"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-08-12T19:55:21.000Z",
            "id": "367011442634915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/414DvaTI78"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-08-12T19:51:49.000Z",
            "id": "367010554973396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/JACM8je7Qd"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-08-12T19:44:32.000Z",
            "id": "367008720426778625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores artesanais apontam problemas e solu\u00e7\u00f5es na reserva extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/5N2gMWzZ0g"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-08-12T19:41:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "367007986088034304",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalglobonews destaca retira de micos de cheiro de Reserva Biol\u00f3gica em Pernambuco. http://t.co/FHoYSRy8oF"
        },
        {
            "author_id": "47853571",
            "created_at": "2013-08-12T19:25:38.000Z",
            "id": "367003966371938306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha mais que recomendada - #PedraDoSino no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Ter\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-08-12T19:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 63,
                        "username": "plaied"
                    }
                ]
            },
            "id": "367003689845657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - #Bahia state - #Brazil @plaied http://t.co/5TYqg9oP4H"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2013-08-12T19:20:28.000Z",
            "id": "367002664107655169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores artesanais apontam problemas e solu\u00e7\u00f5es na reserva extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/WcDlLMbejk"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-08-12T19:17:41.000Z",
            "id": "367001962903908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpresas da natureza \n\nO casal passeava no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram surpreendidos por um... http://t.co/lYr5If28i0"
        },
        {
            "author_id": "14588912",
            "created_at": "2013-08-12T19:07:37.000Z",
            "id": "366999431066816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ, inaugura trilha com 170 quil\u00f4metros: http://t.co/ieyGobFxCt #ESPORTE"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-08-12T18:39:00.000Z",
            "id": "366992230600294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-pato \u00e9 a nova mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. Tamandu\u00e1-mirim e Gato-maracaj\u00e1 ficaram entre os... http://t.co/nGIKOORtNe"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-08-12T18:37:43.000Z",
            "id": "366991905768210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-pato \u00e9 a nova mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas. Tamandu\u00e1-mirim e Gato-maracaj\u00e1 ficaram entre os... http://t.co/Fsk4HEvatH"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-08-12T18:20:30.000Z",
            "id": "366987571517063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos de cheiro s\u00e3o retirados de reserva biol\u00f3gica em Pernambuco: Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/ G1\nOs micos de cheiro est\u00e3... http://t.co/s9GhJwUUI6"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-08-12T18:20:11.000Z",
            "id": "366987493033250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos de cheiro s\u00e3o retirados de reserva biol\u00f3gica em Pernambuco http://t.co/0BFyNf4DQP"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2013-08-12T17:53:16.000Z",
            "id": "366980722063446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas!!!\n\nO grande pensador Hermann Hesse, escreveu: \"Se temos a... http://t.co/esx8pgBU68"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-08-12T17:52:47.000Z",
            "id": "366980598763503617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(14h50) # Itatiaia - Liessin - 6o ano: Estamos na atividade do periodo da tarde dentro do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-08-12T17:23:13.000Z",
            "id": "366973157548101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a anula proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/wNw3LNN1rZ"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-12T17:01:38.000Z",
            "id": "366967724989104132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos Carn\u00edvoros e sua Rela\u00e7\u00e3o com a Diversidade de H\u00e1bitats no Parque Nacional dos Aparados da Serra, sul do... http://t.co/eRSrcKvp8A"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-08-12T16:50:42.000Z",
            "id": "366964974519713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas e Orienta\u00e7\u00f5es para a pr\u00e1tica de atividades no Parque Nacional! Confira! http://t.co/ZuJOQAPniS"
        },
        {
            "author_id": "51408749",
            "created_at": "2013-08-12T16:47:40.000Z",
            "id": "366964209898102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/O8IgUy0pqh #beautiful"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2013-08-12T16:14:56.000Z",
            "id": "366955975330119682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz federal libera entrada de taxis e ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u   http://t.co/TXiBMq0HNO"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2013-08-12T16:04:30.000Z",
            "id": "366953348966002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido na Espanha. Nem imaginam as belezas que se poide conhecer l\u00e1? Clique aqui. http://t.co/H2WBqk30ev"
        },
        {
            "author_id": "36761127",
            "created_at": "2013-08-12T15:41:57.000Z",
            "id": "366947675179982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba aprova cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/whz1gY9SM3"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-08-12T15:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "366943455605301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado AGU impede nulidade dos efeitos de decreto que ampliou o Parque Nacional d... http://t.co/ZnTP2Wcvik #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-08-12T15:23:07.000Z",
            "id": "366942933770973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco inclui 19 novos lugares em sua lista\n\n15) Parque Nacional de Pamir, Tajiquist\u00e3o\nO... http://t.co/l97j5nYd4F"
        },
        {
            "author_id": "1210398037",
            "created_at": "2013-08-12T15:16:22.000Z",
            "id": "366941232930361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra vc que nao vai no parque nacional com a escola como eu u.u"
        },
        {
            "author_id": "973044967",
            "created_at": "2013-08-12T14:50:46.000Z",
            "id": "366934793822285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional da Tijuca!\n\nPassa l\u00e1! http://t.co/RFDMl5DP2x"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-08-12T14:49:07.000Z",
            "id": "366934379123048451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz anula portaria que impedia acesso de vans e t\u00e1xis ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3OXNbksgF6"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-08-12T14:46:27.000Z",
            "id": "366933705081626627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!! (RESTAM 6 VAGAS)\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do... http://t.co/9AxF2V0PVt"
        },
        {
            "author_id": "38003667",
            "created_at": "2013-08-12T14:37:11.000Z",
            "id": "366931375925899266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores da grava\u00e7\u00e3o do programa Voa Piau\u00ed no Parque Nacional 7 Cidades/PI. Participa\u00e7\u00e3o de Alberto Monteiro,... http://t.co/hy7yvaSb30"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2013-08-12T14:35:57.000Z",
            "id": "366931064091979777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU impede nulidade dos efeitos de decreto que ampliou o Parque Nacional do Itatiaia: A Advocacia-Geral da Uni... http://t.co/qZiud7gAS5"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-08-12T14:35:56.000Z",
            "id": "366931059511795714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: AGU impede nulidade dos efeitos de decreto que ampliou o Parque Nacional do Itatiaia: A Advocacia-Geral ... http://t.co/bQzuN4Hnyv"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-12T14:22:58.000Z",
            "id": "366927795500224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de Mam\u00edferos do Parque Nacional de Ubajara (Cear\u00e1, Brasil).... http://t.co/37sdyNgr56"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-12T14:15:43.000Z",
            "id": "366925969841324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riqueza de Mam\u00edferos de Grande e M\u00e9dio Porte do Parque Nacional da Serra do Divisor (Acre, Brasil).... http://t.co/2R4Ve7OQRJ"
        },
        {
            "author_id": "1006464883",
            "created_at": "2013-08-12T14:13:12.000Z",
            "id": "366925340137889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiro Vintgar, Parque Nacional de Triglav, Eslov\u00eania http://t.co/wRpFVbkhAi  Bora @vampirecatcher ??"
        },
        {
            "author_id": "580000715",
            "created_at": "2013-08-12T14:08:47.000Z",
            "id": "366924228747984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir a natureza bem de perto?\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o e... http://t.co/D3HEW7Qnfw"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-08-12T13:53:39.000Z",
            "id": "366920418638045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carreta carregada de milho tomba na BR-222 nas proximidades do Parque Nacional de Sete Cidades:  http://t.co/aUi1nH4F26"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-08-12T13:52:25.000Z",
            "id": "366920109278773251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ObrasRJ Estrada Paraty-Cunha recebe obras de pavimenta\u00e7\u00e3o. A\u00e7\u00e3o beneficiar\u00e1 o Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/e8PyIB8AW0"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-08-12T13:31:45.000Z",
            "id": "366914908706713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carreta carregada de milho tomba na BR-222 nas proximidades do Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/XO8bk0h1yV"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-08-12T13:24:31.000Z",
            "id": "366913087317618689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Micos de cheiro s\u00e3o retirados de reserva biol\u00f3gica em Pernambuco - http://t.co/lw8EpS2wQ6 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-08-12T11:50:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "366889380129935361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion Fortaleza aberto para visita\u00e7\u00e3o. #BoaVisibilidade"
        },
        {
            "author_id": "282753551",
            "created_at": "2013-08-12T11:40:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "366886858224971778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/psbMLCJxmU"
        },
        {
            "author_id": "24415625",
            "created_at": "2013-08-12T11:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "366879612363489280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem est\u00e1 em lua de mel! :) @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/7EPHhjPAD6"
        },
        {
            "author_id": "261988576",
            "created_at": "2013-08-12T10:08:54.000Z",
            "id": "366863857676853248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco partiu parque nacional *-*"
        },
        {
            "author_id": "724770716",
            "created_at": "2013-08-12T09:15:10.000Z",
            "id": "366850333961494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIX\u00c3O DE ACA\u00da EM PITIMBU, EXP\u00d5E CRIAN\u00c7AS AOS RISCOS DO TRABALHO INFANTIL INSALUBRE E AMEA\u00c7A A RESERVA EXTRATIVISTA  http://t.co/hjPC8oGqsC \u2026"
        },
        {
            "author_id": "263117875",
            "created_at": "2013-08-12T09:06:21.000Z",
            "id": "366848119125712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LIX\u00c3O DE ACA\u00da EM PITIMBU, EXP\u00d5E CRIAN\u00c7AS AOS RISCOS DO TRABALHO INFANTIL INSALUBRE E AMEA\u00c7A A RESERVA EXTRATIVISTA  http://t.co/CgFRM0cPfB"
        },
        {
            "author_id": "833848130",
            "created_at": "2013-08-12T06:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jenniferaboul"
                    }
                ]
            },
            "id": "366811083186515971",
            "in_reply_to_user_id": "277618801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jenniferaboul dios bendiga ese monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "446072330",
            "created_at": "2013-08-12T03:49:45.000Z",
            "id": "366768441639706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vota\u00e7\u00e3o deste projeto para cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Baleia/Sahy ser\u00e1 nesta ter\u00e7a dia 13 ,... http://t.co/NzeJ0u6U3H"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-08-12T03:15:25.000Z",
            "id": "366759803789381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista re\u00fane 72 lagos em toda a extens\u00e3o do Rio Araguaia http://t.co/G842R4ATrY"
        },
        {
            "author_id": "369236902",
            "created_at": "2013-08-12T02:18:02.000Z",
            "id": "366745362578407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou fzr a dan\u00e7a do pinguin no parque nacional kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "254671891",
            "created_at": "2013-08-12T02:14:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "ImagenesES"
                    }
                ]
            },
            "id": "366744470093443072",
            "in_reply_to_user_id": "1087816314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@imagenesES: Parque Nacional  de la Peninsula - Canad\u00e1.\n\nhttp://t.co/PsUJrng2ZE\u201d // GORGEOUS \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1658005765",
            "created_at": "2013-08-12T01:10:08.000Z",
            "id": "366728274145050628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/WBu5iyvrpY"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-12T01:01:03.000Z",
            "id": "366725989054681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riqueza de Mam\u00edferos de Grande e M\u00e9dio Porte do Parque Nacional da Serra do Divisor (Acre, Brasil).... http://t.co/vgK8kfgDrj"
        },
        {
            "author_id": "1210398037",
            "created_at": "2013-08-12T00:52:52.000Z",
            "id": "366723929416536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja que nao tem aula mesmo, e eu nao vou pro parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "545691209",
            "created_at": "2013-08-12T00:10:48.000Z",
            "id": "366713340682190850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde estava A MERDA DO IBAMA, quando  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim por duas vezes consecutivas, foi consumida por... http://t.co/GAQ2UbpG8m"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-11T23:01:02.000Z",
            "id": "366695786110652417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade de Mam\u00edferos do Parque Nacional de Ubajara (Cear\u00e1, Brasil).... http://t.co/aIJ31EEd2Z"
        },
        {
            "author_id": "261988576",
            "created_at": "2013-08-11T22:53:36.000Z",
            "id": "366693912401821699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha parque nacional nessa porra!"
        },
        {
            "author_id": "26009717",
            "created_at": "2013-08-11T22:20:03.000Z",
            "id": "366685469704077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qufejYt6ZA\n\n45 minutos em HD programa imperd\u00edvel. Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, com assunto reabertura da estrada do colono"
        },
        {
            "author_id": "212588383",
            "created_at": "2013-08-11T22:02:01.000Z",
            "id": "366680931077074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no Parque Nacional Terra do Fogo http://t.co/B7I7zunxSJ"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-08-11T22:00:54.000Z",
            "id": "366680651287638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos Carn\u00edvoros e sua Rela\u00e7\u00e3o com a Diversidade de H\u00e1bitats no Parque Nacional dos Aparados da Serra, sul do... http://t.co/0HuT5BVDAD"
        },
        {
            "author_id": "1486511300",
            "created_at": "2013-08-11T20:56:12.000Z",
            "id": "366664368164847617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com a CVTur. http://t.co/oCjti9vVhv"
        },
        {
            "author_id": "1486511300",
            "created_at": "2013-08-11T20:45:14.000Z",
            "id": "366661608879046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Passeio dos Saltos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros com a CVTur. http://t.co/LOV1Nm3iTT"
        },
        {
            "author_id": "82968313",
            "created_at": "2013-08-11T20:43:52.000Z",
            "id": "366661263171911685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/B6mUvQsKJK todo mundo precisa conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "277301332",
            "created_at": "2013-08-11T20:42:30.000Z",
            "id": "366660921403244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas. #me #daddy #family #park #amazing #CostaRica http://t.co/NC2KtUZ8bk"
        },
        {
            "author_id": "277301332",
            "created_at": "2013-08-11T20:34:34.000Z",
            "id": "366658925870845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas #me #daddy #family #park #beautiful #amazing #GreatDay #CostaRica http://t.co/k8fw8FuKhm"
        },
        {
            "author_id": "363031429",
            "created_at": "2013-08-11T20:26:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91423441,
                        -6.06371269
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "366657004657717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional De Caraj\u00e1s http://t.co/HW3ij2Y3jz"
        },
        {
            "author_id": "222617350",
            "created_at": "2013-08-11T19:57:02.000Z",
            "id": "366649479396466688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia foi muito cansativo mas foi maravilhoso... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/yY2nyFkmd0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [jenniferaboul].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jenniferaboul",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jenniferaboul"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96150094",
                "name": "Lena Bilro",
                "username": "Lenaferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112515376",
                "name": "Viajeros Ecuador",
                "username": "viajerosecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138749160",
                "name": "Metro",
                "username": "MetroUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15163583",
                "name": "Eduardo Insaurriaga",
                "username": "eduardoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186959471",
                "name": "Ma-ria Alice",
                "username": "mar_riamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603334934",
                "name": "Segredos do Mundo",
                "username": "segredosdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81470421",
                "name": "Marccella Berte",
                "username": "MarccellaBerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38251186",
                "name": "TN PETR\u00d3LEO",
                "username": "tnpetroleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47121024",
                "name": "Carol Nascimento",
                "username": "carol_tata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457519056",
                "name": "Xebe RD",
                "username": "RdElfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56236266",
                "name": "Diego Lins",
                "username": "diegolinsdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648928862",
                "name": "Lidiane Amorim",
                "username": "lidianecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289412450",
                "name": "CLEUBE BRACHO",
                "username": "cleubebracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363884314",
                "name": "Luiz HASS Seguros",
                "username": "luizhassseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55627674",
                "name": "DELEGAS",
                "username": "eudelegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455928570",
                "name": "eleinat",
                "username": "Tanielens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117410027",
                "name": "D\u00e3oSilveiraChevrolet",
                "username": "daosilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93010677",
                "name": "Bellezas Colombianas",
                "username": "fycolombianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214680734",
                "name": "D\u00e9bora Fernandes",
                "username": "Deboradof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145851537",
                "name": "Amanda Cortes",
                "username": "itssamanda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179742485",
                "name": "Tasha",
                "username": "tashasmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624975809",
                "name": "M\u00e9xico en Tweets",
                "username": "MexicoEnTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198661930",
                "name": "Radio Polic\u00eda Bogot\u00e1 92.4 FM",
                "username": "Policia924FM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72859542",
                "name": "Di\u00f3genes Queiroz",
                "username": "DiogenesBjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579233711",
                "name": "Rafael Franklin Nogueira",
                "username": "_faeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77076144",
                "name": "Eduardo",
                "username": "ENCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353170116",
                "name": "Lu\u00eds Delgado Oficial",
                "username": "LuisDelgadolde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340954325",
                "name": "ParquedasLaranjeiras",
                "username": "PqLaranjeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231296181",
                "name": "Brazil News 140",
                "username": "brazilnews140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56746209",
                "name": "Patr\u00edcia Rodrigues",
                "username": "titaticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617787706",
                "name": "TopDicasWaveet",
                "username": "TopDicasWaveet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497867396",
                "name": "Not1",
                "username": "BlogNot1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737012442",
                "name": "Gerson Alves",
                "username": "GersonAlves19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294897568",
                "name": "Pimenta",
                "username": "pimentalucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534562",
                "name": "Hely Rojas",
                "username": "sysmaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503159920",
                "name": "Defesa do Patrim\u00f4nio",
                "username": "PatrimonioMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276294320",
                "name": "Em\u00edlia Pires",
                "username": "DaEmlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093489",
                "name": "CARLOS CHIODINI",
                "username": "carloschiodini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372419476",
                "name": "Fernando Carrasco",
                "username": "ferdycar_90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526503",
                "name": "Fabr\u00edcio Dutra",
                "username": "_FabricioDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47891061",
                "name": "F\u00e1bio Meireles",
                "username": "fabiomeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600347079",
                "name": "Durafloor Pisos",
                "username": "DurafloorPisos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85955988",
                "name": "Paulo Lemos",
                "username": "prolcampinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266949854",
                "name": "Rafaela Lima",
                "username": "limaraafah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205567804",
                "name": "Rodson Alencar",
                "username": "RodsonAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469846969",
                "name": "Castle Sci/Tech Cent",
                "username": "CastleSciTech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609200055",
                "name": "Get Noticia",
                "username": "getnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359896388",
                "name": "falamatogrosso",
                "username": "falamatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159489683",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd8f\ud835\udd94 \u2642",
                "username": "oSandroAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143544170",
                "name": "Jes Besares",
                "username": "jesibesares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55883315",
                "name": "Carlos Fortes",
                "username": "CaseFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68512588",
                "name": "Roney Maur\u00edcio",
                "username": "roneymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209780362",
                "name": "Rafael Correa",
                "username": "MashiRafael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541305032",
                "name": "antoniolouzano",
                "username": "antoniolouzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191707",
                "name": "Darciso Zenatti",
                "username": "dzenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32959265",
                "name": "Eduardo L\u00facio",
                "username": "elcs2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16462951",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "clebersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74566983",
                "name": "Jean F. de Souza",
                "username": "JeanFlavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159886632",
                "name": "di Barbosa",
                "username": "dB_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507852095",
                "name": "Belluno Fibras\u00ae",
                "username": "bellunofibras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18802976",
                "name": "MasterSmoothie",
                "username": "MastaSmoothie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306116049",
                "name": "L\u00e9o Gerchmann",
                "username": "Leogerchmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344056161",
                "name": "Pedro Calvillo Serrano",
                "username": "adiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33656426",
                "name": "Jornal da M\u00eddia",
                "username": "Jornaldamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144167869",
                "name": "Azeda",
                "username": "thais_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32954770",
                "name": "Marcinha",
                "username": "_Marcye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45441918",
                "name": "Allan Seixas \u260a",
                "username": "allanseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26728750",
                "name": "Foga",
                "username": "FogoNaCortina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702619909",
                "name": "AsturiasBIKE.com",
                "username": "AsturiasBIKE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165375764",
                "name": "Carlos Mareco",
                "username": "cmmareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194742638",
                "name": "isamora",
                "username": "isamorawr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95820267",
                "name": "David Dudenhoefer",
                "username": "dduden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188890189",
                "name": "Dilma",
                "username": "dilmayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310646418",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "vividasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29142418",
                "name": "Douglas Lise",
                "username": "douglaslise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75342150",
                "name": "Prefeitura do Recife",
                "username": "prefrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35137231",
                "name": "Antonio Barros",
                "username": "antbarrosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378702580",
                "name": "SETE T\u00e1xi A\u00e9reo",
                "username": "SeteTaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248826556",
                "name": "teleSUR Portugu\u00eas",
                "username": "teleSURpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457501267",
                "name": "Mov. Amb. Coexista",
                "username": "MovAmbCoexista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14440083",
                "name": "Helio",
                "username": "heliobentzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52258803",
                "name": "J\u00e9ssica Guimar\u00e3es",
                "username": "j_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34434712",
                "name": "Patr\u00edcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dfpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39990331",
                "name": "Guto Menna (em \ud83c\udfda) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Guttto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794099820",
                "name": "Escola de Pol\u00edticas",
                "username": "EscolaPoliticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62929177",
                "name": "Agenda P\u00fablica",
                "username": "agenda_publica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987200576",
                "name": "Eliter",
                "username": "VegaEliter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139536106",
                "name": "GauTxori",
                "username": "GautxoriZRZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643908448",
                "name": "Marissol Diniz",
                "username": "MarissolDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532692332",
                "name": "Anonymous BlackFaces",
                "username": "AnonBlackFaces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26906320",
                "name": "Carlos, o Guilherme",
                "username": "cguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34573167",
                "name": "Bettina Riffel",
                "username": "Bettinariffel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19924927",
                "name": "Acompanhe BBB",
                "username": "AcompanheBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153198609",
                "name": "Iasmine Silva",
                "username": "chickmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610829256",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Site_Flamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39875894",
                "name": "Club Athletico Paranaense \u2666\ufe0f",
                "username": "ClubeAtleticoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63310562",
                "name": "Nutriterapia",
                "username": "Nutriterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605885685",
                "name": "Munic\u00edpios Baianos",
                "username": "MBaianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602209951",
                "name": "Francklin Sa",
                "username": "francklin_sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185686540",
                "name": "Eduardo Blanco Mendi",
                "username": "EBMFOTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107086618",
                "name": "Vania Ninah",
                "username": "vanianinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668884994",
                "name": "grounded",
                "username": "sexaybrunom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480585340",
                "name": "last time",
                "username": "StarOfMars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399822876",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "Ilha_de_Noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543668851",
                "name": "Rosana Jatoba",
                "username": "rosanajatoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77910157",
                "name": "Luara Presentes",
                "username": "Luarapresentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29747412",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "Duudah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79660419",
                "name": "Andrei \"Kranzer\" Henrique",
                "username": "andreykranze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029560",
                "name": "Brujulea",
                "username": "brujulea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59856690",
                "name": "Stephanie Iahnn",
                "username": "StephanieIahnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61674979",
                "name": "Thalita Calvi",
                "username": "Thathacalvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286715900",
                "name": "Oferta de Ouro",
                "username": "OfertadeOuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56726254",
                "name": "Creative",
                "username": "Curtacreative",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97966452",
                "name": "Noticias Falc\u00f3n",
                "username": "NoticiasFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84102661",
                "name": "Nildo Gesch\u00e4ft",
                "username": "NildoGeschaeft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378520938",
                "name": "verena",
                "username": "VerenaGlass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394211778",
                "name": "Shika pai",
                "username": "_Bilonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586583317",
                "name": "TV CIDADE - CP",
                "username": "TV_Cidade_CP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558798848",
                "name": "Dani Tovilla",
                "username": "rosidani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314204340",
                "name": "lucas",
                "username": "ViajanteLulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137371591",
                "name": "Elisabet Sabate",
                "username": "betsysabate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222229901",
                "name": "R\u00e1dio Uirapuru",
                "username": "radiouirapuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368657042",
                "name": "juli \ud83d\udd2c",
                "username": "judearaujos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304582432",
                "name": "Nata Lia",
                "username": "NataliaBragana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57802048",
                "name": "Marcio Mendes \uf8ff",
                "username": "marciocm103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192613599",
                "name": "Cabana Sport",
                "username": "cabanasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197452871",
                "name": "Elena Manso",
                "username": "kyptanuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50842513",
                "name": "Patr\u00edcia Andrade Cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "Pandradecantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189999135",
                "name": "Silvana Vergara",
                "username": "siljvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17929312",
                "name": "Tutube News",
                "username": "tutube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103283473",
                "name": "Jacques Junior",
                "username": "jacquesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504719363",
                "name": "FRADE ONLINE",
                "username": "FRADEONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660654987",
                "name": "DivulgaNoticia",
                "username": "divulganoticiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287985504",
                "name": "Hachyally Rodrigues",
                "username": "Hachyally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52753587",
                "name": "pissssss",
                "username": "vipissoolato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40972991",
                "name": "Tha\u00eds Sedai",
                "username": "lamuria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401021193",
                "name": "gotoportugal",
                "username": "GoToPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355710386",
                "name": "Beb\u00ea Baumgarten",
                "username": "bebebaumgarten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53552537",
                "name": "Mariana F.\ud83d\ude4b\ud83c\udffd",
                "username": "semmedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702132355",
                "name": "Mar\u00eda",
                "username": "Ensendero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191940198",
                "name": "Esau Morales Perez",
                "username": "zacs_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1444467924",
                "name": "Rebeca Pican\u00e7o",
                "username": "rebecapicanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104313784",
                "name": "Sandro Cassiano",
                "username": "SandroCassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18648974",
                "name": "Alexandre Cidade",
                "username": "alexandrecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204810684",
                "name": "UP Travel",
                "username": "uptravelturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19121353",
                "name": "Bruno Mendes",
                "username": "brunomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230690024",
                "name": "Portalsms",
                "username": "portalsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141819",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedro_hgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110988263",
                "name": "Heisenberg",
                "username": "youngluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616841343",
                "name": "facebook agora",
                "username": "LuizFelipe_G1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52860179",
                "name": "Casa Moksha",
                "username": "CasaMoksha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911427518",
                "name": "PCP NOTICIAS",
                "username": "paranoanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403489668",
                "name": "PIAA UTFPR",
                "username": "PIAAUTFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24415625",
                "name": "Bittersweet",
                "username": "fabimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47160223",
                "name": "Tayn\u00e1 Nesci",
                "username": "tmnesci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160240899",
                "name": "Prefeitura PMPV",
                "username": "PrefeituraPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391716318",
                "name": "Wender Virgilio",
                "username": "wendervirgilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111307380",
                "name": "Ciclo Natural",
                "username": "ciclonatural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715401319",
                "name": "Jeisys Tapia Oficial",
                "username": "jeisystapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246861166",
                "name": "iZarpei",
                "username": "iZarpei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60136444",
                "name": "Marcello Lobo \ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "Marcello_Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701040",
                "name": "c@chinho",
                "username": "crist_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274486045",
                "name": "UPB",
                "username": "upboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144906701",
                "name": "Soraya Tupinamb\u00e1",
                "username": "sorayatupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764904584",
                "name": "turcahot",
                "username": "turcahot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28588050",
                "name": "El Chig\u00fcire Bipolar",
                "username": "ChiguireBipolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665722",
                "name": "Renatocamara",
                "username": "renatocamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71169108",
                "name": "Portal da Cidade Umuarama \ud83d\udc26",
                "username": "pdcUmuarama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180514577",
                "name": "Redes da Mar\u00e9",
                "username": "redesdamare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22655351",
                "name": "Laize",
                "username": "imnotlaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142646286",
                "name": "ANTONIO OCARIZ",
                "username": "OCARIZ10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44743638",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo",
                "username": "j_edzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364640738",
                "name": "Pernambuco",
                "username": "Pernam_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111978446",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "AndersonSanear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119414957",
                "name": "Carlos Revilla",
                "username": "crevillacr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391462229",
                "name": "Cambio Pol\u00edtico",
                "username": "cambiopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563784064",
                "name": "FM CIDADE 104,9",
                "username": "fmcidadevalenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291268012",
                "name": "Argentina Sostenible",
                "username": "ArgentinaSosten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28783977",
                "name": "sean",
                "username": "plaied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42420705",
                "name": "IPS Agencia de Noticias",
                "username": "ipsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150019637",
                "name": "ANDR\u00c9 FILIPE",
                "username": "gtufu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128607121",
                "name": "Freddy Adri\u00e1n",
                "username": "flachudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83862652",
                "name": "\u2728Drichen\ud83d\udda4\ud83c\udf39\ud83d\udd25",
                "username": "psychadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373185063",
                "name": "Edson Pereira",
                "username": "edsonepsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612594866",
                "name": "MARGARIDA SOARES",
                "username": "MARGARIDASOAR18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90032658",
                "name": "Murilo H\u00e9bert",
                "username": "Murilo_hb7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336587955",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "porto_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47853571",
                "name": "Marcel Santos",
                "username": "marcelc12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588912",
                "name": "Virgula",
                "username": "sitevirgula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81474218",
                "name": "Hotel Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "hotelfoziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51408749",
                "name": "amodosque",
                "username": "amodosque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36761127",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "webdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210398037",
                "name": "Carol Lippe",
                "username": "Carol_Lippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973044967",
                "name": "Rio+Cultura",
                "username": "RiomaisCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38003667",
                "name": "Alberto Monteiro",
                "username": "AlbertoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006464883",
                "name": "Sophia",
                "username": "Wondermoth_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580000715",
                "name": "Encontre sua Viagem",
                "username": "EncontreV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282753551",
                "name": "jos\u00e9",
                "username": "eu_zejose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261988576",
                "name": "Lucas Maurat",
                "username": "lucasmaurat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724770716",
                "name": "isa souza ",
                "username": "isabellouisesou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263117875",
                "name": "Pol\u00edtica da Para\u00edba",
                "username": "PoliticadaPBam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833848130",
                "name": "Luisperdomo1990",
                "username": "AguiluchoPower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446072330",
                "name": "Juneca Maresias",
                "username": "Junecasurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369236902",
                "name": "Fgenius",
                "username": "dg_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254671891",
                "name": "Karla Pineda \ud83d\udc8b\ud83e\udd8b",
                "username": "sheskarlie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277936191",
                "name": "Imagenes",
                "username": "ImagenesES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658005765",
                "name": "Tainah Sena #BETA",
                "username": "sena_edilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545691209",
                "name": "Cala Boca Jornalista",
                "username": "DeiseBranndao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26009717",
                "name": "J.e.Costa",
                "username": "joaldro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212588383",
                "name": "Viaje Sim!",
                "username": "viajesim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486511300",
                "name": "ChapadaVeadeirosTur",
                "username": "cvtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82968313",
                "name": "flamenco",
                "username": "arteflamenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277301332",
                "name": "Gilma Cisneros",
                "username": "GilmaCisneros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363031429",
                "name": "Herton Felipe",
                "username": "HertonFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222617350",
                "name": "joaofilho",
                "username": "joaofilhosoares",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "369511128855871488",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l022vjq4b6ua79ymkkdhb4lg0znh",
        "oldest_id": "366649479396466688",
        "result_count": 489
    }
}