{
    "data": [
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2013-10-15T12:50:07.000Z",
            "id": "390097254167900160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das curiosidades na Gruta do Janel\u00e3o, Parque Nacional do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria, \u00e9 esta pintura rupestre, onde... http://t.co/XQzJ61AlyH"
        },
        {
            "author_id": "1653067700",
            "created_at": "2013-10-15T12:47:02.000Z",
            "id": "390096478049685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou aqui pegando um bronzeado no parque nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2013-10-15T12:47:01.000Z",
            "id": "390096473507237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das curiosidades na Gruta do Janel\u00e3o, Parque Nacional do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria, \u00e9 esta pintura rupestre, onde... http://t.co/lAcBijJ9f8"
        },
        {
            "author_id": "66590777",
            "created_at": "2013-10-15T12:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "390093025558675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Z35Ax93T5B"
        },
        {
            "author_id": "405175899",
            "created_at": "2013-10-15T12:09:07.000Z",
            "id": "390086937132146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara. Serio que demoliram o pr\u00e9dio antigo do Imaco no parque municipal. Que treta!"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-15T12:02:20.000Z",
            "id": "390085227285979137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos com bela vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) Lagamar do Cau\u00edpe, em Caucaia. http://t.co/GZIxx8jdQq"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-15T11:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "390080472514306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/TeZNcWTInJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-15T11:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "390080432710352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/gZjCMqatcZ"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2013-10-15T11:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "390077285975736320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tro\u00e7o dif\u00edcil haha @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/XpZB8eQwiM"
        },
        {
            "author_id": "293817937",
            "created_at": "2013-10-15T11:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "390075370906845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem rapidin... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/dnt8VPPec0"
        },
        {
            "author_id": "123218757",
            "created_at": "2013-10-15T11:22:51.000Z",
            "id": "390075291869016064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 reforma decis\u00e3o de primeiro grau e permite acesso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JqX2fcBmV5"
        },
        {
            "author_id": "123624109",
            "created_at": "2013-10-15T11:16:21.000Z",
            "id": "390073657654931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- TRF4 reforma decis\u00e3o de primeiro grau e permite acesso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/etq6fk77LB"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-15T11:14:30.000Z",
            "id": "390073192490237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica o #Ecocaminhantes estar\u00e1 realizando Caminhadas no Parque Nacional da Lagoa... http://t.co/K7hgnqJdI5"
        },
        {
            "author_id": "533173066",
            "created_at": "2013-10-15T10:42:01.000Z",
            "id": "390065016940285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinto h\u00e1 tr\u00eas anos, Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 recriado\n\nSecretaria de Meio Ambiente restabelece... http://t.co/FFcrP2jQ9L"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-10-15T08:06:20.000Z",
            "id": "390025836340191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/TUEsYslDlw"
        },
        {
            "author_id": "32213716",
            "created_at": "2013-10-15T06:09:21.000Z",
            "id": "389996398114246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre vai at\u00e9 dia 30.\n\nA Consulta P\u00fablica sobre o Ref\u00fagio da Vida... http://t.co/9SgTrYtYgB"
        },
        {
            "author_id": "55399584",
            "created_at": "2013-10-15T05:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389992868146077696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201d Um caminho, um motivo, um lugar. \u201d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8nTeoLkaPh"
        },
        {
            "author_id": "228525881",
            "created_at": "2013-10-15T03:36:12.000Z",
            "id": "389957857506246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 31 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra da Cantareira\" http://t.co/H2nkj9rZ1Z"
        },
        {
            "author_id": "228525881",
            "created_at": "2013-10-15T03:28:25.000Z",
            "id": "389955897742872577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Serra da Cantareira\" http://t.co/QRD56qiik2"
        },
        {
            "author_id": "243263805",
            "created_at": "2013-10-15T02:02:38.000Z",
            "id": "389934306820620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o para as comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Estadual de Vila Velha, PARTICIPE! http://t.co/R44N8AJh6Z"
        },
        {
            "author_id": "113651234",
            "created_at": "2013-10-15T02:00:35.000Z",
            "id": "389933793521311744",
            "in_reply_to_user_id": "432671113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessiecarecaj @HayleyW_BH A pessoa s\u00f3 sabe onde \u00e9 parque municipal. AI dificulta tudo. a~s\u00e7dl~\u00e7asld"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2013-10-15T01:58:10.000Z",
            "id": "389933183393095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a autoriza ve\u00edculos de turismo a entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/TY0rKKrstJ"
        },
        {
            "author_id": "1067765154",
            "created_at": "2013-10-15T01:26:09.000Z",
            "id": "389925126365798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-O Parque Nacional dos Arcos em Utah, nos USA \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o a parte para os viajantes! CURTIU? Compartil http://t.co/52JrgX0u5K #Deco"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-10-15T01:25:24.000Z",
            "id": "389924936904876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de outubro! \n\nA primeira noite de... http://t.co/phSy7dBQFn"
        },
        {
            "author_id": "398139927",
            "created_at": "2013-10-15T01:23:10.000Z",
            "id": "389924377745428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la no parque municipal com o gu encontrar o marcos, ai a lari e o grilo tamb\u00e9m tava la"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-15T01:13:50.000Z",
            "id": "389922028033425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente Rosangela Moreninha curtindo nossa viagem ao Parque Nacional de Itatiaia com Penedo\\RJ. Vejam as suas... http://t.co/wVK8S4kJ3k"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-10-15T01:09:38.000Z",
            "id": "389920971022286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido da Volvo http://t.co/MmICxVV1lk"
        },
        {
            "author_id": "123229671",
            "created_at": "2013-10-15T00:32:12.000Z",
            "id": "389911551877984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, dia 19, tem mais uma Feira EcoSolid\u00e1ria, no Parque Municipal de Barueri! http://t.co/VYtfTKLZQJ"
        },
        {
            "author_id": "104383245",
            "created_at": "2013-10-15T00:32:12.000Z",
            "id": "389911551634731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Monumento Natural\"\nhttp://t.co/uzO2Y6cZRA http://t.co/XebhfjwcSv"
        },
        {
            "author_id": "257254872",
            "created_at": "2013-10-15T00:20:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4235094,
                        -18.7564353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b9cbfb9c0ce586f"
            },
            "id": "389908619346841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#nofilter #bh #eucurtomg #feirahippie #surf #nature #parquemunicipalbh @ Parque Municipal http://t.co/kyEt6XpOeo"
        },
        {
            "author_id": "521513630",
            "created_at": "2013-10-15T00:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "766393416",
                        "start": 9,
                        "username": "raniegoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "389904572485218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj eu eo @raniegoncalves. Trincando do neguin no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "47806430",
            "created_at": "2013-10-14T23:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389889280036073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \u00e1gua gelada ... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/94aFtlZCMQ"
        },
        {
            "author_id": "92409768",
            "created_at": "2013-10-14T23:03:26.000Z",
            "id": "389889210779705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinto h\u00e1 tr\u00eas anos, Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 recriado \u00ab | Jornal Folha de B\u00fazios http://t.co/J6Mjnpeh6H"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2013-10-14T23:01:22.000Z",
            "id": "389888690467524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinto h\u00e1 tr\u00eas anos, Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 recriado http://t.co/4mk59gf8Tm"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-10-14T23:00:01.000Z",
            "id": "389888353824686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 cheio de cachoeiras e grutas. A melhor forma de conhecer o Parque \u00e9 escolhendo um... http://t.co/WeKdYKXhUi"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-10-14T22:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "389887941499428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/gZNkNfDYgw"
        },
        {
            "author_id": "1608073146",
            "created_at": "2013-10-14T22:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "14116807",
                        "start": 82,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "389887608169312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA SERRA DO MENDANHA (Rio de Janeiro) http://t.co/bfQo3XgzFe via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2013-10-14T22:11:09.000Z",
            "id": "389876054430474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/t6JdiaVxGb"
        },
        {
            "author_id": "33508378",
            "created_at": "2013-10-14T22:07:00.000Z",
            "id": "389875010091118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal com meu Filho lindo http://t.co/axn7GDNyeM"
        },
        {
            "author_id": "108972484",
            "created_at": "2013-10-14T22:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "108972484",
                        "start": 117,
                        "username": "JFPR_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "389873348307456002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 reforma decis\u00e3o e permite acesso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eI6TNYhSBI via @JFPR_oficial"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-10-14T21:58:29.000Z",
            "id": "389872866163818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas \u00faltimas tr\u00eas semanas as atividades de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL) e seu... http://t.co/DPZr972FPG"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2013-10-14T21:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81135963",
                        "start": 2,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "389866905617436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @TRF4_oficial reforma decis\u00e3o de primeiro grau e permite acesso de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jP5npfsLMk"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2013-10-14T21:28:08.000Z",
            "id": "389865229708193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo seco e o forte calor provocaram queimadas no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Depois de Joia Rara,... http://t.co/oqfkqIkCwv"
        },
        {
            "author_id": "142260118",
            "created_at": "2013-10-14T21:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "389862358635773952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/HYHDWQaHIG"
        },
        {
            "author_id": "325690927",
            "created_at": "2013-10-14T20:59:20.000Z",
            "id": "389857980663201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE foi prorrogada at\u00e9 o dia 30 de outubro. Participe!... http://t.co/pof6PAUvm1"
        },
        {
            "author_id": "533784029",
            "created_at": "2013-10-14T20:55:14.000Z",
            "id": "389856947656458240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou tomar um banho e correr pro parque municipal de barueri. sdds jogar heheh"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2013-10-14T20:49:31.000Z",
            "id": "389855509768982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinto h\u00e1 tr\u00eas anos, Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 recriado   LEIA NO SITE DO JORNAL. http://t.co/8ne9bDRGuD"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2013-10-14T20:37:52.000Z",
            "id": "389852577690820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu quarto por um dia @ Parque Nacional Tairona http://t.co/FKpQG5tp3Q"
        },
        {
            "author_id": "121890789",
            "created_at": "2013-10-14T20:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "389851752935473153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/VQrmcEzo67"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-10-14T20:31:49.000Z",
            "id": "389851054801965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Arcos em Utah, nos USA \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o a parte para os viajantes! RT! http://t.co/F0Rusqkx7q"
        },
        {
            "author_id": "62857516",
            "created_at": "2013-10-14T20:28:22.000Z",
            "id": "389850188812406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 fiquei muito triste, j\u00e1 fazia algum tempo que n\u00e3o ia ao parque municipal de Barueri, minhas... http://t.co/HRnEMCONYI"
        },
        {
            "author_id": "1869406836",
            "created_at": "2013-10-14T20:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.31184351,
                        -27.90169694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "389848234249965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito voces e boa sorte no blog isa! @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong http://t.co/BOdIkhyvJe"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-10-14T20:20:06.000Z",
            "id": "389848107368058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre v http://t.co/OVGk8Mrl8U"
        },
        {
            "author_id": "302138053",
            "created_at": "2013-10-14T20:04:13.000Z",
            "id": "389844111735656449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio acabou de me mandar varias fotos do parque estadual do caracol-RS, e disse que ainda vai me levar la"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-14T19:52:01.000Z",
            "id": "389841038728507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Deputado pede audi\u00eancia para debater transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/it4gIcwh24"
        },
        {
            "author_id": "150366000",
            "created_at": "2013-10-14T19:41:39.000Z",
            "id": "389838432828403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual de Vila Velha? Ele est\u00e1 comemorando 60 anos, que tal programar uma visita? http://t.co/ilN5lmNazp"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-14T19:39:28.000Z",
            "id": "389837883580100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras fotos do nosso passeio ao Parque Nacional de Itatiaia com Penedo\\RJ, realizado em 13/10/2013... http://t.co/mbp6Yv8ca0"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-14T19:29:53.000Z",
            "id": "389835470777364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 29 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA COM PENEDO\\RJ\" http://t.co/0uoAJefjwZ"
        },
        {
            "author_id": "224408920",
            "created_at": "2013-10-14T19:28:00.000Z",
            "id": "389834995776643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Nevados - C\u00f3cora! http://t.co/UPgt9sXmTW"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2013-10-14T19:11:52.000Z",
            "id": "389830937837846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitangueiras e Goiabeiras derrubadas para coloca\u00e7\u00e3o de cercas no Parque Municipal Lagoa do Peri... http://t.co/YGnBxsa8q0"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-10-14T19:02:54.000Z",
            "id": "389828679695863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u realizar\u00e1 o Luau das Cataratas no s\u00e1bado dia 19 de outubro. A programa\u00e7\u00e3o come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s... http://t.co/hnpYKBvTN8"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2013-10-14T18:53:50.000Z",
            "id": "389826396891381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto de encontro e tamb\u00e9m de pr\u00e1tica esportiva, o parque municipal de Po\u00e7os vai passar por reformas. Obras na... http://t.co/SpoakQ6FxY"
        },
        {
            "author_id": "232625663",
            "created_at": "2013-10-14T18:28:44.000Z",
            "id": "389820082458992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta vou no parque municipal,ver as monas"
        },
        {
            "author_id": "87757551",
            "created_at": "2013-10-14T18:24:35.000Z",
            "id": "389819035275522048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional vai fechar a partir de dezembro para vans e t\u00e1xis http://t.co/VFn3cGTGrv"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-14T18:10:59.000Z",
            "id": "389815613440688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Deputado pede audi\u00eancia para debater transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/q73mpkIjRk"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2013-10-14T18:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24626446,
                        -22.96554552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389814595596341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Chuveiro, no Parque Nacional da #Tijuca. Incr\u00edvel poder aproveitar a natureza bem no meio\u2026 http://t.co/wAiZXo4Aek"
        },
        {
            "author_id": "240925897",
            "created_at": "2013-10-14T18:03:40.000Z",
            "id": "389813774901075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gastronomia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o da 25\u00aa Sch\u00fctzenfest: Port&amp;otilde;es de acesso ao Parque Municipal Eventos abrem hoje &amp;ag... http://t.co/03x8ys34WF"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-10-14T17:55:18.000Z",
            "id": "389811667699523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o re\u00fane professores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari http://t.co/5DLlcGn5Em"
        },
        {
            "author_id": "47806430",
            "created_at": "2013-10-14T17:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389811539311874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contatos imediatoa em 1 2 3 4 5 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dZD8hISlL0"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-10-14T17:52:57.000Z",
            "id": "389811077078605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/KrjUjkl8yK"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2013-10-14T17:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389810451305226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mirante da Vista Chinesa, com quase a mesma vista do #Cristo, fica no Parque Nacional da #Tijuca,\u2026 http://t.co/ZCsc3wSH2a"
        },
        {
            "author_id": "274573296",
            "created_at": "2013-10-14T17:48:45.000Z",
            "id": "389810018721488896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura revoga tombamento de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para fazer trincheira para os carros. http://t.co/1s0ohLj0zS"
        },
        {
            "author_id": "964995576",
            "created_at": "2013-10-14T17:48:05.000Z",
            "id": "389809852329234433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reiniciando as atividades de campo no Parque Natural Municipal da Barra."
        },
        {
            "author_id": "96584095",
            "created_at": "2013-10-14T17:47:43.000Z",
            "id": "389809759148580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas novas paix\u00f5es #felinos #zoo \ud83d\udc2f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d @ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/uH0WpNEEkI"
        },
        {
            "author_id": "380045609",
            "created_at": "2013-10-14T17:45:57.000Z",
            "id": "389809314044846081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova edi\u00e7\u00e3o da Revista PG Turismo, com destaque para os 60 anos do Parque Estadual de Vila Velha! http://t.co/ggUBiBdW8p"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-10-14T17:38:39.000Z",
            "id": "389807478437068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros t\u00eam aulas de esqui gratuitas na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/czufYDFtVz"
        },
        {
            "author_id": "76536599",
            "created_at": "2013-10-14T17:36:10.000Z",
            "id": "389806853246689280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LosRoques (Venezuela) \u00e9 quase o Caribe em estado puro: o arquip\u00e9lago \u00e9 um parque nacional, onde\u2026 http://t.co/FeL4R14vSP"
        },
        {
            "author_id": "69904752",
            "created_at": "2013-10-14T17:31:02.000Z",
            "id": "389805559118979073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu esqueci de avisar minha madrasta que o parque municipal n\u00e3o abre segunda-feira."
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-10-14T17:07:01.000Z",
            "id": "389799517262192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wcJnsZEhbM"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-14T17:06:17.000Z",
            "id": "389799332503126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/eNq3VKr8i7"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-14T17:06:05.000Z",
            "id": "389799279566815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/2PX0A6yXO3"
        },
        {
            "author_id": "30388586",
            "created_at": "2013-10-14T17:00:26.000Z",
            "id": "389797860751200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Vila Velha comemora 60 anos com programa especial\n\nPara comemorar os 60 anos do Parque Estadual de Vila... http://t.co/xRRMaKDPQW"
        },
        {
            "author_id": "302845983",
            "created_at": "2013-10-14T16:57:51.000Z",
            "id": "389797211275403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borneo: S.O.S\nhttps://t.co/8y44Zmy12D"
        },
        {
            "author_id": "1918627388",
            "created_at": "2013-10-14T16:55:10.000Z",
            "id": "389796535707664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/JEwRhIPrzn"
        },
        {
            "author_id": "1633808250",
            "created_at": "2013-10-14T16:43:55.000Z",
            "id": "389793701905858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seria realmente uma pena se victor e pedro chegassem aqui e eu e ju no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-10-14T16:37:53.000Z",
            "id": "389792185983320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1tua da Liberdade reabre apesar da paralisa\u00e7\u00e3o parcial do governo dos EUA: Embora seja um parque nacional d... http://t.co/SSTGO7UgFh"
        },
        {
            "author_id": "17216224",
            "created_at": "2013-10-14T16:35:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389791668981235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jlsGRCSic3"
        },
        {
            "author_id": "115129814",
            "created_at": "2013-10-14T16:23:29.000Z",
            "id": "389788560272134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cezarea\nChocante as hist\u00f3rias neste lugar!!!\n#caravanaisrael2013 http://t.co/l50Jvsd0oy"
        },
        {
            "author_id": "115129814",
            "created_at": "2013-10-14T16:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        34.89103317,
                        32.49615308
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "389788552424587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cezarea\nChocante as hist\u00f3rias neste lugar!!!\n#caravanaisrael2013 @ Caesarea\u2026 http://t.co/eyPsb0WLCz"
        },
        {
            "author_id": "47806430",
            "created_at": "2013-10-14T16:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389783446081794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SgI5tPnA6K"
        },
        {
            "author_id": "375903660",
            "created_at": "2013-10-14T16:00:06.000Z",
            "id": "389782674598268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento estou em uma trilha...no parque nacional de Bras\u00edlia!!!"
        },
        {
            "author_id": "128875517",
            "created_at": "2013-10-14T15:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "389780370247680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Mate o pombo \ud83d\udc26 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/vg4ElKes74"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2013-10-14T15:41:17.000Z",
            "id": "389777941452054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei levar uma vida saud\u00e1vel caminhando no Parque Municipal. Mas ele n\u00e3o abre \u00e0s segundas-feiras... Tive que caminhar ao redor dele. =("
        },
        {
            "author_id": "431822315",
            "created_at": "2013-10-14T15:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8662968,
                        -23.5002195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "389774233490165761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo joga no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-10-14T15:26:11.000Z",
            "id": "389774140091412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s... http://t.co/VeABZFaKJo"
        },
        {
            "author_id": "244818093",
            "created_at": "2013-10-14T14:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01503836,
                        -25.24950649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "389766557939011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeaaa #vilavelha @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/pRge1PnkZX"
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2013-10-14T14:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "389764164581068800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/MLih8IUU5B"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-10-14T14:39:37.000Z",
            "id": "389762420199026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/zs7Jqh0ixL"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2013-10-14T14:38:26.000Z",
            "id": "389762123557253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis (RJ). Gravidade dos ferimentos levaram ao sacrif\u00edcio de capivara no Parque Municipal de Itaipava.... http://t.co/cEJcqC1KPB"
        },
        {
            "author_id": "206755589",
            "created_at": "2013-10-14T13:58:39.000Z",
            "id": "389752111170609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(~konata) \nGalera um vai rola invas\u00e3o no parque municipal de BH, bora la? \nnao sei ao certo q vou estar la ,mais... http://t.co/IFcscaYero"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2013-10-14T13:56:34.000Z",
            "id": "389751590053093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na derrubada de \u00e1rea verde para ampliar a rua, mam\u00edferos, r\u00e9pteis e anf\u00edbios foram catalogados e remanejados para o Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2013-10-14T13:54:39.000Z",
            "id": "389751106634780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem fui pro parque nacional, mto top"
        },
        {
            "author_id": "1846287606",
            "created_at": "2013-10-14T13:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389751031695179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/malm9t0AHd"
        },
        {
            "author_id": "309980707",
            "created_at": "2013-10-14T13:50:56.000Z",
            "id": "389750170197295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00f3 ver se chamo umas meninas e meu colega pra cola la no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-14T13:41:38.000Z",
            "id": "389747829037875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo macho de aproximadamente 35 anos avistado no Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique, onde a... http://t.co/LncYgFxzHT"
        },
        {
            "author_id": "1633808250",
            "created_at": "2013-10-14T13:36:14.000Z",
            "id": "389746470544351233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vms pro parque nacional, bom dia k"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-10-14T13:23:02.000Z",
            "id": "389743148865318914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Mata Atl\u00e2ntica em Goi\u00e1s http://t.co/YlvDCH96Dp O Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica em Goi\u00e1s com \u00e1rea de... http://t.co/sj52PIwmy8"
        },
        {
            "author_id": "114320633",
            "created_at": "2013-10-14T13:16:06.000Z",
            "id": "389741404857303040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida! Finalizamos os trabalhos de campo (Alometria) na Floresta Estadual do Antimary (FEA) no Estado... http://t.co/cv5mlDUcnA"
        },
        {
            "author_id": "118813419",
            "created_at": "2013-10-14T13:04:11.000Z",
            "id": "389738405950541826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/ODEM2d2Hf9"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-14T12:55:17.000Z",
            "id": "389736166536536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/vhYsv7OVJU"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-14T12:55:00.000Z",
            "id": "389736094235119617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/Ba1yqs4rW6"
        },
        {
            "author_id": "1868619218",
            "created_at": "2013-10-14T12:52:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389735471502225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namoral hj se eu n\u00e3o trampar vo pro parque nacional , namoral fazer uma trilha pra relaxar #OnTheRoad ..."
        },
        {
            "author_id": "93071925",
            "created_at": "2013-10-14T12:49:55.000Z",
            "id": "389734815651889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O time da pipoca vai treinar no parque  municipal. Everton.Ribeiro, Nilton e Borges curtiram a ideia."
        },
        {
            "author_id": "334069747",
            "created_at": "2013-10-14T12:36:49.000Z",
            "id": "389731520413708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas 10h15 pegar o bus pra ir pro Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "263713249",
            "created_at": "2013-10-14T12:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43715645,
                        -7.21591758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "389727655857487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/VDSlkoiHdx"
        },
        {
            "author_id": "563769641",
            "created_at": "2013-10-14T11:59:28.000Z",
            "id": "389722119602704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobre as belezas \u00fanicas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! 3 Dias / 2 Noites para 2 Pessoas por  http://t.co/MVHTFbvP8E"
        },
        {
            "author_id": "41236225",
            "created_at": "2013-10-14T11:09:40.000Z",
            "id": "389709586506481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed #beach #nature #fal\u00e9sias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/7HlOBQ75Jd"
        },
        {
            "author_id": "539385047",
            "created_at": "2013-10-14T10:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339243,
                        -19.9212904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389701404421795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como parque municipal e regiao estao sujos . #DIFICIL #VIU"
        },
        {
            "author_id": "64565137",
            "created_at": "2013-10-14T08:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "389664863280439297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/QlhlRaFwIc"
        },
        {
            "author_id": "149687667",
            "created_at": "2013-10-14T07:36:11.000Z",
            "id": "389655863407161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja notou que no google maps nossos paises vizinhos tem demarcado a amazonia como parque nacional e da nossa parte brasileira nao?i"
        },
        {
            "author_id": "191238557",
            "created_at": "2013-10-14T04:56:12.000Z",
            "id": "389615600714407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom mesmo, O palco no Parque Municipal ficou maravilhoso, confort\u00e1vel, boa comida, boa musica, \u00f3timas... http://t.co/hyVjfzuh4z"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-14T04:08:36.000Z",
            "id": "389603622193221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO CANOAS\nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u o ar puro da floresta se confunde com aromas suaves de uma cozinha... http://t.co/K4E8GwfEVR"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-14T04:03:18.000Z",
            "id": "389602287318216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO CANOAS\nNo Parque Nacional do Igua\u00e7u o ar puro da floresta se confunde com aromas suaves de uma cozinha... http://t.co/5OgSrnaTnX"
        },
        {
            "author_id": "16317436",
            "created_at": "2013-10-14T03:31:23.000Z",
            "id": "389594255028940800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5:15, despertador programado- amanh\u00e3 Parque Nacional da Serra do Divisor - I Encontro Nukini-Naua"
        },
        {
            "author_id": "334069747",
            "created_at": "2013-10-14T03:12:11.000Z",
            "id": "389589423874375680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanha vou ir pro Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "94240638",
            "created_at": "2013-10-14T03:10:13.000Z",
            "id": "389588930565509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira dezembro tem mais!!!!"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-14T02:18:57.000Z",
            "id": "389576028558864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8U6b9VKAvM"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-14T01:42:39.000Z",
            "id": "389566893121884161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliente Maria Do Carmo Martins de Paula curtindo passeio ao Parque Nacional de Itatiaia.. veja fotos no \u00e1lbum que... http://t.co/iXcbzRF7ie"
        },
        {
            "author_id": "520747095",
            "created_at": "2013-10-14T01:14:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "389559884423127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/EnSLSOhdah"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2013-10-14T01:10:21.000Z",
            "id": "389558764732301314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez O Bicho Biotrips levou alguns aventureiros para desvendar o Parque Estadual da Ilha\u2026 http://t.co/horbP3tGOE"
        },
        {
            "author_id": "88757081",
            "created_at": "2013-10-14T00:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "389546113482911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo nos envia... Sejam mission\u00e1rios (8) #JDJ #DiocesedeGuarabira #Irm\u00e3osemCristo @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/2XIr8YbM7G"
        },
        {
            "author_id": "39339496",
            "created_at": "2013-10-14T00:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389542413133697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico Mundo da Crian\u00e7a !! Go red!!!! #diadascrian\u00e7as @ Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do\u2026 http://t.co/s9ED7bkfSc"
        },
        {
            "author_id": "294353830",
            "created_at": "2013-10-14T00:02:13.000Z",
            "id": "389541617058598913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "210915002",
            "created_at": "2013-10-13T23:43:32.000Z",
            "id": "389536915495862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo lindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/V0Dutdk37J"
        },
        {
            "author_id": "55731103",
            "created_at": "2013-10-13T23:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52270916,
                        -23.5546189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "389536558019526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. w/ @kaick_blackout http://t.co/BKJ4sLA4xq"
        },
        {
            "author_id": "210915002",
            "created_at": "2013-10-13T23:32:45.000Z",
            "id": "389534201114284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se isso \u00e9 estar na pior.. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/mou7gbpyZg"
        },
        {
            "author_id": "210915002",
            "created_at": "2013-10-13T23:31:13.000Z",
            "id": "389533813690617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas.. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2o2Fi01dNe"
        },
        {
            "author_id": "1081311157",
            "created_at": "2013-10-13T23:05:35.000Z",
            "id": "389527363928993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/VXWoyU6Ap8"
        },
        {
            "author_id": "19910298",
            "created_at": "2013-10-13T22:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389524769307365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do find... #noplano @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AqvvlvIjv1"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-10-13T22:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60007889,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "389523726871851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/sLxGruoSwU"
        },
        {
            "author_id": "23422397",
            "created_at": "2013-10-13T22:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "97251131",
                        "start": 94,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "389523235915575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre vai at\u00e9 dia 15 -  http://t.co/6AmCHSTRNf via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "124912691",
            "created_at": "2013-10-13T22:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "389522472993030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Te adorar, te adorar... #JDJ#JesusnaH\u00f3stiaConsagrada @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/ZUjpBEup39"
        },
        {
            "author_id": "205436499",
            "created_at": "2013-10-13T22:23:58.000Z",
            "id": "389516889594281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/wgcmqkgAMV"
        },
        {
            "author_id": "374105838",
            "created_at": "2013-10-13T22:08:21.000Z",
            "id": "389512960147591169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nem posso ter um instragran,pois minha area de atua\u00e7\u00e3o \u00e9 de seguran\u00e7a nacional.(Area protegida pelo ex\u00e9rcito Brasileiro)"
        },
        {
            "author_id": "366574327",
            "created_at": "2013-10-13T22:04:34.000Z",
            "id": "389512008523350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 nois moleques \u2665 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/UiGmznuAQg"
        },
        {
            "author_id": "59530314",
            "created_at": "2013-10-13T22:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57234258,
                        -23.86873178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "389511276847960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tranquilo =) #Imigrantes @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/214TBXWoM3"
        },
        {
            "author_id": "227308846",
            "created_at": "2013-10-13T21:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11807943,
                        -23.40398334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "389509319643123714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c o z i d o s @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/K7tMG81vPP"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2013-10-13T21:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389509257152167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegar at\u00e9 que foi f\u00e1cil, agora voltar... #bike #BouldlyGoing @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HKAMwO1YjF"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-10-13T21:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "389507133198598145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/QugVFAGPT6"
        },
        {
            "author_id": "1117401000",
            "created_at": "2013-10-13T21:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2148633753",
                        "start": 0,
                        "username": "louismytruelove"
                    }
                ]
            },
            "id": "389504922149871616",
            "in_reply_to_user_id": "577125691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louismytruelove Esse salto do itiquira eu fui pra l\u00e1 sabado.. hj eu fui pro parque nacional de bras\u00edlia rsrsrs u.u\nhttp://t.co/W2J7wZGvhB"
        },
        {
            "author_id": "314803083",
            "created_at": "2013-10-13T21:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389502122490077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/rKca8lKy1V"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-10-13T21:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.6056269,
                        -22.484202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "389501725776019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos trilha aqui no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-10-13T21:12:00.000Z",
            "id": "389498779465834497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/F00nJkuKho"
        },
        {
            "author_id": "169095309",
            "created_at": "2013-10-13T21:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.45998484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "389496144566681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/Zo2BYRjQqE"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2013-10-13T20:36:14.000Z",
            "id": "389489779970031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana o Parque Estadual de Vila Velha completa 60 anos!!!\n\nVeja mat\u00e9ria completa da Gazeta do Povo deste... http://t.co/toxB1GnFBu"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-13T20:30:55.000Z",
            "id": "389488439626055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termine o dia com o p\u00f4r do sol da Unid. de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas (PA). Foto: Carlos Augusto http://t.co/10YK8OIinW"
        },
        {
            "author_id": "316902304",
            "created_at": "2013-10-13T20:30:11.000Z",
            "id": "389488256192364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novamente Raphati contando hist\u00f3ria... Desda vez no Parque Municipal. @ parque municipal http://t.co/2lIyixJEPa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-13T20:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "74065794",
                        "start": 102,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "389485830668304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar diferente? Visite o #Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa/ PR. Foto: @matraqueando http://t.co/ED7W2L2MEF"
        },
        {
            "author_id": "30067607",
            "created_at": "2013-10-13T20:10:33.000Z",
            "id": "389483316334067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Domingo no parque =) (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/VuVHuHbLGA"
        },
        {
            "author_id": "30067607",
            "created_at": "2013-10-13T20:10:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389483306154467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque =) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/l5D54qq7kK"
        },
        {
            "author_id": "351727627",
            "created_at": "2013-10-13T20:09:34.000Z",
            "id": "389483066928160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal com a lica"
        },
        {
            "author_id": "58250701",
            "created_at": "2013-10-13T20:08:50.000Z",
            "id": "389482885730041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que escutar o som da cachoeira @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/OeGEb1KltD"
        },
        {
            "author_id": "307502826",
            "created_at": "2013-10-13T19:44:59.000Z",
            "id": "389476880933728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do dia 12 de outubro, o Circo Las Vegas continuar\u00e1 fazendo a alegria da garotada no Parque Municipal [:D] http://t.co/TKLsBO1IMn"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389475842436636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0qXNnLSdO3"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389475086769881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Dloa7fjDL"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389474826928549891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoramos o passeio!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iLbQghK2kw"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389474524800225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista maravilhosa!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yxz2wTrbhm"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389474110776295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/M9MNn4QgKV"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389473845524316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gata!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ROYuFX121S"
        },
        {
            "author_id": "58250701",
            "created_at": "2013-10-13T19:31:33.000Z",
            "id": "389473503055187970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/boGAxSRz2w"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389473187094085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oTt8Ny9P6H"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389472918264377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/csQUuZ0PYW"
        },
        {
            "author_id": "286659937",
            "created_at": "2013-10-13T19:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389472238392860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo muito lindo!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WlT0yy6eRB"
        },
        {
            "author_id": "58250701",
            "created_at": "2013-10-13T19:26:00.000Z",
            "id": "389472105664094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/FL1SB7gNOq"
        },
        {
            "author_id": "369045193",
            "created_at": "2013-10-13T19:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "52548735",
                        "start": 28,
                        "username": "oslaimbrito"
                    }
                ]
            },
            "id": "389472086705840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u!! @oslaimbrito\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d#cataratas #fozdoigua\u00e7u #natureza #sensacional http://t.co/BCEjIcz7Mk"
        },
        {
            "author_id": "104457632",
            "created_at": "2013-10-13T19:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667913,
                        -30.34166458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "389466456607707137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/XSYadlydjD"
        },
        {
            "author_id": "41236225",
            "created_at": "2013-10-13T19:02:22.000Z",
            "id": "389466156991782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia bom #Brasil #fal\u00e9sias #beach #nature @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/es5Sl2nuES"
        },
        {
            "author_id": "104457632",
            "created_at": "2013-10-13T19:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02667913,
                        -30.34166458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "389465731982966784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/RBlVZhdPPM"
        },
        {
            "author_id": "41236225",
            "created_at": "2013-10-13T18:53:12.000Z",
            "id": "389463852343394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias #beach #stones #fal\u00e9sias #nature @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ukG4zUvknd"
        },
        {
            "author_id": "107265396",
            "created_at": "2013-10-13T18:43:25.000Z",
            "id": "389461386625318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal  '-' http://t.co/s1lVCbt7Uw"
        },
        {
            "author_id": "220466132",
            "created_at": "2013-10-13T18:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "54079291",
                        "start": 11,
                        "username": "_biamosley"
                    }
                ]
            },
            "id": "389461284661755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u2764\ufe0f @_biamosley @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/URUaZN4iZZ"
        },
        {
            "author_id": "601000449",
            "created_at": "2013-10-13T18:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14116807",
                        "start": 73,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "389459994283745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal  o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/IZPcfltHky via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "31189104",
            "created_at": "2013-10-13T18:37:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389459802654781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela paz que s\u00f3 o contato com a natureza pode te dar @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NmOhs7fYvY"
        },
        {
            "author_id": "491681929",
            "created_at": "2013-10-13T18:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "389459660061028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com minha #Noiva\u2014 com Raquel (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 4 others) [pic]: http://t.co/dsKY1xvsh3"
        },
        {
            "author_id": "158834224",
            "created_at": "2013-10-13T18:31:00.000Z",
            "id": "389458263697522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Boca\u00edna e eu li coca\u00edna, fiquei tipo \"olha, a cracolandia\""
        },
        {
            "author_id": "422823342",
            "created_at": "2013-10-13T17:58:24.000Z",
            "id": "389450058791649281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque das mangabeiras ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2013-10-13T17:57:16.000Z",
            "id": "389449774854057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puentes, aguas,... espect\u00e1culo! - En Castro Laboreiro - Parque Nacional do Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/Ci4PKlBaTT"
        },
        {
            "author_id": "76712165",
            "created_at": "2013-10-13T17:48:02.000Z",
            "id": "389447449175392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atencao #FamiliaaCrazy ja estou no parque municipal http://t.co/6np2J2avC3"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-10-13T17:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4484315,
                        -22.4615252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "389445956972056576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro Parque Nacional ali\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "189242172",
            "created_at": "2013-10-13T17:31:02.000Z",
            "id": "389443173858426880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma exposi\u00e7\u00e3o que mostra v\u00e1rios aspectos do Parque Nacional Serra da Capivara. No Espa\u00e7o Israel Pinheiro http://t.co/wfhvtPSMas"
        },
        {
            "author_id": "64577499",
            "created_at": "2013-10-13T17:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389442273488150528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf43\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Oq9NbYH9bJ"
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-10-13T17:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11084143,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "389439343720665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/PobI3cmen5"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2013-10-13T17:11:34.000Z",
            "id": "389438273195888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Serra da Capivara \u00e9 destaque hoje na imprensa nacional.... http://t.co/9Ly91T0QGI"
        },
        {
            "author_id": "78697525",
            "created_at": "2013-10-13T17:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64389793,
                        -26.92254922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "389438250370469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/VYdHNM7mYQ"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2013-10-13T17:11:03.000Z",
            "id": "389438144627875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Serra da Capivara \u00e9 destaque hoje na imprensa nacional.... http://t.co/PX0V2C9ni7"
        },
        {
            "author_id": "1072207680",
            "created_at": "2013-10-13T17:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "389435736199405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/3N2ZJFFBaU via @UOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "164047688",
            "created_at": "2013-10-13T16:58:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "389434938778714112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira (Iporanga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Wr4YnQy2H4"
        },
        {
            "author_id": "136450820",
            "created_at": "2013-10-13T16:48:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8152231,
                        -14.17713635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "389432365212524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aooh vida dificil ;) #feriado #chapadadosveadeiros #resenha #20likes @ Parque Nacional Chapada dos\u2026 http://t.co/JBHsAAgXlF"
        },
        {
            "author_id": "87192457",
            "created_at": "2013-10-13T16:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389429175003938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TedXCataratas #DiaDasCriancas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J3bUI44MgW"
        },
        {
            "author_id": "236590132",
            "created_at": "2013-10-13T16:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1143277215100088321",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelo_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "389427478852141056",
            "in_reply_to_user_id": "52399506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo_Dutra na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Pau Brasil. A Ceplac vai fazer a doa\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2013-10-13T16:17:27.000Z",
            "id": "389424656467251200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/7evMGbVWN7"
        },
        {
            "author_id": "41269051",
            "created_at": "2013-10-13T16:10:37.000Z",
            "id": "389422935230136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiros do Parque jd botanico brasilia @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico de Brasilia http://t.co/7vLwDpwB0g"
        },
        {
            "author_id": "298602612",
            "created_at": "2013-10-13T16:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389421791648972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade... PARQUE' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kZNqJXC3bL"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2013-10-13T16:00:05.000Z",
            "id": "389420285294018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2013-10-13T15:59:35.000Z",
            "id": "389420157837508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e2ncia Hidromineral de Atibaia - Monumento Natural Pedra Grande #pedragrande #estanciahidromineral\u2026 http://t.co/wsdwf1A3Wa"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2013-10-13T15:54:24.000Z",
            "id": "389418854147170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Nacional Serra da Capivara ser\u00e1 tema de grande exposi\u00e7\u00e3o, que correr\u00e1 o mundo, sob a... http://t.co/kZseB1E3Z6"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2013-10-13T15:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.208654,
                        -22.9730414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389416018910928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar antes de ir embora #boatarde #parque #descansar #morto @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/tnsUrRPI0I"
        },
        {
            "author_id": "530813129",
            "created_at": "2013-10-13T15:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9589571,
                        -19.9182001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389414271924568064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/EwnMPWMSGX"
        },
        {
            "author_id": "163975944",
            "created_at": "2013-10-13T15:32:34.000Z",
            "id": "389413359848001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Nacional Serra da Capivara ser\u00e1 tema de grande exposi\u00e7\u00e3o, que correr\u00e1 mundo sob a organiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/PDicxbqOmU"
        },
        {
            "author_id": "35327377",
            "created_at": "2013-10-13T15:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389412873682030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto de barquinho do Parque Municipal. Tio \u00e9 tio e vice-versa! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/Yyp4CsRl4c"
        },
        {
            "author_id": "530813129",
            "created_at": "2013-10-13T15:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9589571,
                        -19.9182001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389412710007734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/rfxVbMVyxR"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-10-13T15:25:59.000Z",
            "id": "389411703643185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ACglcHwJVv"
        },
        {
            "author_id": "42041956",
            "created_at": "2013-10-13T15:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389411030851657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#janejane curtindo a brisa... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/DreP89rAWC"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-13T15:19:58.000Z",
            "id": "389410189830799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/4eDLXl2Ggv"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2013-10-13T15:16:52.000Z",
            "id": "389409409409253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica - Final de Semana no Parque Nacional do Itatiaia (Dias 1 \u00e0 3/11) - Transporte, Hotel... http://t.co/edGi2cHgPX"
        },
        {
            "author_id": "72945519",
            "created_at": "2013-10-13T15:14:36.000Z",
            "id": "389408836982800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apronto final para o #ExtremeTingu\u00e1 no #Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u; 10,5km em 1:13:16. Logo, 6:59 min/km! http://t.co/5CTh2iI8GO"
        },
        {
            "author_id": "32576341",
            "created_at": "2013-10-13T15:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "389407432348561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/PIBxpoTPqD"
        },
        {
            "author_id": "32576341",
            "created_at": "2013-10-13T15:08:21.000Z",
            "id": "389407266677719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAPA TAPA TAPATR\u00c3O @ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa http://t.co/rP76dja82U"
        },
        {
            "author_id": "35327377",
            "created_at": "2013-10-13T15:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389406693777768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mano \u00e9 Vida loka demais! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vA7yKtRnqN"
        },
        {
            "author_id": "340643572",
            "created_at": "2013-10-13T14:57:35.000Z",
            "id": "389404555395735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro hoje no parque municipal parece qq vai ser doido !"
        },
        {
            "author_id": "58528038",
            "created_at": "2013-10-13T14:38:26.000Z",
            "id": "389399736316616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 3 others https://t.co/w7z8f6CISw"
        },
        {
            "author_id": "114235475",
            "created_at": "2013-10-13T14:35:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.92001198,
                        -22.38283466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "389399116209745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To pensando se vou pro comary ou parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "150470703",
            "created_at": "2013-10-13T14:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389398734108639234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/4utF0DIyZY"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-10-13T14:31:06.000Z",
            "id": "389397890293981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique / Mozambique - Gaza / Bilene\nGaza, Parque Nacional do Limpopo, rio limpopo, Bilene, Xai Xai,... http://t.co/YwPIoYo71T"
        },
        {
            "author_id": "150470703",
            "created_at": "2013-10-13T14:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389397881767350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/YvuuQr27Hq"
        },
        {
            "author_id": "914614597",
            "created_at": "2013-10-13T14:22:49.000Z",
            "id": "389395805125484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (Arriv\u00e9e signal\u00e9e \u00e0 Parque Nacional Del Caf\u00e9) http://t.co/8fWdoJd6pY"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2013-10-13T14:20:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.208654,
                        -22.9730414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389395120489242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia #volei #amigos #diversao @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/yU1TXj8c8X"
        },
        {
            "author_id": "1477458427",
            "created_at": "2013-10-13T14:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "389394877588324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/NIBQSQQwrW via @UOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "1752979376",
            "created_at": "2013-10-13T14:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "389394238401564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/meIsXL1hp8 via @UOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "16686628",
            "created_at": "2013-10-13T13:44:54.000Z",
            "id": "389386262861606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/Uja3deKri7"
        },
        {
            "author_id": "136450820",
            "created_at": "2013-10-13T13:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8152231,
                        -14.17713635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "389382778653278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia \u00a4\u00a4 @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/xa9zHqRaTU"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2013-10-13T13:21:05.000Z",
            "id": "389380272300781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Augas cristalinas no  Parque Nacional do Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/AxckM7R3xc"
        },
        {
            "author_id": "1954873440",
            "created_at": "2013-10-13T13:02:13.000Z",
            "id": "389375524469891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imb\u00e9 deve ter sua primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-10-13T12:58:40.000Z",
            "id": "389374629950668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u JACUTINGA em Foz do Igua\u00e7u-PR por Cataratas do lqua\u00e7u S.A - \u00d4nibus Brasil http://t.co/ZcpwWf4pvo"
        },
        {
            "author_id": "74819874",
            "created_at": "2013-10-13T12:40:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "389370110538153985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca (Arar\u00fana, PB) http://t.co/Sm12cEOZ2M"
        },
        {
            "author_id": "90390225",
            "created_at": "2013-10-13T12:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "389365250262581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol, Canela - RS. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/UY96Ine37X"
        },
        {
            "author_id": "78407901",
            "created_at": "2013-10-13T12:13:14.000Z",
            "id": "389363197272399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 entre as pedras e as almas afinidades t\u00e3o raras?\n\nBOMMMM DIAAAAA CRAZY PEOPLE!! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Luxzk0Unx5"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2013-10-13T12:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01503836,
                        -25.24950649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "389362663744364545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/59jDHEQyj5"
        },
        {
            "author_id": "610880180",
            "created_at": "2013-10-13T11:56:55.000Z",
            "id": "389359089341706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No monumento natural das fal\u00e1sias http://t.co/J1F0pNGKqj"
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-13T11:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "389359036787093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando na felicidade ;) #lencoismaranhenses #maranh\u00e3o #beautiful #place @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/Z8zNn2gbXY"
        },
        {
            "author_id": "41877324",
            "created_at": "2013-10-13T11:42:22.000Z",
            "id": "389355428724740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento na Barra interdita Avenida Embaixador Abelardo Bueno, em frente ao Parque Municipal Aqu\u00e1tico Maria Lenk, hoje (13), at\u00e9 as 16h."
        },
        {
            "author_id": "188355765",
            "created_at": "2013-10-13T11:42:21.000Z",
            "id": "389355422194618368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Rio Preto http://t.co/54OxRzvPKy"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2013-10-13T11:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15489445,
                        -25.12059942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "389354524563218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A caminho do Parque Estadual de Vila Velha #PR #Cooptur #ap"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-10-13T11:34:26.000Z",
            "id": "389353429287444480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a resgatado \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4AEarfiQMR"
        },
        {
            "author_id": "335046257",
            "created_at": "2013-10-13T11:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "299951016",
                        "start": 24,
                        "username": "karolcristals"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "389352084971479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a ser crian\u00e7a! @karolcristals @ Parque Municipal Victorio Siquierolli http://t.co/vWyGD8QI4S"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-13T11:26:56.000Z",
            "id": "389351543201214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Saiba mais sobre a nova decis\u00e3o da Justi\u00e7a sobre o transporte no Parque Nacional: http://t.co/uO2Y5ZKkIr"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-10-13T11:15:43.000Z",
            "id": "389348721877864449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, localizada no bairro do Diamante, a\u00e7\u00e3o que integra o Programa Avan\u00e7a S\u00e3o Lu\u00eds \u00e9 discutida."
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2013-10-13T11:08:27.000Z",
            "id": "389346892749881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-preguica resgatado e solto em area de protecao ambiental... http://t.co/u5QV0Xm13r"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-10-13T10:29:55.000Z",
            "id": "389337196198895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a resgatado \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dHXjTxp9Q0"
        },
        {
            "author_id": "337665617",
            "created_at": "2013-10-13T10:26:09.000Z",
            "id": "389336249103683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6caOsNV9ci via @cbnfoz"
        },
        {
            "author_id": "270632580",
            "created_at": "2013-10-13T09:52:23.000Z",
            "id": "389327751540670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafos do Para\u00edso no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (Portugal)- Santuario da Peneda http://t.co/RJgRrXynGg"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-10-13T03:52:58.000Z",
            "id": "389237299512631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2013-10-13T02:05:22.000Z",
            "id": "389210220628828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sam\u00e1ria, Gr\u00e9cia http://t.co/BuJjm8j1Sr"
        },
        {
            "author_id": "133788486",
            "created_at": "2013-10-13T01:30:09.000Z",
            "id": "389201358152556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na exposi\u00e7\u00e3o do Escher lembrei de levar minha m\u00e1quina, qualidade das fotos muito melhor! Aproveitamos e passamos no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "391511606",
            "created_at": "2013-10-13T00:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02455488,
                        -3.10210513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "389193085680615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Yuri, Erick (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/6zcKxYpK01"
        },
        {
            "author_id": "568865451",
            "created_at": "2013-10-13T00:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "389191590985879553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/9njiUKQrBZ"
        },
        {
            "author_id": "138930384",
            "created_at": "2013-10-13T00:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "389190762522742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/HzGOHuXhAQ"
        },
        {
            "author_id": "874255586",
            "created_at": "2013-10-13T00:31:45.000Z",
            "id": "389186660539179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "515446537",
            "created_at": "2013-10-13T00:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "37964000",
                        "start": 72,
                        "username": "alexandrebenett"
                    }
                ]
            },
            "id": "389182646666137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora p casa q eu to morta de cansa\u00e7o (@ Parque Estadual Serra do Mar w/ @alexandrebenett) http://t.co/YL4PadlpXn"
        },
        {
            "author_id": "1606725588",
            "created_at": "2013-10-13T00:12:47.000Z",
            "id": "389181888092704768",
            "in_reply_to_user_id": "1687447033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poxacastagnoli_ s\u00e9rio??? Ai meu Deus hahaha  eu tava querendo marcar um encontro de flyers no parque municipal a\u00ed em bh"
        },
        {
            "author_id": "325690927",
            "created_at": "2013-10-12T23:59:50.000Z",
            "id": "389178628745207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea sua opini\u00e3o sobre o REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE, a ser criado no Morro S\u00e3o Pedro. A consulta p\u00fablica est\u00e1 sendo... http://t.co/hhMqwQXYSc"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2013-10-12T23:45:09.000Z",
            "id": "389174934645137409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque ... - CBN Foz http://t.co/wLXcxOfdeR #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "454370905",
            "created_at": "2013-10-12T23:44:36.000Z",
            "id": "389174795403001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui no parque municipal N\u00c3O TINHA HOMENS BONITOS U.U"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-12T23:26:24.000Z",
            "id": "389170215529238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Saiba mais sobre a nova decis\u00e3o da Justi\u00e7a sobre o transporte no Parque Nacional: http://t.co/1JPgb8hBna"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-12T23:26:24.000Z",
            "id": "389170215512457217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Saiba mais sobre a nova decis\u00e3o da Justi\u00e7a sobre o transporte no Parque Nacional: http://t.co/TV9Yv7uayI"
        },
        {
            "author_id": "513660772",
            "created_at": "2013-10-12T23:17:19.000Z",
            "id": "389167931747090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente foi na sete, depois na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, depois no parque municipal e depois no viaduto que tava tendo a galera do black soul"
        },
        {
            "author_id": "23449667",
            "created_at": "2013-10-12T22:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "389160438380109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois do Maranh\u00e3o, Brasil @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/dTjawLiCyP"
        },
        {
            "author_id": "378701867",
            "created_at": "2013-10-12T22:35:39.000Z",
            "id": "389157443588354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do dia, tudo perfeito!!! #TEDxAvCataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eKWv1vNSWt"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-12T22:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "74065794",
                        "start": 102,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "389156227135315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar diferente? Visite o #Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa/ PR. Foto: @matraqueando http://t.co/ED7W2L2MEF"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-10-12T21:30:47.000Z",
            "id": "389141118526701568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio super bonito que fizemos na Argentina foi o passeio de barco no Parque Lan\u00edn. Confira: http://t.co/Gu8TmF886K #NerdsNaArgentina"
        },
        {
            "author_id": "1677721",
            "created_at": "2013-10-12T21:17:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389137794805030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Three of us! @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/bA0kVqAGaA"
        },
        {
            "author_id": "1677721",
            "created_at": "2013-10-12T21:05:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389134724817756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos? @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/cdX6XImYsv"
        },
        {
            "author_id": "308473072",
            "created_at": "2013-10-12T20:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389132139478122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza com Dani! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uLj7qRQUpY"
        },
        {
            "author_id": "378701867",
            "created_at": "2013-10-12T20:51:43.000Z",
            "id": "389131286973276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palestrantes e equipe :) Foi tudo otimo!! #TEDxAvCataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QNFMz7WfZx"
        },
        {
            "author_id": "94240638",
            "created_at": "2013-10-12T20:49:06.000Z",
            "id": "389130631751663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira hoje foi dmaaaais !!! Tr\u00eas cavernas, uma cachoeira e v\u00e1rias... http://t.co/IrS74OvXpU"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2013-10-12T20:07:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "389120218024665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Have a nice day!! \ud83d\ude09#teresopolis #landmark #riodejaneiro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pksHPIeGo6"
        },
        {
            "author_id": "526760890",
            "created_at": "2013-10-12T20:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "389120086113804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e2nia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/anPLk9jgxc"
        },
        {
            "author_id": "179240843",
            "created_at": "2013-10-12T20:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.1829408,
                        14.77049597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "389119053757165569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 (Solol\u00e1) http://t.co/zHSZc5mpj7"
        },
        {
            "author_id": "1942068127",
            "created_at": "2013-10-12T20:00:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "389118504948867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista das Prateleiras no Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/WWK2awsNwV"
        },
        {
            "author_id": "526760890",
            "created_at": "2013-10-12T19:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "389116069019127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/qrh4gXS7Gz"
        },
        {
            "author_id": "1677721",
            "created_at": "2013-10-12T19:45:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389114723511570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mother Nature @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/0upFgMAPvS"
        },
        {
            "author_id": "1677721",
            "created_at": "2013-10-12T19:43:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389114111780741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/kZbjfZvY5W"
        },
        {
            "author_id": "308473072",
            "created_at": "2013-10-12T19:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389114040066506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada meu Deus por essa natureza t\u00e3o bonita! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eUt3Jl1iob"
        },
        {
            "author_id": "1677721",
            "created_at": "2013-10-12T19:40:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389113478700871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as! @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/pd5A6Kt3m6"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-10-12T19:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "389110112906129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no feriado! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari w/ 2 others) http://t.co/TMIzC0D8yH"
        },
        {
            "author_id": "329406576",
            "created_at": "2013-10-12T18:16:03.000Z",
            "id": "389092112668848128",
            "in_reply_to_user_id": "67097555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maands_be vey nao sei eu to indo pro parque municipal daqui a pouco! Nao sei q horas volto mas nao devo voltar tarde! Umas 9h ta bom!?"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-10-12T18:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389089506726793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/VVVG3bDhxw"
        },
        {
            "author_id": "56883931",
            "created_at": "2013-10-12T18:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "389088939698839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/1adXSNv1Xl"
        },
        {
            "author_id": "74819874",
            "created_at": "2013-10-12T18:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "389088899790045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra da Boca (Arar\u00fana, PB) http://t.co/5kAhBeJZpa"
        },
        {
            "author_id": "188102052",
            "created_at": "2013-10-12T18:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64389304,
                        -26.92286918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "389088698383728640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/mtBRMvtG1q"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2013-10-12T17:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "389081797910622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti https://t.co/k5Jjzz69W9"
        },
        {
            "author_id": "245052375",
            "created_at": "2013-10-12T17:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5273561,
                        -21.7969888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "389081629458956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque municipal com meu pequeno passeando um pouco para comemorar o dia das crian\u00e7as rsrs \u2661"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2013-10-12T17:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "389081621552701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/Lp04zwr24H"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-10-12T17:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389079677895450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LeAncbK8EI"
        },
        {
            "author_id": "327912172",
            "created_at": "2013-10-12T17:23:48.000Z",
            "id": "389078964628516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR QUE N\u00c3O FAZER UM PARQUE MUNICIPAL DE LOCA\u00c7\u00c3O SOCIAL NA \u00c1REA CENTRAL? http://t.co/CRnRi9Y92g"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-10-12T17:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389075912534532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/25t4pGLsYT"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-10-12T17:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "86290486",
                        "start": 72,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "389073386087137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/NEKh7Utszs via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2013-10-12T17:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "389073001079394304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado = pregui\u00e7a @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/r4ty28Af08"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-10-12T16:55:27.000Z",
            "id": "389071831254458369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Itaipu para grande Peixada com pescadores artesanais. Sou homenageado em festa pela RESEX- reserva extrativista Marinha de Itaipu!vitoria"
        },
        {
            "author_id": "81356885",
            "created_at": "2013-10-12T16:30:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "389065548900081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem Linda!!!!! (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/Q1jjXzl2VE"
        },
        {
            "author_id": "85382258",
            "created_at": "2013-10-12T16:08:05.000Z",
            "id": "389059909847109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ofini\u00e3o a todo vapor no Parque Municipal!\nCrian\u00e7ada aderindo geral, s\u00e1bado que vem 19/10 \u00e9 o\u2026 http://t.co/xh5tSkeMfw"
        },
        {
            "author_id": "55404573",
            "created_at": "2013-10-12T16:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04339339,
                        -23.72010629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "389058862785249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf0e @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/wWEuKgDuZR"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-10-12T16:01:39.000Z",
            "id": "389058288613994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a resgatado \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Foto: CPRH/Divulga\u00e7\u00e3o\nPoliciais militares resg... http://t.co/f7bdt28dyg"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-10-12T16:00:48.000Z",
            "id": "389058078483562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a resgatado \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FklpO7PqiS"
        },
        {
            "author_id": "211686106",
            "created_at": "2013-10-12T15:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39428052,
                        -22.92753076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389055481811337216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas cegos @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/rg5IXYi7dP"
        },
        {
            "author_id": "1606725588",
            "created_at": "2013-10-12T15:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1424582324",
                        "start": 0,
                        "username": "dreamsflybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "389055037025968128",
            "in_reply_to_user_id": "1424582324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreamsflybr acho justo um encontro de flyers no parque municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2013-10-12T15:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "483152351",
                        "start": 33,
                        "username": "pouladiniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389052984120057857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anacarolinasimass thiagomorais83 @pouladiniz @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/JtnWKdymjb"
        },
        {
            "author_id": "314252060",
            "created_at": "2013-10-12T15:38:30.000Z",
            "id": "389052463581769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear pelo Parque Nacional para ir almo\u00e7ar n\u00e3o tem pre\u00e7o. #TEDxAvCataratas http://t.co/UsIHH9LuYl"
        },
        {
            "author_id": "181319297",
            "created_at": "2013-10-12T15:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "389048104890433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na casinha @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/H6l4KLNOAM"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2013-10-12T15:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389047219711909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um mico  anacarolinasimass @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/mUExXln9hs"
        },
        {
            "author_id": "55674917",
            "created_at": "2013-10-12T15:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48967954,
                        -23.88473307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "389044901398454273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/cVTadIfgf3"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2013-10-12T15:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389044833903710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pagando mico! anacarolinasimass @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/CUJ66981xC"
        },
        {
            "author_id": "101137233",
            "created_at": "2013-10-12T15:07:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "389044700910727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/OLKy7DYy6X"
        },
        {
            "author_id": "313467705",
            "created_at": "2013-10-12T14:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "389042134898475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia das Crian\u00e7as ! :p @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rpTzwO6Map"
        },
        {
            "author_id": "314257764",
            "created_at": "2013-10-12T14:55:54.000Z",
            "id": "389041743355584512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"fui\"...parque municipal de BELO HORIZONTE"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2013-10-12T14:40:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "483152351",
                        "start": 47,
                        "username": "pouladiniz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389037919979454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dindo's day!  anacarolinasimass thiagomorais83 @pouladiniz @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/LV5B5Epzn8"
        },
        {
            "author_id": "229053305",
            "created_at": "2013-10-12T14:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "389037844901425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia dss crian\u00e7as no parquinho!  anacarolinasimass biancagmello @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/jid4c3NtLh"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-10-12T14:37:54.000Z",
            "id": "389037214564225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso nas alturas http://t.co/6l58wNKWhi"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-10-12T14:37:54.000Z",
            "id": "389037214480347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso nas alturas http://t.co/wSruoAKGS1"
        },
        {
            "author_id": "399005160",
            "created_at": "2013-10-12T14:37:50.000Z",
            "id": "389037199494090753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a c\u00e9lula hoje foi no parque municipal, mais acordei muito depois da hora =(((((("
        },
        {
            "author_id": "391089152",
            "created_at": "2013-10-12T14:36:24.000Z",
            "id": "389036837073076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim , eu tomo banho pra ir no parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "378701867",
            "created_at": "2013-10-12T14:08:28.000Z",
            "id": "389029807117578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "antes de morrer, eu quero ... #TEDxAvCataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XosHJA7EAz"
        },
        {
            "author_id": "1069763304",
            "created_at": "2013-10-12T14:07:56.000Z",
            "id": "389029674539819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus alunos ne abandonaram hoje :(\nO que resta ent\u00e3o \u00e9 ir pro parque nacional! Slacklineeee!"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-10-12T13:56:33.000Z",
            "id": "389026807405887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike! Do centro at\u00e9 aqui, 15,4 kms, destino Porto Canoas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/BHb9jnLmZj"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-12T13:16:11.000Z",
            "id": "389016649875333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/OSKpQIp6cm"
        },
        {
            "author_id": "14370247",
            "created_at": "2013-10-12T13:15:37.000Z",
            "id": "389016507843612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do MTMAMA! Esse ano eu n\u00e3o poderia faltar. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/WDwA80tYZX"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-10-12T13:15:11.000Z",
            "id": "389016398401662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma vez o Parque Nacional de Itatiaia teve m\u00ednima negativa. Na madrugada deste s\u00e1bado fez apenas -1,6\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-12T13:11:51.000Z",
            "id": "389015557502435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/eaWqMHRiOR"
        },
        {
            "author_id": "18834122",
            "created_at": "2013-10-12T13:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1355437957",
                        "start": 0,
                        "username": "tedxavcataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "389014659669721088",
            "in_reply_to_user_id": "1355437957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@TEDxAvCataratas a full desde El parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/ZSkPTRQkUf hay streaming alive"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-10-12T12:55:20.000Z",
            "id": "389011403597942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio super bonito que fizemos na Argentina foi o passeio de barco no Parque Lan\u00edn. Confira: http://t.co/iSftdtxhlj #NerdsNaArgentina"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-10-12T12:46:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "389009062530412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/BU6VY8yKfB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-12T12:32:54.000Z",
            "id": "389005756902567936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/6lXuMIDs9U"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-12T12:32:54.000Z",
            "id": "389005756554412033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/RmpQT1cpXF"
        },
        {
            "author_id": "378701867",
            "created_at": "2013-10-12T12:32:50.000Z",
            "id": "389005741656649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trabalhar ehehe :) #TEDxAvCataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HgsiYM5Zqo"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2013-10-12T12:27:23.000Z",
            "id": "389004368189468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s 10/10\u00b92013 http://t.co/bkiIgJb84b"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2013-10-12T12:26:31.000Z",
            "id": "389004148546355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u | CBN Foz http://t.co/ZufxhYPv2v via @cbnfoz"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-12T12:20:21.000Z",
            "id": "389002598059360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 de outubro \u2013 Dia do Mar: http://t.co/7V9sG6JWv5 Imagem do Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio"
        },
        {
            "author_id": "149647376",
            "created_at": "2013-10-12T12:19:11.000Z",
            "id": "389002303904440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar-parque estadual tur\u00edstico alto do Ribeira -Iporanga SP .....vale a pena conhecer ..lugar p descansar a cabe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "18834122",
            "created_at": "2013-10-12T12:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1355437957",
                        "start": 0,
                        "username": "tedxavcataratas"
                    }
                ]
            },
            "id": "388998206383996928",
            "in_reply_to_user_id": "1355437957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TEDxAvCataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/b6DNJvZPxm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-12T11:58:12.000Z",
            "id": "388997025632505858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6IC34zHtwt"
        },
        {
            "author_id": "18834122",
            "created_at": "2013-10-12T11:46:46.000Z",
            "id": "388994148390686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/b6DNJvZPxm"
        },
        {
            "author_id": "314252060",
            "created_at": "2013-10-12T11:40:45.000Z",
            "id": "388992633026392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TEDxAvCataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/1Kutvdsl2x"
        },
        {
            "author_id": "86124494",
            "created_at": "2013-10-12T11:37:04.000Z",
            "id": "388991706676609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais sobre o Parque Municipal do MIndu! #mindu #semmas http://t.co/pp0Y7qWsFD"
        },
        {
            "author_id": "57424053",
            "created_at": "2013-10-12T11:33:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388990909381361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TEDxAvCataratas \\,,/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TLm7Bds2eD"
        },
        {
            "author_id": "319799931",
            "created_at": "2013-10-12T11:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.6842599,
                        -23.3656668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "388990745186942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "148838305",
            "created_at": "2013-10-12T10:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "541752037",
                        "start": 84,
                        "username": "MayraMoreira11"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11084143,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "388980393070047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Bom Dia crian\u00e7ada e excelente feriado... (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @mayramoreira11) http://t.co/ZFNLhcDcv3"
        },
        {
            "author_id": "110598140",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:16.000Z",
            "id": "388925823941898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LYSipl2rZK @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "148880981",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:16.000Z",
            "id": "388925823908323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JsgQYZPKvi @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "238994903",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:16.000Z",
            "id": "388925823904129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y1pUsNHxIv @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "300306525",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:16.000Z",
            "id": "388925823795077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4B7NkirPIR @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "331366885",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:15.000Z",
            "id": "388925818560610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZeyF9KiJ4y @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "110598140",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:05.000Z",
            "id": "388925775216275457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rCShWxiurD @cataratas_sa http://t.co/y732pRszdC"
        },
        {
            "author_id": "314631349",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:02.000Z",
            "id": "388925764907065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cHDl0rp1SV @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "280523586",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:02.000Z",
            "id": "388925764726689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qxo2Ov2aiH @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "54942821",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:02.000Z",
            "id": "388925764693131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ASVkxzRjAl @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "292105972",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:02.000Z",
            "id": "388925764164657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bnR0BoYEfc @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "325172297",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:02.000Z",
            "id": "388925764097564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ElrUH9C5iJ @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "273677346",
            "created_at": "2013-10-12T07:15:02.000Z",
            "id": "388925764097552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bs65nHsQkY @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2013-10-12T06:17:52.000Z",
            "id": "388911378632687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Foz do Igua\u00e7u: Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de ... http://t.co/IaUUcLob2p #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "238994903",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:07.000Z",
            "id": "388903135936540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hq5n6dkdKN @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "148890440",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:07.000Z",
            "id": "388903135886200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/11nx4CZfB5 @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "300306525",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:07.000Z",
            "id": "388903135856824320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VVMuEnDvPT @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "331366885",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:07.000Z",
            "id": "388903135844249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3U4F4NEL1R @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "148880981",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:07.000Z",
            "id": "388903135743586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6we4uryyQo @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "238994903",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:06.000Z",
            "id": "388903129917300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wqZuIvb9L1 @cataratas_sa http://t.co/R8c2GKF8Nd"
        },
        {
            "author_id": "325172297",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:03.000Z",
            "id": "388903118182031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/C9hSREAEYT @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "280523586",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:03.000Z",
            "id": "388903118156869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PecfaIVzqA @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "292105972",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:03.000Z",
            "id": "388903118043627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oMmmmQSN8e @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "273677346",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:03.000Z",
            "id": "388903117926187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VxyqIQFh4e @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "314631349",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:03.000Z",
            "id": "388903117888446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xhkD7erg83 @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "54942821",
            "created_at": "2013-10-12T05:45:03.000Z",
            "id": "388903117859069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vZZI2a3Ych @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "51064887",
            "created_at": "2013-10-12T04:22:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "52887907",
                        "start": 34,
                        "username": "ANGELIS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "388882326093975554",
            "in_reply_to_user_id": "52887907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado, muito cuidado, Angel. RT @ANGELIS_ Noixxx! \ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\udc40 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vascZF9EsI"
        },
        {
            "author_id": "549514978",
            "created_at": "2013-10-12T04:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "115145463",
                        "start": 0,
                        "username": "BatmanDefenders"
                    }
                ]
            },
            "id": "388880250878193664",
            "in_reply_to_user_id": "115145463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BatmanDefenders s\u00e9rio? omg auhsahsuahsiau aqui nessa cidade n\u00e3o tem nada, vamos ter que ir para o Parque Nacional kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-12T03:17:23.000Z",
            "id": "388865954723418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Alpha Autos: \u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/grSukWI6tX"
        },
        {
            "author_id": "294085056",
            "created_at": "2013-10-12T02:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "388854868834004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/xb70YuJ3cY"
        },
        {
            "author_id": "130260446",
            "created_at": "2013-10-12T02:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "388853940147982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) w/ 5 others http://t.co/u8S8ysWIcr"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-10-12T01:53:28.000Z",
            "id": "388844837027708929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela placa branca Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial com 72km de praia Jericoacoara esta... http://t.co/ugs6hnzSre"
        },
        {
            "author_id": "85121946",
            "created_at": "2013-10-12T01:34:48.000Z",
            "id": "388840142427160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tocando com John Cassio Trio\" @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis: http://t.co/BUKAkmUKhJ #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1493547864",
            "created_at": "2013-10-12T01:27:34.000Z",
            "id": "388838320681541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vo naquele bagui do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-10-12T00:35:08.000Z",
            "id": "388825125325258754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentei sua crian\u00e7a levando-a para o Caminho das \u00c1guas do Parque Nacional! \nMinist\u00e9rio da sa\u00fade adverte:... http://t.co/4CAkt0gAVc"
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-12T00:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "388818799434403841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta quase no fim :( #xatiada #passeio #paisagem @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2EgGEV0YeE"
        },
        {
            "author_id": "446518647",
            "created_at": "2013-10-12T00:00:42.000Z",
            "id": "388816459159187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..colar no paRQUE MUNICIPAL NA FESTA DAS CRIAN\u00c7AS"
        },
        {
            "author_id": "129951859",
            "created_at": "2013-10-11T23:53:39.000Z",
            "id": "388814686486941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar-RS; 10/10/2013; Reserva Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/f80aYyPEKh"
        },
        {
            "author_id": "129951859",
            "created_at": "2013-10-11T23:45:02.000Z",
            "id": "388812516325093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar-RS; 10/10/2013; Reserva Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/bpKCrtn9En"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-11T23:39:53.000Z",
            "id": "388811220452933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/gy8UifiDNC"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-11T23:39:53.000Z",
            "id": "388811220423573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis e vans de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/wvxDlKnl15"
        },
        {
            "author_id": "129951859",
            "created_at": "2013-10-11T23:37:15.000Z",
            "id": "388810560160407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar-RS; 10/10/2013; Reserva Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/WYVqLXkHx9"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-10-11T23:34:06.000Z",
            "id": "388809765192626176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ http://t.co/Lw4KhScgVM"
        },
        {
            "author_id": "85121946",
            "created_at": "2013-10-11T23:33:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "388809521134858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis for Blues Festival (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/mqzCf2LdZE"
        },
        {
            "author_id": "246011329",
            "created_at": "2013-10-11T23:32:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18506241,
                        -6.08786297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "05a080999360b54e"
            },
            "id": "388809285817606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa boa estar em contato com a natureza (@ Floresta nacional de N\u00edsia Floresta) http://t.co/HxMehfkiC2"
        },
        {
            "author_id": "429984028",
            "created_at": "2013-10-11T23:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "14116807",
                        "start": 111,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "388807396723679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia da drenagem em \u00e1reas rurais: o caso do Parque Estadual de Terra Ronca http://t.co/KmXtfCx3IL via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "134907175",
            "created_at": "2013-10-11T22:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "388799916933644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/5fpSj71IoA"
        },
        {
            "author_id": "16558633",
            "created_at": "2013-10-11T22:51:37.000Z",
            "id": "388799073601724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOTOS BELEZAS DO RIO GRANDE....PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE.... foto de Ricardo Reischak http://t.co/nqeBP7yvK5"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-10-11T22:51:10.000Z",
            "id": "388798961991315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Hi0bDzPEkH"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-10-11T22:48:11.000Z",
            "id": "388798211424788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a volta a proibir entrada de t\u00e1xis no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lOk0K8cqav"
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2013-10-11T22:47:59.000Z",
            "id": "388798159704432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VetEmpregos: Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Ser... http://t.co/kf3tLGU0rm"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-10-11T22:24:24.000Z",
            "id": "388792223825145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-10-11T22:20:31.000Z",
            "id": "388791246572908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre e \u00c1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico podem ser constitu\u00eddas em \u00e1rea particular."
        },
        {
            "author_id": "18840041",
            "created_at": "2013-10-11T22:13:25.000Z",
            "id": "388789461838225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional\"  http://t.co/VGYo6GfChY"
        },
        {
            "author_id": "248441691",
            "created_at": "2013-10-11T21:55:12.000Z",
            "id": "388784877274800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os procuradores percorrer\u00e3o uma trilha ecol\u00f3gica no dia 26 de outubro, que acontecer\u00e1 no Parque Estadual do Utinga (PEUT)."
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-11T21:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "388784803216367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #maranh\u00e3o #sol #sun #sunset #beleza #beautiful @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/QxofBp5Qrv"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2013-10-11T21:54:29.000Z",
            "id": "388784695980199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que ser muito mais do que isso: Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral! http://t.co/XijRHHGFqx"
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-10-11T21:50:11.000Z",
            "id": "388783613191274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Arado est\u00e1 situada em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Surge do curso de \u00e1gua do rio... http://t.co/S8WtApYGsu"
        },
        {
            "author_id": "158243684",
            "created_at": "2013-10-11T21:41:57.000Z",
            "id": "388781543264903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no Park House Flamboyant... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/4FQy4PjBXf"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-10-11T21:39:52.000Z",
            "id": "388781017210699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ: Crian\u00e7ada tem programa\u00e7\u00e3o garantida d... http://t.co/OrYl1EMrHk"
        },
        {
            "author_id": "204004953",
            "created_at": "2013-10-11T21:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.873381,
                        -16.7537245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "388779051181428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s somos lindos de mais! Ohhh Xesus! #PF #Lindos #Nature #Perfect @ Parque Municipal http://t.co/Tmn30QmJxx"
        },
        {
            "author_id": "204004953",
            "created_at": "2013-10-11T21:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.873381,
                        -16.7537245
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "388778269082157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PF #Parque @ Parque Municipal http://t.co/fNealSP3kH"
        },
        {
            "author_id": "227638936",
            "created_at": "2013-10-11T21:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31511871",
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "388777483828731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ http://t.co/iJ58J03glt\""
        },
        {
            "author_id": "204004953",
            "created_at": "2013-10-11T21:23:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87990197,
                        -16.7539012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "388776801197367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sky #Beautiful #ILoveIt #Nature @ Parque Municipal http://t.co/rhTOET0wHq"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-11T21:11:21.000Z",
            "id": "388773841872228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ http://t.co/eeCzlv0yAL"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-10-11T21:07:56.000Z",
            "id": "388772980588695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ http://t.co/Fp6lIXi2A1"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-10-11T21:06:12.000Z",
            "id": "388772546386354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ http://t.co/0ogDuoiLtG"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2013-10-11T21:05:03.000Z",
            "id": "388772255154860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia da Crian\u00e7a com festa gratuita no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, RJ http://t.co/koewjsMgBY"
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-10-11T20:58:36.000Z",
            "id": "388770633489731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Arado est\u00e1 situada em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Surge do curso de \u00e1gua do rio... http://t.co/8dgR1WOtGt"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-11T20:30:11.000Z",
            "id": "388763480737980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no noroeste do estado do Amap\u00e1: http://t.co/x0fGQXeJ8z"
        },
        {
            "author_id": "189617224",
            "created_at": "2013-10-11T19:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04339339,
                        -23.72010629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "388750384376086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf34 #beach #beautifulday #boyfriend @reestru @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/MabZTZOWmJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-11T19:35:44.000Z",
            "id": "388749779028561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos Colecionadores de FNM-Alfa Romeo - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6IC34zHtwt"
        },
        {
            "author_id": "630368057",
            "created_at": "2013-10-11T19:31:28.000Z",
            "id": "388748706842828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional: Em 2008 o territ\u00f3rio portugu\u00eas era j\u00e1 o maior produtor mu... http://t.co/Kz3F9fhzY8 #chuza"
        },
        {
            "author_id": "16312947",
            "created_at": "2013-10-11T19:31:28.000Z",
            "id": "388748705148329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional: Em 2008 o territ\u00f3rio portugu\u00eas era j\u00e1 o maior produtor mu... http://t.co/lJmAQqGduU #chuza"
        },
        {
            "author_id": "4875451",
            "created_at": "2013-10-11T19:31:28.000Z",
            "id": "388748703177007105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/QVHrDAM5Vm #chuza!"
        },
        {
            "author_id": "75077637",
            "created_at": "2013-10-11T19:30:03.000Z",
            "id": "388748346955149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Shows hoje no PARQUE MUNICIPAL ITAIPAVA a partir de 20:30h:\nPepe Cisneros\nMonte Alegre Hot Jazz Band... http://t.co/rLTDl2jzpa"
        },
        {
            "author_id": "193541433",
            "created_at": "2013-10-11T19:19:31.000Z",
            "id": "388745698461876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #nada a #dizer #simplesmente #paradis\u00edaco (em Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/7VbYmH7l1l"
        },
        {
            "author_id": "193541433",
            "created_at": "2013-10-11T19:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11084143,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "388745689330888705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nada a #dizer #simplesmente #paradis\u00edaco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5FVu8tlWRJ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-11T19:11:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "388743630623498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia realiza seu 1\u00ba passeio cicl\u00edstico. http://t.co/gUjamvKxbc"
        },
        {
            "author_id": "307502826",
            "created_at": "2013-10-11T19:04:28.000Z",
            "id": "388741911663878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha amanh\u00e3! A partir das 9h no Parque Municipal de Itagua\u00ed. Cidade Inteligente, crian\u00e7a feliz [:D] http://t.co/MIC5wLZgsF"
        },
        {
            "author_id": "317595183",
            "created_at": "2013-10-11T18:59:16.000Z",
            "id": "388740600431800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 n\u00f3s no 2\u00ba Primeiro Mundialito de Rolim\u00e3 do Abacate!!\n\nAmanh\u00e3, a partir das 10h, no Parque Municipal de BH,... http://t.co/EKS8MEJaWq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-11T18:55:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "388739774476865536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cairu\u00e7u seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/HJIQv8Vob3"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-10-11T18:50:04.000Z",
            "id": "388738287977775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um patrim\u00f4nio ambiental est\u00e1 amea\u00e7ado.O cultivo da soja abriu uma cratera no  Parque Estadual Terra Ronca (GO)\nhttp://t.co/w3ieJz59Z7"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-10-11T18:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "388733809501278210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: O Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC).... http://t.co/DflAhPNB7J"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-10-11T18:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "388733808201068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: O Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC).... http://t.co/hbMtg9KoNZ"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-10-11T18:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "388733790371459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: O Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). http://t.co/Ov9FoS7MUj"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-10-11T18:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "43347078",
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "388733790195294208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sosma: O Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). http://t.co/eB5g3jgppV"
        },
        {
            "author_id": "60564728",
            "created_at": "2013-10-11T18:31:50.000Z",
            "id": "388733697656373248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto caminhava pelo Parque Nacional de Wilpattu (Sri Lanka), o produtor de filmes Paul Williams encontrou um... http://t.co/iaKhQrbBd2"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-10-11T18:12:25.000Z",
            "id": "388728812047175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea procura aventura e emo\u00e7\u00e3o, o arvorismo \u00e9 uma das op\u00e7\u00f5es de passeios dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u.... http://t.co/5SR8FMwF4O"
        },
        {
            "author_id": "844820449",
            "created_at": "2013-10-11T18:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "107194403",
                        "start": 69,
                        "username": "RevistaNatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "388728608585289729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de moto | Miguel Antonio, Costa Rica http://t.co/pZPE5GgoGY via @RevistaNatGeo"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2013-10-11T18:05:50.000Z",
            "id": "388727155401568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal ser\u00e1 palco nesta sexta-feira, 11, das semifinais dos Jogos Escolares da Juventude. Mais: http://t.co/4NVWDIdIFC"
        },
        {
            "author_id": "1439941758",
            "created_at": "2013-10-11T17:57:10.000Z",
            "id": "388724972488650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00e7as ter\u00e1 festa no Parque Municipal de Itaipava; confira programa\u00e7\u00e3o http://t.co/zi11wuziNZ"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2013-10-11T17:06:45.000Z",
            "id": "388712287651254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe desta consulta p\u00fablica on line, dando seu voto pela cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro S\u00e3o Pedro. http://t.co/kieuxwwDxO"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-10-11T17:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "388711938165051393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/4vRV8aUqUk"
        },
        {
            "author_id": "105898722",
            "created_at": "2013-10-11T17:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1560682897",
                        "start": 0,
                        "username": "BettiMarinna"
                    }
                ]
            },
            "id": "388711601357869056",
            "in_reply_to_user_id": "1560682897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BettiMarinna era uma limpeza de uma \u00e1rea protegida, voluntariado."
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-10-11T17:00:58.000Z",
            "id": "388710831078113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/lq4rALInc6"
        },
        {
            "author_id": "33674143",
            "created_at": "2013-10-11T16:58:03.000Z",
            "id": "388710094340628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/wyZEscugF1"
        },
        {
            "author_id": "239487123",
            "created_at": "2013-10-11T16:57:38.000Z",
            "id": "388709991722405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s 10/10\u00b92013 http://t.co/u0PtI6OqHU"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-11T16:53:30.000Z",
            "id": "388708951308902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer um Parque Nacional incr\u00edvel!!!! Itatiaia atende desde os amantes de caminhadas radicais a... http://t.co/kUyjuiI2Iv"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-11T16:52:43.000Z",
            "id": "388708754575065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer um Parque Nacional incr\u00edvel!!!! Itatiaia atende desde os amantes de caminhadas radicais a... http://t.co/IP7voBKfiT"
        },
        {
            "author_id": "101942976",
            "created_at": "2013-10-11T16:50:49.000Z",
            "id": "388708276767969282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral impede que ICMBio seja obrigado a reabrir discuss\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Tumucumaq... http://t.co/S6hAB5UzkJ"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-10-11T16:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "187388063",
                        "start": 105,
                        "username": "MUNAPbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "388707612503461889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20 outubro tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal de 10 ao meio dia com Regina Mello e amigos do @MUNAPbr"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2013-10-11T16:45:43.000Z",
            "id": "388706994472775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte - 1\u00ba BBM participa de simulado no Parque Municipal. http://t.co/B62qjmFk4M"
        },
        {
            "author_id": "80611720",
            "created_at": "2013-10-11T16:35:11.000Z",
            "id": "388704341101527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho mais que rezar pra liberarem a licita\u00e7\u00e3o pra Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro da Hidra\u00falica! #gbaverde #protection #conversation"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-10-11T16:22:49.000Z",
            "id": "388701229133492224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina recebeu seu nome quando  era famosa apenas pelas jazidas de diamantes. http://t.co/Qhl1S1hvvX"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-10-11T16:17:02.000Z",
            "id": "388699773064056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/kyiJ9Vriag"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:59.000Z",
            "id": "388699760397279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/4M6gGBI8DS"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:59.000Z",
            "id": "388699759952670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/Q6uMs1IAeQ"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:58.000Z",
            "id": "388699758501429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/H0ZFX6nsya"
        },
        {
            "author_id": "295613737",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:56.000Z",
            "id": "388699748053430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/awglrG0Qal"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:55.000Z",
            "id": "388699746103078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/4yuJ8KMOTW"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:55.000Z",
            "id": "388699745721384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/ltfuZtX9bv"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:55.000Z",
            "id": "388699744341475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/jotkZYUQY6"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:52.000Z",
            "id": "388699733570506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/1ze8WmQ6Ba"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:51.000Z",
            "id": "388699729619472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/T1IFwyfa97"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:49.000Z",
            "id": "388699721029541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/DXSuVarZug"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:47.000Z",
            "id": "388699710719946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/3CrJ3SJYhT"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:45.000Z",
            "id": "388699702071279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/yIKRJ2FcyO"
        },
        {
            "author_id": "838798753",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:39.000Z",
            "id": "388699677895323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/on8dOX0i46"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:37.000Z",
            "id": "388699667854151683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/L5hHcJyMEB"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:36.000Z",
            "id": "388699665996058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRIO || Parque Nacional do Itatiaia registrou esta madrugada -1,8 graus, sendo a menor temperatura do Brasil hoje. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:36.000Z",
            "id": "388699664360284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Bor\u00fassia oferece vista privilegiada do Litoral Norte do RS: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em ... http://t.co/T710y1yZX5"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-10-11T16:16:32.000Z",
            "id": "388699648942039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) fica em munic\u00edpio de Os\u00f3rio. \nTrilha ecol\u00f3gica e cascatas s\u00e3... http://t.co/CWs3ChjmJw"
        },
        {
            "author_id": "207727330",
            "created_at": "2013-10-11T16:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388695772352749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! Agua y felicidad! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/W4ZusZcsJu"
        },
        {
            "author_id": "52069517",
            "created_at": "2013-10-11T15:52:07.000Z",
            "id": "388693503720828928",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98FC A Naty deve levar um ouvinte para passear de jumentinho no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "5929232",
            "created_at": "2013-10-11T15:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388688971263655936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para o #tedxcataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/i3kWXGoih3"
        },
        {
            "author_id": "122357047",
            "created_at": "2013-10-11T15:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "82393949",
                        "start": 0,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73550764,
                        -9.66281633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "388685150168842240",
            "in_reply_to_user_id": "82393949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marques_JM no parque municipal a gente desconta..."
        },
        {
            "author_id": "169669481",
            "created_at": "2013-10-11T15:13:39.000Z",
            "id": "388683823808258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Rio Turvo http://t.co/dsAcSN7xCu"
        },
        {
            "author_id": "989465713",
            "created_at": "2013-10-11T15:09:03.000Z",
            "id": "388682663785418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Saliendo de #PNN parque nacional natural tayrona :) http://t.co/uEXMbHylip"
        },
        {
            "author_id": "293746407",
            "created_at": "2013-10-11T15:08:30.000Z",
            "id": "388682526568751104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estupidez de destruir um pa\u00eds para obter um lucro r\u00e1pido. http://t.co/aUiIhMDqZG"
        },
        {
            "author_id": "1321223720",
            "created_at": "2013-10-11T15:07:19.000Z",
            "id": "388682229213167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da CapivaraSiga o DivulgaPiaui http://t.co/KTtXcv82CP"
        },
        {
            "author_id": "74819874",
            "created_at": "2013-10-11T15:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "388681192293552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio N.S. de F\u00e1tima #PreparativosJDJ @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/IfRxuZfCBs"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-10-11T15:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "388681051545288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando depois de uma hora de caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) [pic]: http://t.co/UmvS8I2dn8"
        },
        {
            "author_id": "1321223720",
            "created_at": "2013-10-11T14:54:07.000Z",
            "id": "388678908213612545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da CapivaraSiga o DivulgaPiaui http://t.co/KTtXcv82CP"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2013-10-11T14:53:43.000Z",
            "id": "388678804899495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Advocacia-Geral impede que ICMBio seja obrigado a reabrir discuss\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Tumucumaq... http://t.co/WzibRKlRux"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-10-11T14:53:42.000Z",
            "id": "388678801422430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Advocacia-Geral impede que ICMBio seja obrigado a reabrir discuss\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Tum... http://t.co/2T1jNoDN67"
        },
        {
            "author_id": "1337856108",
            "created_at": "2013-10-11T14:39:43.000Z",
            "id": "388675284146216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ass\u00e9dio Coletivo\nAbertura da #2ReviravoltaColetiva no Parque Municipal de Barreiros (: \n\nTraga a crian\u00e7ada... http://t.co/LNZaQhs5Hb"
        },
        {
            "author_id": "804663140",
            "created_at": "2013-10-11T14:39:43.000Z",
            "id": "388675281969369089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ass\u00e9dio Coletivo\nAbertura da #2ReviravoltaColetiva no Parque Municipal de Barreiros (: \n\nTraga a crian\u00e7ada... http://t.co/D3GDwxPWjK"
        },
        {
            "author_id": "169779524",
            "created_at": "2013-10-11T14:34:56.000Z",
            "id": "388674079063937025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "26/10 Batista da Comunh\u00e3o Rua Sinimbu, 472| Cxs do Sul-RS 9/11 Minist\u00e9rio Brasa Cxs do Sul-RS 10/11 Hip-Hop no Parque Municipal| Lajeado -RS"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-11T14:27:05.000Z",
            "id": "388672104058851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o re\u00fane professores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari http://t.co/YJ5voeHb03"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-10-11T14:12:57.000Z",
            "id": "388668549314920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove muito aqui no Bebedouro. Som da chuva aqui no Parque Municipal \u00e9 o mais belo de todos! :)"
        },
        {
            "author_id": "53973882",
            "created_at": "2013-10-11T14:09:08.000Z",
            "id": "388667586038480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...evento entre os dias 11 e 13 de outubro, no Parque Municipal de Eventos Ireno Michel...\n\nPara ler mais clic no... http://t.co/YBJNn8m94t"
        },
        {
            "author_id": "61663805",
            "created_at": "2013-10-11T13:56:42.000Z",
            "id": "388664457440018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS ROQUES (Venezuela) \u00e9 quase um Caribe em estado puro. O arquip\u00e9lago \u00e9 um parque nacional, onde apenas uma... http://t.co/fUd8IY3vWx"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2013-10-11T13:38:35.000Z",
            "id": "388659897795379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da Crian\u00e7a tem atividades no Parque Municipal. Confira:... http://t.co/UpOhPMSwxS"
        },
        {
            "author_id": "111711655",
            "created_at": "2013-10-11T13:37:10.000Z",
            "id": "388659543938695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Estadual Mata do Limoeiro, com pequena n\u00e9voa http://t.co/rARw2eihdG"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-10-11T13:25:58.000Z",
            "id": "388656723319611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! M\u00ednimas de hoje nas esta\u00e7\u00f5es do BAZ:\n-1,8\u00b0C Parque Nacional de Itatiaia\n2,6\u00b0C Maria da F\u00e9-MG (Bairro... http://t.co/ka3N6pLFk4"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2013-10-11T13:24:22.000Z",
            "id": "388656322264440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarantula Roxa brasileira em Parque Estadual Sete Sal\u00f5es http://t.co/bpIotR6cwy"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2013-10-11T13:00:02.000Z",
            "id": "388650196152119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno.\nAo olhar esta foto, n\u00e3o d\u00e1 vontade de viajar?\nEnt\u00e3o... http://t.co/Q8RfkHiHxq"
        },
        {
            "author_id": "60180645",
            "created_at": "2013-10-11T12:56:28.000Z",
            "id": "388649298227105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu VIVO no ver\u00e3o o ano todo! \ud83c\udf34\u2600\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf1f\ud83d\ude0b\ud83d\udd25\ud83d\ude09\ud83c\udf40 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LPU9IbBFCS"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2013-10-11T12:41:27.000Z",
            "id": "388645522371661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Esportes realiza evento de dia das crian\u00e7as no Parque Municipal Antonio Molinari   Confira-&gt; http://t.co/PcBlprU9If"
        },
        {
            "author_id": "125795393",
            "created_at": "2013-10-11T12:37:46.000Z",
            "id": "388644595535716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wharever \ud83d\udc9a @ Parque Municipal http://t.co/NYTWpJki9e"
        },
        {
            "author_id": "91405111",
            "created_at": "2013-10-11T12:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14116807",
                        "start": 73,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "388642891238625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal  o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/sV3jODZdGi via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "343676014",
            "created_at": "2013-10-11T12:17:36.000Z",
            "id": "388639517206249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia eu vo pro hava\u00ed ver o vulc\u00e3o em erup\u00e7\u00e3o , no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, um Patrim\u00f4nio Mundial."
        },
        {
            "author_id": "14333754",
            "created_at": "2013-10-11T12:00:05.000Z",
            "id": "388635110196920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/SyoF4fckxr"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [alexandrebenett].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alexandrebenett",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alexandrebenett"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curvelo, Brasil",
                "id": "5b9cbfb9c0ce586f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "N\u00edsia Floresta, Brasil",
                "id": "05a080999360b54e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653067700",
                "name": "Luciana Mello",
                "username": "Lumellod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66590777",
                "name": "Bri~",
                "username": "Lawfer_Inverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405175899",
                "name": "Gustavo Alves",
                "username": "guuhcore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293817937",
                "name": "Lunna Leithe",
                "username": "LunnaLeithe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123218757",
                "name": "OAB Foz do Igua\u00e7u/PR",
                "username": "oabfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123624109",
                "name": "bomdiaadv",
                "username": "bomdiaadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533173066",
                "name": "gilliam silvestre",
                "username": "gilliamsilvestr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32213716",
                "name": "Fab\u00e3o",
                "username": "FabaoMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55399584",
                "name": "Paloma Morais",
                "username": "palomarmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228525881",
                "name": "Janaina Rodrigues",
                "username": "jan9348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243263805",
                "name": "Hotel Princess",
                "username": "hotelprincesspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113651234",
                "name": "andy",
                "username": "boasorteandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067765154",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398139927",
                "name": "eve",
                "username": "EvelynRibeiroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123229671",
                "name": "Yara Garbelotto",
                "username": "yaragarbelotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104383245",
                "name": "Televisa Guadalajara",
                "username": "TelevisaGDL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257254872",
                "name": "Alberto Moura",
                "username": "albertosmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521513630",
                "name": "*rafael reis*",
                "username": "faelreiss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766393416",
                "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd74",
                "username": "raniegoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47806430",
                "name": "FLAVIO AVELINO",
                "username": "flavioavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92409768",
                "name": "Carlos Tavares",
                "username": "carlostavarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1608073146",
                "name": "Francisco de Assis",
                "username": "fassisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33508378",
                "name": "F\u00e1bio Computadores",
                "username": "Fabao_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108972484",
                "name": "Justi\u00e7a Federal - PR",
                "username": "JFPR_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142260118",
                "name": "Luana",
                "username": "_lubauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325690927",
                "name": "Mais Petr\u00f3polis",
                "username": "Mais_Petropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533784029",
                "name": "Monique Ven\u00e2ncio",
                "username": "mvenancio05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "o conde de monte cringe",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121890789",
                "name": "leandro vitor",
                "username": "jaecaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62857516",
                "name": "Creuse Santos",
                "username": "creuse_arite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869406836",
                "name": "Tet\u00ea da fany ",
                "username": "TeteTezao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302138053",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "letismcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150366000",
                "name": "Brazilian Experience",
                "username": "brazilianexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224408920",
                "name": "Pipe Rodriguez \uf8ff",
                "username": "PipeR1224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232625663",
                "name": "Afonso carolino",
                "username": "AfonsoCaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87757551",
                "name": "Orivaldo Dorta",
                "username": "Zoriva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240925897",
                "name": "Pref. Jaragu\u00e1 do Sul",
                "username": "Prefeitura_Jgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274573296",
                "name": "V\u00e1 de Bici!",
                "username": "vadebici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964995576",
                "name": "Resgatando o Verde",
                "username": "ResgatandoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96584095",
                "name": "Mariana Lins",
                "username": "maari_lins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380045609",
                "name": "Daniel Wagner",
                "username": "danielwagner33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76536599",
                "name": "Soul Traveler",
                "username": "soul_traveler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904752",
                "name": "siaht",
                "username": "noiselessnight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30388586",
                "name": "Riomar Bruno",
                "username": "RiomarBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302845983",
                "name": "Roni Armas",
                "username": "RoniArmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918627388",
                "name": "GuiTimbeta me segue",
                "username": "Guilhermesantoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633808250",
                "name": "allana",
                "username": "allanamaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17216224",
                "name": "marcel \u2022 #VidasPretasImportam",
                "username": "marcelfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115129814",
                "name": "John Bassi",
                "username": "bispojohnbassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375903660",
                "name": "mary",
                "username": "rabelloclaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128875517",
                "name": "Nana Ca\u00ea",
                "username": "nanacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431822315",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Guh_pravc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244818093",
                "name": "\ud83c\udf57",
                "username": "Felipebaueer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206755589",
                "name": "AnimesRange",
                "username": "animesrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1846287606",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "Jpamar295",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309980707",
                "name": "Prazer_Warley",
                "username": "Oo_Branquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114320633",
                "name": "Grupo HDOM",
                "username": "HdomBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118813419",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pvsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868619218",
                "name": "Morcego Real\u26a1\ufe0f",
                "username": "morcegoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93071925",
                "name": "Sor\u00edn",
                "username": "soringalodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334069747",
                "name": "uriRodrigues! \ud83c\udfcc\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "uriRodriguesss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263713249",
                "name": "Marcos Batista \uf8ff",
                "username": "marcositaloigt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563769641",
                "name": "TopVendas",
                "username": "topvendaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41236225",
                "name": "Nycolas Lobo",
                "username": "nycolaslobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539385047",
                "name": "NEGO WILL",
                "username": "william_lucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64565137",
                "name": "alexandre mascarelli",
                "username": "aleexey_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149687667",
                "name": "Raffaelo Rigon",
                "username": "raffarigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191238557",
                "name": "EKos",
                "username": "eugeniakos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16317436",
                "name": "Miriane",
                "username": "mirianeteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94240638",
                "name": "daniel gon\u00e7alves",
                "username": "danngoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520747095",
                "name": "Isabela Raquel",
                "username": "belagain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88757081",
                "name": "Palmira Karlyere",
                "username": "PalmiraKarlyere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39339496",
                "name": "Seninha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270a\ud83c\udfff #ForaBozo",
                "username": "SENlNHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294353830",
                "name": "carolinex",
                "username": "anacaroIinex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210915002",
                "name": "Thalyta Belzarina \u2651\ufe0f\ud83d\udc98\ud83d\udc3e",
                "username": "thalytabps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55731103",
                "name": "Dany_Coppo",
                "username": "dany_coppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081311157",
                "name": "Junior Freitas",
                "username": "elitimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19910298",
                "name": "zuleika de souza",
                "username": "zuleikas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23422397",
                "name": "Andr\u00e9 Car\u00fas",
                "username": "andrecarus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124912691",
                "name": "Anna Rayssa",
                "username": "rayssagd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205436499",
                "name": "Isa",
                "username": "isalopes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374105838",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "FlvioMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366574327",
                "name": "Pretty Flacko! $",
                "username": "Rickrnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59530314",
                "name": "Ma\u00edra  Oliveira",
                "username": "maaira_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227308846",
                "name": "Gustavo S\u00e1vio",
                "username": "gustavosavio5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117401000",
                "name": "Sah",
                "username": "SenhoraNiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2148633753",
                "name": "guardando user",
                "username": "louismytruelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314803083",
                "name": "A simple Person",
                "username": "pdrohp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169095309",
                "name": "Fagner C.",
                "username": "fagnerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316902304",
                "name": "Mikaelle Souza",
                "username": "jheMikaelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30067607",
                "name": "\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udf5d\ud835\udde1 \ud835\udf60\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udf60\ud835\uddd7\ud835\uddd8",
                "username": "helthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351727627",
                "name": "Th \u2693\ufe0f",
                "username": "Thlopes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58250701",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "Luckstyle94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307502826",
                "name": "Expo Itagua\u00ed",
                "username": "_expoitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286659937",
                "name": "Keyth Monilla Vieira",
                "username": "KeythMonilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369045193",
                "name": "Maiane Brito",
                "username": "MaianeBrito25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52548735",
                "name": "Oslaim Brito/Youtuber Produtor conte\u00fado de Rua",
                "username": "oslaimbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104457632",
                "name": "\u00c9rico Fabres",
                "username": "eafabres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107265396",
                "name": "Let\u00edcia Diniz",
                "username": "LeeticiaDiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220466132",
                "name": "Patricia Tessarolo",
                "username": "paty_fac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54079291",
                "name": "acnaiB",
                "username": "_biamosley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601000449",
                "name": "antunes jesusantunes",
                "username": "AlcindoJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189104",
                "name": "andr\u00e9 do cansa\u00e7o",
                "username": "_andreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491681929",
                "name": "\u265b Aureliano Junior \u265b",
                "username": "MissJunior_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158834224",
                "name": "furac\u00e3o Giovanna",
                "username": "giovannapiires_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422823342",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielaMeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270632580",
                "name": "Casa Da Meixida",
                "username": "casadameixida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76712165",
                "name": "Fabr\u00edcio Toledo Oficial",
                "username": "toledo_fa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189242172",
                "name": "Vem Viver Bras\u00edlia",
                "username": "VemViverBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577499",
                "name": "J\u00falia Agostinho",
                "username": "juagostinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871524790",
                "name": "Aldeene Lima",
                "username": "aldeenyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697525",
                "name": "Isabela Meirinho",
                "username": "isabelameirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072207680",
                "name": "Alexandre Galv\u00e3o",
                "username": "EngAccg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164047688",
                "name": "garota branca mimada.",
                "username": "gaaylhermi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136450820",
                "name": "Victor H.",
                "username": "v_hes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192457",
                "name": "Marina Reis Deusdar\u00e1",
                "username": "reis_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236590132",
                "name": "Naomar Almeida Filho",
                "username": "naomaralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143277215100088321",
                "name": "Marcelo Dutra",
                "username": "marcelo_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41269051",
                "name": "Rinaldo de Oliveira",
                "username": "rinaldooli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298602612",
                "name": "Kelvin Lavinsky",
                "username": "KelvinJony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163975944",
                "name": "Margarete Coelho",
                "username": "MargaretCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530813129",
                "name": "Tha\u00eds Campos Rocha",
                "username": "thaiscamposxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35327377",
                "name": "Alvim Dias",
                "username": "alvimdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42041956",
                "name": "T\u00falio",
                "username": "barcoavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72945519",
                "name": "Alex Siqueira",
                "username": "AlexSiqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32576341",
                "name": "caroline pasachek",
                "username": "teqkira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340643572",
                "name": "D A N 7 \ud83c\udfc5",
                "username": "Alencartd2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58528038",
                "name": "Jean Oliveira",
                "username": "JeanOliveer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114235475",
                "name": "B\u00e1rbara Tayt-Sohn",
                "username": "Barbarataytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150470703",
                "name": "Luci",
                "username": "lucianatessaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914614597",
                "name": "DavidS",
                "username": "DeDavids2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477458427",
                "name": "EducAthena",
                "username": "educ_athena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1752979376",
                "name": "johnny audi",
                "username": "johnnyaudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16686628",
                "name": "eu",
                "username": "CelsoRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954873440",
                "name": "Revista Riviera",
                "username": "RevistaRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74819874",
                "name": "Walter Ubiratan",
                "username": "walterubiratan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90390225",
                "name": "Karla Samara",
                "username": "karlasamaraAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78407901",
                "name": "Beto Fernandes",
                "username": "phbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610880180",
                "name": "Shadia Hemer Ripoll",
                "username": "ShadiaHemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036799",
                "name": "Ana Claudia Palhas",
                "username": "anabjosmeliga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188355765",
                "name": "Lamperry forever and ever 'til the end of times",
                "username": "ThiagoRochaCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335046257",
                "name": "dlkziN",
                "username": "dodosaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299951016",
                "name": "Karol",
                "username": "karolcristals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337665617",
                "name": "eloirbarreto",
                "username": "eloirbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133788486",
                "name": "Laurinha \u263e",
                "username": "LauraRNolasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391511606",
                "name": "david",
                "username": "SantoosDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568865451",
                "name": "Kiil.",
                "username": "kiillira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138930384",
                "name": "fritor.",
                "username": "Vitujcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874255586",
                "name": "marina",
                "username": "mariinaf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515446537",
                "name": "Paula Faria",
                "username": "PaulaFaria10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606725588",
                "name": "Laryssa. \u200f \u2655",
                "username": "sorrirpelopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454370905",
                "name": "lind",
                "username": "Lstephaniesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513660772",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "_p0xa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23449667",
                "name": "J A F   |   \u5f20\u98de",
                "username": "Zhang__Fei__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378701867",
                "name": "Anne Policeno",
                "username": "annepoliceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1677721",
                "name": "Nick \ud83e\udd73",
                "username": "NickEllis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308473072",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "dudapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263873",
                "name": "Ettiene Sabrina",
                "username": "EtnSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526760890",
                "name": "Massoriana \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "maimassoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179240843",
                "name": "\uff22 \ud83d\udd3a\ufe0f \uff3a \uff34 \uff29 \u039e \uff2e",
                "username": "baztien_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942068127",
                "name": "Aventurista",
                "username": "Aventurista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329406576",
                "name": "Oliver",
                "username": "brugabom95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564823",
                "name": "Rony baianu Tchan",
                "username": "RonyBaianu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56883931",
                "name": "Hannilda",
                "username": "hannahv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188102052",
                "name": "Carolina da Rocha",
                "username": "caroldr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245052375",
                "name": "Karen Roberta",
                "username": "itskarenroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327912172",
                "name": "Arq Luzineide Ramos",
                "username": "Luzineideramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81356885",
                "name": "Jadson Lener",
                "username": "JadsonLener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85382258",
                "name": "Vinyl Land Records",
                "username": "vinylland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55404573",
                "name": "Milt",
                "username": "haratete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211686106",
                "name": "Filipe Firmino",
                "username": "firminof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424582324",
                "name": "lorraine b",
                "username": "dreamsflybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229053305",
                "name": "Hugo Spiller",
                "username": "HugoSpiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483152351",
                "name": "Paula Diniz",
                "username": "pouladiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314252060",
                "name": "Lena Weidman",
                "username": "LenaWeidman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181319297",
                "name": "marciazaratini",
                "username": "marcinha_zara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55674917",
                "name": "Gil Brites",
                "username": "gilbrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101137233",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laaisfarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313467705",
                "name": "\u03b2ren\u2202\u0266\u03b1\u03b1 \ud83d\udcab",
                "username": "brendaamelissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314257764",
                "name": "ALEX",
                "username": "aiix_alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371372451",
                "name": "Papo Sustent\u00e1vel",
                "username": "P_Sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399005160",
                "name": "Priscila Oliveira",
                "username": "prioliveeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391089152",
                "name": "Moorg \ud83c\udf38",
                "username": "MorganaPereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069763304",
                "name": "Franco",
                "username": "francamentep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14370247",
                "name": "Gracielle Galv\u00e3o",
                "username": "gracielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18834122",
                "name": "Andres Schuschny",
                "username": "schuschny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355437957",
                "name": "TEDxAvCataratas",
                "username": "tedxavcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149647376",
                "name": "Renato Messias",
                "username": "Messiastennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86124494",
                "name": "Junior Baia",
                "username": "jrbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57424053",
                "name": "Luciano Tita",
                "username": "Titanomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319799931",
                "name": "Josi Le\u00e3o",
                "username": "Josileao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148838305",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "drthiagobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541752037",
                "name": "Mayra Moreira",
                "username": "MayraMoreira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110598140",
                "name": "Jornal Alpha Autos",
                "username": "AlphaAutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880981",
                "name": "Jornal \u00c9 S\u00e3o Paulo",
                "username": "JornalESaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238994903",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaPromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300306525",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331366885",
                "name": "Mestre Dos Magos",
                "username": "KavernaDoDragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314631349",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280523586",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaServicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54942821",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292105972",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "dalia_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325172297",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Dalia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273677346",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "dalia_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148890440",
                "name": "Alpha Lazer",
                "username": "BlogAlphaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064887",
                "name": "Amanda",
                "username": "oiamandalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52887907",
                "name": "\u2728Angelis Borges\ud83c\udf08",
                "username": "ANGELIS_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "549514978",
                "name": "yna",
                "username": "truethay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115145463",
                "name": "Eterna directioner",
                "username": "BatmanDefenders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44456651",
                "name": "campedrini",
                "username": "campedrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294085056",
                "name": "Jos\u00e9 Mayliton",
                "username": "JMayliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130260446",
                "name": "CARLOS CRUZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "cggrcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85121946",
                "name": "Eddie",
                "username": "edsousabaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493547864",
                "name": "ju carol",
                "username": "ju_carolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446518647",
                "name": "Santos Futebol Clube",
                "username": "santosof1912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129951859",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "fotografia_vc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246011329",
                "name": "Felipe Figueir\u00eado",
                "username": "felipe_rzrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429984028",
                "name": "AquaFluxus",
                "username": "AquaFluxusRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134907175",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "jotaerrreponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16558633",
                "name": "NILNEWS",
                "username": "nilnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18840041",
                "name": "Fran Alonso",
                "username": "franalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248441691",
                "name": "APEPA",
                "username": "apepaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904125486",
                "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u00a9\u2656",
                "username": "Viagensparasemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158243684",
                "name": "Bruno Ramos",
                "username": "brunoandersonmr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204004953",
                "name": "Camilla",
                "username": "MissTHope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227638936",
                "name": "\u00d1 VOTO A MUITOS ANOS",
                "username": "paty_rmaya75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189617224",
                "name": "L\u00edgia Ruiz",
                "username": "LiiRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630368057",
                "name": "Rede Social Galega \ud83d\udc99",
                "username": "caxigo_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16312947",
                "name": "galiza",
                "username": "galiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875451",
                "name": "chuza",
                "username": "chuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75077637",
                "name": "uaal! Ag\u00eancia Web",
                "username": "virtuaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193541433",
                "name": "Irza",
                "username": "IsAhFiaLho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317595183",
                "name": "Evandro Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfad\ud83c\udfb6",
                "username": "eruandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60564728",
                "name": "Amar & Servir maxcdr",
                "username": "maxcdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844820449",
                "name": "ExploradoresDelMaipo",
                "username": "ExplodelMaipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107194403",
                "name": "RevistaNatGeo",
                "username": "RevistaNatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439941758",
                "name": "Not\u00edcias Petr\u00f3polis",
                "username": "sitepetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105898722",
                "name": "AFN1982",
                "username": "AFN1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560682897",
                "name": "\u0950Betti Marinna\u0950",
                "username": "BettiMarinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33674143",
                "name": "Marcos Lula",
                "username": "Marcos_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239487123",
                "name": "PROFESSORA VILMA",
                "username": "profess_vilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101942976",
                "name": "PGUonline",
                "username": "PGUonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80611720",
                "name": "L\u00edvia Bitdinger",
                "username": "liviabitdinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295613737",
                "name": "\ud83d\udd34\u26ab C.R.F Cleiton Carvalho.\u2122 @Cleiton1008",
                "username": "Cleiton1008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838798753",
                "name": "Marcelo e Jeniffer ",
                "username": "Marcelotaxibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207727330",
                "name": "Camila Cifuentes \ud83d\udc9a",
                "username": "camilitayque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52069517",
                "name": "PRIETO",
                "username": "LHPrieto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5929232",
                "name": "Ricardo Jord\u00e3o \uf8ff",
                "username": "bizrevolution",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122357047",
                "name": "Jackson Lins",
                "username": "jlinssilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169669481",
                "name": "Arthur Minniti \uf8ff",
                "username": "ArthurMinniti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989465713",
                "name": "\u02d7\u02cf\u02cb ia \u02ca\u02ce\u02d7",
                "username": "yosoyia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293746407",
                "name": "Luis Pepe",
                "username": "Luis__Pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321223720",
                "name": "DivulgaPiaui",
                "username": "DivulgaPiaui1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337856108",
                "name": "GAEU",
                "username": "GaleriadeArteEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804663140",
                "name": "Cultura Ufes",
                "username": "CulturaUfes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169779524",
                "name": "ProMessias R.A.P",
                "username": "ProMessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53973882",
                "name": "Tribuna Rep\u00f3rter",
                "username": "tribunareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61663805",
                "name": "Barra Travel",
                "username": "BarraTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111711655",
                "name": "marceloamiranda",
                "username": "marceloalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165053",
                "name": "Guia Resplendor",
                "username": "guiaresplendor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60180645",
                "name": "s\u00f3 pra molhar",
                "username": "AleAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125795393",
                "name": "Pedro Torres",
                "username": "thispedrotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91405111",
                "name": "Andr\u00e9 Carneiro",
                "username": "carneiro_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343676014",
                "name": "Lay",
                "username": "tw3rkbiebss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "390097254167900160",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l62gytp4ccgltqikl30ektavixdp",
        "oldest_id": "388635110196920320",
        "result_count": 499
    }
}