{
    "data": [
        {
            "author_id": "435768975",
            "created_at": "2013-10-11T11:49:31.000Z",
            "id": "388632451587002368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal \u00e9 hoje provavelmente o pa\u00eds com maior \u00e1rea de eucaliptal plantado em toda a Europa. N\u00e3o falamos em termos... http://t.co/TYwrewXAke"
        },
        {
            "author_id": "435768975",
            "created_at": "2013-10-11T11:49:30.000Z",
            "id": "388632448864894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal \u00e9 hoje provavelmente o pa\u00eds com maior \u00e1rea de eucaliptal plantado em toda a Europa. N\u00e3o falamos em... http://t.co/viZo4OxWWw"
        },
        {
            "author_id": "222302296",
            "created_at": "2013-10-11T11:47:14.000Z",
            "id": "388631877956808704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/a7I2JIAIRL"
        },
        {
            "author_id": "56658714",
            "created_at": "2013-10-11T11:46:59.000Z",
            "id": "388631814899650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/xeNabtzdoo"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-10-11T11:45:35.000Z",
            "id": "388631462196416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa!!! Uma otima sexta a todos!\n - Cachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3... http://t.co/mo7kxyjcvc"
        },
        {
            "author_id": "56353330",
            "created_at": "2013-10-11T11:40:01.000Z",
            "id": "388630061639041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImagemDoDia - Kata Tjuta - Austr\u00e1lia\n\nKata Tjuta, no Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, no Territ\u00f3rio do Norte,... http://t.co/F4JBCsOOug"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2013-10-11T11:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "70799317",
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "388629471399403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/qbZ9OxtWvo via @UOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2013-10-11T11:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "162638826",
                        "start": 1,
                        "username": "GaleraMM"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "80548664",
                        "start": 12,
                        "username": "MarcioMacedoPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "388628977017171968",
            "in_reply_to_user_id": "162638826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@GaleraMM: @MarcioMacedoPT lembra que o Parque Nacional Serra de Itabaiana foi criado em sua gest\u00e3o como superintendente do Ibama!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-11T11:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "388621242976456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's beautiful day!!! #beach #beautiful #day #sun #sunnyday #maranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/FE0HDsxusa"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-10-11T10:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "388607018594234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/AB38DWBKS2"
        },
        {
            "author_id": "55583220",
            "created_at": "2013-10-11T10:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "388605666036031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando o tempo passar... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/dV5vw89o18"
        },
        {
            "author_id": "1898547144",
            "created_at": "2013-10-11T10:01:33.000Z",
            "id": "388605278574628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passei da minha irma \u00e9 pro parque municipal . .. tipo ..    -'-"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2013-10-11T09:21:28.000Z",
            "id": "388595193701613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores em MT denunciam fraude em abaixo-assinado que pede cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/gugpwkFcin"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-10-11T09:21:13.000Z",
            "id": "388595132024381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/tnGkQLMbrp Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "503312862",
            "created_at": "2013-10-11T04:33:15.000Z",
            "id": "388522661535420417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pessoa normal nesse mundo n\u00e3o sabe chegar no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "232439255",
            "created_at": "2013-10-11T03:17:44.000Z",
            "id": "388503656976224257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal \u00d4nibus Paraibanos: \u00d4nibus h\u00edbridos chegam ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yF9hJRFwad"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-10-11T03:05:39.000Z",
            "id": "388500616953466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem amigos para quem quiser conhecer o Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. Um espa\u00e7o hoje cuidado com muito... http://t.co/BcO9FPdyFK"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-10-11T02:21:03.000Z",
            "id": "388489392006127616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari\nPraia ou lagoa, qual deles voc\u00ea prefere? S\u00f3 no PEPCV voc\u00ea tem os... http://t.co/98Kv2Zw8hE"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2013-10-11T02:16:24.000Z",
            "id": "388488221946310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado fotografado no brejo do Parque Estadual Paulo CesAr Vinha... Foram muitos dias dentro da blind\u2026 http://t.co/XcydgEAyJp"
        },
        {
            "author_id": "110598140",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:17.000Z",
            "id": "388487938830381056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/Itpbe8w2k0 #AlphaAutos http://t.co/XtUI0KwbnO"
        },
        {
            "author_id": "273677346",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:14.000Z",
            "id": "388487927413870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/SAAcpRlHem #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "280523586",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:14.000Z",
            "id": "388487927346786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/8mG5sRkReM #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "314631349",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:14.000Z",
            "id": "388487927246118912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/x6UEFxl67v #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "292105972",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:14.000Z",
            "id": "388487927191601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/NU7TPkgES6 #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "54942821",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:14.000Z",
            "id": "388487927103504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/6tBr5yyffI #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "325172297",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:14.000Z",
            "id": "388487927032201217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/JNdUAU8jcZ #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "331366885",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:08.000Z",
            "id": "388487901056872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/RKYfvJu8rj #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "148880981",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:08.000Z",
            "id": "388487901006536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/9Q4LdbCYB1 #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "110598140",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:07.000Z",
            "id": "388487900897480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/v0IKmNM9Z7 #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "238994903",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:07.000Z",
            "id": "388487900859731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/T1A4JSafFK #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "300306525",
            "created_at": "2013-10-11T02:15:07.000Z",
            "id": "388487900805230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/tl4jNhXFzz #AlphaAutos"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-10-11T01:57:33.000Z",
            "id": "388483477118525440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u JACUTINGA em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/LNJoeRD1Qt"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-10-11T01:49:57.000Z",
            "id": "388481565497380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Se a natureza \u00e9 sua forma de divers\u00e3o, um passeio no Parque Nacional Soberania encantar\u00e1 voc\u00ea\" http://t.co/3vyTGbmw1c"
        },
        {
            "author_id": "140060867",
            "created_at": "2013-10-11T01:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1299467680055951360",
                        "start": 0,
                        "username": "uaibii"
                    }
                ]
            },
            "id": "388481470353772545",
            "in_reply_to_user_id": "269297935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaibii *------* perto do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-10-11T01:35:41.000Z",
            "id": "388477975383265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos far\u00e3o transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Tq9p3HjkhC http://t.co/cQ3RHL9GGz"
        },
        {
            "author_id": "300897361",
            "created_at": "2013-10-11T00:56:26.000Z",
            "id": "388468096077271040",
            "in_reply_to_user_id": "163152672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ArturAbreU137 n\u00e3o cara, agora ta perto do parque municipal &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-10-11T00:45:00.000Z",
            "id": "388465218491539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Cara\u00eds - Guarapari\nParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\n\nQue tal um mergulho?\n\nSiga o Terra Capixaba... http://t.co/jGevdFzOjw"
        },
        {
            "author_id": "49156945",
            "created_at": "2013-10-11T00:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57609743,
                        -23.03216863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "388461746396332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Primavera #UmaTardeA\u00ed #SpringSpirit @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/7KNjzGBnZ2"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-11T00:29:41.000Z",
            "id": "388461364257112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Alpha Autos: Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/OrCFj59i3G"
        },
        {
            "author_id": "1947907117",
            "created_at": "2013-10-11T00:22:23.000Z",
            "id": "388459526967410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umuarama receber\u00e1 R$ 10 milh\u00f5es do governo estadual para reformar rodovi\u00e1ria, construir uma escola e revitalizar Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "271402537",
            "created_at": "2013-10-10T23:21:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "388444274733625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/HnOi7QNAR3"
        },
        {
            "author_id": "41746873",
            "created_at": "2013-10-10T23:14:53.000Z",
            "id": "388442542645477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudando a espet\u00e1culo da natureza @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/caqQe9zxN7"
        },
        {
            "author_id": "19907731",
            "created_at": "2013-10-10T23:13:01.000Z",
            "id": "388442072727834624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo // H\u00edbrido Volvo de dois andares no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Blog Ponto de \u00d4nibus http://t.co/wF5LKp2Uql"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-10T22:30:11.000Z",
            "id": "388431292398071809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Mato Verdinho vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/WyYgf7NElG"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-10-10T22:24:52.000Z",
            "id": "388429955249733634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria desse lugar est\u00e1 sendo contada aos poucos. O parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa est\u00e1 a cada dia mais... http://t.co/iYZQZHxzvy"
        },
        {
            "author_id": "1947423979",
            "created_at": "2013-10-10T22:22:37.000Z",
            "id": "388429387344789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal me trouxe lembran\u00e7as hoje viu"
        },
        {
            "author_id": "112869226",
            "created_at": "2013-10-10T21:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9336048,
                        -19.9241353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "388421912214642689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega no parque municipal e parece q o bus nao anda mais!"
        },
        {
            "author_id": "319409917",
            "created_at": "2013-10-10T21:25:16.000Z",
            "id": "388414954920882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupos Gestores de Turismo de Alta Floresta e Parana\u00edta conhecem atividades do Parque Nacional e Cataratas do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/n0uokHU5vG"
        },
        {
            "author_id": "385712580",
            "created_at": "2013-10-10T21:22:03.000Z",
            "id": "388414146276261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canyos 301 #passeio#amigos#divisaRSxSC#trilhas#natureza#lindo#maravilhadeDeus @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Ln9aa5oNt3"
        },
        {
            "author_id": "101089973",
            "created_at": "2013-10-10T21:20:04.000Z",
            "id": "388413645652127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj fui no parque municipal tentar aprender a andar de skate com a @letduude so q eu sou uma bosta '-'  nunca ouvi tanto \"sua burra, lerda\""
        },
        {
            "author_id": "1452880087",
            "created_at": "2013-10-10T21:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388412936341180416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo la brincar co Chico e ca Amora? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QUuhkFH5jp"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2013-10-10T21:11:39.000Z",
            "id": "388411527444717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Anunciando R$ 11 mi em novos investimentos p/ Umuarama: constru\u00e7\u00e3o da rodovi\u00e1ria, revitaliza\u00e7\u00e3o parque municipal, 2 UTIs p/ Siate, escolas."
        },
        {
            "author_id": "243263805",
            "created_at": "2013-10-10T21:02:06.000Z",
            "id": "388409124696113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o para os 60 anos do Parque estadual de Vila Velha, mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/WHT2gokdf7 http://t.co/06itvW3xh5"
        },
        {
            "author_id": "65640753",
            "created_at": "2013-10-10T20:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "388406712761602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho da escola com os meus alunos \ud83c\udf3f\ud83c\udf44?\ud83c\udf3c #rebeldes @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tSm56YRJZz"
        },
        {
            "author_id": "19314247",
            "created_at": "2013-10-10T20:44:24.000Z",
            "id": "388404671297384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal o ecoc\u00eddio da floresta nacional http://t.co/WOfwdiV18D"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-10T19:48:57.000Z",
            "id": "388390716801826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seiss homens foram flagrados pela Unidade de Pol\u00edcia Ambiental Parque Estadual da Serra da Tiririca quando... http://t.co/uYxJWQxQsz"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-10-10T19:43:21.000Z",
            "id": "388389308568072192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie a paz e a tranquilidade do Parque Nacional Soberania http://t.co/XRalvxWLPq"
        },
        {
            "author_id": "357126035",
            "created_at": "2013-10-10T19:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "388387680243154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas imagens foram feitas durante a minha visita ao Parque Nacional da Serra da Capivara. (@YouTube http://t.co/cSj8LVYYkl)"
        },
        {
            "author_id": "61765803",
            "created_at": "2013-10-10T19:33:25.000Z",
            "id": "388386808817414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/d3TDYtMam1 #novidades"
        },
        {
            "author_id": "47872229",
            "created_at": "2013-10-10T18:59:41.000Z",
            "id": "388378316451115008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/44MMfgMUG4"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-10-10T18:49:06.000Z",
            "id": "388375654674493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 utiliza h\u00edbridos | Foz do Igua\u00e7u Destino do Mundo http://t.co/mMYAC58xcq"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2013-10-10T18:44:25.000Z",
            "id": "388374478088335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Manejo de Recursos Pesqueiros apresenta alternativas para benefici\u00e1rios da Reserva Extrativista Arapixi... http://t.co/QY8PLHKr3i"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-10-10T18:30:02.000Z",
            "id": "388370855354707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece at\u00e9 um quadro, mas n\u00e3o \u00e9. Essas dunas com \u00e1rvores espalhadas ficam no Parque Nacional Lassen Volcanic, na... http://t.co/BqEyUk9Xr2"
        },
        {
            "author_id": "250585839",
            "created_at": "2013-10-10T18:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34790309",
                        "start": 0,
                        "username": "marconiperillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "388367959820759040",
            "in_reply_to_user_id": "34790309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiperillo sua pol\u00edtica Ambiental em rede nacional. Cultivo de soja abre cratera em parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/hh0237RrgC #G1"
        },
        {
            "author_id": "127868503",
            "created_at": "2013-10-10T18:11:40.000Z",
            "id": "388366232681852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/Va0ZL27yc1"
        },
        {
            "author_id": "15356034",
            "created_at": "2013-10-10T18:08:38.000Z",
            "id": "388365471541911553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estranha amizade entre um esquilo e um produtor de filmes!\n\nEnquanto caminhava pelo Parque Nacional de... http://t.co/omnGas2NDK"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2013-10-10T18:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "388364280837734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Municipal! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xCXoLRB6Yn"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2013-10-10T17:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "388359640243007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YLuSfSFiBP"
        },
        {
            "author_id": "88594226",
            "created_at": "2013-10-10T17:44:27.000Z",
            "id": "388359385225105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de isalo. piscine bleu http://t.co/Y1yPejboxc"
        },
        {
            "author_id": "184491584",
            "created_at": "2013-10-10T17:39:58.000Z",
            "id": "388358258747908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m quer subir o parque estadual comigo?  ou fazer qualquer outra coisa?"
        },
        {
            "author_id": "173903410",
            "created_at": "2013-10-10T17:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "388356784957972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/B8XbVC7FUU"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-10T17:22:10.000Z",
            "id": "388353779319713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Blog de UCs: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 Para garantir uma ocupa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel em grandes \u00e1reas http://t.co/ySS9MBDrry"
        },
        {
            "author_id": "364904481",
            "created_at": "2013-10-10T17:01:28.000Z",
            "id": "388348566248247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O hotel australiano Saffire Freycinet, localizado em meio ao Parque Nacional Freycinet, na Tasm\u00e2nia, n\u00e3o se cansa... http://t.co/Fv1P5B8R5D"
        },
        {
            "author_id": "636544353",
            "created_at": "2013-10-10T16:36:06.000Z",
            "id": "388342185952698369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s \u2013 Parque Estadual Terra Ronca \u00ab... http://t.co/fLKc28zNYz"
        },
        {
            "author_id": "617627918",
            "created_at": "2013-10-10T16:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "388341550633480193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A arte ainda se mostra primeiro... #streetartrj #protestarte #orappa #acidtrip @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/j51DH4AjY7"
        },
        {
            "author_id": "274584547",
            "created_at": "2013-10-10T16:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01472257,
                        -25.24949616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "388339936757575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobrevoo em cima de Vila Velha. SHOW (@ Parque Estadual de Vila Velha) [pic]: http://t.co/mkKujKgN6A"
        },
        {
            "author_id": "1918627388",
            "created_at": "2013-10-10T16:24:09.000Z",
            "id": "388339176871301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4Q01LN4jp0"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-10-10T16:03:17.000Z",
            "id": "388333926626115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h04) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Acabamos de almo\u00e7ar e vamos agora para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-10-10T15:59:32.000Z",
            "id": "388332983620747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto de opini\u00e3o de Jo\u00e3o Camargo, t\u00e9cnico de interven\u00e7\u00e3o da LPN \"Portugal compete diretamente com a \u00cdndia, a... http://t.co/7LicqEhnqh"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-10-10T15:57:02.000Z",
            "id": "388332351736283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto de opini\u00e3o de Jo\u00e3o Camargo, T\u00e9cnico de Interven\u00e7\u00e3o da LPN \"N\u00e3o \u00e9 um complot do eucalipto, \u00e9 a forma como... http://t.co/QfoKgVarGw"
        },
        {
            "author_id": "80917666",
            "created_at": "2013-10-10T15:55:58.000Z",
            "id": "388332082864594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/lt46rPoMoj"
        },
        {
            "author_id": "1633570645",
            "created_at": "2013-10-10T15:51:11.000Z",
            "id": "388330879405146112",
            "in_reply_to_user_id": "1609573296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@indsiilva97 parque estadual da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "28420705",
            "created_at": "2013-10-10T15:45:50.000Z",
            "id": "388329535231762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lSC0z0ZcME"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-10-10T15:44:51.000Z",
            "id": "388329288942243840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rhinella ict\u00e9rica...\n\n Parque Nacional da Serra da Bocaina - SP\n\nFoto by/Gustavo Carvalho http://t.co/wiOg77o9lZ"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2013-10-10T15:40:09.000Z",
            "id": "388328104240107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O curso de Rapel \u00e9 realizado no Parque Estadual do Graja\u00fa e \u00e9 dividido em 2 dias.  O aluno treina em equipamentos individuais e recebe..."
        },
        {
            "author_id": "1944582895",
            "created_at": "2013-10-10T15:08:34.000Z",
            "id": "388320156549910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ABCDicas #PicNic #favorita #copacabana\n\nA- Parque Estadual do Graja\u00fa\nO parque criado em 1978 \u00e9 ideal para a... http://t.co/vz8Yk6bKPY"
        },
        {
            "author_id": "58406903",
            "created_at": "2013-10-10T14:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "388314852185632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/XOZA3WBZn7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-10T14:47:01.000Z",
            "id": "388314730814664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as da Apae do Crato tiveram uma manh\u00e3 de quinta especial, visitando o Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o. #UCS"
        },
        {
            "author_id": "368653500",
            "created_at": "2013-10-10T14:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.14191638,
                        -20.23464161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "388311109746556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco!! \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tQBmi2iZ5o"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-10-10T14:31:16.000Z",
            "id": "388310770880352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00ednima de 0,0\u00b0C hoje na esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia, a menor deste m\u00eas at\u00e9 o momento! http://t.co/pfKitRnpNH"
        },
        {
            "author_id": "56174361",
            "created_at": "2013-10-10T14:30:31.000Z",
            "id": "388310581515935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No que depender da civiliza\u00e7\u00e3o, essa trituradora de boas vontades humanas, sua alma ser\u00e1 tratada como... http://t.co/LXqhHydo80"
        },
        {
            "author_id": "1275428576",
            "created_at": "2013-10-10T14:13:48.000Z",
            "id": "388306371780689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil - Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/oMKh7zTmKq"
        },
        {
            "author_id": "152442732",
            "created_at": "2013-10-10T14:11:33.000Z",
            "id": "388305808322068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cultivo de soja abre cratera no meio de parque estadual de Goi\u00e1s http://t.co/4VcC44LTAb"
        },
        {
            "author_id": "242121948",
            "created_at": "2013-10-10T14:04:59.000Z",
            "id": "388304155829219329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo biscoito de castanha... Direto da Reserva Extrativista do Rio Cajari... os extrativistas trouxeram para o evento *---*"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-10T14:03:45.000Z",
            "id": "388303846188924929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Bir\u00ed - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5TFQFMWCl9"
        },
        {
            "author_id": "1757051648",
            "created_at": "2013-10-10T13:50:37.000Z",
            "id": "388300538044895233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/BC1QXShZKB"
        },
        {
            "author_id": "61270187",
            "created_at": "2013-10-10T13:42:24.000Z",
            "id": "388298471264223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Double Decker h\u00edbrido circula no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/LbZaruRiYt"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-10-10T13:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "57254597",
                        "start": 106,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "388297347660140545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Veja onde se localiza: http://t.co/paNpsLKGWJ via @CicloVivo #SP #reserva"
        },
        {
            "author_id": "861943734",
            "created_at": "2013-10-10T13:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.47111135,
                        -24.96814291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23e015abafb6ab35"
            },
            "id": "388297347371126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque#nacional#do#igua\u00e7u #cataratas #09/10/2013 #mto#bom @ Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/2KB92hOmOd"
        },
        {
            "author_id": "86407584",
            "created_at": "2013-10-10T13:19:48.000Z",
            "id": "388292785998032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 destaque no site de not\u00edcias Uol. Confira: http://t.co/egpvQ1oaN6"
        },
        {
            "author_id": "52052967",
            "created_at": "2013-10-10T13:13:24.000Z",
            "id": "388291172864897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Par\u00e1 \u00e9 surpreendente pra vida.... Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3... Melga\u00e7o , Portel - PA http://t.co/mcijEuJKPh"
        },
        {
            "author_id": "41425651",
            "created_at": "2013-10-10T13:02:39.000Z",
            "id": "388288466800607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Homenagem no Parque Municipal de Bom Principio (RS). http://t.co/URJxBL3Rx2"
        },
        {
            "author_id": "1884734810",
            "created_at": "2013-10-10T12:17:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "980708628",
                        "start": 0,
                        "username": "DanuzaLion"
                    }
                ]
            },
            "id": "388277009551339520",
            "in_reply_to_user_id": "980708628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanuzaLion Preciso, para escrever s\u00f3 como v sobre um paradoxo do ser humano vegetariano q come soja p n matar bicho http://t.co/jZLqtrkrEO"
        },
        {
            "author_id": "28325061",
            "created_at": "2013-10-10T12:03:54.000Z",
            "id": "388273684957655041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se esse for o agricultor que est\u00e1 destruindo o Parque Estadual de Terra Ronca, eu queria pedir pra ele parar, por... http://t.co/K7WEulipDI"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-10-10T12:00:35.000Z",
            "id": "388272850500456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em #Petr\u00f3polis: Cachoeira V\u00e9u da Noiva http://t.co/oDUOJfVdwB e Circuito das Brom\u00e9lias http://t.co/SZZJySblIr #PARNASO"
        },
        {
            "author_id": "549685273",
            "created_at": "2013-10-10T11:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57609743,
                        -23.03216863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "388270993170767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role de skate, s\u00f3 que n\u00e3o kkkkk (@ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es) http://t.co/oG4WOBmNGl"
        },
        {
            "author_id": "1884734810",
            "created_at": "2013-10-10T11:48:45.000Z",
            "id": "388269871504453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei vegetarianos radicais! menos vai...  http://t.co/jZLqtrkrEO"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2013-10-10T11:36:56.000Z",
            "id": "388266895381504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Turismo Parque Igua\u00e7u incorpora \u00f4nibus h\u00edbridos a sua frota: O Parque Nacional do I... http://t.co/HuYfnl123K #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "115388833",
            "created_at": "2013-10-10T11:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "719588388148506625",
                        "start": 12,
                        "username": "jornaldapampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "388264127766228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".....18:20h @jornaldapampa @jornaldapa19:30h Guaiba: audi\u00eancia publica cria\u00e7\u00e3o Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Morro Jos\u00e9 Lutzemberger."
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2013-10-10T11:17:34.000Z",
            "id": "388262024389853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/OLNOUPaXt9 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-10T10:48:51.000Z",
            "id": "388254794361483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bU0KTp5yCl"
        },
        {
            "author_id": "376419273",
            "created_at": "2013-10-10T10:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9537068,
                        -15.0483551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fef2a104874c687a"
            },
            "id": "388249634457788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vamos #vamos Parque Estadual Caminho do Gerais! ;))"
        },
        {
            "author_id": "41425651",
            "created_at": "2013-10-10T10:25:36.000Z",
            "id": "388248944540934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou patrono da 8\u00aa Feira do Livro de Bom Princ\u00edpio. Palestras \u00e0s 8h30, 15h15 e 19h30 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "256119029",
            "created_at": "2013-10-10T10:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1238833677477515265",
                        "start": 47,
                        "username": "BarbaraLayssa"
                    }
                ]
            },
            "id": "388248795236298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 a gente aqui no parque municipal kkkk @barbaralayssa"
        },
        {
            "author_id": "109251317",
            "created_at": "2013-10-10T04:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41751971,
                        -7.23839764
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "388165502608359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa manh\u00e3 ensolarada de abril ou maio de 2012! @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/Hfy7LHBC9T"
        },
        {
            "author_id": "109251317",
            "created_at": "2013-10-10T04:49:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43715645,
                        -7.21591758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "388164381819027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa manh\u00e3 ensolarada de abril ou maio de 2012! @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/sFXFDkRo0J"
        },
        {
            "author_id": "384262427",
            "created_at": "2013-10-10T04:47:01.000Z",
            "id": "388163736600838144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando para o fim do mundo, reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel do rio Uatum\u00e3. Estudar os matos."
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2013-10-10T04:17:57.000Z",
            "id": "388156423441772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os campos de batalha de Shiloh Parque Nacional militar s\u00e3o um lugar adequado para uma \u00e1guia voando:... http://t.co/R9Sy2U6gI4"
        },
        {
            "author_id": "197656246",
            "created_at": "2013-10-10T03:26:04.000Z",
            "id": "388143367193767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/TmRunSDnfR"
        },
        {
            "author_id": "261255615",
            "created_at": "2013-10-10T03:16:56.000Z",
            "id": "388141065644961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda quero ir no parque natural municipal de petropolis"
        },
        {
            "author_id": "202428744",
            "created_at": "2013-10-10T02:44:10.000Z",
            "id": "388132821187170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vira espa\u00e7o de divers\u00e3o das crian\u00e7as em Outubro\n\nBrincadeiras, anima\u00e7\u00e3o e muita alegria. Crian\u00e7as... http://t.co/pTboUjDSqz"
        },
        {
            "author_id": "128346633",
            "created_at": "2013-10-10T02:40:18.000Z",
            "id": "388131850591670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ctDo3oEvxx"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-10-10T02:19:42.000Z",
            "id": "388126663176761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u JACUTINGA em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/fOebUZ9eFF"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-10-10T02:10:46.000Z",
            "id": "388124414895603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u JACUTINGA em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/6gu4DJ6Ktf"
        },
        {
            "author_id": "394679800",
            "created_at": "2013-10-10T01:41:35.000Z",
            "id": "388117071487565824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE INDAIAL SEDIAR\u00c1 O  LOCAL PARA A REALIZA\u00c7\u00c3O DO 21\u00ba ENCARA\n\nEm reuni\u00e3o ocorrida na... http://t.co/LU81S0GkkA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-10T01:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "388110691754061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/0hjy4iot5h"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-10T01:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "388110595859697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/nBef1Um7ZU"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-10-10T00:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "52553308",
                        "start": 71,
                        "username": "DiegoEidy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "388103602516267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando com meu amor &lt;3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @diegoeidy) http://t.co/obGUlqGCqv"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-10-10T00:34:46.000Z",
            "id": "388100258577666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aprecie a paz e tranquilidade do Parque Nacional Soberania http://t.co/XRalvxWLPq \""
        },
        {
            "author_id": "835344332",
            "created_at": "2013-10-10T00:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01472257,
                        -25.24949616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "388098432340336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) [pic]: http://t.co/Xma2zhss89"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2013-10-10T00:10:33.000Z",
            "id": "388094164694351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do Parque Nacional Serra do Bocaina http://t.co/ZkoyspMZjp"
        },
        {
            "author_id": "259853397",
            "created_at": "2013-10-09T23:41:46.000Z",
            "id": "388086918845837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Festival de Artes for acontecer no parque municipal s\u00f3 vai dar gente drogada e as meninas gr\u00e1vidas. hu3hu3"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-10-09T23:36:55.000Z",
            "id": "388085699041570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o leu o excelente artigo da Marcela Kropf sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque  Nacional Iguazu e  Parque... http://t.co/CHkpfE1Ks5"
        },
        {
            "author_id": "149127149",
            "created_at": "2013-10-09T23:08:04.000Z",
            "id": "388078437363359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nUma bela vista para o Rio C\u00e1vado que se encontra \u00e0 entrada dos Ger\u00eas, e... http://t.co/hRiNr3bDha"
        },
        {
            "author_id": "54110745",
            "created_at": "2013-10-09T23:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87990197,
                        -16.7539012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "388078003286470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eiii, eiiii \u00e9 vc meXmoo PIAAA baixinho perto de Painho aqui :* @ Parque Municipal http://t.co/ZBC65ViCjS"
        },
        {
            "author_id": "53923839",
            "created_at": "2013-10-09T23:02:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "388077014240210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo apenas mais um trabalho da escola ... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Qjqo7SnSaw"
        },
        {
            "author_id": "46541199",
            "created_at": "2013-10-09T22:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71116108,
                        -21.29973632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "388075484132962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de kangoo #AdeusStress #DiaLongo (@ Parque Municipal Mogiana) http://t.co/cQkbAXzeqH"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-10-09T22:33:16.000Z",
            "id": "388069681082695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejeta\u00e7\u00e3o das margues do Rio do Parque nacional montanhas do tumucumaque... http://t.co/54euT7ssSM"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-10-09T22:32:29.000Z",
            "id": "388069482746609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#WALLPAPER O lago Chikuminuk reflete o car\u00e1ter agreste dos 650 mil hectares do Parque Estadual Wood-Tikchik http://t.co/vlhqCBXWji"
        },
        {
            "author_id": "856434218",
            "created_at": "2013-10-09T22:01:04.000Z",
            "id": "388061578681016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 'Grand Prismatic' fica no Parque Nacional Yellowstone (EUA) \u00e9 a terceira maior fonte termal do mundo. Linda, n\u00e9?! http://t.co/4OS0eUqolS"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2013-10-09T21:58:21.000Z",
            "id": "388060895210782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal ser\u00e1 realizado dia 10, de 8h \u00e0s 12h, do evento denominado: \u201cPor uma inclus\u00e3o familiar\u201d.\nhttp://t.co/o4hRgnUpm5"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2013-10-09T21:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "49835206",
                        "start": 10,
                        "username": "TiagoGuimaraes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "388059682713370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correr n\u00e9 @tiagoguimaraes? #running @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/37224ltqXb"
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-09T21:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "388059058441568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de Deus! #trip #quetrip\u00e9essamermao #maranh\u00e3o #lencoismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/TAnT8Ipvr9"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2013-10-09T21:27:04.000Z",
            "id": "388053019041857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o especial do Dia das Crian\u00e7as, neste s\u00e1bado, 12, no Parque Municipal, de 08h \u00e0s 13h\nhttp://t.co/YuJVfS9WWi http://t.co/GqL9CsPeeU"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-10-09T21:25:55.000Z",
            "id": "388052730520293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos j\u00e1 circulam no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - \nInten\u00e7\u00e3o da nova frota, com motores el\u00e9trico e... http://t.co/YbmxFQxXbv"
        },
        {
            "author_id": "108788987",
            "created_at": "2013-10-09T21:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "388051237847179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/ZSH3cY0VNm"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-10-09T20:29:14.000Z",
            "id": "388038466933493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes interditam estrada no Par\u00e1 e pedem diminui\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim - http://t.co/r9PRt2Mc6I"
        },
        {
            "author_id": "46478331",
            "created_at": "2013-10-09T20:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "388033371634675713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0mz4mTaetS"
        },
        {
            "author_id": "14595345",
            "created_at": "2013-10-09T19:53:27.000Z",
            "id": "388029462392352770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FwPhStHV7d #UOL"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-09T19:49:48.000Z",
            "id": "388028542564700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u - MotorDream http://t.co/iBGeaY2jz8"
        },
        {
            "author_id": "282356043",
            "created_at": "2013-10-09T19:49:29.000Z",
            "id": "388028461622636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8Eik3qrjec"
        },
        {
            "author_id": "75616643",
            "created_at": "2013-10-09T19:49:28.000Z",
            "id": "388028458019745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos da Volvo s\u00e3o novidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T5g8G7Shqp #uolcarros"
        },
        {
            "author_id": "26004080",
            "created_at": "2013-10-09T19:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58007988,
                        -23.40400872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "388027680840777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em SP!! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) [pic]: http://t.co/l8TtJCUYxJ"
        },
        {
            "author_id": "62161258",
            "created_at": "2013-10-09T19:40:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "388026241632460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando e sendo recompensado a cada passo! \ud83d\ude31\ud83d\ude40\ud83d\ude30\ud83d\ude05\ud83d\ude0e\ud83d\ude32\ud83d\udca6 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xCf5VyFNq9"
        },
        {
            "author_id": "1455601620",
            "created_at": "2013-10-09T19:30:12.000Z",
            "id": "388023608616177666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lhemdos \u2665 @ Parque Municipal/Parque das Mangabeiras http://t.co/Pyu8ZVqLXJ"
        },
        {
            "author_id": "110777371",
            "created_at": "2013-10-09T19:12:12.000Z",
            "id": "388019078918860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttp://t.co/RErOHnSeju http://t.co/qL7lQunlnl"
        },
        {
            "author_id": "964192489",
            "created_at": "2013-10-09T18:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "388011991237132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olheiras \ud83d\udc40\ud83d\udca4 @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/mjDPGoDnNZ"
        },
        {
            "author_id": "1536787543",
            "created_at": "2013-10-09T18:38:41.000Z",
            "id": "388010647453057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reativa\u00e7\u00e3o da Bica d'\u00e1gua - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/n7y8zJMuTi"
        },
        {
            "author_id": "47393761",
            "created_at": "2013-10-09T18:20:17.000Z",
            "id": "388006013217304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alez Malta, est\u00e1 recebendo visitantes... http://t.co/diZteaGiGB"
        },
        {
            "author_id": "168782110",
            "created_at": "2013-10-09T18:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87990197,
                        -16.75311799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "388005903506866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a vida (@ Parque Municipal) http://t.co/NRGfFjgJ0f"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-10-09T18:09:15.000Z",
            "id": "388003237032251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colaborando com a Paula: Rio Jari, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (AP). http://t.co/Lbdzn6MrZV"
        },
        {
            "author_id": "205332033",
            "created_at": "2013-10-09T18:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74842999",
                        "start": 3,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "388002874917396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Imazon: Fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea Protegida mais desmatada da Amaz\u00f4nia provoca manifesta\u00e7\u00f5es na BR-163: http://t.co/7bYJIQMi03"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2013-10-09T17:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "387999801092362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Abertura oficial do m\u00eas de anivers\u00e1rio da cidade e do Boi Manaus. @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/Dyh73D4c3Y"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-10-09T17:53:55.000Z",
            "id": "387999378679791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/LU0ViR7UUk"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-10-09T17:51:18.000Z",
            "id": "387998723168800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/XOHnThUJ4u"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-10-09T17:50:41.000Z",
            "id": "387998565404250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/ufgOnnVfwf"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2013-10-09T17:07:22.000Z",
            "id": "387987664236208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vazio = Gatinhos passeando sem medo http://t.co/NWtrrYvzZ2"
        },
        {
            "author_id": "193541433",
            "created_at": "2013-10-09T16:55:58.000Z",
            "id": "387984794380156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lugar maravilhoso (em Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/ReP4rK73Pg"
        },
        {
            "author_id": "193541433",
            "created_at": "2013-10-09T16:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11084143,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "387984786255806465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/nj4V1gGE9w"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-09T16:42:59.000Z",
            "id": "387981528497549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/we3khto7S6"
        },
        {
            "author_id": "236910311",
            "created_at": "2013-10-09T16:37:26.000Z",
            "id": "387980133145268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/f5Bdz7Bb97\nExposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara, com entrada gratuita, vai at\u00e9 15 de... http://t.co/8mPPWCyENJ"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-10-09T16:35:28.000Z",
            "id": "387979638137712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho da Quinta do Diamante resultou na apresenta\u00e7\u00e3o dos passos para a constru\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do bairro."
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2013-10-09T16:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2112174,
                        -29.6455998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "387979286889910273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural como as flores que aparecem, sempre quando \u00ea ver\u00e3o.. @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/ZIJdA7Li4L"
        },
        {
            "author_id": "1846287606",
            "created_at": "2013-10-09T16:30:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387978339123990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/g5EME6bdw7"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-10-09T15:53:38.000Z",
            "id": "387969110576881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/B2dbNrB6rp"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2013-10-09T15:49:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "387967947630968832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de #pilates #parquedosidosos #robertapersonal @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/ukAQbJz6JQ"
        },
        {
            "author_id": "20646276",
            "created_at": "2013-10-09T15:01:01.000Z",
            "id": "387955867779596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses. Brasil http://t.co/YW4bJdMS9i"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-10-09T14:38:42.000Z",
            "id": "387950253434875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/Zfi469kZuF"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-10-09T14:34:54.000Z",
            "id": "387949297259794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/ey7FpGW9Er"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-10-09T14:33:42.000Z",
            "id": "387948995303469056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que os roxinhos s\u00e3o os primeiros papagaios reintroduzidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, o Parque... http://t.co/eN8zz7bEFB"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-10-09T14:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "114597996",
                        "start": 97,
                        "username": "Criptico"
                    }
                ]
            },
            "id": "387948740553998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1gina do twitter de Santiago no Chile divulga as fotos do majestoso Parque Estadual do Guartel\u00e1 @Criptico \nLas... http://t.co/3L8Cz3yBni"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-10-09T14:29:58.000Z",
            "id": "387948052528779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 completa 29 anos ' \n\nCriado em 1984, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 uma... http://t.co/acb48iJn6q"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-10-09T14:27:14.000Z",
            "id": "387947366286110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O coordenador do GreenVest-Brasil, Alexandre Lorenzetto, entregou ao chefe do Parque Nacional de... http://t.co/mrC1b9HRFo"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2013-10-09T14:25:28.000Z",
            "id": "387946923258171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobertas 1.200 #esp\u00e9cies de #animais e #plantas no Parque Nacional de #Gorongosa em #Mo\u00e7ambique \n#biodiversidade http://t.co/P8V9ygjbDb"
        },
        {
            "author_id": "16041920",
            "created_at": "2013-10-09T14:24:08.000Z",
            "id": "387946584270725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descobertas 1.200 #esp\u00e9cies de #animais e #plantas no Parque Nacional de #Gorongosa em #Mo\u00e7ambique http://t.co/RKR0AlfyO7 #biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "288314415",
            "created_at": "2013-10-09T14:19:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.81024446,
                        -19.88998396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "387945388155875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal?? Pelo amor ne kkj"
        },
        {
            "author_id": "288314415",
            "created_at": "2013-10-09T14:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8100714,
                        -19.8898646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "387945291946917889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem excurss\u00e3o pro parque municipal na escola.. kkkjkkk ma scomo eu nao vou, acho q nao vou na aula tbm nao"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2013-10-09T14:13:23.000Z",
            "id": "387943880525488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o de cinco \u00f4nibus h\u00edbridos http://t.co/gu5t7wuYhm #dinizmudan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "1413863298",
            "created_at": "2013-10-09T14:05:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387941831394488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/f4EmXdlJmH"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-10-09T14:01:58.000Z",
            "id": "387941008048005121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Rinoceronte morto foi encontrado por guardas flo... http://t.co/TeFnBAx4Ee"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-10-09T14:00:51.000Z",
            "id": "387940725079695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/wDfJ6oEtsw"
        },
        {
            "author_id": "221102111",
            "created_at": "2013-10-09T13:53:32.000Z",
            "id": "387938884333875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Igua\u00e7u incorpora \u00f4nibus h\u00edbridos a sua frota\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) est\u00e1 incorporando a sua... http://t.co/atwXPatw08"
        },
        {
            "author_id": "37644450",
            "created_at": "2013-10-09T13:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 0,
                        "username": "siliconeshow98"
                    }
                ]
            },
            "id": "387938568116527104",
            "in_reply_to_user_id": "33953224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siliconeshow98 Sou da \u00e9poca que as fitas do Kaquinho eram vendidas numa banca de revista ao lado do Parque Municipal..eu comprei uma"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-09T13:43:12.000Z",
            "id": "387936283139776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restam apenas 05 vagas! Itatiaia tem o ecoturismo em seu DNA: \u00e9 lar do primeiro parque nacional brasileiro,... http://t.co/UBn03eibSB"
        },
        {
            "author_id": "61270187",
            "created_at": "2013-10-09T13:34:09.000Z",
            "id": "387934008937820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos chegam ao Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/0k10aSvLAk"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-10-09T13:30:00.000Z",
            "id": "387932964543143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I lv Truck Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o de cinco \u00f4nibus h\u00edbridos: O Parque Nacional do Igua\u00e7u rec... http://t.co/fER8eQAkxd"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2013-10-09T13:25:40.000Z",
            "id": "387931871629549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcopolo Viale DD sunny privilegia conforto, seguran\u00e7a e intera\u00e7\u00e3o com o meio ambiente. V... - http://t.co/rVxV8t7OAz"
        },
        {
            "author_id": "62340747",
            "created_at": "2013-10-09T13:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 51,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387931101525983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhada na natureza! #eco (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/1aHjyxI7jT"
        },
        {
            "author_id": "63162535",
            "created_at": "2013-10-09T13:09:50.000Z",
            "id": "387927885895712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o de cinco \u00f4nibus h\u00edbridos http://t.co/doTt1inzlS"
        },
        {
            "author_id": "125037536",
            "created_at": "2013-10-09T13:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387926619094253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ODj0IyfoaC"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2013-10-09T13:00:04.000Z",
            "id": "387925429677326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Ger\u00eas em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :)\n\nReserve j\u00e1 estadia com jantar inclu\u00eddo desde... http://t.co/zP3lAyYZXv"
        },
        {
            "author_id": "231132440",
            "created_at": "2013-10-09T12:58:35.000Z",
            "id": "387925055893561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".: Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio - Parque nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus H\u00edbrido para transporte de turistas :. http://t.co/EFMJSjqUX0"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-10-09T12:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "248693492",
                        "start": 125,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "387920713169915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - \u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/rNiq7S0Lcu via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "1923803407",
            "created_at": "2013-10-09T12:36:02.000Z",
            "id": "387919381952348160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o da 3\u00aa JDJ: No pr\u00f3ximo dia 13, jovens de toda regi\u00e3o ir\u00e3o se encontrar no Parque Estadual da Pedra ... http://t.co/F41ErqnhDO"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2013-10-09T12:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "253212229",
                        "start": 83,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "387918800177213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grave acidente pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Monte Pascoal http://t.co/YstAlwdLyc via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "68446174",
            "created_at": "2013-10-09T12:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "74065794",
                        "start": 102,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "387918734691536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar diferente? Visite o #Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa/ PR. Foto: @matraqueando http://t.co/Ven9DzJzMu"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-09T12:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "74065794",
                        "start": 102,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "id": "387918060352704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar diferente? Visite o #Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa/ PR. Foto: @matraqueando http://t.co/ED7W2L2MEF"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2013-10-09T12:27:15.000Z",
            "id": "387917173236449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os novos ve\u00edculo... - http://t.co/p3LoUesLVf"
        },
        {
            "author_id": "157960927",
            "created_at": "2013-10-09T12:06:33.000Z",
            "id": "387911961562071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u inicia opera\u00e7\u00e3o com \u00f4nibus h\u00edbrido da Volvo  - http://t.co/GqcYpismqr"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-10-09T12:05:54.000Z",
            "id": "387911799988707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/gPl1LPKH76 via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "49137882",
            "created_at": "2013-10-09T12:00:03.000Z",
            "id": "387910327657955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos 93 anos de idade, Lyle Ruterbories, funcion\u00e1rio do Parque Nacional Glacier, em Montana, no noroeste... http://t.co/TEQ0mekjLq"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2013-10-09T11:57:23.000Z",
            "id": "387909657009729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipocarmo se torna sede do Parque Estadual Mata do Limoeiro http://t.co/oA2WTomvwY"
        },
        {
            "author_id": "152716782",
            "created_at": "2013-10-09T11:46:49.000Z",
            "id": "387906996705710081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de dar rol\u00e9 de drag\u00e3o no parque municipal. http://t.co/apRIjx4bGt"
        },
        {
            "author_id": "472858352",
            "created_at": "2013-10-09T11:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "229612465",
                        "start": 0,
                        "username": "brauhardt"
                    }
                ]
            },
            "id": "387903136850927616",
            "in_reply_to_user_id": "229612465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brauhardt Eu to v\u00e9io pra enfrentar o Parque Nacional e sair inteiro de l\u00e1. :("
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-10-09T11:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "8802752",
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387895639742218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/Y3rCNLUcxG via @g1"
        },
        {
            "author_id": "25635799",
            "created_at": "2013-10-09T11:00:07.000Z",
            "id": "387895241631875072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yushan em Taiwan :)\n\n--&gt; Sugest\u00e3o: Master Workshop em Social Media Marketing:... http://t.co/0enaLfwLu5"
        },
        {
            "author_id": "245901817",
            "created_at": "2013-10-09T10:54:08.000Z",
            "id": "387893736224882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj nao dara nao, Mon... RT @mondouxpoison: Quem vai comigo no Parque Nacional\nIgua\u00e7u? Queria tanto ir visitar as\ncataratas hj :("
        },
        {
            "author_id": "49832258",
            "created_at": "2013-10-09T10:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387891237195612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/Br5jyyNGPt"
        },
        {
            "author_id": "360012716",
            "created_at": "2013-10-09T10:30:06.000Z",
            "id": "387887689670074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/pg6ZnLxB3n 50 lugares imprescindibles que ver en la vida (imagen del Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,... http://t.co/0YsvDHUGz1"
        },
        {
            "author_id": "1455601620",
            "created_at": "2013-10-09T09:49:52.000Z",
            "id": "387877564607631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pior que acordar cedo \u00e9 ir prabuma excurs\u00e3o no parque municipal e das mangabeiras zzZzZz"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2013-10-09T09:49:46.000Z",
            "id": "387877541463093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia triste: Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia em http://t.co/gUoBd5N5sU"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-10-09T09:45:45.000Z",
            "id": "387876530611044352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o a todos os que falam da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - ICMBio, ira acontecer a elei\u00e7\u00e3o do concelho, vamos... http://t.co/t54MrEyEws"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-09T08:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15731912,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "387856396861337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/8zd3N1nvNg"
        },
        {
            "author_id": "65151410",
            "created_at": "2013-10-09T03:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.07446618,
                        -23.53755422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "387781426529447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque estadual da ilha anchieta http://t.co/e5GOc2YjTR"
        },
        {
            "author_id": "308836493",
            "created_at": "2013-10-09T00:57:25.000Z",
            "id": "387743569177346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio Mal. Thaumaturgo. Rio Juru\u00e1. Parque Nacional da Serra do Divisor. Uma bela paisagem. http://t.co/U9cQT2x8PP"
        },
        {
            "author_id": "199037935",
            "created_at": "2013-10-09T00:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "8802752",
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387736390609281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/p1DgL1CpRD via @g1 QUE JUDIA\u00c7\u00c3O."
        },
        {
            "author_id": "36036799",
            "created_at": "2013-10-09T00:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "110147687",
                        "start": 67,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "387736138347454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente perfeito (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/DzBAWBhqm3"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-09T00:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "387734044819345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/xT6aMrsg4H"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-09T00:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "387733952313970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Kl0PLgunmw"
        },
        {
            "author_id": "345575495",
            "created_at": "2013-10-09T00:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48122425",
                        "start": 0,
                        "username": "marciojerry"
                    }
                ]
            },
            "id": "387732151463997440",
            "in_reply_to_user_id": "48122425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciojerry Como proposta para o plano de governo estadual, voces poderiam tornar acessivel ao publico, o Parque Estadual do Bacanga"
        },
        {
            "author_id": "238554598",
            "created_at": "2013-10-09T00:06:53.000Z",
            "id": "387730852417110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/OfChFFME3D"
        },
        {
            "author_id": "67937797",
            "created_at": "2013-10-09T00:05:45.000Z",
            "id": "387730567812624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima dica do dia referente grandes e alternativos parques pelo mundo.\nParque Nacional Phong Nha \u2013 Ke\u2026 http://t.co/Nn0wJqTORK"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-09T00:02:31.000Z",
            "id": "387729751869517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang, Vietn\u00e3: o Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang, no centro do Vietn\u00e3, tem 65... http://t.co/KicOpVmgch"
        },
        {
            "author_id": "85254277",
            "created_at": "2013-10-08T23:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1254543206122958853",
                        "start": 50,
                        "username": "fabiiomonteiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "387725949175070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalar (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @fabiiomonteiro) http://t.co/M6iAV75rR3"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-08T23:46:09.000Z",
            "id": "387725636070281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre nova frota de \u00f4nibus h\u00edbridos: http://t.co/9OIsS5gfaL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-08T23:46:09.000Z",
            "id": "387725635982209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre nova frota de \u00f4nibus h\u00edbridos: http://t.co/b7A9pUUHh0"
        },
        {
            "author_id": "1702116037",
            "created_at": "2013-10-08T23:20:39.000Z",
            "id": "387719216478298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u vai utilizar os \u00f4nibus h\u00edbridos da Volvo para fazer o transporte de visitantes dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-10-08T23:17:58.000Z",
            "id": "387718541408890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Doze Ap\u00f3stolos - Parque Nacional de Port Campbell - Victoria -... http://t.co/cD1JUkqZla"
        },
        {
            "author_id": "302735817",
            "created_at": "2013-10-08T23:16:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1203803,
                        -7.0147556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62e7fe10d014ef51"
            },
            "id": "387718231743815681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SeteCidades' @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/DL96E7m08R"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-08T23:09:16.000Z",
            "id": "387716352003153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZdRZJ8pIjs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-08T23:08:55.000Z",
            "id": "387716264702930944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZnPQshAto9"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-10-08T23:00:01.000Z",
            "id": "387714026060664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es da cidade recebe mais visitantes a cada ano que... http://t.co/vey1VBntsN"
        },
        {
            "author_id": "33493910",
            "created_at": "2013-10-08T22:53:03.000Z",
            "id": "387712272233025536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Born\u00e9u: Apelo urgente do parque nacional\nhttp://t.co/1YDzQGlBnC"
        },
        {
            "author_id": "300191590",
            "created_at": "2013-10-08T22:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387711067549630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/zF0XBqzqQR\""
        },
        {
            "author_id": "67937797",
            "created_at": "2013-10-08T22:41:52.000Z",
            "id": "387709455489847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emeralda Lake, localizado no Parque Nacional Yoho, British Columbia no Canad\u00e1. Um lugar espetacular, o\u2026 http://t.co/cPa9juAt8L"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-08T22:40:08.000Z",
            "id": "387709018846011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emeralda Lake, localizado no Parque Nacional Yoho, British Columbia no Canad\u00e1. Um lugar espetacular, o rio possui... http://t.co/rcyUdpXa6I"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-08T22:28:01.000Z",
            "id": "387705972069629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rWZi9hMUpn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-08T22:27:22.000Z",
            "id": "387705809469063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cNizwHUQvA"
        },
        {
            "author_id": "52929656",
            "created_at": "2013-10-08T22:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "8802752",
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387699836738232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ra\u00e7a humana me deprime... :(( Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/XZUp8YYSCt via @g1"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2013-10-08T22:02:35.000Z",
            "id": "387699572384223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal, ou Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o, que ocupa 40% da \u00e1rea do Munic\u00edpio. Passeio que fica na... http://t.co/fDy4KqYsCA"
        },
        {
            "author_id": "286969363",
            "created_at": "2013-10-08T21:44:01.000Z",
            "id": "387694897018314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/oYVMpWxIj5"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-10-08T21:10:43.000Z",
            "id": "387686518535364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe \u00f4nibus h\u00edbridos para transportar visitantes: 08/10/2013 - O Parque Nacional d... http://t.co/nysNP0z9hm"
        },
        {
            "author_id": "884599824",
            "created_at": "2013-10-08T21:00:04.000Z",
            "id": "387683840124125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OTurista Esperto http://t.co/GbEvecAfTW leva voc\u00ea para Iporanga: a porta de entrada para o Parque Estadual... http://t.co/vqYeXenr7j"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-10-08T20:54:46.000Z",
            "id": "387682504364531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u00f4nibus h\u00edbridos s\u00e3o mais silenciosos e 90% menos poluentes do que os movidos a diesel que circulam hoje na... http://t.co/VxFH77bhiY"
        },
        {
            "author_id": "105994155",
            "created_at": "2013-10-08T20:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387681987450138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/WPPcMBMCu4"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-10-08T20:47:25.000Z",
            "id": "387680653581754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o Guia Curta Minas Gerais - dicas e roubadas\n\nO Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 em destaque na... http://t.co/5z0bZfChes"
        },
        {
            "author_id": "1568594941",
            "created_at": "2013-10-08T20:43:36.000Z",
            "id": "387679693509787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me encontrando \ud83d\udcb9\ud83c\udf04\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hbObWnDK8S"
        },
        {
            "author_id": "87757551",
            "created_at": "2013-10-08T20:42:44.000Z",
            "id": "387679477225902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YXoMqFXcUP"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-10-08T20:31:28.000Z",
            "id": "387676640936869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional... http://t.co/b7AQglolQv"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-10-08T20:28:57.000Z",
            "id": "387676006041288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/UEkdQQctw6"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2013-10-08T20:21:02.000Z",
            "id": "387674014669623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Esportes Radicais est\u00e1 sendo construido http://t.co/54HrgcrU6F"
        },
        {
            "author_id": "968001632",
            "created_at": "2013-10-08T20:17:08.000Z",
            "id": "387673031784796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha prima C\u00e1ssia Christina Lautenschlager Arriaga, eu tinha 5 anos, est\u00e1vamos no Parque Municipal! http://t.co/5vmL9pO7op"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-10-08T20:12:56.000Z",
            "id": "387671976765972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clickfoz Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a usar \u00f4nibus h\u00edbridos neste m\u00eas Clickfoz O Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/iO3tSiopo8"
        },
        {
            "author_id": "205155679",
            "created_at": "2013-10-08T20:10:38.000Z",
            "id": "387671399222882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a usar \u00f4nibus h\u00edbridos neste m\u00eas http://t.co/HJvbNWvyj6  #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-10-08T19:58:30.000Z",
            "id": "387668344280608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/7qVtydWRsP"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-10-08T19:58:29.000Z",
            "id": "387668340807704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/nYNSFTxzmc"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-10-08T19:58:29.000Z",
            "id": "387668339377446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/TywuuX78IG"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:47.000Z",
            "id": "387665897906642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/wet5IIKC7s"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:46.000Z",
            "id": "387665896161832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/UMyYqfl94z"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:45.000Z",
            "id": "387665891002839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/kZTY8BJWh8"
        },
        {
            "author_id": "101043350",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:44.000Z",
            "id": "387665888175869953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/yGIUYbZP2F"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:44.000Z",
            "id": "387665884988198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/SweSGNFNG3"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:43.000Z",
            "id": "387665881364324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/HGDJmhLgSp"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:42.000Z",
            "id": "387665877543292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/GdGTgmiXZp"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:41.000Z",
            "id": "387665875790098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/fnoGxJQcJE"
        },
        {
            "author_id": "1242197671",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:41.000Z",
            "id": "387665874020089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/dmFxQAx1u1"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:41.000Z",
            "id": "387665872304619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque... http://t.co/kB6Bc3njsF"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:18.000Z",
            "id": "387665777219743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/xAlt1dPy2J"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:08.000Z",
            "id": "387665735708729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/nvIxKaqnu9"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-10-08T19:48:07.000Z",
            "id": "387665732273573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano  http://t.co/vKjseWEvah"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-10-08T19:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "8802752",
                        "start": 99,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387665413619712000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/B0xBVSD168 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-10-08T19:45:46.000Z",
            "id": "387665141782700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7a a usar \u00f4nibus h\u00edbridos neste m\u00eas - http://t.co/5jvqr4QukM"
        },
        {
            "author_id": "111921055",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387664667457630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ni0nEdrQtq"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:38.000Z",
            "id": "387664602172911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque N... http://t.co/K2Mf0MSoTw #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:37.000Z",
            "id": "387664597265567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/sj8j5Jr0CQ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-08T19:43:35.000Z",
            "id": "387664592114950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano: Ca\u00e7a ilegal ocorreu em Parque Nacional Kaziranga... http://t.co/KKVwegGLsp"
        },
        {
            "author_id": "188368753",
            "created_at": "2013-10-08T19:36:29.000Z",
            "id": "387662804452261888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho gratificante em reserva extrativista do cuni\u00e3. http://t.co/RWqP7hdN1q"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2013-10-08T19:36:04.000Z",
            "id": "387662697405227009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano  http://t.co/mVWIaDiko4"
        },
        {
            "author_id": "26781701",
            "created_at": "2013-10-08T19:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "8802752",
                        "start": 46,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387662555625566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divida de drogas. Tava no crack. Trincando RT @g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/x5LSeGEIuy"
        },
        {
            "author_id": "55887107",
            "created_at": "2013-10-08T19:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387662444099018752",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/QVF83cAaA8\u201d sacanagem isso!"
        },
        {
            "author_id": "148917518",
            "created_at": "2013-10-08T19:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "8802752",
                        "start": 27,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "387662355183972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs n tem corasaum? #LUTO  @g1: Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/4MMnOk2LhU"
        },
        {
            "author_id": "31475618",
            "created_at": "2013-10-08T19:34:13.000Z",
            "id": "387662233616261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/TWV6swNYYK"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2013-10-08T19:32:11.000Z",
            "id": "387661721865027585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/qT0RPRgTG1"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-10-08T19:32:10.000Z",
            "id": "387661717083521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte \u00e9 morto por ca\u00e7adores em parque nacional indiano http://t.co/K9p9w5eWTQ"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-10-08T19:31:32.000Z",
            "id": "387661559251484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u h\u00e1 passarelas que o levar\u00e3o a sentir as quedas d'\u00e1gua. Os visitantes disp\u00f5em ainda... http://t.co/Raq8fqgWPi"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2013-10-08T19:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "76399624",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "387661478066544640",
            "in_reply_to_user_id": "76399624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_SE processa dois por dirigirem dentro da Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabel http://t.co/XmlrqEehrK"
        },
        {
            "author_id": "44456651",
            "created_at": "2013-10-08T18:59:29.000Z",
            "id": "387653491516129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvo vende \u00f4nibus h\u00edbrido para Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FlwYpyqkSx"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-08T18:58:26.000Z",
            "id": "387653226935242752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v0gvM8gKhI http://t.co/6jW6LH17GY"
        },
        {
            "author_id": "391606213",
            "created_at": "2013-10-08T18:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "61868251",
                        "start": 96,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "387653082676346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1WtBoXYHyU via @boca_maldita"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-08T18:57:17.000Z",
            "id": "387652936656248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos s\u00e3o a mais nova atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yIpbPQGurQ"
        },
        {
            "author_id": "1257905934",
            "created_at": "2013-10-08T18:56:46.000Z",
            "id": "387652809752981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u passa a operar com \u00f4nibus h\u00edbridos. #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u Via http://t.co/YI5aCPJqNT"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-10-08T18:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "387649601626734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/kk4jVQrGZ1"
        },
        {
            "author_id": "65151410",
            "created_at": "2013-10-08T18:24:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.07446618,
                        -23.53755422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cd72e7876a6c73d"
            },
            "id": "387644593111851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque estadual da ilha anchieta http://t.co/oPFUY9jmnq"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-10-08T18:12:49.000Z",
            "id": "387641750057021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea Protegida mais desmatada da Amaz\u00f4nia provoca manifesta\u00e7\u00f5es na BR-163."
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2013-10-08T17:56:22.000Z",
            "id": "387637609893097472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: MPF/AP aciona TRF1 para cassar decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal do Amap\u00e1 http://t.co/JAawJVvtQQ"
        },
        {
            "author_id": "274825036",
            "created_at": "2013-10-08T17:53:22.000Z",
            "id": "387636851990732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00edbridos de dois andares come\u00e7am a circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kcEpsjbuju"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2013-10-08T17:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "38250658",
                        "start": 100,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "387632873802452992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ir\u00e1 inventariar primatas amea\u00e7ados da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi http://t.co/q29E9L5PkC via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2013-10-08T17:31:59.000Z",
            "id": "387631472019918849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt;rediscutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "231878040",
            "created_at": "2013-10-08T17:31:03.000Z",
            "id": "387631237156048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorei esse lugar !\n\nA Split Apple Rock (Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida) fica no Parque Nacional Abel Tasman, na Nova... http://t.co/7b8wqY2REb"
        },
        {
            "author_id": "737503987",
            "created_at": "2013-10-08T17:20:19.000Z",
            "id": "387628534715670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/X27pD9IimL"
        },
        {
            "author_id": "66578195",
            "created_at": "2013-10-08T17:08:01.000Z",
            "id": "387625442556911617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos do Parque Municipal. Adoro eles. Cada dia um ser bom vai l\u00e1 aliment\u00e1-los."
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-10-08T17:02:42.000Z",
            "id": "387624104712736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Visitaremos a parte baixa do parque, sendo a mais movimentada e que recebe mais... http://t.co/RbouZi9Lno"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2013-10-08T17:00:00.000Z",
            "id": "387623425453613056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o barco n\u00e3o quiser sair do lugar, tudo bem! Fico nele parado mesmo, apreciando o PARQUE NACIONAL GLACIER, em... http://t.co/Yh7y7lXTCD"
        },
        {
            "author_id": "123416359",
            "created_at": "2013-10-08T16:59:17.000Z",
            "id": "387623244104482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional, em Alberta, no Canad\u00e1 http://t.co/C9UXSHgCZd"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2013-10-08T16:48:19.000Z",
            "id": "387620484327559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a encontrado em Dois Unidos \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/xLWE1utOWm"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2013-10-08T16:40:24.000Z",
            "id": "387618489365565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9 \u2013 Patrulha ciclo da GNR deteve em flagrante delito homem por tr\u00e1fico de droga no Parque Municipal de Loul\u00e9 http://t.co/i9fGwiNT9w"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-08T16:00:02.000Z",
            "id": "387608332900769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/ZHfxBSrqCq"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-10-08T15:51:05.000Z",
            "id": "387606079108296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povoado de Biel\u00e2ndia \u00e9 prestigiado com festa de comemora\u00e7\u00e3o pelos 13 anos de cria\u00e7\u00e3o do... http://t.co/OutCs1Uvc2"
        },
        {
            "author_id": "199109240",
            "created_at": "2013-10-08T15:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919957,
                        -25.61424802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387602543196790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2YkEqUvYg0"
        },
        {
            "author_id": "199109240",
            "created_at": "2013-10-08T15:35:16.000Z",
            "id": "387602097623273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem veio me dar as boas vindas ao parque nacional! http://t.co/6PzEHzWi6z"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-08T15:34:16.000Z",
            "id": "387601846334132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #DiadoNordestino. Olhai o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, em Sergipe.  Parab\u00e9ns a todos! http://t.co/eShwCJT1dW #nordeste"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2013-10-08T15:23:13.000Z",
            "id": "387599066466508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 o tr\u00e2nsito na Av. Afonso Pena na altura do Parque Municipal estava um caos."
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2013-10-08T15:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "387598403175460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de pilates solo! #robertapersonal #alunas #pilates #parquedosidosos @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/mVXoZQ7WeS"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2013-10-08T15:03:11.000Z",
            "id": "387594026914172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Medieval Race \u00e9 j\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo, no Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique! 5km, 10 obst\u00e1culos e um... http://t.co/psIK1uk40X"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-10-08T14:53:13.000Z",
            "id": "387591515838492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia http://t.co/m3dbNpXuo8"
        },
        {
            "author_id": "488027643",
            "created_at": "2013-10-08T14:51:28.000Z",
            "id": "387591075587960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o de um arco-\u00edris no fundo de uma cachoeira no Parque Nacional de Yosemite.\n\nA cascata com uma queda de... http://t.co/ckTcHPW0hY"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-10-08T14:51:26.000Z",
            "id": "387591067211530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dFgVBlVdzc"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2013-10-08T14:51:09.000Z",
            "id": "387590997766455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata do Limoeiro passa a contar com sede no distrito de Ipoema http://t.co/2LJHMwsXX8"
        },
        {
            "author_id": "106066798",
            "created_at": "2013-10-08T14:47:32.000Z",
            "id": "387590087946432513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava ganha brinquedos adaptados http://t.co/WGjD4CPIYj"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-10-08T14:37:17.000Z",
            "id": "387587505719345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dzQo9w9ch3"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-10-08T14:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1252114290",
                        "start": 3,
                        "username": "g1paranaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "387587307747827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1paranaoeste: \u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eG8nCRDCpJ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-10-08T14:36:12.000Z",
            "id": "387587234603745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos integram a frota do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ix0vHZZ1kz"
        },
        {
            "author_id": "1603659840",
            "created_at": "2013-10-08T14:29:36.000Z",
            "id": "387585574036439041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aii\ntenho estagio agr la no Parque Nacional - Cataratas do Igua\u00e7u\n\\o/\nsabe...eu gosto disso"
        },
        {
            "author_id": "111921055",
            "created_at": "2013-10-08T14:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387584983332057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/q6X4ET3Fws"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-08T14:27:06.000Z",
            "id": "387584946274983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m atrav\u00e9s do plano de manejo, o Parque do Fund\u00e3o ter\u00e1 atua\u00e7\u00e3o de pesquisadores. Leia mais em:  http://t.co/Jf5udJCzkB"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-10-08T14:20:55.000Z",
            "id": "387583387206422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk  #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2013-10-08T14:18:10.000Z",
            "id": "387582696194842624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 AMIGOS DO FACE!\nCONVIDO VOC\u00ca PARA ASSISTIR O FILME: PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL... http://t.co/ZDd1pUFUqL"
        },
        {
            "author_id": "1590305712",
            "created_at": "2013-10-08T14:15:06.000Z",
            "id": "387581924593524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional de Princess Alexandra &amp; Beach se encuentra a s\u00f3lo 3 minutos de SPBH  http://t.co/wQDBXNYldv"
        },
        {
            "author_id": "124872588",
            "created_at": "2013-10-08T14:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387578702084968448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volvo Hybrid #RevistaJornauto #Volvo #Marcopolo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VLV8SfyEJZ"
        },
        {
            "author_id": "106708322",
            "created_at": "2013-10-08T14:00:23.000Z",
            "id": "387578222466301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um grande evento de confraterniza\u00e7\u00e3o no\nParque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer, ser\u00e1 realizada a... http://t.co/TRvGroKBgI"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2013-10-08T13:28:43.000Z",
            "id": "387570251472588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Hoje a Esta\u00e7\u00e3o Ferreira Penna est\u00e1 completa 20 anos na mais antiga Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia: http://t.co/dSKK8fxpfN #museugoeldi147"
        },
        {
            "author_id": "335483444",
            "created_at": "2013-10-08T13:27:45.000Z",
            "id": "387570010555973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias ser\u00e3o removidas da Floresta Estadual em Rio Claro - http://t.co/USK64HPTxp"
        },
        {
            "author_id": "472858352",
            "created_at": "2013-10-08T13:24:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387569085003075584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/ejhelWcnE1"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2013-10-08T13:18:58.000Z",
            "id": "387567800346488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou f\u00e3 do Parque Municipal de Macei\u00f3! Lamento muito que se encontre fechado desde as chuvas de junho-julho!"
        },
        {
            "author_id": "75363464",
            "created_at": "2013-10-08T13:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82393949",
                        "start": 1,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "id": "387566918888345600",
            "in_reply_to_user_id": "82393949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Marques_JM: Cadaminuto - Blog do Marques: Voc\u00ea conhece o Parque Municipal de Macei\u00f3? http://t.co/YDy29Uin6N\u201d quando abrir portas! Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "199109240",
            "created_at": "2013-10-08T13:15:25.000Z",
            "id": "387566905667911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/8vT4muI4LC"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2013-10-08T13:14:11.000Z",
            "id": "387566596484386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadaminuto - Blog do Marques: Voc\u00ea conhece o Parque Municipal de Macei\u00f3? http://t.co/NnQeaytnRF"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2013-10-08T13:08:52.000Z",
            "id": "387565257863856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de 2% da costa brasileira est\u00e1 protegida: \n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\nAmbiental Costa dos Corais\n\nSOS Mata Atl\u00e2n... http://t.co/x5xtLExuOD"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-10-08T12:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "387562620238458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 voltas,7 Km! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/cmr9TWRiRg"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2013-10-08T12:42:10.000Z",
            "id": "387558538169425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde onde habita diversas... http://t.co/keyQteRDyg"
        },
        {
            "author_id": "354986033",
            "created_at": "2013-10-08T12:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "35524446",
                        "start": 109,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "387558031912759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia http://t.co/qtkhUtd4Ib via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-08T12:25:05.000Z",
            "id": "387554240186839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equador autoriza explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Yasun\u00ed, na Amaz\u00f4nia http://t.co/g59EahmXLs"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2013-10-08T12:07:36.000Z",
            "id": "387549836725059586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias ser\u00e3o removidas da Floresta Estadual em Rio Claro - http://t.co/uVW9et1FYw"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2013-10-08T11:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "387545337935958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manausdebike #pedalamanaus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/foWCnYKad3"
        },
        {
            "author_id": "90732243",
            "created_at": "2013-10-08T11:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "57254597",
                        "start": 82,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "387538866644606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/NBubdYgj1V via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-10-08T11:17:18.000Z",
            "id": "387537178869653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)?\n\nSe... http://t.co/lUBHcV1vxB"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-10-08T11:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 104,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "387536719567810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o enfoca primatas amea\u00e7ados da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi | Envolverde http://t.co/xIWKFD5xIO via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-10-08T09:48:03.000Z",
            "id": "387514718807924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/PDnWIUgqiF"
        },
        {
            "author_id": "198700732",
            "created_at": "2013-10-08T09:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40111307,
                        -22.96273077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387509600402284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordando @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/kziIldZi8y"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-08T04:47:10.000Z",
            "id": "387439000429940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ tem 2,7 graus e teve chuviscos com 2,5 graus! Noite interessante!!! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "635705208",
            "created_at": "2013-10-08T04:14:06.000Z",
            "id": "387430680092606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal B.Horizonte http://t.co/MD0Bn3JakD"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:18.000Z",
            "id": "387427207108644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/o04lsInWZX #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:18.000Z",
            "id": "387427205623844864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/ff90mvFljh #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:18.000Z",
            "id": "387427204197806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/hRxqFbFyPP #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:17.000Z",
            "id": "387427202796908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/IEM0dFS38F #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:17.000Z",
            "id": "387427201295343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/SFezhT1Hw4 #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:16.000Z",
            "id": "387427198812295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/9eA9NQrVZ9 #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:16.000Z",
            "id": "387427195855335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/h31snxUgjE #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:15.000Z",
            "id": "387427194433454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/EI0edCLfLL #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:15.000Z",
            "id": "387427193074511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/mn1vMoD0ah #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:15.000Z",
            "id": "387427191732310016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/RHYLKqOdGa #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:14.000Z",
            "id": "387427190268510209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/meqzUReGEG #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:14.000Z",
            "id": "387427188825661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/wMiXO3ybM4 #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:14.000Z",
            "id": "387427186938249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/TgNY96WvPS #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:13.000Z",
            "id": "387427185243721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/LIaAR1S3wl #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:13.000Z",
            "id": "387427183708610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/qFtCgiXMZN #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:12.000Z",
            "id": "387427182131552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/MVtOcUpcne #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:12.000Z",
            "id": "387427180655169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/IKSBrtaur1 #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2013-10-08T04:00:11.000Z",
            "id": "387427175810760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Municipal B.Horizonte\" http://t.co/AAuJdcWP1X #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "1121541655",
            "created_at": "2013-10-08T03:43:40.000Z",
            "id": "387423017716174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecosurfi Brasil: O Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ma... http://t.co/1NT4oDHGJo via http://t.co/y84cG1mt01"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2013-10-08T03:11:01.000Z",
            "id": "387414801645064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Limoeiro passa a contar com sede em Ipoema... http://t.co/YT6sbMlPz8"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2013-10-08T02:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "10228272",
                        "start": 56,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "387403577154895874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: http://t.co/Ppiudrz1xK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-08T02:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "387400233149538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/RAYN1xKEpq"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-08T02:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "387400148793700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/v4paSmXkaI"
        },
        {
            "author_id": "1663336418",
            "created_at": "2013-10-08T01:56:22.000Z",
            "id": "387396018385715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/nV8RnIi4M2"
        },
        {
            "author_id": "95787535",
            "created_at": "2013-10-08T01:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "732728314327097344",
                        "start": 0,
                        "username": "MiillaSanntos"
                    }
                ]
            },
            "id": "387394520049909761",
            "in_reply_to_user_id": "1566629539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiillaSanntos chimbica \u00e9 um trenzinho do parque municipal de BH....rsrsrssr"
        },
        {
            "author_id": "210296155",
            "created_at": "2013-10-08T01:46:40.000Z",
            "id": "387393576809684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhos na \u00e1rea de Biologia mostrados no Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/d7tet046ID http://t.co/nRCCAiDLKK"
        },
        {
            "author_id": "541642345",
            "created_at": "2013-10-08T01:41:41.000Z",
            "id": "387392321219592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda ONG Bem Nascer do parque Municipal, no audit\u00f3rio do Orquid\u00e1rio, ao lado da guarda Municipal S\u00e1bado, dia 12/Outubro,das 14:30 as 17:30"
        },
        {
            "author_id": "2198081",
            "created_at": "2013-10-08T01:39:23.000Z",
            "id": "387391743026794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Da #s\u00e9rie #passeios (at Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/bEn5GN6JCX"
        },
        {
            "author_id": "62385640",
            "created_at": "2013-10-08T01:03:28.000Z",
            "id": "387382703907041281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em BH...Parque Municipal e jogo Atl\u00e9tico-MG X Corinthians no Est\u00e1dio Independ\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-10-08T00:42:26.000Z",
            "id": "387377410649235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A infraestrutura que est\u00e1 sendo preparada para o palco principal do Festival no Parque Municipal est\u00e1 ficando um... http://t.co/2rChD8hfZT"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-10-08T00:40:18.000Z",
            "id": "387376872738144257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A infraestrutura que est\u00e1 sendo preparada para o palco principal do Festival no Parque Municipal est\u00e1 ficando um... http://t.co/tLwBW3XLas"
        },
        {
            "author_id": "302735817",
            "created_at": "2013-10-08T00:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.1203803,
                        -7.0147556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62e7fe10d014ef51"
            },
            "id": "387371111824232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pedras' (oq vale \u00e9 a imagina\u00e7\u00e3o) @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/ZxxjkFEYmW"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-10-08T00:01:49.000Z",
            "id": "387367191219171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional de Virunga, na rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo, coloca em risco a... http://t.co/drThB8HN9v"
        },
        {
            "author_id": "245381791",
            "created_at": "2013-10-07T23:57:14.000Z",
            "id": "387366037261651969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara q amanh\u00e3 chova a tarde, pq se n\u00e3o vou ter q ir no parque Municipal fazer pratica de seguran\u00e7a do trabalho &lt;/3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-07T23:31:20.000Z",
            "id": "387359517911953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/go6fbCLSq8"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-10-07T23:30:01.000Z",
            "id": "387359185073352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, a foto do R\u00eaVivendo Fotografias foi do Parque Estadual do Ibitipoca, como vcs viram aqui... http://t.co/cmI5mgcOdO"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2013-10-07T23:00:38.000Z",
            "id": "387351793555865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- h\u00e1 uns anos rolou 1 grana preta pra reformar as instala\u00e7\u00f5es do Parque Estadual da Iha do Cardoso. A grana sumiu e a reforma ficou tosca"
        },
        {
            "author_id": "54448339",
            "created_at": "2013-10-07T22:59:40.000Z",
            "id": "387351548105592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ottopropaganda: Como chegar a TEDxAvCataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u? http://t.co/HkdlrYg2V7"
        },
        {
            "author_id": "896325854",
            "created_at": "2013-10-07T22:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99046773,
                        -19.91543389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387349330962952192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds \u2744#chile @ Parque Nacional Vila Rica (Chile) http://t.co/Hd5Gb5cvWS"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-10-07T22:44:49.000Z",
            "id": "387347812398407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o derrubadas na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/4TKN67K7YP"
        },
        {
            "author_id": "150462768",
            "created_at": "2013-10-07T22:44:47.000Z",
            "id": "387347802432356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biodiesel - Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus h\u00edbridos para transporte de visitantes | CBN Foz http://t.co/OzppHCZBzh via @cbnfoz"
        },
        {
            "author_id": "757936772",
            "created_at": "2013-10-07T22:34:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1716817148",
                        "start": 1,
                        "username": "ErickMariins"
                    }
                ]
            },
            "id": "387345317416685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ErickMariins: todo mundo indo pro Hopi Hari e eu indo pro parque municipal !\""
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-07T22:34:32.000Z",
            "id": "387345223040643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus h\u00edbridos para transporte de visitantes: http://t.co/lIzjcaiwdy"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-07T22:34:32.000Z",
            "id": "387345223028064256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 \u00f4nibus h\u00edbridos para transporte de visitantes: http://t.co/e1cp96SnFS"
        },
        {
            "author_id": "1716817148",
            "created_at": "2013-10-07T22:31:22.000Z",
            "id": "387344426554490880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "todo mundo indo pro Hopi Hari e eu indo pro parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-10-07T22:08:50.000Z",
            "id": "387338757483290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam o excelente artigo da Marcela Kropf sobre o Parque Nacional Igua\u00e7u e Parque Nacional Iguazu - Argentina,... http://t.co/l0V9s1aeOk"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2013-10-07T21:52:00.000Z",
            "id": "387334517612355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha Litoral Centro, realizou na \u00faltima semana em Santos... http://t.co/E8Yj5l7Y2b"
        },
        {
            "author_id": "46357966",
            "created_at": "2013-10-07T21:36:48.000Z",
            "id": "387330693031665664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) Esse acidente j\u00e1 reflete no entorno do Parque Municipal, para quem faz acesso \u00e0 Rua da Bahia, pr\u00f3ximo ao Viaduto Santa Tereza."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-10-07T21:25:41.000Z",
            "id": "387327897524248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Fernando de Noronha - Parque Nacional Marinho\" http://t.co/mmXAQYm1aW"
        },
        {
            "author_id": "123734184",
            "created_at": "2013-10-07T21:17:28.000Z",
            "id": "387325830176600064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/ES: ICMBio ter\u00e1 que delimitar zona de amortecimento de 3 reservas no ES: de Sooretama; a dos Comboios; a Floresta Nacional de Goytacazes"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2013-10-07T21:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "387325657250033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/RYiKk4ByUh"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-10-07T21:15:19.000Z",
            "id": "387325286976462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18h14 Tr\u00e2nsito retido na Av. dos Andradas sentido Parque Municipal para quem faz acesso a R. da Bahia pr\u00f3x. ao Viaduto Sta Tereza."
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2013-10-07T21:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "387324973536514048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/yDVyyy3WB4"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-10-07T21:07:58.000Z",
            "id": "387323438563860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Grand Prismatic Spring, uma fonte hidrotermal que fica no Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming.... http://t.co/KeEDdE2tqU"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-10-07T21:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "56441916",
                        "start": 89,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "67912933",
                        "start": 105,
                        "username": "SandroRego"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "52416605",
                        "start": 117,
                        "username": "TelmaMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "387321744446332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto in\u00e9dito monitora peixes em \u00e1rea protegida da #Amaz\u00f4nia.\nhttp://t.co/kcJmOsGaDJ / @fund_boticario @SandroRego @TelmaMonteiro"
        },
        {
            "author_id": "287938818",
            "created_at": "2013-10-07T20:21:39.000Z",
            "id": "387311781586432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava la no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1918627388",
            "created_at": "2013-10-07T20:17:05.000Z",
            "id": "387310632233881601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3Ys4J5cgE9"
        },
        {
            "author_id": "1918627388",
            "created_at": "2013-10-07T20:11:13.000Z",
            "id": "387309155247464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/vqmn2zTh7U"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2013-10-07T19:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "83380331",
                        "start": 9,
                        "username": "depPaesLandim"
                    }
                ]
            },
            "id": "387306159960383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @depPaesLandim parabeniza exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara. Saiba mais em: http://t.co/qPEZxxJJlh"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2013-10-07T19:37:33.000Z",
            "id": "387300684485246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assista j\u00e1 ao fant\u00e1stico video de repovoamento de Elefantes do Parque Nacional da Kissama.... http://t.co/FnVww2liCe"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-10-07T19:30:27.000Z",
            "id": "387298896948785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP ganha nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/1S4PyQRbns"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-10-07T19:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "387296996081827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ZdsHESk8MM"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-07T19:14:02.000Z",
            "id": "387294766590738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil *-*... http://t.co/weAht4huRP"
        },
        {
            "author_id": "293601573",
            "created_at": "2013-10-07T19:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.46618036,
                        -25.37799985
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d1a379189d09960"
            },
            "id": "387291513124036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Salto Sao Francisco w/ @reecampagnaro http://t.co/kbHbyH8wq3"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-10-07T18:39:37.000Z",
            "id": "387286105672138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAPACITA\u00c7\u00c3O RE\u00daNE PROFESSORES NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO JARI http://t.co/UGQygipYn5"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-07T18:31:20.000Z",
            "id": "387284018888065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f4nia chilena. \u00c9... http://t.co/ZoXIdvoPmg"
        },
        {
            "author_id": "54110745",
            "created_at": "2013-10-07T18:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87990197,
                        -16.75268682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "387280239220781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Beleza ta nos olhos de quem v\u00ea #Nateruza #Green #Park #Beautiful @ Parque Municipal http://t.co/a06mPrVpVf"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-10-07T18:14:51.000Z",
            "id": "387279870704623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 localizado no munic\u00edpio de Barreirinhas (MA). Um imenso deserto do... http://t.co/aG7zK5486u"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2013-10-07T17:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1868045,
                        -22.9741712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387265480274477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pode querer voltar? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/m2tUPwrF0l"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-07T17:12:49.000Z",
            "id": "387264260956385281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ. 6,6 graus agora, 2 da tarde!!!!! M\u00e1xima do dia mal superou os 10 graus!!! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "1413863298",
            "created_at": "2013-10-07T17:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "387263441905676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9ttobAQS0p"
        },
        {
            "author_id": "387348382",
            "created_at": "2013-10-07T17:01:30.000Z",
            "id": "387261412419977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to do lado do parque nacional na estrada"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-10-07T17:00:57.000Z",
            "id": "387261273194631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Brasil tem menos de 2% de sua costa protegida por algum tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). http://t.co/QpE16SaLWw"
        },
        {
            "author_id": "26607745",
            "created_at": "2013-10-07T16:55:39.000Z",
            "id": "387259942887247873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Trilha dos Saltos\" to Vimeo: http://t.co/UNRBExDjpB"
        },
        {
            "author_id": "1931151152",
            "created_at": "2013-10-07T16:43:12.000Z",
            "id": "387256807946612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio noturno na Floresta Nacional de Ipanema, \u00e9 neste s\u00e1bado 12/10, mais informa\u00e7\u00f5es no facebook da nativos eco. http://t.co/zbVs59Mab5"
        },
        {
            "author_id": "56749347",
            "created_at": "2013-10-07T16:28:32.000Z",
            "id": "387253114559922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dever\u00e3o ser criadas zonas de amortecimento para as Reservas Biol\u00f3gicas de Sooretama e dos Comboios e para a Floresta Nacional  de Goycatazes"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-07T15:23:27.000Z",
            "id": "387236736017125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 tivemos dias bem agitados aqui no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, desde que chegamos na... http://t.co/LMJ6yqvlcG"
        },
        {
            "author_id": "111921055",
            "created_at": "2013-10-07T14:42:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "387226323602907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/13nfVSkSWT"
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2013-10-07T14:35:45.000Z",
            "id": "387224735702339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de Canyoning - Parque Nacional Do Ger\u00eas #gopro #geres #toboga #petzl #canyoning http://t.co/OHh1TMtmpb"
        },
        {
            "author_id": "20529321",
            "created_at": "2013-10-07T14:29:18.000Z",
            "id": "387223109197377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? Parque Nacional Tongariro \u00e9 o mais antigo da Nova Zel\u00e2ndia e serviu de cen\u00e1rio para \"O Senhor dos An\u00e9is\" http://t.co/FAxnIL5khW"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-10-07T14:25:21.000Z",
            "id": "387222116300382211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o enfoca primatas amea\u00e7ados da Reserva Biol\u00f3gica Gurupi http://t.co/XhJchgg3Pe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-07T14:03:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "387216672592908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capacita\u00e7\u00e3o re\u00fane professores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari. http://t.co/0LfxEgmVlA"
        },
        {
            "author_id": "42111822",
            "created_at": "2013-10-07T14:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "387216631510106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline invisible #slackline @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/CEiNsrtsjP"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-07T14:00:02.000Z",
            "id": "387215746130280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/IpBhyeDziN"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-07T13:57:07.000Z",
            "id": "387215009513627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o derrubadas na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.   http://t.co/Qy5j7WzHbW"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2013-10-07T13:49:16.000Z",
            "id": "387213033967472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo no Parque Municipal de Porto Velho - 04/10. Show...\n\nParab\u00e9ns aos alunos do 1\u00ba e 4\u00ba Per\u00edodo. A... http://t.co/QFp2q1epda"
        },
        {
            "author_id": "1930830288",
            "created_at": "2013-10-07T13:42:41.000Z",
            "id": "387211379348111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar otimo para a pratica de mountain bike! (@ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a) http://t.co/QsN8JppVlB"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-10-07T13:41:42.000Z",
            "id": "387211129815973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heran\u00e7as da pr\u00e9-hist\u00f3ria s\u00e3o preservadas no Parque Nacional Serra da Capivara, no  ... .: #Destinos #Turismo | http://t.co/bvyduzU1RD"
        },
        {
            "author_id": "1930830288",
            "created_at": "2013-10-07T13:40:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "387210882784456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar otimo para a pratica de mountain bike! (@ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a w/ 2 others) http://t.co/QsN8JppVlB"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-10-07T13:38:22.000Z",
            "id": "387210291114569728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto in\u00e9dito monitora peixes em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia http://t.co/3jFp4lB5Kx"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-07T13:30:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "387208281925492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ministra curso para univesit\u00e1rios. http://t.co/7PJVsPG4kQ"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2013-10-07T12:45:09.000Z",
            "id": "387196901885370369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso Alto inscreve ciclistas http://t.co/q4cWsvRhwT"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-10-07T12:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "387194451674009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de f\u00e9rias, nada mais gostoso fazer uma caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/cwdcacZnIx"
        },
        {
            "author_id": "42111822",
            "created_at": "2013-10-07T12:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "387193304372506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline invisible #slackline @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/EVGnm6Zuml"
        },
        {
            "author_id": "572188126",
            "created_at": "2013-10-07T12:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15538998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "387191011568795648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#solz\u00e3o #paiz\u00e3o rs \u2600\ufe0f\ud83d\udc95\ud83d\ude0e @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/UPL5qQJbSS"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-10-07T11:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "447503905",
                        "start": 1,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "387184789893038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PNAS_PNSG: C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral, aberto para visita\u00e7\u00e3o mas sem visibilidade #cerra\u00e7\u00e3o.\""
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-10-07T11:56:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "387184534006951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral, aberto para visita\u00e7\u00e3o mas sem visibilidade #cerra\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-10-07T11:50:48.000Z",
            "id": "387183220946518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As oficinas fazem parte do projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros. #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "42111822",
            "created_at": "2013-10-07T11:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363599,
                        -20.06096144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ab132afa4dbc583"
            },
            "id": "387182034797748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! S\u00f3 um bom filtro pra deixar esse dia amarelo.  Rs @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/IFl8feyFok"
        },
        {
            "author_id": "60114865",
            "created_at": "2013-10-07T11:29:11.000Z",
            "id": "387177782213894145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/Mpub3WvFkm"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-10-07T11:07:49.000Z",
            "id": "387172406940688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias intensos no Parque Nacional da Gorongosa /  Gorongosa National Park, em Mo\u00e7ambique http://t.co/WdMZjkUNPJ"
        },
        {
            "author_id": "35836055",
            "created_at": "2013-10-07T10:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "387169656374820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metade do caminho de casa. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/5ym2krnL6b"
        },
        {
            "author_id": "93699009",
            "created_at": "2013-10-07T10:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "387168597451497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa, uma semana de muita positividade para n\u00f3s, vem que vem segundona. @ Parque Municipal Dr.\u2026 http://t.co/Xft6359wDA"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-10-07T10:49:25.000Z",
            "id": "387167773941452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? Foto Arte: Havasu Falls - Parque Nacional do Grand Canyon - EUA http://t.co/uxveZYxNve"
        },
        {
            "author_id": "279133035",
            "created_at": "2013-10-07T10:10:45.000Z",
            "id": "387158044930355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 transporte de visitantes com \u00f4nibus h\u00edbrido Volvo http://t.co/HqlLuVY8KR"
        },
        {
            "author_id": "945853116",
            "created_at": "2013-10-07T10:10:02.000Z",
            "id": "387157863728414721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amanecer#parque#nacional#natural#utria http://t.co/1s8rxdazQp"
        },
        {
            "author_id": "345537309",
            "created_at": "2013-10-07T09:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5851487,
                        -22.9395517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "387152634337312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuul rs @ Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/kYI5yJZsmI"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-10-07T09:45:53.000Z",
            "id": "387151785045291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, bora? (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/G2B25cNofT"
        },
        {
            "author_id": "1648341920",
            "created_at": "2013-10-07T09:32:18.000Z",
            "id": "387148367836766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/aH0g3ktX4u"
        },
        {
            "author_id": "1470458635",
            "created_at": "2013-10-07T07:12:00.000Z",
            "id": "387113058847703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Going to school \n#school #sunrise #sky #mountain #bus @ Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios\u2026 http://t.co/XcoRNopZ2I"
        },
        {
            "author_id": "157678198",
            "created_at": "2013-10-07T05:11:42.000Z",
            "id": "387082785883951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belleza #Tucan @ Parque Municipal SUMMIT http://t.co/iXB8EJw9Hn"
        },
        {
            "author_id": "157678198",
            "created_at": "2013-10-07T05:07:21.000Z",
            "id": "387081690612768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amandoo estos monitos :')  #Monitotiti @ Parque Municipal SUMMIT http://t.co/506iyk9jz3"
        },
        {
            "author_id": "498211610",
            "created_at": "2013-10-07T02:18:20.000Z",
            "id": "387039156360056832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Guanabara n\u00e3o chega aos p\u00e9s do Parque Municipal KKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "172943997",
            "created_at": "2013-10-07T01:54:00.000Z",
            "id": "387033034882826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Municipal Flamboyant http://t.co/yciGXW7xqW"
        },
        {
            "author_id": "256545963",
            "created_at": "2013-10-07T01:41:38.000Z",
            "id": "387029919546372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca..."
        },
        {
            "author_id": "261896882",
            "created_at": "2013-10-07T01:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "387022500271767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/vzkVO1apNS"
        },
        {
            "author_id": "261896882",
            "created_at": "2013-10-07T01:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "387021381327921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/XW4d4LyKUS"
        },
        {
            "author_id": "179695122",
            "created_at": "2013-10-07T00:54:29.000Z",
            "id": "387018056968724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rvore do Arco\", Parque Estadual do Desengano - Santa Maria Madalena / RJ http://t.co/QV4wmsiIO6"
        },
        {
            "author_id": "15973146",
            "created_at": "2013-10-07T00:07:04.000Z",
            "id": "387006122713821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Coc\u00f3...\n\n#DoeUmaVaiaParaDilma"
        },
        {
            "author_id": "59975290",
            "created_at": "2013-10-07T00:04:44.000Z",
            "id": "387005533385142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Nacional do Iguazu em Puerto Iguazu na Argentina"
        },
        {
            "author_id": "271408458",
            "created_at": "2013-10-07T00:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4852013,
                        -21.8142262
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "387005323607044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mile s2 #zuadaessafoto @ Parque Municipal http://t.co/hzA1YyZDMq"
        },
        {
            "author_id": "26251441",
            "created_at": "2013-10-06T23:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "386998629501652992",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@minc_rj Ol\u00e1 Secret\u00e1rio! Por favor, realize o reflorestamento do parque estadual da pedra branca, pois, ocorreram muitas queimadas esse ano!"
        },
        {
            "author_id": "43260407",
            "created_at": "2013-10-06T23:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386997742218014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/yil0f0bfUF"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2013-10-06T23:26:00.000Z",
            "id": "386995786535682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lojinha do Parque Nacional \u00e9 o maior barato. \u00c9 um dos \u00fanicos locais que vendem produtos t\u00edpicos que levam o nome... http://t.co/MG8vhW0GcA"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2013-10-06T23:25:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "386995689039069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/2PfehjX5P7"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2013-10-06T23:21:36.000Z",
            "id": "386994681483362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do dia nublado, hoje o Parque Nacional revebeu mais de 200 pessoas. No centro de visitantes, o novo mapa... http://t.co/OHVBFNbEUb"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-06T23:10:23.000Z",
            "id": "386991859257847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nos despedimos do final de semana com o lindo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses &gt; http://t.co/rFAioNXzLm"
        },
        {
            "author_id": "132336064",
            "created_at": "2013-10-06T23:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47835965,
                        -27.8443737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "386990350658969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Santa Rosa, RS) http://t.co/PjUI0PANO4"
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2013-10-06T23:03:51.000Z",
            "id": "386990215149408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyoning parque Nacional Serra do Ger\u00eas - Portugal #gopro #toboga #petzl #portugal ale_abreu2 http://t.co/W9thVzawTe"
        },
        {
            "author_id": "287368856",
            "created_at": "2013-10-06T22:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.71943667,
                        -21.37262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "386983708538175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1gua Limpa http://t.co/f1G176U6fg"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2013-10-06T22:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386983624991838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/yfXv8MqAQe"
        },
        {
            "author_id": "261896882",
            "created_at": "2013-10-06T22:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "386980606011539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Diadocora\u00e7\u00e3o #Arte #Komos @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/h0SlCmr92s"
        },
        {
            "author_id": "288356235",
            "created_at": "2013-10-06T22:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64757302,
                        -27.2108201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "386979105952251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/H852FAiqvQ"
        },
        {
            "author_id": "1917894840",
            "created_at": "2013-10-06T22:13:58.000Z",
            "id": "386977660632825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/C39ukprSAX"
        },
        {
            "author_id": "124607545",
            "created_at": "2013-10-06T22:09:47.000Z",
            "id": "386976605236506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "no parque nacional da serra da capivara ela me diz que rala"
        },
        {
            "author_id": "508131427",
            "created_at": "2013-10-06T22:06:46.000Z",
            "id": "386975849695948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Pequenina *--* @ parque municipal http://t.co/7QoDpv62nc"
        },
        {
            "author_id": "271426524",
            "created_at": "2013-10-06T21:44:45.000Z",
            "id": "386970305300029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar bem o final de semana um chopp com meu amor @ Parque Municipal Rudolfo Arno Goldhardt http://t.co/xQw0GUUq03"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-10-06T21:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "386967862185050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/hdoRaj1oiC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GaleraMM].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GaleraMM",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GaleraMM"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cascavel, Brasil",
                "id": "23e015abafb6ab35",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mamonas, Brasil",
                "id": "fef2a104874c687a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "8cd72e7876a6c73d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Oeiras, Brasil",
                "id": "62e7fe10d014ef51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquaritinga, Brasil",
                "id": "9342beb4211dac64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapuava, Brasil",
                "id": "8d1a379189d09960",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brumadinho, Brasil",
                "id": "3ab132afa4dbc583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "435768975",
                "name": "Bloco Algarve",
                "username": "BlocoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222302296",
                "name": "Bloco Viseu",
                "username": "beviseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56658714",
                "name": "BE Santa Comba D\u00e3o",
                "username": "besantacombadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56353330",
                "name": "Platinum",
                "username": "PlatinumTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036799",
                "name": "Ana Claudia Palhas",
                "username": "anabjosmeliga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55583220",
                "name": "orpheusmj saindo da matrix",
                "username": "moaajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898547144",
                "name": "may ",
                "username": "m_marchioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503312862",
                "name": "lg \u00ae\ufe0f",
                "username": "lopguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232439255",
                "name": "\u00d4nibus Paraibanos",
                "username": "onibuspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110598140",
                "name": "Jornal Alpha Autos",
                "username": "AlphaAutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273677346",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "dalia_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280523586",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaServicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314631349",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292105972",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "dalia_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54942821",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaLazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325172297",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Dalia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331366885",
                "name": "Mestre Dos Magos",
                "username": "KavernaDoDragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880981",
                "name": "Jornal \u00c9 S\u00e3o Paulo",
                "username": "JornalESaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238994903",
                "name": "Dalia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaPromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300306525",
                "name": "D\u00e1lia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "DaliaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140060867",
                "name": "isa",
                "username": "_monaisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299467680055951360",
                "name": "Bea",
                "username": "uaibii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300897361",
                "name": "aninha sacaninha",
                "username": "ziguiribibeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49156945",
                "name": "Luiz Felipe De Lima",
                "username": "TheScarione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44456651",
                "name": "campedrini",
                "username": "campedrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947907117",
                "name": "folhadecianorte",
                "username": "folhadecianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271402537",
                "name": "Zil",
                "username": "estreladmanha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41746873",
                "name": "Edson.",
                "username": "EdsonMolitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19907731",
                "name": "Caio (em breve 150% vacinado)",
                "username": "caioalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1947423979",
                "name": "pikenaaa \u270c ",
                "username": "karinap_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112869226",
                "name": "Pedro - The Rocket \ud83d\ude80",
                "username": "Pedros37_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319409917",
                "name": "UHE Teles Pires",
                "username": "uhetelespires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385712580",
                "name": "Thaay",
                "username": "alathysi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089973",
                "name": "Larissa Ramos",
                "username": "MyHeartIsStuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452880087",
                "name": "Helen\u00e3o",
                "username": "sufledealface",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243263805",
                "name": "Hotel Princess",
                "username": "hotelprincesspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65640753",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "felipe_gregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19314247",
                "name": "Luis Pereira",
                "username": "luispereira55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357126035",
                "name": "JoDom",
                "username": "DomJo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61765803",
                "name": "LIG Ve\u00edculos El\u00e9tricos",
                "username": "ligveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47872229",
                "name": "fabio silvestre",
                "username": "FabioSilvestr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250585839",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AMPAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34790309",
                "name": "Marconi Perillo",
                "username": "marconiperillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127868503",
                "name": "Beto Tr\u00edcoli",
                "username": "Beto_Tricoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15356034",
                "name": "Sara Moreira",
                "username": "sayrakidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88594226",
                "name": "Itxi en la luna",
                "username": "ItxiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184491584",
                "name": "abobada",
                "username": "meFranco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173903410",
                "name": "Jade \uf8ff",
                "username": "jadesteffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364904481",
                "name": "Daniela vieira",
                "username": "ArqDaniVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636544353",
                "name": "Creeper Troll",
                "username": "Creeper_Troll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617627918",
                "name": "Daniel Henrique ",
                "username": "_danisonfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274584547",
                "name": "Rogerio Cruvinel",
                "username": "RogerCruvinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918627388",
                "name": "GuiTimbeta me segue",
                "username": "Guilhermesantoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917666",
                "name": "Tour House",
                "username": "grupotourhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633570645",
                "name": "Lari",
                "username": "LarissaMuniz98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28420705",
                "name": "MotorDream",
                "username": "MotorDream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944582895",
                "name": "Favorita Copacabana",
                "username": "FavoritaCopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58406903",
                "name": "Roniere Freitas \uf8ff",
                "username": "ronierefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368653500",
                "name": "IharaGuzm\u00e1nLafuente",
                "username": "Ihara_GL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56174361",
                "name": "Kelly Mendes",
                "username": "Kelly_Ruffinus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275428576",
                "name": "Kamili Santana",
                "username": "KamiLeeSimons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152442732",
                "name": "Karllayle Azevedo",
                "username": "Karllaylle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242121948",
                "name": "Geni Frota",
                "username": "genifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1757051648",
                "name": "Macuco Ecoaventura",
                "username": "MacucoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61270187",
                "name": "Transpo Online",
                "username": "transpoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861943734",
                "name": "Amandinha",
                "username": "amandinha_fran8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86407584",
                "name": "Sebrae Piau\u00ed",
                "username": "pi_sebrae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52052967",
                "name": "Du E-Holic",
                "username": "DU_EHOLIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41425651",
                "name": "Fabr\u00edcio Carpinejar",
                "username": "CARPINEJAR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1884734810",
                "name": "Angela",
                "username": "13angelabini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980708628",
                "name": "Danuza Le\u00e3o",
                "username": "DanuzaLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28325061",
                "name": "Ferreira Neto",
                "username": "Ferreira77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549685273",
                "name": "GUI V.",
                "username": "GuiVieiraMatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115388833",
                "name": "Ad\u00e3o Villaverde",
                "username": "villaverdeadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719588388148506625",
                "name": "Jornal da Pampa",
                "username": "jornaldapampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376419273",
                "name": "\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "opendiarygo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256119029",
                "name": "Iolanda \u2693",
                "username": "Iolanda_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238833677477515265",
                "name": "barbara layssa",
                "username": "BarbaraLayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109251317",
                "name": "Cesinha",
                "username": "Cesinha036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384262427",
                "name": "Um garoto a\u00ed",
                "username": "laython",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197656246",
                "name": "Washington dias",
                "username": "washington_wdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261255615",
                "name": "Castilho",
                "username": "Felippecastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202428744",
                "name": "Luan Ravick",
                "username": "luanravick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128346633",
                "name": "Gaby #Beta",
                "username": "15gabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394679800",
                "name": "Labre Paran\u00e1",
                "username": "LabreParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52553308",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "DiegoEidy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835344332",
                "name": "sea \u2601",
                "username": "thay790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259853397",
                "name": "fazendo hora extra",
                "username": "xmncnmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149127149",
                "name": "Pedro Ramos Costa",
                "username": "Pedro_Twenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54110745",
                "name": "Demetrius Medeiros",
                "username": "Demetrinhus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53923839",
                "name": "Ariel Carvalho",
                "username": "Prazer_Linguado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46541199",
                "name": "Anna Paula Andrade",
                "username": "ataldaannapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856434218",
                "name": "Voe Vip",
                "username": "voevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16864996",
                "name": "tatiana",
                "username": "_tatielang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49835206",
                "name": "Tiago Guimar\u00e3es",
                "username": "TiagoGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108788987",
                "name": "Helio Sandry",
                "username": "hsandry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46478331",
                "name": "Renato M. Magalh\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RMOREIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595345",
                "name": "UOL Carros",
                "username": "UOLCarros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282356043",
                "name": "Raros & Antigos",
                "username": "RaroseAntigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75616643",
                "name": "Carro News",
                "username": "carronews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26004080",
                "name": "LuZ\u00e3o",
                "username": "LuhFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161258",
                "name": "Eduardo Neiva",
                "username": "DuduNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455601620",
                "name": "Clara",
                "username": "ClaraBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110777371",
                "name": "Housepress",
                "username": "housepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964192489",
                "name": "ga pontes",
                "username": "sirpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536787543",
                "name": "R\u00edvia Menezes",
                "username": "RiviaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47393761",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "prefeituradebc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168782110",
                "name": "Camylla Lessa",
                "username": "calessamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205332033",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "ElisNice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193541433",
                "name": "Irza",
                "username": "IsAhFiaLho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236910311",
                "name": "Biblioteca da C\u00e2mara",
                "username": "bibcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1846287606",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo",
                "username": "Jpamar295",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646276",
                "name": "Me encanta viajar (Estrellas ORO)",
                "username": "estrellas_oro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114597996",
                "name": "Cr\u00edptico",
                "username": "Criptico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16041920",
                "name": "foreverpemba",
                "username": "foreverpemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288314415",
                "name": "LVII",
                "username": "_DuendeMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413863298",
                "name": "edran tefder mitiori",
                "username": "SilverAragorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221102111",
                "name": "Radio Vinotur",
                "username": "radiovinotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37644450",
                "name": "Manuel Braz",
                "username": "manuelbraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157960927",
                "name": "Truck Brasil",
                "username": "truckbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62340747",
                "name": "L'",
                "username": "DLucasgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63162535",
                "name": "Brasil Caminhoneiro",
                "username": "brcaminhoneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125037536",
                "name": "babita",
                "username": "brabaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231132440",
                "name": "Plant\u00e3o Rodovi\u00e1rio",
                "username": "plantaorodovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1923803407",
                "name": "Cat\u00f3licos do NE",
                "username": "CatNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68446174",
                "name": "Marcos J T Oliveira",
                "username": "marcosjunior2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49137882",
                "name": "Sharisma",
                "username": "sharismaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152716782",
                "name": "Kennedy",
                "username": "Kendao13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472858352",
                "name": "Higor Gon\u00e7alves",
                "username": "HigorBGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25635799",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o & Marketing",
                "username": "InovacaoMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245901817",
                "name": "Mamute",
                "username": "1MamutePeqenino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49832258",
                "name": "Karla Garc\u00e9s",
                "username": "kargarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360012716",
                "name": "Ahora toca viajar",
                "username": "ahoratocaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44542441",
                "name": "Arlindo Rodrigues",
                "username": "ArEstRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250204884",
                "name": "Teresa Tim beta lab",
                "username": "TeresaGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65151410",
                "name": "Hare",
                "username": "usuariadcrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308836493",
                "name": "Raimundo Angelim",
                "username": "RaimundoAngelim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199037935",
                "name": "RG",
                "username": "recrisgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345575495",
                "name": "Antonio Marcos Gomes",
                "username": "Gomesam83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238554598",
                "name": "Thales Thiesen",
                "username": "thalescomH_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67937797",
                "name": "Rodrigo Rocha",
                "username": "RodrigoRocha84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85254277",
                "name": "Lazy",
                "username": "_Lazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254543206122958853",
                "name": "Fabio Monteiro",
                "username": "fabiiomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702116037",
                "name": "Mobilidade Volvo",
                "username": "mobilidadevolvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302735817",
                "name": "Elimarckyz Barros'",
                "username": "Elimarckyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300191590",
                "name": "Diego & Josy",
                "username": "Josy_E_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52929656",
                "name": "Simoneira",
                "username": "simoneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286969363",
                "name": "Venezuela Verde \u00ae",
                "username": "VenezuelaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884599824",
                "name": "O Turista Esperto",
                "username": "OTuristaEsperto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105994155",
                "name": "Sol Braga",
                "username": "solangebrg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1568594941",
                "name": "Jo\u00e3o Maciel",
                "username": "jvmacielm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87757551",
                "name": "Orivaldo Dorta",
                "username": "Zoriva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968001632",
                "name": "Thelos Aprendizagem",
                "username": "thelos_mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205155679",
                "name": "Marianne Bliman",
                "username": "Marianne_Bliman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101043350",
                "name": "daniel",
                "username": "rodriguescaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242197671",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "FarmaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111921055",
                "name": "L\u00e9o Barbosa",
                "username": "leleobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188368753",
                "name": "Futura Delegada",
                "username": "AnjosInes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26781701",
                "name": "Desproblematizador Maluco",
                "username": "weullers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55887107",
                "name": "Daniel Valentim",
                "username": "danielvalentim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148917518",
                "name": "Gui",
                "username": "guibelan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31475618",
                "name": "G1 - Ci\u00eancia e Sa\u00fade",
                "username": "g1cienciaesaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391606213",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "Jrodrigues1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257905934",
                "name": "Fernando Bortolin",
                "username": "Transportepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274825036",
                "name": "canaldoonibus.com",
                "username": "canaldoonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231878040",
                "name": "Andressa Ferraz .",
                "username": "andressasferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737503987",
                "name": "Gisele Eduarda",
                "username": "gis_efdas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66578195",
                "name": "Silvio Cerceau",
                "username": "silviocerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123416359",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrrcardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199109240",
                "name": "Vitor Assano",
                "username": "VTakayos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488027643",
                "name": "Retr\u00f4 Surf History",
                "username": "surfretro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106066798",
                "name": "Revista On",
                "username": "revistaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1603659840",
                "name": "Hardin",
                "username": "uhhardinstyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590305712",
                "name": "Silver Palm...",
                "username": "SilverPalm75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124872588",
                "name": "El Giulin",
                "username": "GiulioTuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106708322",
                "name": "R\u00e1dio Imperial FM",
                "username": "radioimperialfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335483444",
                "name": "Talklink Internet",
                "username": "Talklink_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75363464",
                "name": "Luis Vilar",
                "username": "luisvilar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354986033",
                "name": "Paty Capinan",
                "username": "teoremavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90732243",
                "name": "GL\u00d3RIA MARIA",
                "username": "gloriamaria2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198700732",
                "name": "MomoTama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Top 6% 0nlyfans",
                "username": "Momo_Tamaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635705208",
                "name": "\u30ad\u30e3\u30c3\u30c8\u30df\u30df\u30c3\u30af",
                "username": "catmimic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121541655",
                "name": "ZT Surf",
                "username": "zt_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663336418",
                "name": "Cia Novo Ato",
                "username": "CiaNovoAto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95787535",
                "name": "Marcel Silva",
                "username": "marcelcma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732728314327097344",
                "name": "Milla Santos",
                "username": "MiillaSanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210296155",
                "name": "Piracuruca Web",
                "username": "piracurucaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541642345",
                "name": "BH pelo parto Normal",
                "username": "BHPartoNormal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198081",
                "name": "Neli Maria Mengalli",
                "username": "NeliMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62385640",
                "name": "FRANCISCO MELO",
                "username": "franciscofreud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344389021",
                "name": "Petr\u00f3polisJazzBlues",
                "username": "petrojazzblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245381791",
                "name": ".",
                "username": "Taata_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54448339",
                "name": "Erko Bridee",
                "username": "ErkoBridee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896325854",
                "name": "rafito estrela",
                "username": "naosouobgd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150462768",
                "name": "FORTISAGRO",
                "username": "FORTISAGRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757936772",
                "name": "BREEZY FF",
                "username": "FFbreezy011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716817148",
                "name": "Sr. Marins \u270c\ufe0f",
                "username": "ErickMariins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46357966",
                "name": "Jovem Pan BH",
                "username": "JovemPanBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123734184",
                "name": "F\u00e1bio Botacin",
                "username": "fbotacin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43260407",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodcarlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86342866",
                "name": "\u22f0\u00b7\u22f0 Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claudiozeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912933",
                "name": "#VacinaJ\u00e1 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SandroRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287938818",
                "name": "Adrielli",
                "username": "_Adrielli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83380331",
                "name": "PaesLandim",
                "username": "depPaesLandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293601573",
                "name": "Aniely Betsek",
                "username": "anybetsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132197212",
                "name": "Kadu Moreira",
                "username": "dkzebis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387348382",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd25\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20",
                "username": "yagodelbaile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26607745",
                "name": "Gerson Martins",
                "username": "Kerozis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1931151152",
                "name": "Jackson Campolim",
                "username": "JacksonCampolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56749347",
                "name": "MPF Esp\u00edrito Santo",
                "username": "MPF_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56201488",
                "name": "Agustin Da Silva",
                "username": "agustinpor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20529321",
                "name": "Amadeus Brasil",
                "username": "amadeus1a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42111822",
                "name": "Fred Milanez",
                "username": "FredMilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1930830288",
                "name": "Felipe Dutra TIMBETA",
                "username": "felipetkd1089",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572188126",
                "name": "Amanda Maia \u2654",
                "username": "amandaa_maiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60114865",
                "name": "MC Kelly do 999",
                "username": "Guib0w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35836055",
                "name": "COSTA",
                "username": "costtamarvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93699009",
                "name": "Gabriela Couto",
                "username": "Gabiicouttoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279133035",
                "name": "Blog do Caminhoneiro",
                "username": "B2Caminhoneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945853116",
                "name": "Camilo Fontalvo",
                "username": "Fontithesailor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345537309",
                "name": "Bruna Leite",
                "username": "BrunaaLeiite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648341920",
                "name": "w!ll!@n ",
                "username": "will01ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470458635",
                "name": "Frederico Sottomayor",
                "username": "FredSottomayor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157678198",
                "name": "Maru\ud83c\udf34",
                "username": "MaruVarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498211610",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavohsso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172943997",
                "name": "Richard Martins",
                "username": "richard_mcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256545963",
                "name": "Ruben A. Salgado H.",
                "username": "rubensalgadoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261896882",
                "name": "Pedro Fernandes \u267f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udfad",
                "username": "MundoPedroaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179695122",
                "name": "Giovani Boechat #BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "GiovaniBoechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15973146",
                "name": "Oswaldo Bezerra",
                "username": "osFortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271408458",
                "name": "jennifer",
                "username": "jennir0drigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26251441",
                "name": "Ulisses  Machado",
                "username": "Macaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132336064",
                "name": "Assenheimer \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "gabroeI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287368856",
                "name": "...",
                "username": "ocarloscadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288356235",
                "name": "daniel",
                "username": "danielbuttke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917894840",
                "name": "Hugo Felipe",
                "username": "H_ugoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124607545",
                "name": "DEPUTADO MELANCOLIA",
                "username": "cesareotinajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508131427",
                "name": "Carina Nogueira \ud83d\udcab",
                "username": "NogueiraCarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271426524",
                "name": "Gustavo Durks",
                "username": "gustavodurks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "388632451587002368",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l61mu0w6l3iks7oukk9m0vu8b919",
        "oldest_id": "386967862185050112",
        "result_count": 499
    }
}