{
    "data": [
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2013-10-06T21:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1892077333",
                        "start": 1,
                        "username": "jvitorpqdbh"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "202750352",
                        "start": 15,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "386967116957884416",
            "in_reply_to_user_id": "1892077333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201c@jvitorpqdbh: @BlitzBH  gigantesca na via expressa sentido Boa vista... Em frente ao parque municipal. Parando at\u00e9 viatura da PM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1892077333",
            "created_at": "2013-10-06T21:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "386967025450749952",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH  gigantesca na via expressa sentido Boa vista... Em frente ao parque municipal. Parando at\u00e9 viatura da PM"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2013-10-06T21:19:46.000Z",
            "id": "386964019728637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma visita inesquec\u00edvel!\" @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/PmXjK1J8RN #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2013-10-06T21:19:02.000Z",
            "id": "386963834923384832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um dos lugares mais lindos e com uma energia incr\u00edvel!!!\" @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/j3vK6VFdjE #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "35823935",
            "created_at": "2013-10-06T21:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.61907852,
                        -23.49015023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "386962391961202689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Rebou\u00e7as-Mau\u00e1 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ocgLj8Q8xy"
        },
        {
            "author_id": "60900795",
            "created_at": "2013-10-06T20:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386958325029822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A flaviaromanhol vai! #UnimedMeiaMaratona #quemcorresabe @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/740OaIrNzP"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2013-10-06T20:55:59.000Z",
            "id": "386958034674540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da UC Campo das Mangabas em Maracan\u00e3, PA: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a ser criada ter\u00e1 extens\u00e3o... http://t.co/9jJZ1UxhzQ"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2013-10-06T20:55:59.000Z",
            "id": "386958032883552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da UC Campo das Mangabas em Maracan\u00e3, PA: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a ser criada ter\u00e1 extens\u00e3o... http://t.co/FZ0MDIoGll"
        },
        {
            "author_id": "258201689",
            "created_at": "2013-10-06T20:45:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "386955353117954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G.afternoon. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/2RDzehy2h6"
        },
        {
            "author_id": "408695721",
            "created_at": "2013-10-06T20:43:57.000Z",
            "id": "386955007842856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Belo Horizonte. http://t.co/jYTZAQysau"
        },
        {
            "author_id": "297034720",
            "created_at": "2013-10-06T20:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "386951017457524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pra manter o pique da Amarunthus com meu amigo @WagnerMenezes_. @ Parque Municipal Dr. Luiz\u2026 http://t.co/FjWDUIaRFg"
        },
        {
            "author_id": "53778256",
            "created_at": "2013-10-06T20:19:45.000Z",
            "id": "386948914470846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Mata dos Godoy \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral, uma das \u00faltimas reservas naturais de mata... http://t.co/FEGfchnGP1"
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-10-06T20:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15538998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "386946652776697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/wILMtxIi6p"
        },
        {
            "author_id": "39172032",
            "created_at": "2013-10-06T19:53:20.000Z",
            "id": "386942268617527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/X0ufKfbpHn"
        },
        {
            "author_id": "95086531",
            "created_at": "2013-10-06T19:06:24.000Z",
            "id": "386930457947820033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou me banhar e ir no parque municipal com a fabi ;*"
        },
        {
            "author_id": "308170699",
            "created_at": "2013-10-06T18:53:56.000Z",
            "id": "386927320562671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas de Vernal. Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia. By: O Mundo Em Imagens @ Parque.Nacional de\u2026 http://t.co/w8IhwITQ0c"
        },
        {
            "author_id": "764145374",
            "created_at": "2013-10-06T18:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07951436,
                        -29.5857005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4df5ed665f94c5b5"
            },
            "id": "386926655023116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimas de domingo! #fam\u00edlia #amo (@ Parque Municipal De Dois Irm\u00e3os w/ 2 others) [pic]: http://t.co/A9FSwvIh9T"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2013-10-06T18:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "386918704950571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/veTO85r437"
        },
        {
            "author_id": "108149043",
            "created_at": "2013-10-06T18:19:35.000Z",
            "id": "386918677393965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa Azul http://t.co/UKwGMZPqym"
        },
        {
            "author_id": "102741360",
            "created_at": "2013-10-06T18:13:47.000Z",
            "id": "386917216123641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/xJwWfdNNxe"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-10-06T17:50:05.000Z",
            "id": "386911250715668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para agravar ainda mais a situa\u00e7\u00e3o, as fazendas est\u00e3o situadas na zona de amortecimento do Parque Nacional da... http://t.co/i3igMSJVrX"
        },
        {
            "author_id": "268473108",
            "created_at": "2013-10-06T17:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87483694,
                        -23.498104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "386905168186703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqq no Parque com o moor *u* @ Parque Municipal de Barueri Quadra de Tenis http://t.co/wBHyORUq9G"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-10-06T17:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "386904089432694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/XxSMk0mbRq"
        },
        {
            "author_id": "436157423",
            "created_at": "2013-10-06T17:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386902404287197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca :D (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/mK7jHKAYxU"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-10-06T17:11:54.000Z",
            "id": "386901644241149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoqueiros sobem em  \u00e1rea com solo fr\u00e1gil, causando eros\u00e3o, decapeamento da camada superficial do terreno e... http://t.co/r1py43qlgM"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-10-06T17:06:52.000Z",
            "id": "386900376315650051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS SERRA DA CANASTRA \n...\"Para o MPF, os projetos, na verdade, visam atender interesses econ\u00f4micos, inclusive de... http://t.co/EpLjqby4ZZ"
        },
        {
            "author_id": "1032831037",
            "created_at": "2013-10-06T16:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "386895384700006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/fQ4kSBWgPr"
        },
        {
            "author_id": "51632472",
            "created_at": "2013-10-06T16:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "60178622",
                        "start": 29,
                        "username": "moreirafer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "386895290089091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu selva com a fot\u00f3grafa @moreirafer que manja muito nos paranau\u00ea @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/f222i1VDCO"
        },
        {
            "author_id": "258180405",
            "created_at": "2013-10-06T16:02:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "41668991",
                        "start": 19,
                        "username": "Joseph_Martins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "386884220075139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossos ve\u00edculos... @Joseph_Martins @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/4TNmHou0wN"
        },
        {
            "author_id": "136312802",
            "created_at": "2013-10-06T16:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "386884194053656578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cortando caminho (: (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/k7qO44H2yf"
        },
        {
            "author_id": "258180405",
            "created_at": "2013-10-06T16:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "386883605026590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooo vid\u00e3o hein... @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/mXGAodBJ8H"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-06T16:00:01.000Z",
            "id": "386883553633787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/eiiWp4xeNk"
        },
        {
            "author_id": "1098930571",
            "created_at": "2013-10-06T15:41:16.000Z",
            "id": "386878832277331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo i la morga no parque municipal mais tarde"
        },
        {
            "author_id": "256206643",
            "created_at": "2013-10-06T15:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386876646412005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cataratas rs #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YJYRYU7XBp"
        },
        {
            "author_id": "256206643",
            "created_at": "2013-10-06T15:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386875786617442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cataratas r\u00e7 #fozdoigua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vIco4vCymu"
        },
        {
            "author_id": "40878107",
            "created_at": "2013-10-06T15:26:44.000Z",
            "id": "386875177088610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhando essa imagem lind\u00edssima do Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/kgjtxcVlFb"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-10-06T15:11:44.000Z",
            "id": "386871399476101120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo claro sobre o Parque Estadual da Serra da Tiririca, entre Niter\u00f3i e Maric\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2013-10-06T15:01:05.000Z",
            "id": "386868721463345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? Tenha aten\u00e7\u00e3o! N\u00e3o jogue lixo na rodovia e n\u00e3o tire plantas ou flores. A natureza agradece."
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2013-10-06T14:59:33.000Z",
            "id": "386868333486014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Elche... #Fotosdeelche http://t.co/PII9i0vlpp"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-06T14:22:05.000Z",
            "id": "386858907835965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 transporte de visitantes com \u00f4nibus h\u00edbrido: http://t.co/jva0Ns04go"
        },
        {
            "author_id": "39342557",
            "created_at": "2013-10-06T14:21:05.000Z",
            "id": "386858655569940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "patriciakreis e eu no caloooooor... Congresso dos Movimentos e Novas Comunidades @ Parque Municipal do\u2026 http://t.co/CX7vS7ZZWD"
        },
        {
            "author_id": "33609858",
            "created_at": "2013-10-06T14:12:45.000Z",
            "id": "386856559437185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso ai... saude \u00e9 o que interessa o resto nao tem pressa #diadocoracao @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/OIAvQR8wcP"
        },
        {
            "author_id": "33609858",
            "created_at": "2013-10-06T14:08:08.000Z",
            "id": "386855396797075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do cora\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Ii8kuPuYTZ"
        },
        {
            "author_id": "228075610",
            "created_at": "2013-10-06T14:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "386855305315106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/KtVGPvY4vb"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-10-06T14:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "447503905",
                        "start": 1,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "386854928721129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PNAS_PNSG: Em breve nas trilhas do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/My7VGu8GUs\""
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-10-06T14:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "447503905",
                        "start": 1,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "386854928377196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PNAS_PNSG: Mais um domingo no Parque Nacional de Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho. http://t.co/5wr2ZafalH\""
        },
        {
            "author_id": "1375816801",
            "created_at": "2013-10-06T14:01:21.000Z",
            "id": "386853690176335872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou num encontro de f\u00e3s daqui a pouco no parque municipal u_u"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-10-06T14:00:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "386853567522291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um domingo no Parque Nacional de Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho. http://t.co/w2eZjVjuyC"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-10-06T13:58:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "386853022883516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em breve nas trilhas do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/yoXmoqDjqW"
        },
        {
            "author_id": "128550627",
            "created_at": "2013-10-06T13:31:08.000Z",
            "id": "386846085672894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura realiza no dia 31 uma Audi\u00eancia P\u00fablica p/ cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Vale do Itaim, na C\u00e2mara Municipal, das 14h \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-10-06T13:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "386845532985241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia domingo!!!!!  Let's go job. #Sunday #Life @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UmW7euadD4"
        },
        {
            "author_id": "1067818958",
            "created_at": "2013-10-06T13:24:05.000Z",
            "id": "386844308848254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nUma bela vista para o Rio C\u00e1vado que se encontra \u00e0 entrada dos  http://t.co/oY2mfV3P3R #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "316773851",
            "created_at": "2013-10-06T12:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.96255272,
                        -22.21683019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "386835231032238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No horto... (@ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre) [pic]: http://t.co/ExQQyo36w1"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2013-10-06T12:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "386832714340777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/kevxqlzUtw"
        },
        {
            "author_id": "261896882",
            "created_at": "2013-10-06T12:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13434719,
                        -22.40282762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "386830790061211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, RJ) http://t.co/FSGqMbwDKT"
        },
        {
            "author_id": "39342557",
            "created_at": "2013-10-06T12:13:47.000Z",
            "id": "386826619564089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acolhida da Comunidade Despertai no Congresso dos Movimentos e Novas Comunidades. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/snzkiS6F2I"
        },
        {
            "author_id": "376414840",
            "created_at": "2013-10-06T12:03:08.000Z",
            "id": "386823936727867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/JbPDnq7HVR"
        },
        {
            "author_id": "333004532",
            "created_at": "2013-10-06T11:25:05.000Z",
            "id": "386814362188779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Caracol *-* @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/G5MrJhsn6S"
        },
        {
            "author_id": "50155472",
            "created_at": "2013-10-06T11:00:17.000Z",
            "id": "386808120011685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/cyn15a8nCy"
        },
        {
            "author_id": "86966879",
            "created_at": "2013-10-06T10:43:35.000Z",
            "id": "386803917406760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ali limpar o sangue! 16 km passando pelo Parque Municipal. #BHcorre"
        },
        {
            "author_id": "88359637",
            "created_at": "2013-10-06T09:55:37.000Z",
            "id": "386791848699629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, pura vida! - Il Parque Nacional Monteverde http://t.co/HCcWmlPjXz #videos #youtube"
        },
        {
            "author_id": "1131331411",
            "created_at": "2013-10-06T09:38:35.000Z",
            "id": "386787561491816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon \u00e9 guardi\u00e3 do Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/ryDwDAGMfQ"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-10-06T09:38:35.000Z",
            "id": "386787560610988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e arte: Arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon \u00e9 guardi\u00e3 do Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/Fu8g6eDpNO #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-10-06T09:38:34.000Z",
            "id": "386787556953554944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Divers\u00e3o e arte: Arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon \u00e9 guardi\u00e3 do Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/rtu2wvzGqU"
        },
        {
            "author_id": "312613251",
            "created_at": "2013-10-06T08:10:30.000Z",
            "id": "386765393630855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Brasil, dunas blancas y aguas azules. http://t.co/vUP8MurEUY"
        },
        {
            "author_id": "161384241",
            "created_at": "2013-10-06T07:43:52.000Z",
            "id": "386758690252275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona, um dos melhores passeios que fiz em Angola. #Angola #Namibe http://t.co/kTO1LOtyyH"
        },
        {
            "author_id": "47847236",
            "created_at": "2013-10-06T05:49:02.000Z",
            "id": "386729794009706496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Global: Equador vai explorar petr\u00f3leo em parque nacional http://t.co/jdYgMsL22K"
        },
        {
            "author_id": "285340115",
            "created_at": "2013-10-06T05:30:17.000Z",
            "id": "386725072813449216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu gauchinho! \ud83d\ude0d @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/knVq09zrVQ"
        },
        {
            "author_id": "185728696",
            "created_at": "2013-10-06T02:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "386679596663701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mKiQkQdnYO"
        },
        {
            "author_id": "337255523",
            "created_at": "2013-10-06T02:02:46.000Z",
            "id": "386672850956218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma volta com o Dindo... @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/kAm7V0xRZG"
        },
        {
            "author_id": "293805340",
            "created_at": "2013-10-06T01:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "162536797",
                        "start": 49,
                        "username": "Jean_ns"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "386667156643262464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @_laarya @jean_ns @ketrynschmidt_ http://t.co/UEMPBf53gm"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2013-10-06T00:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "386653761860804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @_laarya @saraschulz_ http://t.co/MMYgvie7Mo"
        },
        {
            "author_id": "137105158",
            "created_at": "2013-10-06T00:28:52.000Z",
            "id": "386649220414849024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Parna Itatiaia http://t.co/b7vl7EXrGd"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-06T00:24:47.000Z",
            "id": "386648193896677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u dobrou sua visita\u00e7\u00e3o em uma d\u00e9cada http://t.co/22JKd7pn52 http://t.co/frhvfGZRDb"
        },
        {
            "author_id": "117156195",
            "created_at": "2013-10-06T00:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82388921,
                        -14.17481639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "386648113995583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udca6\ud83c\udf38\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\u2600\ud83d\udc59\ud83d\ude0e #chapada #brasil #heaven @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/pLMvWWW5SR"
        },
        {
            "author_id": "1890429325",
            "created_at": "2013-10-06T00:23:06.000Z",
            "id": "386647770368843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simula\u00e7\u00e3o de resgate re\u00fane 300 pessoas no Parque Municipal de BH | TV Alterosa - Belo Horizonte http://t.co/MUBtGdR25j"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2013-10-06T00:18:05.000Z",
            "id": "386646508608573440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi p\u00e9ssimo para mim revisitar o parque municipal. Aquele lugar, ele me faz lembrar do meu av\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "52466917",
            "created_at": "2013-10-06T00:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386646252450250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igo Luiz in Tha Haaauuusss!!! @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/RTEqMQVLnS"
        },
        {
            "author_id": "35324187",
            "created_at": "2013-10-05T23:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.92546218,
                        -8.00464463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "386641829913198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a pose! @ PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/hsiwwKFnBH"
        },
        {
            "author_id": "1574093143",
            "created_at": "2013-10-05T23:55:26.000Z",
            "id": "386640808012947456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque municipal e foi bom apesar do frio e eu de shorts rasgado  u.u"
        },
        {
            "author_id": "52466917",
            "created_at": "2013-10-05T23:44:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386637943567581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julio Razec!!! #musicapelascriancas @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/02estmtIsV"
        },
        {
            "author_id": "1414097474",
            "created_at": "2013-10-05T23:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "248693492",
                        "start": 130,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "386637158846447618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do ingresso para turistas - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/cAgPaLyUKT via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "198348978",
            "created_at": "2013-10-05T23:04:42.000Z",
            "id": "386628038580264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada #chapadadosveadeiros #cachoeirasalto2 #parquenacional @ Parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/ejJTUu7nTn"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-05T22:24:12.000Z",
            "id": "386617848757747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilumina\u00e7\u00e3o do campo e as tabelas da quadra de basquete do Parque Municipal Mucambinho esta uma beleza"
        },
        {
            "author_id": "38690958",
            "created_at": "2013-10-05T21:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386610095771365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#corrida #morri (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/FP4xNPq2zo"
        },
        {
            "author_id": "119519775",
            "created_at": "2013-10-05T21:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386608828936376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de leve @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/BYYfzZbT0A"
        },
        {
            "author_id": "776904102",
            "created_at": "2013-10-05T21:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06455536,
                        -15.56574311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "386604289797685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# caminhando com amor nessa cena linda! @ Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/p5C9XuGguP"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2013-10-05T21:27:09.000Z",
            "id": "386603490631778304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios do Padr\u00e3o \u00c1guias revitalizam lago do manancial Boa Uni\u00e3o. Parab\u00e9ns Padr\u00e3o \u00c1guias! http://t.co/CYzNVSu1B6"
        },
        {
            "author_id": "1884665304",
            "created_at": "2013-10-05T21:17:05.000Z",
            "id": "386600958483918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal passear com o cachorro"
        },
        {
            "author_id": "127317008",
            "created_at": "2013-10-05T20:47:54.000Z",
            "id": "386593611430633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem mais : http://t.co/sm3XaNiBP4"
        },
        {
            "author_id": "117920741",
            "created_at": "2013-10-05T20:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386590964183478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espont\u00e2neo!  #Son #Kid #Goi\u00e2nia #Goi\u00e1s @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7HCIdIZiug"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-10-05T20:30:08.000Z",
            "id": "386589140122603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA energia que move \u00e9 a natureza\u201d. Kelen Luciana Leite, bi\u00f3loga e chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupinamb\u00e1s, que... http://t.co/SPfstGuKv4"
        },
        {
            "author_id": "12591822",
            "created_at": "2013-10-05T20:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "16616024",
                        "start": 39,
                        "username": "arealocal"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "989719710521425920",
                        "start": 50,
                        "username": "RafaParma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64757302,
                        -27.2108201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "386583714576482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o Rafa Parma correr n\u00e3o tem pre\u00e7o. @arealocal @rafaparma (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/bDTBFgHFvT"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2013-10-05T20:07:06.000Z",
            "id": "386583346647928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei de 10:30 at\u00e9 agora no parque municipal gravando o document\u00e1rio do lambe-lambe"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-10-05T20:05:04.000Z",
            "id": "386582833982353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 kms... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) [pic]: http://t.co/pGm9wqGwcq"
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2013-10-05T19:59:55.000Z",
            "id": "386581537073799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"PADR\u00c3O \u00c1GUIAS PARTICIPA DE EVENTO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO\" no PADR\u00c3O \u00c1GUIAS DA AVENTURA OBJETI: http://t.co/m8dEg3dAHi"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2013-10-05T19:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386576077906513920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que andar de helic\u00f3ptero era 200 reais... Ahah @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5tv8F1MrRc"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2013-10-05T19:30:03.000Z",
            "id": "386574022273536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Nairobi, no Qu\u00eania, \u00e9 assim...\nQuando os le\u00f5es decidem, o tr\u00e2nsito tem que parar!... http://t.co/YLreCvYVZz"
        },
        {
            "author_id": "156954852",
            "created_at": "2013-10-05T19:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "386573410504953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/tqBwVheETT\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "247512367",
            "created_at": "2013-10-05T19:14:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "386570056697925632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/ILgjYINkAQ"
        },
        {
            "author_id": "71309398",
            "created_at": "2013-10-05T19:13:30.000Z",
            "id": "386569856797376513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raz\u00e3o de tudo #pai #m\u00e3e @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/vVlsYNQ3cK"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-10-05T18:57:25.000Z",
            "id": "386565808878784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u dobrou sua visita\u00e7\u00e3o em uma d\u00e9cada http://t.co/RJFrPie7oZ"
        },
        {
            "author_id": "1079787296",
            "created_at": "2013-10-05T18:35:52.000Z",
            "id": "386560385417240576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar possui 309.938 hectares, espalha-se por v\u00e1rios munic\u00edpios e ocupa mais de 80%... http://t.co/q1xuAP4CNZ"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2013-10-05T18:21:46.000Z",
            "id": "386556837392162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem capta\u00e7\u00e3o de \u00e1gua da chuva, nem porra nenhuma! tudo que for gerado ali, vai cair no parque nacional, na nascente do bananal"
        },
        {
            "author_id": "217919098",
            "created_at": "2013-10-05T18:06:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "386552914028032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/7dAJsgmszp"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-05T18:03:16.000Z",
            "id": "386552181077606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/CNxJY54GIe"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-05T17:59:23.000Z",
            "id": "386551202106060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/awzPhHsX31"
        },
        {
            "author_id": "214142255",
            "created_at": "2013-10-05T17:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "386550857200066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxar (@ Parque Municipal Arthur Thomas) http://t.co/8BYeN57y5S"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-10-05T17:49:33.000Z",
            "id": "386548728531668993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrutura do Petr\u00f3polis Jazz &amp; Blues Festival 2013 j\u00e1 est\u00e1 sendo montada no Parque Municipal em Itaipava.\nEm... http://t.co/YuMLUVM3yW"
        },
        {
            "author_id": "257254872",
            "created_at": "2013-10-05T17:40:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4235094,
                        -18.7564353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b9cbfb9c0ce586f"
            },
            "id": "386546356716077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da minha vida. Amo vcs @ Parque Municipal http://t.co/Pb01vPb3Vh"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2013-10-05T16:56:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56057131,
                        -21.78717751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "386535253835526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari #natureza #po\u00e7osdecaldas #umabelezinha @ Po\u00e7os de Caldas - Minas Gerais http://t.co/eWg2k6V5Qd"
        },
        {
            "author_id": "26039161",
            "created_at": "2013-10-05T16:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "386531033677832192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/nWMhEVFqpb"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2013-10-05T16:28:09.000Z",
            "id": "386528245929500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa Maria da Rosa, que faz parte da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do A\u00e7u, tamb\u00e9m \u00e9 outra op\u00e7\u00e3o de... http://t.co/yYuE3psOg7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-05T16:28:04.000Z",
            "id": "386528221979615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u far\u00e1 transporte de visitantes com \u00f4nibus h\u00edbrido http://t.co/jva0Ns04go"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2013-10-05T16:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "238935010",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoDiasMace"
                    }
                ]
            },
            "id": "386522774518235136",
            "in_reply_to_user_id": "238935010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoDiasMace Parque Ecol\u00f3gico pode ser qq. coisa, apenas uma nomenclatura! Parque Nacional, Estadual e Municipal \u00e9 sempre uma UC! Abs."
        },
        {
            "author_id": "78005275",
            "created_at": "2013-10-05T16:04:07.000Z",
            "id": "386522197290131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Dj ALex FuLL Life Festival Brasil, Parque Municipal Alfredo Wagner Brazil, Sat 05 Oct http://t.co/sU7prJmmIb #gigs"
        },
        {
            "author_id": "78005275",
            "created_at": "2013-10-05T16:04:07.000Z",
            "id": "386522195012632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Dj ALex FuLL Life Festival Brasil, Parque Municipal Alfredo Wagner Brazil, Sat 05 Oct http://t.co/sU7prJmmIb"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-05T16:00:01.000Z",
            "id": "386521164325351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/rgnbzuhQaD"
        },
        {
            "author_id": "23964935",
            "created_at": "2013-10-05T15:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57609743,
                        -23.03216863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "386519623954608128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax !!!\ud83d\ude34\ud83d\ude00 @ Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es http://t.co/fBVkOdA5lV"
        },
        {
            "author_id": "352659111",
            "created_at": "2013-10-05T15:37:43.000Z",
            "id": "386515554510856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/fflCy4XHLe"
        },
        {
            "author_id": "33699074",
            "created_at": "2013-10-05T15:20:20.000Z",
            "id": "386511178702520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mlRqTs6Abb"
        },
        {
            "author_id": "176812892",
            "created_at": "2013-10-05T15:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20393037,
                        -5.82312422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "386510655580549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil *-*\nhttp://t.co/7ufhjxn138"
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-10-05T15:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11003098,
                        -4.15538998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "386509930347659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/vftFaD7JVo"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-10-05T15:10:37.000Z",
            "id": "386508732433436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil *-*\nhttp://t.co/OskOR3jAvA"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-05T15:00:01.000Z",
            "id": "386506065296519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/bW3EqVulKQ"
        },
        {
            "author_id": "420037590",
            "created_at": "2013-10-05T14:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "224474904",
                        "start": 0,
                        "username": "thaielakd"
                    }
                ]
            },
            "id": "386505497899065344",
            "in_reply_to_user_id": "224474904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaielakd 18 30 hs parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2013-10-05T14:30:00.000Z",
            "id": "386498512625893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual da Pedra Branca? Confira as v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de lazer da maior #florestaUrbana do mundo: http://t.co/PfP1Ldkt1I"
        },
        {
            "author_id": "35384103",
            "created_at": "2013-10-05T14:20:38.000Z",
            "id": "386496155317964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/0jXhcxJK7x"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-10-05T14:11:45.000Z",
            "id": "386493920315576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal da minha sala, vai pro parque municipal hoje, eu n\u00e3o vo \u00f4 kkk"
        },
        {
            "author_id": "712331683",
            "created_at": "2013-10-05T14:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386493279577341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Hoje \u00e9 dia de #MedidaCerta #Fantastico #bomdia (: @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/O3RhuZv4KQ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-05T14:00:01.000Z",
            "id": "386490964707405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/mGOGcghTGO"
        },
        {
            "author_id": "201059945",
            "created_at": "2013-10-05T13:56:15.000Z",
            "id": "386490019206004736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha e hj o pessoal ta no Parque Nacional ;~ e eu aqui em casa de boa #sqn"
        },
        {
            "author_id": "1496679943",
            "created_at": "2013-10-05T13:46:41.000Z",
            "id": "386487608559566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bun dinha ;) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/3AwDhmIq5p"
        },
        {
            "author_id": "56005262",
            "created_at": "2013-10-05T13:36:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "386485124965359616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei pq o treino de hj me lembrou a turma da Facul... rsrs :) @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/h4KoG6xjF6"
        },
        {
            "author_id": "61189417",
            "created_at": "2013-10-05T13:26:46.000Z",
            "id": "386482597016379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando nas montanhas do ES... delicia... Viana, Parque Estadual da Pedra Azul - Fjdorland , Domingos Martins,... http://t.co/7ec08gZSg1"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2013-10-05T13:05:11.000Z",
            "id": "386477165606629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sua pr\u00f3xima visita a Portugal inclua o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas !\n\u00c9 uma das maiores atra\u00e7\u00f5es naturais de... http://t.co/oETjxy23pa"
        },
        {
            "author_id": "60900795",
            "created_at": "2013-10-05T13:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386476764681474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo P\u00e3o de A\u00e7\u00facar tamb\u00e9m vai #UnimedMeiaMaratona @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/C9UjVB2oHB"
        },
        {
            "author_id": "360115481",
            "created_at": "2013-10-05T12:40:50.000Z",
            "id": "386471038231777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica #parquenacionaldoiguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hdcvXhwZ0X"
        },
        {
            "author_id": "11585322",
            "created_at": "2013-10-05T12:34:11.000Z",
            "id": "386469364184416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caos na Educa\u00e7\u00e3o Municipal Goi\u00e2nia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/4LomELeOSH"
        },
        {
            "author_id": "60900795",
            "created_at": "2013-10-05T12:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386469239424839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silverio \u00e9 presen\u00e7a confirmada na #UnimedMeiaMaratona @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rqE7cuXjtb"
        },
        {
            "author_id": "145849027",
            "created_at": "2013-10-05T12:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "386468007662608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/AiSMHf3zdG"
        },
        {
            "author_id": "53171204",
            "created_at": "2013-10-05T12:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "386467108517072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamu correr? (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/dOVDjVifQc"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2013-10-05T12:16:06.000Z",
            "id": "386464814467665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece a Ecotrilha do Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizada em C\u00e9u Azul? Com dias mais quentes organize a turma para fazer um passeio."
        },
        {
            "author_id": "931994101",
            "created_at": "2013-10-05T12:03:12.000Z",
            "id": "386461567132246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/Ptg1C4Z7Jg"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-10-05T11:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "386456526564888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Rsrs n\u00e3o tinha nada pra postar! Vamos rir muito! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gKEV9vkCID"
        },
        {
            "author_id": "475253557",
            "created_at": "2013-10-05T11:24:35.000Z",
            "id": "386451850251091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidenta Dilma anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, em Mossor\u00f3 http://t.co/DeUJjkFQCA"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2013-10-05T11:10:02.000Z",
            "id": "386448186187202560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Cascatinha no Parque Estadual da Serra de Caldas \u00e9 pura tranquilidade! &lt;3 &lt;3\n\nAcesse:... http://t.co/s9Leq1DrIb"
        },
        {
            "author_id": "113790115",
            "created_at": "2013-10-05T09:54:51.000Z",
            "id": "386429265597583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero ansioso um contato comlurb! interior do Parque Nacional da G\u00e1vea..Estrada Santa Marinha 505...vejam. http://t.co/3t1pvyWy1T"
        },
        {
            "author_id": "609500289",
            "created_at": "2013-10-05T04:34:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386348659098800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seu guarda, eu n\u00e3o sou vagabundo @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jh2c5RsmKn"
        },
        {
            "author_id": "609500289",
            "created_at": "2013-10-05T04:21:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386345319707181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/WDbjQQx8MK"
        },
        {
            "author_id": "98732596",
            "created_at": "2013-10-05T02:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "386324063133917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio e altas risadas com as amigas \u2665 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/RLKZKTtnaw"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-10-05T02:25:28.000Z",
            "id": "386316177452318720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia -  Aprovada a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Camp http://t.co/z7Chmru0Ez"
        },
        {
            "author_id": "333004532",
            "created_at": "2013-10-05T02:20:17.000Z",
            "id": "386314869915795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/73vaNEZdjp"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-10-05T02:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "386314181261402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de feij\u00e3o do Davi @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/L4PlcEZxT9"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-10-05T02:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "386311811798429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Zw5x9LnDVI"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-10-05T01:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "386304551412068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TdpmOmF5RO"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-10-05T01:00:02.000Z",
            "id": "386294675545419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n******************\n\nCURSO : FOTOGRAFIA B\u00c1SICA... http://t.co/jDqcEqdKqP"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-05T00:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "386289427309690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a noite jogando bola com Carlos Eduardo (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/5EPOQV8Vvt"
        },
        {
            "author_id": "184889650",
            "created_at": "2013-10-05T00:26:27.000Z",
            "id": "386286225927438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de vendedor de bijuterias do Parque Municipal a artista rico #AmorAVida"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-05T00:23:34.000Z",
            "id": "386285499574263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mcR3gAo0UM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-05T00:23:25.000Z",
            "id": "386285462446292992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/85aCjAOKsr"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-10-05T00:19:03.000Z",
            "id": "386284361202823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion das Andorinhas, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n******************\nCURSO : FOTOGRAFIA B\u00c1SICA... http://t.co/BFqEQjazJz"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2013-10-04T23:40:02.000Z",
            "id": "386274544312676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cidades: Cariacica vai ter o maior parque municipal da Grande Vit\u00f3ria #Amanh\u00e3EmATribuna"
        },
        {
            "author_id": "302066874",
            "created_at": "2013-10-04T23:14:36.000Z",
            "id": "386268142567456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e3 pra cks (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/rK4zjeLSTJ"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2013-10-04T23:02:00.000Z",
            "id": "386264971522605056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a esse para\u00edso chamado Chapada Diamantina na Bahia.\n\nFoto: Parque Nacional da Chapada Diamantina.... http://t.co/h3yONhfS7r"
        },
        {
            "author_id": "1194202610",
            "created_at": "2013-10-04T22:56:14.000Z",
            "id": "386263520419258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Acara\u00ed situa-se na ilha de S\u00e3o Francisco do Sul, regi\u00e3o nordeste do Estado de Santa... http://t.co/NF4s0MMDs0"
        },
        {
            "author_id": "57376045",
            "created_at": "2013-10-04T21:30:24.000Z",
            "id": "386241921863008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Viva Rio \u00e9 membro do Conselho Consultivo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas # Cagarras. Saiba mais:  http://t.co/JXyUg4nRnO"
        },
        {
            "author_id": "46541199",
            "created_at": "2013-10-04T21:03:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71069688,
                        -21.3001937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "386235157654831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal Mogiana) http://t.co/NdaQYtQcCa"
        },
        {
            "author_id": "173607710",
            "created_at": "2013-10-04T21:02:27.000Z",
            "id": "386234886736338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEGA OPERA\u00c7\u00c3O NO RIO URUGUAI\n \nNa ter\u00e7a-feira, dia 01 de outubro de 2013, ocorreu no Parque Estadual do Turvo,... http://t.co/4AbpTqHHjF"
        },
        {
            "author_id": "73752287",
            "created_at": "2013-10-04T20:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "386232716343410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/XpSGkwNcjW"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2013-10-04T20:34:12.000Z",
            "id": "386227779043205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon 2 e Cariocas no Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros - Novo relato de viagem ( em Chapada dos... http://t.co/v5iB6ulnHH"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2013-10-04T20:24:32.000Z",
            "id": "386225345117954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon 2 e Cariocas no Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros - Novo relato de viagem ( em Chapada dos... http://t.co/jV2B3M1DMC"
        },
        {
            "author_id": "324719146",
            "created_at": "2013-10-04T20:24:21.000Z",
            "id": "386225299677278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Carioquinhas no Parque Nacional da Chapada dos veadeiros - Fazendo as Malas - viagem Junto... http://t.co/FvyJjHlZvm"
        },
        {
            "author_id": "504809278",
            "created_at": "2013-10-04T20:04:11.000Z",
            "id": "386220224355131392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel - RDS do Tup\u00e9\nComunidade Agrovila Amazonino Mendes\nArtesanato Sustent\u00e1vel]"
        },
        {
            "author_id": "601401949",
            "created_at": "2013-10-04T19:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "386209152525406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na Serra :( @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fnYuBXGvCj"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-10-04T18:50:57.000Z",
            "id": "386201792822132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, dia 8, tem reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Tijuca, no Parque Lage,... http://t.co/6NjI8rzH3f"
        },
        {
            "author_id": "398098826",
            "created_at": "2013-10-04T18:40:52.000Z",
            "id": "386199257587662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Isl\u00e2ndia \u00e9 um pa\u00eds maravilhoso, com beleza natural exuberante? Haroldo Castro descreve \u00deingvellir http://t.co/xsDE6uBoPM"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-10-04T17:55:54.000Z",
            "id": "386187940205846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "14h55 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, com grande volume de ve\u00edculos sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "26432080",
            "created_at": "2013-10-04T17:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42541717,
                        -2.8115751
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afcc70d4e0c71602"
            },
            "id": "386186761657155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo frete com turistas em Jeri @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/QUD2HhTt4p"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-10-04T17:24:28.000Z",
            "id": "386180029555937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu ganha reserva extrativista marinha... http://t.co/eQQipDqM3i"
        },
        {
            "author_id": "65640753",
            "created_at": "2013-10-04T16:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "386173445987643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Safadim \ud83d\udc12\ud83c\udf34 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/R2g7E5Dd5L"
        },
        {
            "author_id": "1872314269",
            "created_at": "2013-10-04T16:56:11.000Z",
            "id": "386172913243529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mBuuSyQnGL   CONHE\u00c7A O PARQUE NACIONAL DOS PONT\u00d5ES CAPIXABAS. T\u00c3O FAMOSOS http://t.co/0M9y7RwW8b"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-04T16:55:18.000Z",
            "id": "386172687317340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rfpdMmyxLj"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-10-04T16:55:14.000Z",
            "id": "386172672616316929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pXfcAqqgPj"
        },
        {
            "author_id": "160257455",
            "created_at": "2013-10-04T16:53:53.000Z",
            "id": "386172331422666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho um bicho preguica invadiu minha casaaaaa hahahaha foda , vou ligar p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "53973882",
            "created_at": "2013-10-04T16:47:43.000Z",
            "id": "386170782592040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Mobilidade Urbana realizou blitz em frente ao Parque Municipal Tancredo Neves...\n\nPara... http://t.co/DDTKOc6PD9"
        },
        {
            "author_id": "1918627388",
            "created_at": "2013-10-04T16:36:31.000Z",
            "id": "386167962023239680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/FMblrldlME"
        },
        {
            "author_id": "331725891",
            "created_at": "2013-10-04T16:27:55.000Z",
            "id": "386165796973445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ar\u00edstides Rojas (Estado Gu\u00e1rico) http://t.co/fqS2X8XYuE"
        },
        {
            "author_id": "1656135564",
            "created_at": "2013-10-04T16:21:41.000Z",
            "id": "386164227419164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/FAzYRgd8Ct"
        },
        {
            "author_id": "25888247",
            "created_at": "2013-10-04T16:21:29.000Z",
            "id": "386164179956035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Ar\u00edstides Rojas (Estado Gu\u00e1rico) http://t.co/6cqG1rB3jV  #venelogia"
        },
        {
            "author_id": "54281707",
            "created_at": "2013-10-04T16:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "24746057",
                        "start": 103,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "386158803928231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da rede p\u00fablica visitam o Parque Estadual da Serra do Mar. Confira: http://t.co/x9d2oa60Qn (via @governosp)"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-04T16:00:02.000Z",
            "id": "386158780939264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) e Interior do Canion Malacara (Parque Nacional da Serra... http://t.co/0I1ZbAlZa1"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2013-10-04T15:51:51.000Z",
            "id": "386156723419226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBN BH - Feira de troca e doa\u00e7\u00e3o de brinquedos neste s\u00e1bado no Parque Municipal de Belo Horizonte: http://t.co/16SRKM5rhC"
        },
        {
            "author_id": "1924975470",
            "created_at": "2013-10-04T15:40:43.000Z",
            "id": "386153921141432321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds ir p parque nacional cantando Black Eyed Peas com eles"
        },
        {
            "author_id": "454360094",
            "created_at": "2013-10-04T15:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "193003734",
                        "start": 103,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "386153765403111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo a biodiversidade no Parque Nacional com @RichardBenyonMP. Mais coopera\u00e7\u00e3o com @Min_Agricultura e @mmeioambiente http://t.co/XG2G7XYcaz"
        },
        {
            "author_id": "1883106319",
            "created_at": "2013-10-04T15:37:10.000Z",
            "id": "386153028048273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PTD pide declarar Loma Miranda como Parque Nacional - EL http://t.co/VZtlGYwC4n http://t.co/I81EN6YcNr"
        },
        {
            "author_id": "77097902",
            "created_at": "2013-10-04T15:20:39.000Z",
            "id": "386148870780387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha \u00e9 tudo isso e mais um tanto!!!! Amo a dona Alvarina!!!!!!! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/q5LzaKaVbw"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-04T15:03:11.000Z",
            "id": "386144475711430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04 de outubro, Dia da Natureza e dos animais! =)\n\nfoto: Ara ararauna, Parque Estadual Terra Ronca, GO. http://t.co/Y412IRAz6L"
        },
        {
            "author_id": "587496730",
            "created_at": "2013-10-04T15:00:03.000Z",
            "id": "386143685357760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a tradi\u00e7\u00e3o, quem passar por debaixo da Pedra de Santo Ant\u00f4nio, um monumento natural localizado na Serra... http://t.co/Fed8M4q7LQ"
        },
        {
            "author_id": "132336064",
            "created_at": "2013-10-04T14:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47382076,
                        -27.84841794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "386143171799179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Santa Rosa, RS) http://t.co/3cfS350fhk"
        },
        {
            "author_id": "1327908312",
            "created_at": "2013-10-04T14:37:14.000Z",
            "id": "386137943301447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cabo Pulmo \u00e9 uma das principais Reservas Marinha do Mar de Cort\u00eas. Localizado no estado... http://t.co/g9l8AFpuAc"
        },
        {
            "author_id": "369645502",
            "created_at": "2013-10-04T14:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62601670",
                        "start": 0,
                        "username": "EdmeiaMaura"
                    }
                ]
            },
            "id": "386132445025665026",
            "in_reply_to_user_id": "62601670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdmeiaMaura sim kkkkk' levar essa cambada toda pro parque municipal no domingo de manha rsrsrs'"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-10-04T14:02:36.000Z",
            "id": "386129227830947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve a lanchonete do  Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato estar\u00e1 funcionando para melhor receber... http://t.co/19IriqEiVu"
        },
        {
            "author_id": "256243852",
            "created_at": "2013-10-04T13:59:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "386128469891252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Betta work (@ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade) http://t.co/4Gs7WCQCX9"
        },
        {
            "author_id": "10742572",
            "created_at": "2013-10-04T13:46:14.000Z",
            "id": "386125106969587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o treino foi mais exigente, 75km em 3 horas, pelas zonas mais verdes do Minho, parque nacional peneda Ger\u00eas,... http://t.co/vSk2M3LTXZ"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-10-04T13:39:18.000Z",
            "id": "386123364613763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Itaipava recebe brinquedos para crian\u00e7as especiais http://t.co/5F8eCdilG3"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-10-04T13:21:09.000Z",
            "id": "386118796953407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais s\u00e3o resgatados nas m\u00e3os de traficantes no Maranh\u00e3o: Fiscais do Parque Estadual do Mirador, com apoio d... http://t.co/XAo3FnNWvy"
        },
        {
            "author_id": "44406242",
            "created_at": "2013-10-04T13:19:21.000Z",
            "id": "386118343456858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fisioterapeuta Rafael M. de Almeida, de Juiz de Fora (MG), fez esta foto no Parque Estadual de Ibitipoca. Gostou? http://t.co/g52HQST2V0"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2013-10-04T13:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "386115102568886272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vDwOfg1tUn"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2013-10-04T12:57:54.000Z",
            "id": "386112943542509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Pedra Branca \u00e9 a maior unidade de #conservacaoAmbiental do mundo! Saiba mais: http://t.co/PfP1Ldkt1I #DiadaNatureza"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-10-04T12:50:17.000Z",
            "id": "386111029186670593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Feriado de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica o #Ecocaminhantes estar\u00e1 realizando  Caminhadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe -..."
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-10-04T12:03:03.000Z",
            "id": "386099141224706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/qeF1KCb7xB"
        },
        {
            "author_id": "104298472",
            "created_at": "2013-10-04T11:15:10.000Z",
            "id": "386087090020433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na estrada. Rumo ao Cais do Saber. @ Parque Municipal do Atalaia http://t.co/qmkEbxNCGr"
        },
        {
            "author_id": "285185685",
            "created_at": "2013-10-04T09:45:55.000Z",
            "id": "386064630503981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter que ir l\u00e1 no parque municipal com a katleen.."
        },
        {
            "author_id": "211580931",
            "created_at": "2013-10-04T09:41:35.000Z",
            "id": "386063540118757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "En pleno Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas descubrimos la Aldea de Soajo y sus espigueiros. http://t.co/6KQ9IzSwOr #Portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2013-10-04T08:49:58.000Z",
            "id": "386050549197852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhos engirafados...  Parque Nacional Serengeti na Tanz\u00e2nia, \u00c1frica ph  Cl\u00e1udio Bacinello. http://t.co/y35Sy09uIZ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-10-04T08:23:10.000Z",
            "id": "386043804664758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro d'Arcos. Fot. Susana Matos. http://t.co/pGgRslKE12"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-04T05:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726707,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "385996654899634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ig9aUWBx0H"
        },
        {
            "author_id": "332484467",
            "created_at": "2013-10-04T04:54:14.000Z",
            "id": "385991228845600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vai ter palestra sobre meio ambiente amanha no parque nacional, detalhe"
        },
        {
            "author_id": "318485465",
            "created_at": "2013-10-04T03:55:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "520653311",
                        "start": 1,
                        "username": "AristeguiOnline"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2897441",
                        "start": 44,
                        "username": "EPN"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "25560255",
                        "start": 128,
                        "username": "JMCousteau"
                    }
                ]
            },
            "id": "385976496344420352",
            "in_reply_to_user_id": "520653311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@AristeguiOnline: Documento: ONG critica a @EPN x quitar categde \u201cparque nacional\u201d al Nevado de #Toluca http://t.co/5kj5Jmwv0M @JMCOUSTEAU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "160619183",
            "created_at": "2013-10-04T02:56:06.000Z",
            "id": "385961496108617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e o meu primo Andr\u00e9 Resende Durso, brincando no parque municipal, em mil novecentos e antigamente. Se algum... http://t.co/t1R2oK141X"
        },
        {
            "author_id": "1924975470",
            "created_at": "2013-10-04T02:11:04.000Z",
            "id": "385950162566520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e quando eu ia p parque nacional com thiago/lucas"
        },
        {
            "author_id": "1718725532",
            "created_at": "2013-10-04T01:57:07.000Z",
            "id": "385946653041369088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal :-) http://t.co/1TSKMeOzHt"
        },
        {
            "author_id": "457005818",
            "created_at": "2013-10-04T01:41:06.000Z",
            "id": "385942621002424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "182923335",
            "created_at": "2013-10-04T01:06:30.000Z",
            "id": "385933915275665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c1rea Marina Protegida \u201cNamuncur\u00e1\u201d: primer \u00e1rea protegida completamente marina. http://t.co/3Jy9iOaePw #PlanetaMitre"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2013-10-04T00:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "35524446",
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385920005147095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/qgLTrfo5Sd via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "375167782",
            "created_at": "2013-10-04T00:09:53.000Z",
            "id": "385919667715317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra melhorar, essa aula de campo vamos pro Agreste, Gravat\u00e1. Uma reserva Biol\u00f3gica, ou seja, s\u00f3 mato"
        },
        {
            "author_id": "30724707",
            "created_at": "2013-10-04T00:02:55.000Z",
            "id": "385917912865046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkk qe lindo ,amanha tenho que ficar o dia inteiro no parque municipal \ud83d\udc4e vao la me visitar !!"
        },
        {
            "author_id": "13033692",
            "created_at": "2013-10-03T23:57:46.000Z",
            "id": "385916620213723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assist\u00eancia t\u00e9cnica e extens\u00e3o rural como a\u00e7\u00e3o do Plano do Brasil Sem Mis\u00e9ria numa reserva extrativista do Par\u00e1 http://t.co/mloRoZBF6e"
        },
        {
            "author_id": "234232324",
            "created_at": "2013-10-03T23:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "385913896856743936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/9ZBs6FQ703"
        },
        {
            "author_id": "1846713972",
            "created_at": "2013-10-03T23:33:48.000Z",
            "id": "385910588582690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China quer Piscin\u00e3o transformado em Parque Municipal\n\nO vereador Paulo C\u00e9sar Soares \u2013 China (PSL) continua... http://t.co/kqEs3zyneA"
        },
        {
            "author_id": "40535799",
            "created_at": "2013-10-03T23:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "385909007216812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite boa... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/WIfvDTCRnZ"
        },
        {
            "author_id": "41880559",
            "created_at": "2013-10-03T23:13:28.000Z",
            "id": "385905468260229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnatal numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! N\u00e3o falta mais nada! Completo absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "246107965",
            "created_at": "2013-10-03T20:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "385861523257950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pq hoje o est\u00e1gio foi gratificante demais! #fonoaudiologiaestetica @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/g1HOch1GcQ"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-03T20:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "385859152960307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da #esta\u00e7\u00e3o da #juventude (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/kKo2RzyQyt"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2013-10-03T19:51:15.000Z",
            "id": "385854582049345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos \u2013 http://t.co/VWPgfrXhqV http://t.co/j56zqCXQaa"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2013-10-03T19:51:15.000Z",
            "id": "385854579335626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos \u2013 http://t.co/VSEAyBMFrR http://t.co/KlXtI8WRTP"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2013-10-03T19:47:40.000Z",
            "id": "385853678865113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empleados de #FALCONDO se #oponen a que #declaren #Parque #Nacional a #Loma\u2026 http://t.co/ZNZoGdPK1U #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2013-10-03T19:37:35.000Z",
            "id": "385851139440140289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empleados de #FALCONDO se #oponen a que #declaren #Parque #Nacional a #Loma\u2026 http://t.co/2jV1p5ScIt #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2013-10-03T19:37:28.000Z",
            "id": "385851112433410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empleados de #FALCONDO se #oponen a que #declaren #Parque #Nacional a #Loma\u2026 http://t.co/ma32CovRL4 #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "27663739",
            "created_at": "2013-10-03T18:56:39.000Z",
            "id": "385840840394166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantica\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geomorfol\u00f3gico \u2013 glaci\u00e1rio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/6UC3SLA2pJ"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2013-10-03T18:56:39.000Z",
            "id": "385840839806971904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantica\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geomorfol\u00f3gico \u2013 glaci\u00e1rio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/2vC52A5L3K"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2013-10-03T18:52:07.000Z",
            "id": "385839700172611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discutir\u00e1 cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Vale do Itaim\n\nA Prefeitura de Taubat\u00e9 realiza no dia... http://t.co/SdHlRFzoJV"
        },
        {
            "author_id": "276731487",
            "created_at": "2013-10-03T18:51:28.000Z",
            "id": "385839534404952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PTD pide declarar Loma Miranda como Parque Nacional http://t.co/IkTDYzFhQ1"
        },
        {
            "author_id": "483599666",
            "created_at": "2013-10-03T18:47:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5629549,
                        -20.452106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "385838546885804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPI da Sa\u00fade em Mato Grosso do Sul. Em andamento!. @ Parque Estadual do Prosa http://t.co/aMW3LzQM84"
        },
        {
            "author_id": "510643337",
            "created_at": "2013-10-03T18:40:38.000Z",
            "id": "385836809441124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "protegiendo al Nevado de Toluca (Xinant\u00e9catl) http://t.co/LKv4nWzNjL"
        },
        {
            "author_id": "159731445",
            "created_at": "2013-10-03T18:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "385833598089428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2sTQ59VX55"
        },
        {
            "author_id": "165872360",
            "created_at": "2013-10-03T18:27:23.000Z",
            "id": "385833473434718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Doze Ap\u00f3stolos, Austr\u00e1lia http://t.co/4oW0DFmzGo"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2013-10-03T18:26:14.000Z",
            "id": "385833184660684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Biologia da Uniara visitam o Parque Estadual do Morro do Diabo\nhttp://t.co/is3EnCD1eE"
        },
        {
            "author_id": "628391344",
            "created_at": "2013-10-03T18:24:51.000Z",
            "id": "385832835313336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Chile!!!!  Parque Nacional Torres del Paine\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. http://t.co/kOumzEEGot"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2013-10-03T18:03:15.000Z",
            "id": "385827402170896385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantica\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio geomorfol\u00f3gico \u2013 glaci\u00e1rio no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/Yl3uFQ7SYb"
        },
        {
            "author_id": "200347929",
            "created_at": "2013-10-03T18:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26652813,
                        -24.58250491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "385826664535851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Existem v\u00e1rios para\u00edsos, procure o seu @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 (Canyon Guartel\u00e1) http://t.co/PreaJo1ltR"
        },
        {
            "author_id": "156346383",
            "created_at": "2013-10-03T17:25:56.000Z",
            "id": "385818008750272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara : http://t.co/gXLWsCdf5P #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "355286913",
            "created_at": "2013-10-03T17:16:41.000Z",
            "id": "385815681448837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/XWl2yVSbUG"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-10-03T17:04:14.000Z",
            "id": "385812550035582977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam sido capturados na \u00e1rea ... http://t.co/H0x9DboHHJ"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-10-03T17:04:12.000Z",
            "id": "385812540078309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam sido ca... http://t.co/bGHKRN8SqK #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-03T17:04:05.000Z",
            "id": "385812509631856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos http://t.co/KheUcT4MyO"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-10-03T17:03:12.000Z",
            "id": "385812288822710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam sido capturado... http://t.co/wmNXHDAfzU #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1906334389",
            "created_at": "2013-10-03T17:03:00.000Z",
            "id": "385812239740985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam sido capturados na \u00e1rea ... http://t.co/JtUgNNqto5"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2013-10-03T17:02:52.000Z",
            "id": "385812204483641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos http://t.co/N89Ob0Od7V"
        },
        {
            "author_id": "101043350",
            "created_at": "2013-10-03T17:02:45.000Z",
            "id": "385812174330793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos http://t.co/TSJPkX1sPH"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-10-03T17:02:40.000Z",
            "id": "385812155527749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam sido capturados na \u00e1rea ... http://t.co/F5q5cWveJ3"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-10-03T17:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "385812099005296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam sido ... http://t.co/egyuJMNKJp via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-10-03T17:02:20.000Z",
            "id": "385812073348730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos: 57 papagaios teriam... http://t.co/vBGMV4dCW9 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-03T17:01:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "385811943161741312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base operacional ser\u00e1 instalada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ). http://t.co/0smzQszY3K"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2013-10-03T16:57:09.000Z",
            "id": "385810765229608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos http://t.co/1zURJqNbNC"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-10-03T16:55:05.000Z",
            "id": "385810246092206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais capturados no Parque Estadual do Mirador s\u00e3o apreendidos http://t.co/qLb5n0xkZz"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-10-03T16:53:50.000Z",
            "id": "385809933028958209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela 2\u00aa vez, deslizamento de pedras interdita parque de Ribeir\u00e3o Preto: O parque municipal Roberto de Melo Gen... http://t.co/k0YymRCBbk"
        },
        {
            "author_id": "37362989",
            "created_at": "2013-10-03T16:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2800428,
                        -22.9761237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "385808283560603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1qimaAuxvJ"
        },
        {
            "author_id": "87678878",
            "created_at": "2013-10-03T16:37:29.000Z",
            "id": "385805819260178432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PTD pide declarar Loma Miranda como Parque Nacional http://t.co/L6pUWStYg8"
        },
        {
            "author_id": "1898648208",
            "created_at": "2013-10-03T16:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99891147,
                        -19.88805781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "385805014012551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PzxImeCABb"
        },
        {
            "author_id": "58543184",
            "created_at": "2013-10-03T16:27:31.000Z",
            "id": "385803308620709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou seja,o papel da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer com que essas popula\u00e7\u00f5es se sintam inseridas no processo de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-10-03T16:01:13.000Z",
            "id": "385796692626272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as especiais ganham brinquedos adaptados em Petr\u00f3polis: Atrativos est\u00e3o instalados no Parque Municipal e... http://t.co/SBaCAzFz33"
        },
        {
            "author_id": "1067764934",
            "created_at": "2013-10-03T15:52:13.000Z",
            "id": "385794425110396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-\"The Explorer\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFe http://t.co/bqpBpa2u5G #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "1067760661",
            "created_at": "2013-10-03T15:52:11.000Z",
            "id": "385794418705723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"The Explorer\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFeel fre http://t.co/Hi6cb56GWu #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "1021567668",
            "created_at": "2013-10-03T15:52:11.000Z",
            "id": "385794415648059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"The Explorer\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFeel fre http://t.co/jHgRz7ukTL #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "87926134",
            "created_at": "2013-10-03T15:51:36.000Z",
            "id": "385794271481434112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clay Jarvis encontrou um diamante de 2,3 quilates enquanto visitava a \u00abcratera do diamante\u00bb no parque nacional de... http://t.co/ALXR8uzxnh"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-10-03T15:46:25.000Z",
            "id": "385792966935076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Pela 2\u00aa vez, deslizamento de pedras interdita parque de Ribeir\u00e3o Preto: O parque municipal Roberto de M... http://t.co/nbz6Z9l4vq"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-10-03T15:46:25.000Z",
            "id": "385792966087823361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela 2\u00aa vez, deslizamento de pedras interdita parque de Ribeir\u00e3o Preto: O parque municipal Roberto de Melo Gen... http://t.co/CKm7iFWngf"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-10-03T15:46:23.000Z",
            "id": "385792958722613250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela 2\u00aa vez, deslizamento de pedras interdita parque de Ribeir\u00e3o Preto: O parque municipal Roberto de Melo Gen... http://t.co/nbz6Z9l4vq"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-10-03T15:35:42.000Z",
            "id": "385790269393993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peti\u00e7\u00e3o para acabar com a destrui\u00e7\u00e3o das florestas! Assinem e partilhem! http://t.co/05rTQAem1Z"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2013-10-03T15:35:22.000Z",
            "id": "385790185532690432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mpus Ariquemes realiza Dia de Campo na Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 http://t.co/7cadvChOJn"
        },
        {
            "author_id": "1664993365",
            "created_at": "2013-10-03T15:32:12.000Z",
            "id": "385789386870108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MossoroQuerClaudia porque criou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade de Mossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-10-03T15:22:42.000Z",
            "id": "385786997198946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 TARDE, 14h, Mestrado: \"An\u00e1lise do potencial de conectividade das propriedades rurais do Parque Nacional das Emas\" http://t.co/ll8QHEoyvl"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2013-10-03T15:21:08.000Z",
            "id": "385786601474752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do Dia da \u00c1rvore, 1\u00b0 Visita Monitorada do Parque Natural Municipal.\nhttp://t.co/8swGOXlsgE"
        },
        {
            "author_id": "38054972",
            "created_at": "2013-10-03T15:10:34.000Z",
            "id": "385783943926411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Copa Rio Claro de MTB Kids acontece no dia das crian\u00e7as, 12/10, a partir das 14h na FEENA - Floresta Estadual... http://t.co/TtPOnQpSBl"
        },
        {
            "author_id": "531410852",
            "created_at": "2013-10-03T15:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.74126668,
                        -6.53040561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "385783591869116416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o alta na pedra da santa no parque estadual pedra da boca !! @ Araruna http://t.co/sOjXX5D6HC"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2013-10-03T15:08:52.000Z",
            "id": "385783515347836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma etapa do Plano de Manejo do Parque Natural, Instituto IPESA, apresentou o que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\nhttp://t.co/cwoCFgly1s"
        },
        {
            "author_id": "581183446",
            "created_at": "2013-10-03T15:06:46.000Z",
            "id": "385782988275208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propostas de reforma... http://t.co/pGFVVHTW6N"
        },
        {
            "author_id": "1246022520",
            "created_at": "2013-10-03T15:05:59.000Z",
            "id": "385782789624188930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IBMEC, #PBH  promotores de #crime ambiental em BH corte de #\u00e1rvores centen\u00e1rias em \u00e1rea protegida. Kptlismo selvagem!"
        },
        {
            "author_id": "118146566",
            "created_at": "2013-10-03T15:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "385782105919455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manausdebike #pedalamanaus @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/PhQEaFJe0z"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-10-03T15:00:07.000Z",
            "id": "385781315968053250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cInternational Climbers\u2019 Meet\u201d \u00e9 transferido para o \u201cEastern Sierras\u201d\n\nO Parque Nacional de Yosemite,... http://t.co/Fqd7x8oHcW"
        },
        {
            "author_id": "81479604",
            "created_at": "2013-10-03T14:58:30.000Z",
            "id": "385780908672172032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Ronaldo Marques da Silva, Brazilian http://t.co/MuyfqkgCjt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-03T14:49:05.000Z",
            "id": "385778539267510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias realizam visita t\u00e9cnica. http://t.co/asRvep79F4"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-10-03T14:42:54.000Z",
            "id": "385776982702952448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma peti\u00e7\u00e3o para acabar com a destrui\u00e7\u00e3o das florestas! Assinem e partilhem! http://t.co/v20rigQ9H4"
        },
        {
            "author_id": "1729791134",
            "created_at": "2013-10-03T14:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "385768604249358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/XGRIykZeNl"
        },
        {
            "author_id": "352058522",
            "created_at": "2013-10-03T14:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7349435,
                        -29.35659379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "385767533552599041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar assim at\u00e9 eu quero! :D @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/vODCCXfkdR"
        },
        {
            "author_id": "110293415",
            "created_at": "2013-10-03T13:59:08.000Z",
            "id": "385765969484075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 tema de mesa redonda em Angra dos Reis\n\nUm novo debate sobre a libera\u00e7\u00e3o do... http://t.co/cOMoZFlBhJ"
        },
        {
            "author_id": "632988098",
            "created_at": "2013-10-03T13:58:00.000Z",
            "id": "385765682111344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artista brit\u00e2nico Ian Davey vive no Parque Nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales e faz delicadas pinturas usando... http://t.co/KKj6JQ6Rct"
        },
        {
            "author_id": "632988098",
            "created_at": "2013-10-03T13:57:15.000Z",
            "id": "385765492210024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artista brit\u00e2nico Ian Davey vive no Parque Nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales e faz delicadas pinturas usando... http://t.co/bQJJufUgup"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-10-03T13:45:25.000Z",
            "id": "385762515147579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN - RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL http://t.co/eyKABPVmYD"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-10-03T13:45:25.000Z",
            "id": "385762513997922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, 14h, Mestrado: \"An\u00e1lise do potencial de conectividade das propriedades rurais do Parque Nacional das Emas\" http://t.co/ll8QHEoyvl"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-10-03T13:40:59.000Z",
            "id": "385761400662269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 um Parque Nacional? http://t.co/vfb8U1usyF"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-10-03T13:31:45.000Z",
            "id": "385759077722095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam a mat\u00e9ria sobre o Ref\u00fagio da Vida Silvestre que saiu hoje de manh\u00e3, no quadro Nosso Ambiente do Bom Dia AL... http://t.co/SQqcdjFi4P"
        },
        {
            "author_id": "1012353589",
            "created_at": "2013-10-03T13:10:01.000Z",
            "id": "385753606882086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTES DO ESPECT\u00c1CULO | M\u00daSICA\nBRAGU\u00caSAS, BEIROAS E OUTRAS AMANTES\nFernando Tordo\n\nParque Municipal de... http://t.co/x0PEaT8l7D"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2013-10-03T13:09:56.000Z",
            "id": "385753584065085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria popular a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista em Itaipu! parab\u00e9ns \u00e0 popula\u00e7\u00e3o! http://t.co/jAZZQQMC4l"
        },
        {
            "author_id": "57023174",
            "created_at": "2013-10-03T13:08:13.000Z",
            "id": "385753153117093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crise financeira amea\u00e7a perman\u00eancia de reserva ambiental no Amap\u00e1.\n\nA Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/mLRmwgFZQG"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-10-03T12:45:41.000Z",
            "id": "385747483911286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece de 10 a 20 de outubro no Parque Municipal de Eventos -"
        },
        {
            "author_id": "272950973",
            "created_at": "2013-10-03T12:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "385745141933551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ggTsSGpfcs"
        },
        {
            "author_id": "90413416",
            "created_at": "2013-10-03T12:30:03.000Z",
            "id": "385743550509371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia!! Gente t\u00eam medo das alturas?? E dos precip\u00edcios?? :)\n\nSe gostou, pode... http://t.co/9pCc3BSP2Y"
        },
        {
            "author_id": "783061778",
            "created_at": "2013-10-03T12:09:40.000Z",
            "id": "385738417335988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Mob! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/HsEnmRXz2D"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-03T11:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "35524446",
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385728894319341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/rqhQkDOsBG via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-03T11:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "35524446",
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385728850816028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/WP5Zl2dP7Z via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "49998745",
            "created_at": "2013-10-03T11:15:19.000Z",
            "id": "385724742139146240",
            "in_reply_to_user_id": "142691073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_LuiizMello sugest\u00e3o de enquete. Que tal transformar a pra\u00e7a Floriano Peixoto em um parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2013-10-03T10:50:02.000Z",
            "id": "385718377609977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Quinta-feira no Parque Nacional de Anavilhanas! &lt;3\n\n20 anos atr\u00e1s. Conhe\u00e7a o Brasil e veja de perto suas... http://t.co/oLYAeOLEQD"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-10-03T10:30:08.000Z",
            "id": "385713370575679489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia meu yp\u00ea floriiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiudooooooo (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/2IEHhejU9D"
        },
        {
            "author_id": "60099570",
            "created_at": "2013-10-03T10:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "385709840171282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus dias s\u00e3o perfeitos ao teu lado *-* @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FYkWFQaqwT"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-10-03T09:39:49.000Z",
            "id": "385700710144151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico-Cultural\n\nA regi\u00e3o no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 tem um patrim\u00f4nio... http://t.co/nGzKlhLSPF"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2013-10-03T07:35:32.000Z",
            "id": "385669430656507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/y35Y5D4IzQ"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2013-10-03T07:34:13.000Z",
            "id": "385669099369811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da\u2026 http://t.co/UoQojx1xFF"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-10-03T07:16:22.000Z",
            "id": "385664609245343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista... http://t.co/p1aobCo36n #RGP"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:49.000Z",
            "id": "385662204768296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/dB3zNoI21o"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:44.000Z",
            "id": "385662184367194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/SCIpH9khs1"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:41.000Z",
            "id": "385662169871695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/HfQcOgcn8i"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:40.000Z",
            "id": "385662167418023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/b9jw1q44LI"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:36.000Z",
            "id": "385662151362224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/Z4znIgFmnB"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-10-03T07:06:35.000Z",
            "id": "385662145729286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara: Local no Piau\u00ed faz parte da lista do Patrim... http://t.co/OI6LfpazNp"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-03T06:40:25.000Z",
            "id": "385655560466468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra MaCamp - \u00daltimas not\u00edcias... http://t.co/K8psR7l02g"
        },
        {
            "author_id": "47961740",
            "created_at": "2013-10-03T04:42:06.000Z",
            "id": "385625783865057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco organiza exposi\u00e7\u00e3o sobre Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/nfPiLh7rUJ"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-10-03T03:42:48.000Z",
            "id": "385610862808952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos proteger esse grandioso patrim\u00f4nio. A terceira maior montanha do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/4bRK3ZyoDC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-03T03:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "385607843845787649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/FqHGKrGqy5"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-03T03:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "385601198457651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ZqrowXo3AP"
        },
        {
            "author_id": "44045240",
            "created_at": "2013-10-03T02:28:10.000Z",
            "id": "385592080065896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Ara\u00e7\u00e1s - Vila Velha\" http://t.co/qmbJoEAZq4"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-03T01:45:00.000Z",
            "id": "385581217514401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18\u00ba Yosemite EUA\n\nUm vale rochoso monumental protegido pelo terceiro mais antigo parque nacional americano, lar... http://t.co/AUiedCdqo9"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-10-03T01:41:52.000Z",
            "id": "385580428880392192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em a\u00e7\u00e3o conjunta com a Prefeitura Municipal de Duque de Caxias demoliu nesta quarta... http://t.co/sYsapxqgI7"
        },
        {
            "author_id": "1920683191",
            "created_at": "2013-10-03T01:23:19.000Z",
            "id": "385575758150008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um dos meus lugares preferidos em BH. Grande, lindas \u00e1rv...\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/fLD0Exo5wh #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1007642216",
            "created_at": "2013-10-03T01:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2985054610",
                        "start": 0,
                        "username": "guuuis"
                    }
                ]
            },
            "id": "385575057655099394",
            "in_reply_to_user_id": "294756589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuuuiS e tu ganho uma pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "333727621",
            "created_at": "2013-10-03T00:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "385566991182229505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo muito viu ... @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/zpENuhM1wF"
        },
        {
            "author_id": "199025559",
            "created_at": "2013-10-03T00:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64917374,
                        -16.64015388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9bf4272545423c77"
            },
            "id": "385560289447780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e natureza \ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83d\udc12\ud83d\udc38 @ Floresta Nacional de Silv\u00e2nia http://t.co/t5s8XtnApc"
        },
        {
            "author_id": "125999717",
            "created_at": "2013-10-03T00:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "385557293099917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/cWkWGIqMcS"
        },
        {
            "author_id": "564142137",
            "created_at": "2013-10-02T23:54:38.000Z",
            "id": "385553442846294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou no parque nacional do Xingu :D :D"
        },
        {
            "author_id": "444256179",
            "created_at": "2013-10-02T23:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.61531852,
                        41.53270547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b9ebe65dbf6f1b8"
            },
            "id": "385553082991779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tennis #practising #coach #amazingshot @ Parque Municipal de Barcelos http://t.co/EbP1iECAq7"
        },
        {
            "author_id": "462472629",
            "created_at": "2013-10-02T23:33:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "385548149815001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate gosto de vc  \u2764\ud83d\udc9e\ud83d\udc9e anna_bittencourt64 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/DPAzoPxcLE"
        },
        {
            "author_id": "1539832730",
            "created_at": "2013-10-02T23:22:51.000Z",
            "id": "385545439367282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bemaraha, Madagascar http://t.co/6I1wvzT0TO"
        },
        {
            "author_id": "47690233",
            "created_at": "2013-10-02T23:10:46.000Z",
            "id": "385542404608360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/PjzW5DXj3F"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2013-10-02T22:54:48.000Z",
            "id": "385538385315520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do PESC: um exerc\u00edcio de gest\u00e3o participativa do Parque Estadual da Serra do Conduru http://t.co/E54NjNi9e3"
        },
        {
            "author_id": "132336064",
            "created_at": "2013-10-02T22:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47382076,
                        -27.84841794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "385533334883160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdido no meio de uma loja de artesanato @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/FitgCYF7Ti"
        },
        {
            "author_id": "219087837",
            "created_at": "2013-10-02T22:24:49.000Z",
            "id": "385530840857718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Toluca, de parque nacional a \u00e1rea natural protegida http://t.co/jR8T5Svo7J puconverde"
        },
        {
            "author_id": "44179723",
            "created_at": "2013-10-02T22:16:41.000Z",
            "id": "385528793617559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2013-10-02T22:10:14.000Z",
            "id": "385527169297829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por que n\u00e3o fazer um parque municipal de loca\u00e7\u00e3o social na \u00e1rea central?http://t.co/CHb3LYmyXm"
        },
        {
            "author_id": "1578963096",
            "created_at": "2013-10-02T22:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "385525160474058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bronzeado @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nbx5R1Vwwn"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2013-10-02T21:58:54.000Z",
            "id": "385524318685642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha de Inscri\u00e7\u00e3o da 6\u00ba A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede... http://t.co/dOmvDPnpGV"
        },
        {
            "author_id": "139495038",
            "created_at": "2013-10-02T21:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "385523580685262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina. \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uUPUTY1tTn"
        },
        {
            "author_id": "151990227",
            "created_at": "2013-10-02T21:52:30.000Z",
            "id": "385522707959644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ano do ensino m\u00e9dio visitou o Parque Estadual de Vila Velha rm Ponta Grossa PR. J\u00e1 no hotel,\u2026 http://t.co/GxfrYGqq8C"
        },
        {
            "author_id": "139495038",
            "created_at": "2013-10-02T21:26:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "385516163851386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco Iris \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EKV7XLGK9b"
        },
        {
            "author_id": "79239365",
            "created_at": "2013-10-02T21:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "385510128235339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/HG2FHeDNPR"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-10-02T20:40:34.000Z",
            "id": "385504601656815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo(a) \u00e0 terra das Cataratas \n\n#FozDoIgua\u00e7u #TEDxAvCataratas http://t.co/62fpvL72IZ"
        },
        {
            "author_id": "462472629",
            "created_at": "2013-10-02T20:22:44.000Z",
            "id": "385500115315589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal e lugar de gente feia, pq nuu, como tinha gente feia l\u00e1 hj"
        },
        {
            "author_id": "462472629",
            "created_at": "2013-10-02T20:13:38.000Z",
            "id": "385497826240643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca andei tanto como andei naquele parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "86303506",
            "created_at": "2013-10-02T20:00:02.000Z",
            "id": "385494401231110145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crater Lake \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, com um enorme lago vulc\u00e2nico, localizado no sul do estado de... http://t.co/sh9P7MZODa"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-10-02T18:55:15.000Z",
            "id": "385478099259117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ris fotogr\u00e1ficos exploram Parque Nacional Torres del Paine  http://t.co/Dox4bBmiWz"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-10-02T18:47:52.000Z",
            "id": "385476241727295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo querem destruir o Parque Nacional Virunga para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo. Se voc\u00ea... http://t.co/UN0kesaLjB"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-10-02T18:46:44.000Z",
            "id": "385475958255652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O email para cadastro no Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca mudou para: voluntariospnt@googlegroups.com"
        },
        {
            "author_id": "467951681",
            "created_at": "2013-10-02T18:31:56.000Z",
            "id": "385472230916100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEGITIMIDADE PARA A PROPOSITURA DE A\u00c7\u00c3O CIVIL P\u00daBLICA EM DEFESA DE ZONA DE AMORTECIMENTO DE PARQUE NACIONAL. http://t.co/9aVEpG2a1H"
        },
        {
            "author_id": "1176649201",
            "created_at": "2013-10-02T18:22:44.000Z",
            "id": "385469918634078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas vagas para passeio com esportes radicais no Parque Estadual Serra do Brigadeiro juntamente com a In... http://t.co/eNakQ5MUWz"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-10-02T18:22:24.000Z",
            "id": "385469832936050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos t\u00e9cnicos no lugar #TEDxAvCataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/6OC1Z75ryY"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2013-10-02T18:01:05.000Z",
            "id": "385464469083938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Austr\u00e1lia \u00e9 um destino que surpreende pela sua diversidade, mas o Parque Nacional Kakadu National \u00e9 um show a parte! RT!..."
        },
        {
            "author_id": "759931232",
            "created_at": "2013-10-02T17:56:12.000Z",
            "id": "385463239133253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cinque Torre \u00e9 o primeiro parque nacional da It\u00e1lia, localizado na prov\u00edncia de La Spezia. Est\u00e1... http://t.co/t7CqbXZCkK"
        },
        {
            "author_id": "71116174",
            "created_at": "2013-10-02T17:53:04.000Z",
            "id": "385462449433874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/rlrzjna5hx"
        },
        {
            "author_id": "71116174",
            "created_at": "2013-10-02T17:52:49.000Z",
            "id": "385462389174304768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o - Apelo urgente do parque nacional - Salve a Selva http://t.co/mduZgH1Xvg"
        },
        {
            "author_id": "126073655",
            "created_at": "2013-10-02T17:25:34.000Z",
            "id": "385455528878424066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES CIRCUITO DAS CACHOEIRAS http://t.co/UaY20isbhP"
        },
        {
            "author_id": "200528225",
            "created_at": "2013-10-02T17:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "385454869093810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/uPxTkXBBUc"
        },
        {
            "author_id": "338621227",
            "created_at": "2013-10-02T17:01:15.000Z",
            "id": "385449410202984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque municipal de Itaipava daqui a pouco, fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol! #pregui\u00e7an\u00e3o\u00e9comigo"
        },
        {
            "author_id": "526822314",
            "created_at": "2013-10-02T16:54:34.000Z",
            "id": "385447728308035584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo... Teodoro Sampaio/SP\nTop demais... Sem coment\u00e1rios!!! #nofilter #sp\u2026 http://t.co/GHOSL3ZfSD"
        },
        {
            "author_id": "142779634",
            "created_at": "2013-10-02T16:54:13.000Z",
            "id": "385447640667664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente discuss\u00e3o e conjunto de propostas urban\u00edsticas para o centro de S\u00e3o Paulo:  http://t.co/HFNrnWLPbU"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2013-10-02T16:51:43.000Z",
            "id": "385447009995350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio e gerente de empresa s\u00e3o acusados de suprimir vegeta\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho: http://t.co/spEwxYxtOi"
        },
        {
            "author_id": "132336064",
            "created_at": "2013-10-02T16:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47382076,
                        -27.84841794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "385441759041716224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hortigranjeiros, pavilh\u00e3o 8 xD (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es) http://t.co/cPXxzwhOgi"
        },
        {
            "author_id": "986939228",
            "created_at": "2013-10-02T16:20:26.000Z",
            "id": "385439138126000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamis e cabe\u00e7a u.u #Familia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5HSHLEJ6ip"
        },
        {
            "author_id": "397650984",
            "created_at": "2013-10-02T16:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "153268918",
                        "start": 0,
                        "username": "AntonioTelesJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "385435274295009281",
            "in_reply_to_user_id": "153268918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AntonioTelesJr Tipo: pais parlamentares elegendo filho, nomeando parentes e guardar uma floresta estadual para filho vender em Londres?"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2013-10-02T15:58:28.000Z",
            "id": "385433611358314497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo em Niter\u00f3i!\n\n\"A cria\u00e7\u00e3o da reserva partiu da premissa de proteger os meios de vida da popula\u00e7\u00e3o de... http://t.co/XoFwbvUUFF"
        },
        {
            "author_id": "66714901",
            "created_at": "2013-10-02T15:47:33.000Z",
            "id": "385430861862408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara to na esta\u00e7\u00e3o ecologica kk"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-10-02T15:36:13.000Z",
            "id": "385428009399754753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ref\u00fagio da Vida Silvestre dos Morros do Craun\u00e3 e do Padre\" http://t.co/0t6jw5IQ2G"
        },
        {
            "author_id": "70628283",
            "created_at": "2013-10-02T15:06:32.000Z",
            "id": "385420541676367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS DA UEFS FAZEM VIAGEM T\u00c9CNICA AO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA: ... http://t.co/rkCIsUElKc"
        },
        {
            "author_id": "1077541045",
            "created_at": "2013-10-02T14:55:55.000Z",
            "id": "385417871158804481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais enfim , antes disso ..\nfoi mt boa cara , agente foi la no parque municipal numa feira de ci\u00eancias q tava tendo la e tal u.u"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2013-10-02T14:41:44.000Z",
            "id": "385414302334599169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para comemorar o anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Yosemite publicamos um v\u00eddeo deste playground da aventura.Veja em http://t.co/XFKHyoAn9Z"
        },
        {
            "author_id": "79056330",
            "created_at": "2013-10-02T14:34:52.000Z",
            "id": "385412572653961217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamentos em Barueri de frente para o  Parque Municipal de Barueri, entrega prevista para agosto de 2014....: http://t.co/4ZNIwv87lC"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2013-10-02T14:34:26.000Z",
            "id": "385412462234701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shows cadastrados: 19/10/2013 - Tequila Baby em Parque Municipal em C\u00e2ndido God\u00f3i/RS http://t.co/mUwQOjNCfz"
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2013-10-02T14:33:51.000Z",
            "id": "385412318432997377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR QUE N\u00c3O FAZER UM PARQUE MUNICIPAL DE LOCA\u00c7\u00c3O SOCIAL NA \u00c1REA CENTRAL? http://t.co/0EKHVbHZUG"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-10-02T14:16:01.000Z",
            "id": "385407828627714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal vai receber o grande Petr\u00f3polis Jazz &amp; Blues Festival!\nOs maiores nomes do Jazz &amp; Blues + de... http://t.co/pHRvP6WAkQ"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2013-10-02T14:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "14116807",
                        "start": 129,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "385407251504050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia - Patax\u00f3 e Tupinamb\u00e1 interditam Br-101, no Parque Nacional do Monte Pascoal Jornal Bahia Online http://t.co/yUPW0ghUSs via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "329054982",
            "created_at": "2013-10-02T14:01:13.000Z",
            "id": "385404104832319489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenador Geral Assentamento Incra visita nesta quarta-feira Reserva Extrativista Arraial do Cabo (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "1729791134",
            "created_at": "2013-10-02T13:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "385397064668295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/zhxTyIAWMh"
        },
        {
            "author_id": "326842724",
            "created_at": "2013-10-02T13:32:45.000Z",
            "id": "385396938788450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVereadores de Po\u00e7o Redondo conhecem Plano de Manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Semarh\u201d http://t.co/j3AgkhYT58"
        },
        {
            "author_id": "89195762",
            "created_at": "2013-10-02T13:22:20.000Z",
            "id": "385394319806312450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (Resex Itaipu) | Jornal O Fluminense http://t.co/cyOM8Z06Ai"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-02T13:04:56.000Z",
            "id": "385389941792182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ajude na luta pela prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras! http://t.co/Vt5X45J00t"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2013-10-02T12:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253212229",
                        "start": 71,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "385387806811369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios interditam BR-101 no Parque Nacional http://t.co/DK9AJag7oE via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "1481228256",
            "created_at": "2013-10-02T12:56:22.000Z",
            "id": "385387785160753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "loca\u00e7\u00e3o social no centro: moradia para pessoas de baix\u00edssima renda e controle da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria http://t.co/e4mXqCal5j"
        },
        {
            "author_id": "71414519",
            "created_at": "2013-10-02T12:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "35524446",
                        "start": 114,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "385387524190769153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/HPq8kD9kE9 via @ecodebate #viol\u00eancia #UC"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2013-10-02T12:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253212229",
                        "start": 71,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "385387508046909442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios interditam BR-101 no Parque Nacional http://t.co/NbK3oduIOu via @sitezipix"
        },
        {
            "author_id": "404378645",
            "created_at": "2013-10-02T12:51:37.000Z",
            "id": "385386588668432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tr\u00e1fego chega a um impasse, quando dois le\u00f5es decidem rolar no meio de uma estrada \u00e0 beira do Parque Nacional de... http://t.co/fiiSCJ2Rhn"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2013-10-02T12:27:56.000Z",
            "id": "385380629254115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de Convoca\u00e7\u00e3o: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu http://t.co/i1VS7pfl1y"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-02T12:25:10.000Z",
            "id": "385379931372654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade de Luciara, MT http://t.co/0vFfUVoxda"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-10-02T11:44:06.000Z",
            "id": "385369598414962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minuto Verde: conhe\u00e7a o trabalho de erradica\u00e7\u00e3o das mimosas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/01oxvb2Qcq"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2013-10-02T11:33:01.000Z",
            "id": "385366809555128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/HqZ5Z8ocjI"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2013-10-02T11:18:34.000Z",
            "id": "385363171932119040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sarek na Laponia Sueca, um dos lugares mais incriveis de natureza selvagem que existe. N\u00e3o... http://t.co/nPhjLOY1Ef"
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2013-10-02T05:30:13.000Z",
            "id": "385275508449378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/znv80WwiAm #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1733344891",
            "created_at": "2013-10-02T05:24:16.000Z",
            "id": "385274010142920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/YpoKyCusrH #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1731099740",
            "created_at": "2013-10-02T05:24:13.000Z",
            "id": "385273997187121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/DTZ9y0t0sN #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1328096701",
            "created_at": "2013-10-02T05:24:12.000Z",
            "id": "385273992971829249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1#C\u00e1mara de #Diputados #declara a #Loma #Miranda como #Parque #Nacional! http://t.co/NHYDxV6OQB #PrensaRD #zdigital"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-10-02T03:57:40.000Z",
            "id": "385252214127595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara, habitada 50 mil  anos, \u00e9 tema de exposi\u00e7\u00e3o e palestra: Campanha divulga parque nacional no ... http://t.co/hohRGwSSy4"
        },
        {
            "author_id": "51499763",
            "created_at": "2013-10-02T03:51:36.000Z",
            "id": "385250687493619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram sete horas para chegar ao topo do Pico da Bandeira, no Parque Nacional Alto Capara\u00f3 (MG). Para\u2026 http://t.co/MqQAJeaUqv"
        },
        {
            "author_id": "163828376",
            "created_at": "2013-10-02T02:59:37.000Z",
            "id": "385237607669850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR QUE N\u00c3O FAZER UM PARQUE MUNICIPAL DE LOCA\u00c7\u00c3O SOCIAL NA \u00c1REA CENTRAL? http://t.co/35TtBn9Icq"
        },
        {
            "author_id": "235745221",
            "created_at": "2013-10-02T02:47:05.000Z",
            "id": "385234451153694720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficamos juntinhos o dia inteirinho , depois fomos tirar fotos no parque municipal &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1546910215",
            "created_at": "2013-10-02T02:40:38.000Z",
            "id": "385232831368396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/LFjSiATvCs"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-10-02T02:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "43326346",
                        "start": 117,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "385229668636315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Criada em Itaipu (Niter\u00f3i) a primeira Reserva Extrativista Marinha Estadual do RJ http://t.co/7XWR0nAdqM @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-10-02T02:28:04.000Z",
            "id": "385229668061683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em Itaipu (Niter\u00f3i) a primeira Reserva Extrativista Marinha Estadual do RJ http://t.co/cslO7LFrZe"
        },
        {
            "author_id": "239678012",
            "created_at": "2013-10-02T02:12:16.000Z",
            "id": "385225692008681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri abre ao p\u00fablico ap\u00f3s 17 horas http://t.co/Uodz0X3Or5"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-02T02:08:47.000Z",
            "id": "385224812173352960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Criada em Itaipu (Niter\u00f3i) a primeira Reserva Extrativista Marinha estadual do RJ... http://t.co/8k1DMy5HWe"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-10-02T02:07:19.000Z",
            "id": "385224446417833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Itaipu \u00e9 uma antiga reivindica\u00e7\u00e3o dos pescadores artesanais tradicionais e dos... http://t.co/lN74CnSHkh"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-10-02T01:53:27.000Z",
            "id": "385220954215170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jari em atividade de capacita\u00e7\u00e3o do Curso Pedagogia de Projetos em Temas\u2026 http://t.co/LDzMXgAkTr"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-10-02T01:30:03.000Z",
            "id": "385215065680388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huascar\u00e1n - Abriga e protege um dos segmentos mais impressionantes dos Andes, a Cordilheira... http://t.co/JQdtSqjdDG"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-10-02T00:21:05.000Z",
            "id": "385197712591040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que domingo vou no parque municipal com a galera... quenhe quer ir?"
        },
        {
            "author_id": "398139927",
            "created_at": "2013-10-01T23:56:37.000Z",
            "id": "385191552802648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "161472643",
            "created_at": "2013-10-01T23:34:29.000Z",
            "id": "385185985425731584",
            "in_reply_to_user_id": "1350612691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vinee_Barbosa EST\u00c3O PINTANDO O MURO DO PARQUE MUNICIPAL DE ROSA"
        },
        {
            "author_id": "1198844514",
            "created_at": "2013-10-01T23:20:14.000Z",
            "id": "385182397802610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma das belez... http://t.co/CNY8ZwJcIv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-01T23:16:56.000Z",
            "id": "385181568118960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma das belez... http://t.co/n7p4y0DoVG"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-10-01T23:11:54.000Z",
            "id": "385180298029182976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/gvkbnnxOuM"
        },
        {
            "author_id": "232040368",
            "created_at": "2013-10-01T22:55:14.000Z",
            "id": "385176105646166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma das belez... http://t.co/7zJ2QQ6DJO"
        },
        {
            "author_id": "72993287",
            "created_at": "2013-10-01T22:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6834678,
                        -20.1772302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "735912b5e50dc003"
            },
            "id": "385175782827786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-P @ parque nacional da serra da canastra http://t.co/0BL7xedqAt"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-01T22:52:13.000Z",
            "id": "385175347861278721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Ceara] Yosemite fechado em seu 123\u00ba anivers\u00e1rio por paralisia do Estado: O Parque Nacional de Yosemite, uma ... http://t.co/GkQgJ5m6sQ"
        },
        {
            "author_id": "135398955",
            "created_at": "2013-10-01T22:47:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "385174200602087425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso bilhares ne thay, rsrs @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/hTindiltmA"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-01T22:26:11.000Z",
            "id": "385168795343781888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins: Rio Novo, no Parque Estadual do Jalap\u00e3o, tem corredeiras ideais para pr\u00e1tica de canoagem. #ECOTURISMO #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "175481020",
            "created_at": "2013-10-01T21:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25499227,
                        -16.62783146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "385159795533430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/HQA0RQsJBu"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-10-01T21:50:09.000Z",
            "id": "385159726147063808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares do mundo...\n\nMountanhas do parque nacional Jasper no  Canad\u00e1...\n\nFoto by/Gavin Hellier http://t.co/KaBHGezWho"
        },
        {
            "author_id": "132336064",
            "created_at": "2013-10-01T21:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47382076,
                        -27.84841794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f12fb6eee586114f"
            },
            "id": "385159566063046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es (Santa Rosa, RS) http://t.co/4l3xsenra9"
        },
        {
            "author_id": "15379761",
            "created_at": "2013-10-01T21:41:11.000Z",
            "id": "385157472341618688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/97D6p7EDVu\nGorongosa, Parque Nacional, Mo\u00e7ambique"
        },
        {
            "author_id": "172556952",
            "created_at": "2013-10-01T21:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "385154919344660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\ude0a @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/ZNAEGtAk5i"
        },
        {
            "author_id": "61865774",
            "created_at": "2013-10-01T21:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64389304,
                        -26.92286918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "385153534272225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parte de mim! &lt;3 @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/oAbsYdQ0P2"
        },
        {
            "author_id": "1170371450",
            "created_at": "2013-10-01T21:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "465157234",
                        "start": 0,
                        "username": "Julia_Saldanha7"
                    }
                ]
            },
            "id": "385150391853531136",
            "in_reply_to_user_id": "465157234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Julia_Saldanha7  PROCURA ALGU\u00c9M QUE POSSA LEVAR IMAGENS DE : o parque Nacional de Gorongosa,le\u00f5es, leopardos,hipop\u00f3tamos, tartarugas,macaco"
        },
        {
            "author_id": "125479961",
            "created_at": "2013-10-01T20:44:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "41097241",
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "385143155328184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/UFuTcViphu via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "552926315",
            "created_at": "2013-10-01T20:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "368494241",
                        "start": 0,
                        "username": "McYuri_Bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "385142892605341696",
            "in_reply_to_user_id": "368494241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@McYuri_Bh lindoo aki o seu encontro aki em BH no parque municipal vai ser q dia e q horas?? eu quero muito irr"
        },
        {
            "author_id": "68530842",
            "created_at": "2013-10-01T19:11:13.000Z",
            "id": "385119728366145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as maravilhosas grutas e cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira! http://t.co/3gCEEz1zLZ http://t.co/9YAC9EilHJ"
        },
        {
            "author_id": "70421491",
            "created_at": "2013-10-01T18:59:39.000Z",
            "id": "385116821374124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aguadecoco @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/PStY13dzMf"
        },
        {
            "author_id": "50545399",
            "created_at": "2013-10-01T18:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "385116159638781952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samira e Lucas #now @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/lDGEJSPsjo"
        },
        {
            "author_id": "239587213",
            "created_at": "2013-10-01T18:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "124756260",
                        "start": 0,
                        "username": "laluzjose"
                    }
                ]
            },
            "id": "385115035535953920",
            "in_reply_to_user_id": "124756260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laluzjose CD declara Miranda \"Parque Nacional\" http://t.co/L960AQzXyZ"
        },
        {
            "author_id": "1064764512",
            "created_at": "2013-10-01T18:36:32.000Z",
            "id": "385111002070937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CD declara Miranda \"Parque Nacional\""
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2013-10-01T18:33:27.000Z",
            "id": "385110226992513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Esportes Radicais... http://t.co/cnc7n4saSd"
        },
        {
            "author_id": "127929705",
            "created_at": "2013-10-01T18:31:20.000Z",
            "id": "385109693065986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Esportes Radicais. http://t.co/cnc7n4saSd"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-10-01T18:30:02.000Z",
            "id": "385109364685942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea precisa colocar na sua lista de viagens este local. \u00c9 o Parque Nacional Plitvice Lakes, que fica na Cro\u00e1cia.... http://t.co/9Or9AeBbyg"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-10-01T17:49:48.000Z",
            "id": "385099238923055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAIPU - NITER\u00d3I GANHA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA - Contra a pesca predat\u00f3ria e em defesa dos Pescadores... http://t.co/QrLTGLjuJN"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-10-01T17:41:19.000Z",
            "id": "385097106190385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do Parque das Arauc\u00e1rias visitam \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em Conc\u00f3rdia; Visita ao Parque Estadual Fritz... http://t.co/Tf9DulE4k3"
        },
        {
            "author_id": "1485901050",
            "created_at": "2013-10-01T17:37:11.000Z",
            "id": "385096065843597312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio mantenha a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Chico Mendes"
        },
        {
            "author_id": "38726215",
            "created_at": "2013-10-01T17:35:51.000Z",
            "id": "385095731544989698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que ICMBio mantenha a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Chico Mendes\n\nLeia mais:... http://t.co/MP405JFUAs"
        },
        {
            "author_id": "134903996",
            "created_at": "2013-10-01T17:35:18.000Z",
            "id": "385095593317523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade http://t.co/mvvBsLjEXY"
        },
        {
            "author_id": "100865990",
            "created_at": "2013-10-01T17:10:04.000Z",
            "id": "385089241803657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que falta me faz o cerrado! #biology #ParquedasEmas @ Parque Nacional das Emas http://t.co/k1zDeV5hOI"
        },
        {
            "author_id": "142779634",
            "created_at": "2013-10-01T16:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "41097241",
                        "start": 114,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "385080200049868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/Yh2Y67plVL via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "220858913",
            "created_at": "2013-10-01T16:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64346613,
                        -26.99911818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "385077869866909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Zg7h8xXMjo"
        },
        {
            "author_id": "53383671",
            "created_at": "2013-10-01T15:52:44.000Z",
            "id": "385069780375728129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amodemais #vov\u00f4evov\u00f3#farraboa #diadoidoso @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/Gr6nhVmDaG"
        },
        {
            "author_id": "53383671",
            "created_at": "2013-10-01T15:50:19.000Z",
            "id": "385069170792337409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diadoidoso#quemficaparadoeposte#vovofeliz!!!amodemais @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/19ce7PdT87"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-10-01T15:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "385068195654025217",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj Globo: Itaipu ganha reserva extrativista marinha http://t.co/pHAbD0tR0r"
        },
        {
            "author_id": "503640573",
            "created_at": "2013-10-01T15:33:43.000Z",
            "id": "385064994913546242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em debate agora na Di\u00e1rio o corte das \u00e1rvores no Parque Municipal. Exonera\u00e7\u00e3o do Diretor n\u00e3o teria rela\u00e7\u00e3o com o caso, segundo Secret\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-10-01T15:06:55.000Z",
            "id": "385058248958562304",
            "in_reply_to_user_id": "242333054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermoBP Eu trabalho no Parque Nacional do Igua\u00e7u, pertinho das cataratas!kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-10-01T15:06:15.000Z",
            "id": "385058082163662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u201cespera a\u00e7\u00f5es\u201d para abrir as portas: \n                  O CadaMinuto Press desta se... http://t.co/hxKBHPgy6I"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2013-10-01T14:50:48.000Z",
            "id": "385054196095283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caldas Novas lan\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Esportes Radicais http://t.co/1C09HEFGTx"
        },
        {
            "author_id": "365575991",
            "created_at": "2013-10-01T14:48:56.000Z",
            "id": "385053724097642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KssLJJ6ypC"
        },
        {
            "author_id": "162744755",
            "created_at": "2013-10-01T14:32:29.000Z",
            "id": "385049586433540097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Venha fazer uma trilha at\u00e9 o cruzeiro.\" @ Parque Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen: http://t.co/mO0VuX9cCn #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "162744755",
            "created_at": "2013-10-01T14:31:40.000Z",
            "id": "385049377691418625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu novo local de trabalho... Lugar delicioso de passear! (@ Parque Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen) [pic]: http://t.co/SoDtcNxycm"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-01T14:26:18.000Z",
            "id": "385048027162869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Portal MaCamp - Campismo CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra... http://t.co/cd9lzZ5rQH"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-01T14:26:18.000Z",
            "id": "385048026886062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra MaCamp - \u00daltimas not\u00edcias... http://t.co/D1UHoy7QAP"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2013-10-01T14:20:09.000Z",
            "id": "385046479917686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque  Nacional dos Aparados da Serra: Para o campista que busca um pass... http://t.co/CUI7604XD4"
        },
        {
            "author_id": "391089152",
            "created_at": "2013-10-01T14:07:33.000Z",
            "id": "385043311469555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado quero pegar um livro , pegar meu celular e meu foninho , e ir pro parque municipal,  senta la , sozinha , pra pensar ."
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-10-01T14:01:05.000Z",
            "id": "385041684264124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCB: Desfrute das belas paisagens do Parque Nacional dos Aparados da Serra: Para o campista\u2026 http://t.co/qhbo8cSBil"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2013-10-01T13:52:20.000Z",
            "id": "385039481843113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOBO GUARA BIKE ADVENTURE, essa MUDA PEGA.: Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/6cyNEZk6Mi"
        },
        {
            "author_id": "78615021",
            "created_at": "2013-10-01T13:43:37.000Z",
            "id": "385037286070816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/gzg7BBEPFT"
        },
        {
            "author_id": "1904031139",
            "created_at": "2013-10-01T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "321523652",
                        "start": 0,
                        "username": "tiptripviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "385034615309611008",
            "in_reply_to_user_id": "321523652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TipTripViagens  ol\u00e1 sou sandro e guio grupos no parque estadual do Jalap\u00e3o nossa agencia \u00e9 a Jalap\u00e3o extremo"
        },
        {
            "author_id": "67945943",
            "created_at": "2013-10-01T13:26:57.000Z",
            "id": "385033090546286592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura lan\u00e7a constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal de Esportes Radicais http://t.co/MYqKKi2cgU"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2013-10-01T13:08:44.000Z",
            "id": "385028510101667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/HKAhKoUvkq \u2026"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2013-10-01T13:07:25.000Z",
            "id": "385028177179205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas sitiam cidade no Mato Grosso http://t.co/MOYO6t0OSE"
        },
        {
            "author_id": "33877792",
            "created_at": "2013-10-01T12:59:24.000Z",
            "id": "385026159638888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, ruralistas situam cidade no Mato Grosso http://t.co/CymF9WPoye"
        },
        {
            "author_id": "289487187",
            "created_at": "2013-10-01T12:59:15.000Z",
            "id": "385026121739558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Missa em a\u00e7\u00e3o de gra\u00e7as ao Dia Internacional do IDOSO :) (Check-in: Parque Municipal do Idoso) http://t.co/3X4b2874r8"
        },
        {
            "author_id": "311715629",
            "created_at": "2013-10-01T12:42:37.000Z",
            "id": "385021936491061249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul #adrenalina #uhul #yeah #foda #louco #cerradorolamo\u00e7a @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/NLpVBwGDr7"
        },
        {
            "author_id": "311715629",
            "created_at": "2013-10-01T12:33:40.000Z",
            "id": "385019681465462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerra do Rola Mo\u00e7a.  #beautiful #cute #natureza #foda @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/xlW04iWbmg"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2013-10-01T12:13:51.000Z",
            "id": "385014695435853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia:Representantes do conselho do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias visitam \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o em Conc\u00f3rdia http://t.co/vdplwTZHyy"
        },
        {
            "author_id": "130913071",
            "created_at": "2013-10-01T12:00:02.000Z",
            "id": "385011221025419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMCI\u00caNCIA 2013 | Parab\u00e9ns ao Grupo Destaque \"As \u00e1guas do Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/b5n0lkr8Tr"
        },
        {
            "author_id": "11631382",
            "created_at": "2013-10-01T11:59:52.000Z",
            "id": "385011179372167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,... http://t.co/xTsQ8vqGjk"
        },
        {
            "author_id": "67045008",
            "created_at": "2013-10-01T11:34:43.000Z",
            "id": "385004849345355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo ....\n\nhttp://t.co/jUCIrcabVs"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-10-01T11:21:32.000Z",
            "id": "385001528475795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pescadores est\u00e3o sendo engabelados em Niter\u00f3i:... http://t.co/OrVECoiJJU"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-10-01T11:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "384998863800922112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Indo para #rua (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/5DyAhYJWVJ"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-10-01T10:48:24.000Z",
            "id": "384993192913166336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hj no Globo: criamos a Reserva Extrativista Marinha de Itaipu para a Pesca Artesanal, preserva\u00e7\u00e3o da BioDiversidade Marinha e ecoturismo !!"
        },
        {
            "author_id": "503640573",
            "created_at": "2013-10-01T10:40:50.000Z",
            "id": "384991286458978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudir Cardoso n\u00e3o \u00e9 mais Diretor de Meio ambiente. Claudir sumiu e o Secret\u00e1rio n\u00e3o explica. Algo aconteceu no Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-10-01T10:23:32.000Z",
            "id": "384986933639643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo. http://t.co/t8zNgm9BT1"
        },
        {
            "author_id": "539148167",
            "created_at": "2013-10-01T09:47:37.000Z",
            "id": "384977895535702016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barra realiza Grande Mobiliza\u00e7\u00e3o no Combate a Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Dunas e... http://t.co/1S4JOzvy5Y"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-10-01T09:44:52.000Z",
            "id": "384977204280836096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq vc nao vem? Finge que nao v\u00ea que sinto tanta falta de vc? Bom dia (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/qvzXq6hOTD"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-10-01T08:49:51.000Z",
            "id": "384963358652645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo. http://t.co/FIxFMJ6bR9"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-10-01T08:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "54341363",
                        "start": 113,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "384954877652127745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha em Niter\u00f3i cria atrito entre pescadores e governo http://t.co/RlLFVMaGAZ @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "250204884",
            "created_at": "2013-10-01T06:47:49.000Z",
            "id": "384932648256565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Ly1KtXj9dh"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dois Irm\u00e3os, Brasil",
                "id": "4df5ed665f94c5b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curvelo, Brasil",
                "id": "5b9cbfb9c0ce586f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruz, Brasil",
                "id": "afcc70d4e0c71602",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rosa, Brasil",
                "id": "f12fb6eee586114f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Silv\u00e2nia, Brasil",
                "id": "9bf4272545423c77",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barcelos, Portugal",
                "id": "3b9ebe65dbf6f1b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Col\u00f4mbia, Brasil",
                "id": "735912b5e50dc003",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892077333",
                "name": "joao vitor pqd bh",
                "username": "jvitorpqdbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132197212",
                "name": "Kadu Moreira",
                "username": "dkzebis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35823935",
                "name": "Ana Paula Pazini",
                "username": "anapaulapazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60900795",
                "name": "Velox Sports",
                "username": "VeloxSports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258201689",
                "name": "Igor Franceshine \u263a\u263a",
                "username": "gorgoeus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408695721",
                "name": "@rosamilly",
                "username": "rosamariadasi11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297034720",
                "name": "\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Claudio Mendes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728",
                "username": "ClaudioSSMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53778256",
                "name": "Montosa Construtora",
                "username": "MontosaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871524790",
                "name": "Aldeene Lima",
                "username": "aldeenyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39172032",
                "name": "LUIZ RICARDO NEVES",
                "username": "ricardo85neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95086531",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9c\ud835\udd93 \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \u2694\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "rnncldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308170699",
                "name": "ai ai bb",
                "username": "fvcjr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764145374",
                "name": "Renata Souza",
                "username": "RssRenatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108149043",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Paes",
                "username": "josehpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102741360",
                "name": "Panelas Pernambuco",
                "username": "RedePanelasPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268473108",
                "name": "Gaabs \u30c4",
                "username": "Ga_oliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436157423",
                "name": "danilouco",
                "username": "danilos3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032831037",
                "name": "Gustavo",
                "username": "brescii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51632472",
                "name": "Bruno Mathidios",
                "username": "brunomathidios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60178622",
                "name": "moreirafer",
                "username": "moreirafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258180405",
                "name": "H\u00e9rcules Cavalcante (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "Hercules_C1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41668991",
                "name": "Joseph Martins",
                "username": "Joseph_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136312802",
                "name": "lau",
                "username": "lau_m6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098930571",
                "name": " Jeff Barbosa \u26a1",
                "username": "sei_bem_como_e_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256206643",
                "name": "ge",
                "username": "bastosgeeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878107",
                "name": "K\u00e1tia Ferraz",
                "username": "katiaferrazfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762344467",
                "name": "Y t\u00fa, \u00bfQu\u00e9 sabes?",
                "username": "yonadadenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39342557",
                "name": "Tat\u00e1",
                "username": "tata_vialucis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33609858",
                "name": "Carlos Dorador",
                "username": "kaikedorador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228075610",
                "name": "Maria Fernanda",
                "username": "mfernandarib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375816801",
                "name": "juy \u2606\u25dd",
                "username": "hoseokenobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128550627",
                "name": "Ortiz Junior",
                "username": "ortizjuniorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067818958",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316773851",
                "name": "Thiago Parreira Marc\u00edlio PY4KM",
                "username": "AdmParreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261896882",
                "name": "Pedro Fernandes \u267f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udfad",
                "username": "MundoPedroaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376414840",
                "name": "Rodrigo Barbosa",
                "username": "rcbarbos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333004532",
                "name": "Princesa do Mateus!",
                "username": "cindyloren_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50155472",
                "name": "Gisela Santana",
                "username": "gisasantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86966879",
                "name": "Leo Mesquita \u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leomesquitaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88359637",
                "name": "Videos Costa Rica",
                "username": "VideosCostaRica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131331411",
                "name": "Akimistar",
                "username": "Akimistar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312613251",
                "name": "Piscinas de Arena\u00ae",
                "username": "NaturSand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161384241",
                "name": "\u00cdcaro de Carvalho",
                "username": "icaromcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47847236",
                "name": "Nelson Franco Jobim",
                "username": "nelsonfjobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285340115",
                "name": "eduarda jacobi",
                "username": "dudajacobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185728696",
                "name": "sasa",
                "username": "freijardr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337255523",
                "name": "Danz Vertchcovitch",
                "username": "danzoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293805340",
                "name": "Bianca Barcellos",
                "username": "biancasbarcello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162536797",
                "name": "Jeanilso",
                "username": "Jean_ns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137105158",
                "name": "Edyth Gisele Martins",
                "username": "EdythGisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117156195",
                "name": "Punk Poney",
                "username": "PunkPoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890429325",
                "name": "Jacyana Cruz",
                "username": "Jacyana_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52466917",
                "name": "Kleber Rom\u00e3o",
                "username": "kleberromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35324187",
                "name": "Greg\u00f3rioJr.",
                "username": "GregorioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574093143",
                "name": "mauvado",
                "username": "maaulgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414097474",
                "name": "Vilmar Antonio Rocha",
                "username": "vilmar_antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198348978",
                "name": "Welton",
                "username": "weltonmauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38690958",
                "name": "Jo\u00e3o Artur",
                "username": "joaoarturvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119519775",
                "name": "Pedro Henrique Lira",
                "username": "Pedro_GrupoBrav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776904102",
                "name": "Carlos Nogueira",
                "username": "programavibecf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884665304",
                "name": "L\u00e9o \u25e2\u25e4",
                "username": "leoschmidt97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127317008",
                "name": "Mackmiller Magalhaes",
                "username": "_Mackmiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117920741",
                "name": "Leonardo  Sousa",
                "username": "leo_ssousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12591822",
                "name": "Jonatan da Costa",
                "username": "kjonatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16616024",
                "name": "\u00c1rea Local",
                "username": "arealocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989719710521425920",
                "name": "Rafa Parma",
                "username": "RafaParma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265041376",
                "name": "Ab\u00edlio Marcos",
                "username": "AbilioMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156954852",
                "name": "Pr\u00f3ximos Concursos",
                "username": "proximoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247512367",
                "name": "Brunno Vieira",
                "username": "brunnovam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71309398",
                "name": "Tiago Trova",
                "username": "tiago_trova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079787296",
                "name": "Nathan Molica",
                "username": "nathanmolica14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "chapadeiro",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217919098",
                "name": "_dudinha",
                "username": "FranzenMaurer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214142255",
                "name": "Erica Abreu",
                "username": "EricaAAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344389021",
                "name": "Petr\u00f3polisJazzBlues",
                "username": "petrojazzblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257254872",
                "name": "Alberto Moura",
                "username": "albertosmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26039161",
                "name": "\ud83c\udf1dJulieet\ud83c\udf1e",
                "username": "julieet21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238935010",
                "name": "rodrigodmacedo@hotmail.com",
                "username": "RodrigoDiasMace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78005275",
                "name": "ALex FuLL",
                "username": "djalexfull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23964935",
                "name": "THIAGO",
                "username": "passarelli_tte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352659111",
                "name": "David Roisman",
                "username": "davidroisman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33699074",
                "name": "Luiz Alberto Ferla",
                "username": "ferla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176812892",
                "name": "Sunline Turismo \u2708",
                "username": "sunlinetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420037590",
                "name": "Cr7",
                "username": "LuasCR7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224474904",
                "name": "Thaiel Jonte",
                "username": "thaielakd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35384103",
                "name": "Claudio Himauari",
                "username": "himauari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712331683",
                "name": "AllysonSilva \u2020",
                "username": "AllysonSiilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201059945",
                "name": "Patr\u00edcia N\u00e3o Poeta",
                "username": "pathy_buche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496679943",
                "name": "Fernando Menin",
                "username": "nando_parreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005262",
                "name": "Fabiana Paula",
                "username": "fabianapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61189417",
                "name": "leo",
                "username": "ricardomanzela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360115481",
                "name": "Juliana Finardi",
                "username": "finardiju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11585322",
                "name": "Valdir Tiago",
                "username": "valthyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145849027",
                "name": "ANDERSON",
                "username": "custande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53171204",
                "name": "Julio Bedin",
                "username": "JULIOBEDIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931994101",
                "name": "Jair Cortines Laxe Junior",
                "username": "JairCortinesLax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475253557",
                "name": "sidao.brasilnovo02",
                "username": "SidaoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357880474",
                "name": "Viaja Brasil",
                "username": "ViajaBrasil2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113790115",
                "name": "Flavio david",
                "username": "flavioball",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609500289",
                "name": "armaria n\u00e3\u00e3m",
                "username": "guxtavoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98732596",
                "name": "Andreza Sena",
                "username": "_AndrezaSena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578963096",
                "name": "Giuliane Lopes, MSc",
                "username": "gflsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184889650",
                "name": "Vanessa Barbosa",
                "username": "vanesbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302066874",
                "name": "jason",
                "username": "JasonMurdoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194202610",
                "name": "Hosteldailhasf",
                "username": "hosteldailhasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57376045",
                "name": "Viva Rio",
                "username": "Viva_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46541199",
                "name": "Anna Paula Andrade",
                "username": "ataldaannapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173607710",
                "name": "Sandro Gon\u00e7alves",
                "username": "Blog_Sandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73752287",
                "name": "D\u00e9bora Paes Leme",
                "username": "deborapaesleme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324719146",
                "name": "Fazendo as Malas",
                "username": "fazendoasmalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504809278",
                "name": "Carlos Pinheiro",
                "username": "CarlosMeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601401949",
                "name": "Mizraim Barbosa ",
                "username": "MizraimBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398098826",
                "name": "Com os P\u00e9s no Mundo",
                "username": "comospesnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26432080",
                "name": "H\u00e9lio Viana",
                "username": "MaraCatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65640753",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "felipe_gregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872314269",
                "name": "Jovacy Mendes",
                "username": "JovacyMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160257455",
                "name": "Vinicius Motta",
                "username": "ViniciusMotta03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53973882",
                "name": "Tribuna Rep\u00f3rter",
                "username": "tribunareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918627388",
                "name": "GuiTimbeta me segue",
                "username": "Guilhermesantoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331725891",
                "name": "Blogs de Venezuela",
                "username": "Blogs_Venezuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656135564",
                "name": "TIM Beta",
                "username": "carloseelcione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25888247",
                "name": "Venelog\u00eda",
                "username": "Venelogia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54281707",
                "name": "Secretaria Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "educacaosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1924975470",
                "name": "nay",
                "username": "naynuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454360094",
                "name": "Alex Ellis",
                "username": "AlexWEllis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1883106319",
                "name": "El RADAR.COM",
                "username": "elnotiradar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77097902",
                "name": "Viviane Alves",
                "username": "profvivialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587496730",
                "name": "ResumoPB",
                "username": "ResumoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132336064",
                "name": "Assenheimer \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "gabroeI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327908312",
                "name": "Revista Alphaville",
                "username": "Alphavillecba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369645502",
                "name": "Querido Jeito \u30c4",
                "username": "uqueridojeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601670",
                "name": "Edm\u00e9ia Maura",
                "username": "EdmeiaMaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256243852",
                "name": "w\u0251\u0257",
                "username": "wadsondav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10742572",
                "name": "Emanuel Silva",
                "username": "emanuelsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44406242",
                "name": "Revista Pilates",
                "username": "revistapilates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104298472",
                "name": "Roberta Barreto",
                "username": "ProfaRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285185685",
                "name": "Danni",
                "username": "Daniila_Tetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211580931",
                "name": "Nany RinconesDelMund",
                "username": "RinconesDelMund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250204884",
                "name": "Teresa Tim beta lab",
                "username": "TeresaGrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484467",
                "name": "Deus \u00e9 uma mulher preta",
                "username": "arrobashirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318485465",
                "name": "Lrm",
                "username": "laurivme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520653311",
                "name": "Aristegui Noticias",
                "username": "AristeguiOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2897441",
                "name": "Enrique Pe\u00f1a Nieto",
                "username": "EPN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25560255",
                "name": "Jean-Michel Cousteau",
                "username": "JMCousteau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160619183",
                "name": "Diego Urbano",
                "username": "DiegoRUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1718725532",
                "name": "drika sousa ",
                "username": "drikasousa123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457005818",
                "name": "yuri \ud83d\udc19",
                "username": "rcytrewq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182923335",
                "name": "Radio Mitre \u270b\ud83c\udffd\ud83e\uddfc\ud83e\udd1a\ud83c\udffd",
                "username": "radiomitre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375167782",
                "name": "F.\ud83c\udf3b",
                "username": "flavisnhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30724707",
                "name": "M\u03b1rina \u262e",
                "username": "MariDMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13033692",
                "name": "luisa",
                "username": "luhsmile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234232324",
                "name": "Junior Xavier",
                "username": "juuniorxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1846713972",
                "name": "FolhaUberaba",
                "username": "folhauberaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40535799",
                "name": "Kevin, vem",
                "username": "KevinPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41880559",
                "name": "Adriana Alves Dias",
                "username": "adriana_ufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246107965",
                "name": "W. Serudo",
                "username": "WilianyLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731099740",
                "name": "Vivir mi vida",
                "username": "VivirmividaRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733344891",
                "name": "Stilo de Moda",
                "username": "StilodeModa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918027756",
                "name": "Noticias 24 Horas",
                "username": "TeleNoticias_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27663739",
                "name": "Ricardo Saraiva",
                "username": "rsaraiva09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276731487",
                "name": "Ohelmis S\u00e1nchez",
                "username": "Ohelmis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483599666",
                "name": "b r e n o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bgdoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510643337",
                "name": "a l e V M \ud83c\udf3f",
                "username": "alekasiopea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159731445",
                "name": "Leandro Vasconcelos",
                "username": "Lesaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165872360",
                "name": "Pegada Verde",
                "username": "_PegadaVerde_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628391344",
                "name": "JujuArcuri",
                "username": "JuliaArcuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200347929",
                "name": "Pietro C.",
                "username": "pietrocervelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156346383",
                "name": "Campos FM",
                "username": "radiocamposfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355286913",
                "name": "#        Gutty Gutty",
                "username": "GutyGuty2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1906334389",
                "name": "Monica breto",
                "username": "MonicaBreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101043350",
                "name": "daniel",
                "username": "rodriguescaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37362989",
                "name": "Silvia Queiroz",
                "username": "SilvinhaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87678878",
                "name": "Vigilante Informativo",
                "username": "vigilanteinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898648208",
                "name": "Ronildo Junio",
                "username": "kikiberaldo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58543184",
                "name": "stefany avelino \u2693",
                "username": "teehavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067764934",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067760661",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021567668",
                "name": "33sports",
                "username": "33sportnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87926134",
                "name": "Serafim",
                "username": "DesireeSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664993365",
                "name": "Samuel C B Jales",
                "username": "SamJales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140887581",
                "name": "FFLCH USP",
                "username": "uspfflch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51112234",
                "name": "M. Ambiente Cajamar",
                "username": "ambientecajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38054972",
                "name": "\u00c1lvaro Perazzoli",
                "username": "Alvaro_Robocop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531410852",
                "name": "Insta: jadsongomes97",
                "username": "JadsonGomes_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581183446",
                "name": "Joaquim Arag\u00e3o",
                "username": "JoaquimAragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246022520",
                "name": "\u00e1rvores \u00edntegras e em p\u00e9.",
                "username": "ficaficus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118146566",
                "name": "Pedala Manaus!",
                "username": "PedalaMANAUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81479604",
                "name": "Minas International",
                "username": "MinasIntl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729791134",
                "name": "#BETA TIM Genilson",
                "username": "GenilsonSoare1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352058522",
                "name": "bruno rios",
                "username": "BrunoNarvais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110293415",
                "name": "Cristiano Carrilho",
                "username": "Prof_Carrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632988098",
                "name": "Cine Rio Branco",
                "username": "CineRioBranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012353589",
                "name": "Web TV",
                "username": "ccCanalCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57023174",
                "name": "Amap\u00e1 News",
                "username": "AmapaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272950973",
                "name": "Victor Hugo Oliveira",
                "username": "VictorHugo900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90413416",
                "name": "Curtir.net",
                "username": "Curtir_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783061778",
                "name": "Gisela ",
                "username": "gaccgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49998745",
                "name": "MOIS\u00c9S ARA\u00daJO",
                "username": "pbmoisesaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60099570",
                "name": "Milah Marques",
                "username": "Millamarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u26aa\u26ab",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47961740",
                "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas",
                "username": "NacoesUnidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44045240",
                "name": "Terra Capixaba",
                "username": "terracapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920683191",
                "name": "Beata injusti\u00e7ada",
                "username": "armazemdolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007642216",
                "name": "Rafael Duizit",
                "username": "rafaduizit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985054610",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guuuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333727621",
                "name": "flamenguista",
                "username": "crfbhen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199025559",
                "name": "NatCl\u00edmaco\ud83d\udda4",
                "username": "NataliaClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125999717",
                "name": "bruno hidalgo",
                "username": "BrunoRHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564142137",
                "name": "Shuggie",
                "username": "Jimh3ndrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444256179",
                "name": "Pedro Nuno Arantes",
                "username": "pedronuno92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462472629",
                "name": "maria leticia",
                "username": "SMarialeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47690233",
                "name": "Camila Machado",
                "username": "CamilaMachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219087837",
                "name": "Puc\u00f3n Verde",
                "username": "puconverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44179723",
                "name": "activanipona",
                "username": "activanipona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139495038",
                "name": "manu",
                "username": "exumicro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151990227",
                "name": "PROFESSOR DE GEOGRAFIA",
                "username": "fabiogeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79239365",
                "name": "Lenise Cavalcanti",
                "username": "leecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86303506",
                "name": "AeroVip Viagens",
                "username": "aerovipviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467951681",
                "name": "Caio Paiva",
                "username": "caiocezarfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176649201",
                "name": "R&T Excurs\u00f5es",
                "username": "rtexcursoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759931232",
                "name": "Premiatta| Bentec",
                "username": "PremiattaBentec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71116174",
                "name": "Karina Sbruzzy",
                "username": "KarinaSbruzzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126073655",
                "name": "wilmma de silva",
                "username": "0880k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200528225",
                "name": "Leandrin Ferreira",
                "username": "leandrinLF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338621227",
                "name": "F\u00e1bio J L",
                "username": "fabio_ararasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526822314",
                "name": "Guilherme Curi",
                "username": "ProdutorGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142779634",
                "name": "Ciranda da Palavra",
                "username": "cirandapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986939228",
                "name": "Gabriel Ver\u00edssimo",
                "username": "VerssimoGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397650984",
                "name": "Fl\u00e1vio Barros",
                "username": "FH_Barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153268918",
                "name": "Teles Junior",
                "username": "AntonioTelesJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66714901",
                "name": "Fenotipcamente \ud83c\udf0e",
                "username": "VeecSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70628283",
                "name": "Viva Feira",
                "username": "vivafeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077541045",
                "name": "Dornellas",
                "username": "brendadornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79056330",
                "name": "Quirino",
                "username": "Dauriquirino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329054982",
                "name": "Ascom Incra_RJ",
                "username": "Incra_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326842724",
                "name": "Segrase",
                "username": "Segrase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89195762",
                "name": "marcelo drumond",
                "username": "mdrumond10456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481228256",
                "name": "Gentrifica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Gentrificacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71414519",
                "name": "Arthur",
                "username": "ArthurLemoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404378645",
                "name": "Alfredo Guandalim",
                "username": "AlfredoGSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328096701",
                "name": "Marketing Latin",
                "username": "MarketinLatin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51499763",
                "name": "Gustavo LV",
                "username": "gustavolvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163828376",
                "name": "de arquitetura de sp",
                "username": "nonaBia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235745221",
                "name": "\u25b2 #OstentaCore\u25b2",
                "username": "fofocorizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546910215",
                "name": "Sale Marta Lurmak",
                "username": "saTimBetaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239678012",
                "name": "GranjaNews Newspaper",
                "username": "granjanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398139927",
                "name": "eve",
                "username": "EvelynRibeiroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161472643",
                "name": "mari (vacinada e de pff2)",
                "username": "karrlmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198844514",
                "name": "Celson Jos\u00e9",
                "username": "CelsonJos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232040368",
                "name": "infor_futebol",
                "username": "infor_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72993287",
                "name": "Nathalia Vianna",
                "username": "nathivianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135398955",
                "name": "\u30df\u30eb\u30af\u30b4\u30c3\u30c9\u69d8\u306e\u4e0b\u50d5",
                "username": "NatashaBragaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175481020",
                "name": "OLU\u00c1S",
                "username": "OluasMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15379761",
                "name": "ondinaes@gmail.com",
                "username": "ondinaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172556952",
                "name": "Aleja Tobar",
                "username": "Aleja_Tobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61865774",
                "name": "Gabriela M Nagel",
                "username": "gaabrielanagel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371450",
                "name": "sarah",
                "username": "grierwifez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465157234",
                "name": "Ju",
                "username": "Julia_Saldanha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125479961",
                "name": "Celso Cavalcanti",
                "username": "celsorfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552926315",
                "name": "thissi",
                "username": "thissiltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368494241",
                "name": "BoladoBH\ud83e\udd11",
                "username": "McYuri_Bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68530842",
                "name": "Vida & Energia",
                "username": "vidaeenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70421491",
                "name": "AMB",
                "username": "adrianbarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50545399",
                "name": "Dois Cliques",
                "username": "doiscliques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239587213",
                "name": "Francisco Hern\u00e1ndez",
                "username": "hernandezfranci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124756260",
                "name": "Jose Laluz",
                "username": "laluzjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064764512",
                "name": "PATRIA VIVA",
                "username": "PATRIA_VIVA_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127929705",
                "name": "Hora Extra",
                "username": "jornalhoraextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316852244",
                "name": "Jhonatan Coppini",
                "username": "JhonatanCoppini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485901050",
                "name": "M\u00e1rio C\u00e9sar Alves",
                "username": "MarioCesarSevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134903996",
                "name": "YghacciIBVB",
                "username": "Yghacci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100865990",
                "name": "Conta da Catarina",
                "username": "thysants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220858913",
                "name": "Marco",
                "username": "Marco_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383671",
                "name": "Gl\u00f3ria Trist\u00e3o",
                "username": "glocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503640573",
                "name": "Roni Oliveira",
                "username": "advronioliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Turismo na Su\u00ed\u00e7a",
                "username": "turismonasuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365575991",
                "name": "Thiago Freitas Silva",
                "username": "titi_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162744755",
                "name": "Inay\u00e1 Castiglioni",
                "username": "inayacp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391089152",
                "name": "Moorg \ud83c\udf38",
                "username": "MorganaPereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78615021",
                "name": "Annie Fim",
                "username": "anniefim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904031139",
                "name": "sandro jalapao",
                "username": "sandrojalapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321523652",
                "name": "Tip Trip Viagens e Aventuras",
                "username": "tiptripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67945943",
                "name": "PortalCaldas",
                "username": "Portal_Caldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33877792",
                "name": "Carla Ninos",
                "username": "carlaninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289487187",
                "name": "gilmara",
                "username": "brimegilmara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311715629",
                "name": "Sarah L. Guimar\u00e3es",
                "username": "sarahguims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130913071",
                "name": "Anglo Resende",
                "username": "angloresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11631382",
                "name": "circuito livre",
                "username": "circuitolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67045008",
                "name": "Angelo Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "angelobgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539148167",
                "name": "Artur Silva Filho",
                "username": "ArturSilvaFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "386967116957884416",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l60sis3rlflhlql0wqz0aamc7nul",
        "oldest_id": "384932648256565248",
        "result_count": 496
    }
}