{
    "data": [
        {
            "author_id": "170183263",
            "created_at": "2013-12-21T15:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "414416130363916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de pedalinho com a minha pequena haha @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/nTj7jzLj0o"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-12-21T14:46:02.000Z",
            "id": "414406411863724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com status de Parque Estadual, Ilha do Cardoso tem Mata Atl\u00e2ntica em 90% de sua vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/Z6PRX6gVDV"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-12-21T14:37:13.000Z",
            "id": "414404191243612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o se re\u00fane para discutir nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade - Prefeitura Municipal de Curitiba http://t.co/FLV4OAQgc4"
        },
        {
            "author_id": "219711433",
            "created_at": "2013-12-21T14:31:39.000Z",
            "id": "414402789922852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Valinhos,\n\nHoje teremos culto as 20h no Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Bruno Nardini... http://t.co/p0E6JLGrnw"
        },
        {
            "author_id": "482484183",
            "created_at": "2013-12-21T14:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "414401049785815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de  sabado com a sis haha @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4BlhSbvF4t"
        },
        {
            "author_id": "2237818026",
            "created_at": "2013-12-21T14:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414400581328183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/lBY7nOOwn2"
        },
        {
            "author_id": "52241948",
            "created_at": "2013-12-21T14:11:36.000Z",
            "id": "414397748168122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o matinal.\nmjessicaramos de f\u00e9rias \u00e9 ter que acordar cedo todo dia.  Bom dia! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/FGXWNlHs0N"
        },
        {
            "author_id": "32522302",
            "created_at": "2013-12-21T13:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "414394184167358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/gEqAB6wf5v"
        },
        {
            "author_id": "121947193",
            "created_at": "2013-12-21T13:54:00.000Z",
            "id": "414393315006873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal #park #fun #belohorizonte #oscdesign #centopeia @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/SOPl45oUO6"
        },
        {
            "author_id": "985411405",
            "created_at": "2013-12-21T13:50:09.000Z",
            "id": "414392347875901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7ar no parque nacional &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "1122456217",
            "created_at": "2013-12-21T12:53:21.000Z",
            "id": "414378055298060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/2IyxtPwV9l"
        },
        {
            "author_id": "51427744",
            "created_at": "2013-12-21T12:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10099424,
                        -15.58069017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "414374952755027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) w/ 2 others http://t.co/9fqz2Ig06t"
        },
        {
            "author_id": "94366799",
            "created_at": "2013-12-21T12:30:50.000Z",
            "id": "414372388021628930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental est\u00e1 limpa http://t.co/zpMWiKzcia"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-21T12:28:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "414371828313108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/2HRCMyl6b7"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-21T12:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "414371434384080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/5DDTfAJVio"
        },
        {
            "author_id": "235102806",
            "created_at": "2013-12-21T12:16:50.000Z",
            "id": "414368863229190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo (SC) tem praias paradis\u00edacas e diversas op\u00e7\u00f5es de lazer, al\u00e9m de uma gastronomia de dar \u00e1gua na boca."
        },
        {
            "author_id": "105037119",
            "created_at": "2013-12-21T12:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1412233404259635201",
                        "start": 37,
                        "username": "CeloSantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "414366170742259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ @celosantos http://t.co/MarzQVsfZl"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2013-12-21T11:51:58.000Z",
            "id": "414362604660736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal das Dunas ganha t\u00edtulo da UNESCO http://t.co/aCgJBmw48x"
        },
        {
            "author_id": "359719736",
            "created_at": "2013-12-21T11:47:04.000Z",
            "id": "414361373871988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosss qq a gnt nao faz pela zamiga.. Eu acordando cedo pra ir no parque municipal com a rayane. Olha as coisas que essa menina inventa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-21T10:47:32.000Z",
            "id": "414346389720555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional da Serra Geral, para  a Trilha no Interior do Canyon... http://t.co/AVdl8w7j14"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-12-21T10:46:12.000Z",
            "id": "414346053564239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aranha lobo em parque nacional \"Flinders Ranges\", sul da Austr\u00e1lia\n\nFonte by/clusterpod http://t.co/iWC0JEz9Ej"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2013-12-21T07:46:33.000Z",
            "id": "414300845082030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/yEeFSrjXaF"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-12-21T03:22:19.000Z",
            "id": "414234346317303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u,Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil http://t.co/WQ4Y5bLtdB"
        },
        {
            "author_id": "222601296",
            "created_at": "2013-12-21T01:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "414213420393578497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, Parque Nacional de Bras\u00edlia - DF: http://t.co/BFTbb9Twrl via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-21T01:26:19.000Z",
            "id": "414205155027214337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra x L\u00eddice - PEC - Rio de Janeiro - RJ - Brasil @ Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/CN7GCqXTga"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-21T01:08:21.000Z",
            "id": "414200632871251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Lapinha x Tabuleiro - PEC - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/6MWdSo9Saa"
        },
        {
            "author_id": "2170663242",
            "created_at": "2013-12-21T01:05:52.000Z",
            "id": "414200009727696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeco mil graaau !!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica UFMG http://t.co/qaDYdJXXFU"
        },
        {
            "author_id": "60077746",
            "created_at": "2013-12-21T00:10:57.000Z",
            "id": "414186190854578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com aquele toque de rivalidade (; #amigooculto #gift @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/MJ6HQUPBUV"
        },
        {
            "author_id": "42718757",
            "created_at": "2013-12-20T23:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26508735,
                        -50.33789758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "414183199439204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/PDziSRwe5x"
        },
        {
            "author_id": "32740933",
            "created_at": "2013-12-20T23:53:35.000Z",
            "id": "414181821102821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o se re\u00fane para discutir nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o da cidade - Prefeitura Municipal de... http://t.co/lknVRMaRk7"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-12-20T23:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "414180314341060609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/71Mo5F1ydc"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-20T23:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35730567,
                        -29.4892151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "414179186203316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/fF9VMyYuRH"
        },
        {
            "author_id": "51754277",
            "created_at": "2013-12-20T23:42:38.000Z",
            "id": "414179063595425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei nada de Rugby mas quem sabe \u00f1 arrumo uns malucos p encontrar no coreto do Parque Municipal e fundar um time aqui em BH. ;)"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2013-12-20T23:36:17.000Z",
            "id": "414177465565597697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental amea\u00e7ada pelas obras da prefeitura, que est\u00e1 abrindo uma via em \u00e1rea que deveria ser... http://t.co/kWU4dwuopl"
        },
        {
            "author_id": "1887459043",
            "created_at": "2013-12-20T23:31:17.000Z",
            "id": "414176205987127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal Jorge Kuhn est\u00e1 \u00e1 bombar"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2013-12-20T23:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "106480116",
                        "start": 48,
                        "username": "henridiculo"
                    }
                ]
            },
            "id": "414173810267389952",
            "in_reply_to_user_id": "247776464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shimptheramjedi @seemslikebabs @_lopezhenrique @henridiculo eu voto no parque municipal alias"
        },
        {
            "author_id": "173558832",
            "created_at": "2013-12-20T23:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74638756,
                        -28.14168146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "414173297098907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel http://t.co/7GMK7qT5IL"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-20T23:11:17.000Z",
            "id": "414171174420369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo en Portugal: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino ... http://t.co/SD6yMlR8dP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-12-20T23:08:57.000Z",
            "id": "414170585652948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos sinceros votos aos amigos e colaboradores do Parque Nacional da Tijuca - Oficial! http://t.co/z1WyBm7DR1"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-12-20T22:28:00.000Z",
            "id": "414160281808695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA!\n\n                 E TODAS AS UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO BRASIL\n\nESTE... http://t.co/b2URkPc6EK"
        },
        {
            "author_id": "564294905",
            "created_at": "2013-12-20T22:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "414160135326814210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Amigos #Distraccion #Time (@ Parque Estadual dos Ervais) [pic]: http://t.co/WFSocFCgLa"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-20T22:23:58.000Z",
            "id": "414159267026198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra x L\u00eddice - PEC - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Estadual Cunhambebe http://t.co/phqlrqGa2P"
        },
        {
            "author_id": "250861565",
            "created_at": "2013-12-20T21:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80515885,
                        -21.84377841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "414147686439596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/pXGPhHfPQn"
        },
        {
            "author_id": "2172008728",
            "created_at": "2013-12-20T21:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "414140753816731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/CxktbKiNms"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2013-12-20T21:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "414140543749615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/cxUChCGKLg"
        },
        {
            "author_id": "821902190",
            "created_at": "2013-12-20T21:01:43.000Z",
            "id": "414138566596243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hooj eu vi ele no Parque Municipal :))"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-20T20:48:29.000Z",
            "id": "414135236226973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/j0lHikDQaP"
        },
        {
            "author_id": "1254835424",
            "created_at": "2013-12-20T20:33:32.000Z",
            "id": "414131474837684225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do Porto da Copa deste s\u00e1bado, \u00e0s 22h15, na TVCOM! http://t.co/9SoIeoLDMR"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2013-12-20T20:30:49.000Z",
            "id": "414130792244051970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche ganhou seu primeiro circuito para bicicletas de montanhas no Parque Nacional Nahuel Huapi. http://t.co/3Ke8uhRl6l"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2013-12-20T20:13:06.000Z",
            "id": "414126331169734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Salto de Yucum\u00e3, localizado no Parque Estadual do Turvo no RS. S\u00e3o quedas d\u00b4\u00e1gua de 12 a 15 m de altura."
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-12-20T20:00:03.000Z",
            "id": "414123048506122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se no Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/iPPIWhq7GZ"
        },
        {
            "author_id": "35820114",
            "created_at": "2013-12-20T19:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "414108339950616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Status : descobrindo desenho em nuvens. ... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/ZwX9Ju7DhJ"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2013-12-20T19:00:02.000Z",
            "id": "414107946050519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama\nO per\u00edodo de Guerra Civil que se viveu em Angola, dizimou parte da popula\u00e7\u00e3o animal... http://t.co/F2lvE2AUY0"
        },
        {
            "author_id": "253239866",
            "created_at": "2013-12-20T18:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "414098555272695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/CUdnDTZ3nE"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2013-12-20T18:00:03.000Z",
            "id": "414092851765452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA COMO TEM QUE SER: Conhe\u00e7a o Salto de Yucum\u00e3, localizado no Parque Estadual do Turvo no RS. S\u00e3o quedas... http://t.co/MwIM2cyShi"
        },
        {
            "author_id": "595750782",
            "created_at": "2013-12-20T17:34:12.000Z",
            "id": "414086346194833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/12: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho entre BH e Nova Lima \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. - http://t.co/sodpiHYL6i"
        },
        {
            "author_id": "59327528",
            "created_at": "2013-12-20T17:24:39.000Z",
            "id": "414083939696132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que alegria do casal de idosos no maior amasso na grama do parque municipal &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1562673186",
            "created_at": "2013-12-20T17:20:02.000Z",
            "id": "414082778011942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Nacional S\u00e3o Joaquim na TV UFSC: A TV UFSC exibe neste domingo, 22, \u00e0s 21h, reportagem especia... http://t.co/PJcF7tarZp"
        },
        {
            "author_id": "295304906",
            "created_at": "2013-12-20T17:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "607538330",
                        "start": 0,
                        "username": "_SoVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "414079994747297793",
            "in_reply_to_user_id": "607538330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_SoVinicius tu \u00e9 uma bixa preta que roda bolsinha l\u00e1 no parque municipal bjsssss"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-20T17:01:54.000Z",
            "id": "414078215087329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d4OhFsCaWt"
        },
        {
            "author_id": "105544167",
            "created_at": "2013-12-20T16:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "414074207585468416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3zZZzzZzzZzz... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/4jisl2CBmd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-20T16:36:16.000Z",
            "id": "414071764642054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/QNoVtiLQVU"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2013-12-20T16:34:48.000Z",
            "id": "414071393840418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SC deve enfrentar resist\u00eancia para obra de acesso ao novo terminal: Chefe da Reserva Extrativista M... http://t.co/kHJ64a6WK4"
        },
        {
            "author_id": "203327155",
            "created_at": "2013-12-20T16:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "414070255632535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xmas! #recycling #snowman #art #whynaonevanobrazilminhagente? @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/1vs29nNTnI"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-12-20T16:00:02.000Z",
            "id": "414062647508992002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guepardos saltaram sobre os ve\u00edculo de turistas no Parque Nacional de Masai Mara, no Qu\u00eania. http://t.co/3g3ze0Jnup"
        },
        {
            "author_id": "1496882786",
            "created_at": "2013-12-20T15:31:14.000Z",
            "id": "414055398174633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bello Brasil, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/ZcJHu1TVt5"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2013-12-20T15:26:25.000Z",
            "id": "414054187341975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial Parque Nacional S\u00e3o Joaquim na TV UFSC http://t.co/h2oL9U20zX"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-20T15:18:27.000Z",
            "id": "414052180359147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esec Marac\u00e1 (RO) realiza assembleia geral do conselho consultivo http://t.co/W6bNLQisz9 http://t.co/9HWlsqVUea"
        },
        {
            "author_id": "268532864",
            "created_at": "2013-12-20T15:10:47.000Z",
            "id": "414050252283723776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jorge \u00e9 a porta de entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV) http://t.co/CpMmL2YVJx http://t.co/S6jxfDY9ry"
        },
        {
            "author_id": "244441236",
            "created_at": "2013-12-20T15:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414048643768156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inexplic\u00e1vel @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/j4I2pvA1Zv"
        },
        {
            "author_id": "244441236",
            "created_at": "2013-12-20T15:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "414048254176006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente perfeito. #Cataratas #foz #Igua\u00e7u #queda #agua @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oK9XnpS8Dr"
        },
        {
            "author_id": "51427744",
            "created_at": "2013-12-20T14:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10099424,
                        -15.58069017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "414044961957761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/wsVIo5FZtc"
        },
        {
            "author_id": "1529721500",
            "created_at": "2013-12-20T13:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2522911453",
                        "start": 120,
                        "username": "Bow"
                    }
                ]
            },
            "id": "414029726735286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nossa humilde atua\u00e7\u00e3o: moradores pobres permanecem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Bras\u00edlia http://t.co/637AHbJZmc via @Bow Themes"
        },
        {
            "author_id": "139159552",
            "created_at": "2013-12-20T13:21:48.000Z",
            "id": "414022827231035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/sb7oUWuqDN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-12-20T13:20:51.000Z",
            "id": "414022585387876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chico Mendes foi assassinado antes da cria\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista do #Acre. Conhe\u00e7a sua hist\u00f3ria: http://t.co/qdBcnx273T"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2013-12-20T13:18:20.000Z",
            "id": "414021954765459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora Yellowstone, Grand Canyon e Yosemite obtenham mais aten\u00e7\u00e3o que qualquer outro parque nacional americano, o... http://t.co/es12ZFcmoq"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-12-20T13:16:13.000Z",
            "id": "414021419849109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00ednima hoje no Parque Nacional de Itatiaia: 4,7\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "160371435",
            "created_at": "2013-12-20T13:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "14116807",
                        "start": 100,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "414020912577384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/jdxyk06PWS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2013-12-20T13:12:18.000Z",
            "id": "414020434321891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Construir estrada paralela ao rio dos Sinos, q circunda parque estadual e c/ reassentamento de 600 fam\u00edlias \u00f1 seria tarefa f\u00e1cil\", destaca"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-12-20T13:00:02.000Z",
            "id": "414017346160709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca, a 3 km da Vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, \u00e9 um cap\u00edtulo \u00e0 parte em Minas Gerais.... http://t.co/iN0hVXZrVG"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2013-12-20T12:17:33.000Z",
            "id": "414006657421955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Descansar no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  http://t.co/ljZs1F5QGd"
        },
        {
            "author_id": "539609377",
            "created_at": "2013-12-20T12:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "414004988399345665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro trabalho ... que fica logo ali, depois daquele morrinho .., @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PE4apGGdXA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-12-20T12:10:39.000Z",
            "id": "414004922318065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u, alvo preferido das autoridades - querem liberar o tr\u00e1fego de carros privados e p\u00f4r em risco a fauna http://t.co/qpRrbWgegv"
        },
        {
            "author_id": "203327155",
            "created_at": "2013-12-20T12:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "414004493236600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3o do curso! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/XQUnICRU9i"
        },
        {
            "author_id": "528019112",
            "created_at": "2013-12-20T12:08:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "414004291750608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/Fgvl7FH0ix"
        },
        {
            "author_id": "131574396",
            "created_at": "2013-12-20T12:04:51.000Z",
            "id": "414003461517508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A #BR448 \u00e9 paralela ao Rio dos Sinos, cortando \u00e1reas inund\u00e1veis, um parque estadual e uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "70429813",
            "created_at": "2013-12-20T10:58:37.000Z",
            "id": "413986791956303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do  Utinga abandonado."
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-12-20T10:26:49.000Z",
            "id": "413978789949882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rural agora falando sobre a Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "348517499",
            "created_at": "2013-12-20T09:49:51.000Z",
            "id": "413969487223070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei no parque municipal . Chegando ja :)))"
        },
        {
            "author_id": "189223440",
            "created_at": "2013-12-20T09:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "52285652",
                        "start": 47,
                        "username": "mtfitrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "413967693541543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia:-) (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @mtfitrun) http://t.co/tdA33pvsVI"
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-12-20T09:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "413959237422030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/0TWOY01blH"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2013-12-20T08:30:53.000Z",
            "id": "413949612135682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As autoriza\u00e7\u00f5es para as obras do Complexo das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, foram anuladas pelo Iphan."
        },
        {
            "author_id": "67079751",
            "created_at": "2013-12-20T08:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413948312388382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trabalhar pq come\u00e7a e cedo (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/rc48KWpsJr"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-12-20T04:56:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "413895754139594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 nos ..... @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/3jqTngrB6W"
        },
        {
            "author_id": "1921291140",
            "created_at": "2013-12-20T02:59:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "353418879",
                        "start": 1,
                        "username": "mverdelhomv"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "271108357",
                        "start": 38,
                        "username": "Rafael4x5"
                    }
                ]
            },
            "id": "413866109377724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@mverdelhomv: BH n\u00f3s estamos aqui\u270c\ufe0f\ud83c\udf19 @rafael4x5 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/Cj71wPG2yq\""
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2013-12-20T02:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413853638881460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha da Cachoeira das Almas tem seu in\u00edcio pr\u00f3ximo ao Centro de Visitantes do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/jV46bQKOii"
        },
        {
            "author_id": "882791432",
            "created_at": "2013-12-20T01:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "73729346",
                        "start": 0,
                        "username": "LudiLudi_"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "313535999",
                        "start": 37,
                        "username": "barbigueo"
                    }
                ]
            },
            "id": "413844538432581633",
            "in_reply_to_user_id": "73729346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LudiLudi_ @lovemeyeah @gabrisavaris @barbigueo parque municipal melhor lugar"
        },
        {
            "author_id": "213870493",
            "created_at": "2013-12-20T01:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "73729346",
                        "start": 0,
                        "username": "LudiLudi_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "882791432",
                        "start": 11,
                        "username": "crymila"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "313535999",
                        "start": 34,
                        "username": "barbigueo"
                    }
                ]
            },
            "id": "413844446065614848",
            "in_reply_to_user_id": "73729346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LudiLudi_ @crymila @gabrisavaris @barbigueo awwn, parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-20T01:12:10.000Z",
            "id": "413839207648755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua visto da Travessia Angra x L\u00eddice de manh\u00e3 - PEC - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/nA6jIt0JkC"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-20T01:10:12.000Z",
            "id": "413838713761042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor e os mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, no RJ &gt; http://t.co/b3PXyH1dmU"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2013-12-20T00:59:32.000Z",
            "id": "413836026457493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Cid Gomes prometeu salvar engenho do Parque Estadual do Fund\u00e3o em Crato: O Governador Cid. Gomes, n... http://t.co/7HbETOueoJ"
        },
        {
            "author_id": "343716425",
            "created_at": "2013-12-20T00:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "353418879",
                        "start": 4,
                        "username": "mverdelhomv"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "271108357",
                        "start": 41,
                        "username": "Rafael4x5"
                    }
                ]
            },
            "id": "413834682145705984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@mverdelhomv: BH n\u00f3s estamos aqui\u270c\ufe0f\ud83c\udf19 @rafael4x5 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/oTHF3sEitM\""
        },
        {
            "author_id": "118790473",
            "created_at": "2013-12-20T00:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06056491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "413833979780141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#maetochegando #serradorolamo\u00e7a #casabranca #minhaverdadeirahome @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/wFeZ4hxKZY"
        },
        {
            "author_id": "703800015",
            "created_at": "2013-12-20T00:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "353418879",
                        "start": 1,
                        "username": "mverdelhomv"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "271108357",
                        "start": 38,
                        "username": "Rafael4x5"
                    }
                ]
            },
            "id": "413832551393157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@mverdelhomv: BH n\u00f3s estamos aqui\u270c\ufe0f\ud83c\udf19 @rafael4x5 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/K8QGcLyTyG\""
        },
        {
            "author_id": "1112456641",
            "created_at": "2013-12-20T00:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "353418879",
                        "start": 1,
                        "username": "mverdelhomv"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "271108357",
                        "start": 38,
                        "username": "Rafael4x5"
                    }
                ]
            },
            "id": "413832290603900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@mverdelhomv: BH n\u00f3s estamos aqui\u270c\ufe0f\ud83c\udf19 @rafael4x5 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/8oZfq9WUoS\u201d &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "353418879",
            "created_at": "2013-12-20T00:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "271108357",
                        "start": 23,
                        "username": "Rafael4x5"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06056491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "413832151755681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "BH n\u00f3s estamos aqui\u270c\ufe0f\ud83c\udf19 @rafael4x5 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/AXNMguq1bU"
        },
        {
            "author_id": "39476884",
            "created_at": "2013-12-20T00:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 49,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "413828800620027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concerto de Natal (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 2 others) [pic]: http://t.co/59ngi4iIP9"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-20T00:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3511558,
                        -29.4615053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "413825740212555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta bom pra uma quarta ! @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Fu9yOzOzwo"
        },
        {
            "author_id": "1315719212",
            "created_at": "2013-12-20T00:14:24.000Z",
            "id": "413824670400389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photography: \nReserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas\u00a0Trombetas - PA... http://t.co/GUF6bVqkDm"
        },
        {
            "author_id": "1315719212",
            "created_at": "2013-12-20T00:13:30.000Z",
            "id": "413824444474216451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photography: Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas\u00a0Trombetas - PA ... http://t.co/EjPrHPQgVF"
        },
        {
            "author_id": "325130695",
            "created_at": "2013-12-20T00:08:01.000Z",
            "id": "413823063785238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 parque municipal cuidado com as jaca"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-20T00:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35730567,
                        -29.4892151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "413821912767549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @vtncassi http://t.co/4894RzPvxe"
        },
        {
            "author_id": "324059179",
            "created_at": "2013-12-19T23:55:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "413819896259424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorziii \ud83d\udc91 \ud83d\udc96 \ud83d\udc92 @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/yJDY8owcm7"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-19T23:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "66740930",
                        "start": 111,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "413819518897909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional Peneda Ger\u00eas Turismo en Portugal http://t.co/QR00AYXV73 #portugal #turismo @visitportugal"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2013-12-19T23:44:03.000Z",
            "id": "413817032027545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Dunas ganha t\u00edtulo da UNESCO http://t.co/aCgJBmw48x"
        },
        {
            "author_id": "112519310",
            "created_at": "2013-12-19T23:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "987343842675511299",
                        "start": 22,
                        "username": "gutttus"
                    }
                ]
            },
            "id": "413813606871236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parachristmas \nFoto: @gutttus @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/X8huwqvcTw"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-12-19T23:08:38.000Z",
            "id": "413808120993824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezados (as) ,\n\nO Parque Estadual da Serra do Brigadeiro informa que, com base no princ\u00edpio da auto-tutela do... http://t.co/q1um1RJVHr"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-19T22:41:13.000Z",
            "id": "413801221615808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/necJmnhTUH"
        },
        {
            "author_id": "221788964",
            "created_at": "2013-12-19T22:24:53.000Z",
            "id": "413797108815511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero ir no parque nacional com o Piter"
        },
        {
            "author_id": "612967064",
            "created_at": "2013-12-19T22:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413795050850889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/cIjplbc3Bl"
        },
        {
            "author_id": "1179832148",
            "created_at": "2013-12-19T22:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "413794183091351553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/upOEln83s1"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2013-12-19T22:00:03.000Z",
            "id": "413790860224888833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novidade no Prime! \"O \u00daltimo Kuarup Branco\" conta a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu e a... http://t.co/edMA0z09y2"
        },
        {
            "author_id": "948069979",
            "created_at": "2013-12-19T22:00:00.000Z",
            "id": "413790846749011968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do f\u00e3 do PraQuemPedala: Parque Estadual de Tainhas, em Jaquirana-RS. Que lugar!!! http://t.co/ttha8kS239"
        },
        {
            "author_id": "196619444",
            "created_at": "2013-12-19T21:58:43.000Z",
            "id": "413790526278991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar, em?!?! http://t.co/ppAiXM33Yv"
        },
        {
            "author_id": "1393163076",
            "created_at": "2013-12-19T21:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "522191651",
                        "start": 85,
                        "username": "MaariaJuliaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "413783620403228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos eu, voc\u00eas, a Nana e a Vic fazer pique-nique no parque Municipal qualquer dia ? @MaariaJuliaa_ @_rafagooncalves *-*"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-12-19T21:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413783480401948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha paix\u00e3o #orqu\u00eddeas @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/91UFEs9eno"
        },
        {
            "author_id": "39069040",
            "created_at": "2013-12-19T21:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413780328994861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3KkhvzNwXa"
        },
        {
            "author_id": "2251377404",
            "created_at": "2013-12-19T21:16:42.000Z",
            "id": "413779952199139330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Encontre hot\u00e9is baratos pr\u00f3ximos \u00e0/ao Reserva Biol\u00f3gica de Carara em Carara, Costa Rica."
        },
        {
            "author_id": "921541830",
            "created_at": "2013-12-19T21:01:46.000Z",
            "id": "413776192597024769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, auxiliando no trabalho de reflorestamento de nosso parque municipal de Ner\u00f3polis...\n\nLuciano Salles e... http://t.co/06pFwWUJlE"
        },
        {
            "author_id": "153910812",
            "created_at": "2013-12-19T20:56:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413774752759951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!!\nParte 3/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6C8KL3UQJr"
        },
        {
            "author_id": "153910812",
            "created_at": "2013-12-19T20:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413774236936077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!!\nParte 2/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Sz6QlJksyE"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2013-12-19T20:53:17.000Z",
            "id": "413774059491442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" O governo Dilma, apesar de n\u00e3o ter criado nenhuma reserva extrativista, prometeu distribuir mais 500... http://t.co/RpDYliCj1e"
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2013-12-19T20:47:15.000Z",
            "id": "413772537865469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebelinho pronto para o \"Natal dos Sonhos\" logo mais no Parque Municipal do Idoso, Vieiralves. By\u2026 http://t.co/dOOIzxOjuR"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-12-19T20:46:11.000Z",
            "id": "413772270797348865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1o1jTQxh3p"
        },
        {
            "author_id": "153910812",
            "created_at": "2013-12-19T20:35:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413769574719709185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "A saga do Quati e o p\u00e3ozinho!!! Parte 1/3 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rE6oM95NvV"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2013-12-19T20:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "413764233122570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "correr (@ Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\") http://t.co/yzUixhhWfZ"
        },
        {
            "author_id": "536482173",
            "created_at": "2013-12-19T20:14:12.000Z",
            "id": "413764223135526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak,no Parque Nacional Gunung Mulu,  na Mal\u00e1sia.Sua cavidade tem 700m de comprimentos, 70m de altura"
        },
        {
            "author_id": "2250687547",
            "created_at": "2013-12-19T20:01:28.000Z",
            "id": "413761018905759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/KMg9DliaHQ"
        },
        {
            "author_id": "2250687547",
            "created_at": "2013-12-19T19:58:11.000Z",
            "id": "413760192229429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/1ReUJyYljl"
        },
        {
            "author_id": "66730287",
            "created_at": "2013-12-19T19:52:58.000Z",
            "id": "413758877793255424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA V\u00c1RZEA DAS FLORES SER\u00c1 \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nAprovado PL que modifica lei que cria APA Vargem das... http://t.co/TPhoXyBd7X"
        },
        {
            "author_id": "413076173",
            "created_at": "2013-12-19T19:39:23.000Z",
            "id": "413755461721391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado por agir contra o fim da a Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi! http://t.co/PBiKBWwAPA"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-19T19:10:33.000Z",
            "id": "413748205609033730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A paisagem dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 \u00fanica: formada por um longo e raro processo geol\u00f3gico, parece n\u00e3o ter fim &gt; http://t.co/Zyp77MgRV4"
        },
        {
            "author_id": "67736428",
            "created_at": "2013-12-19T19:00:01.000Z",
            "id": "413745551583490049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente lindo amigos do Grupo Viva Verde =) =) =)\nO parque nacional de Zhangjiajie, na China, possui uma... http://t.co/tBHXr0XYiX"
        },
        {
            "author_id": "205353991",
            "created_at": "2013-12-19T18:34:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "413739100534243328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/UTRhtMeHzO"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2013-12-19T18:15:56.000Z",
            "id": "413734460916785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito lamenta vandalismo nos banheiros p\u00fablicos do Parque Municipal - Cada vez com mais frequ\u00eancia, o... http://t.co/QHGIxxujhT"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2013-12-19T18:14:58.000Z",
            "id": "413734217374531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito lamenta vandalismo nos banheiros p\u00fablicos do Parque Municipal - Cada vez com mais frequ\u00eancia, o... http://t.co/PzRTsIC1WS"
        },
        {
            "author_id": "1623784297",
            "created_at": "2013-12-19T18:14:05.000Z",
            "id": "413733993897398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RDS Piaga\u00e7u-Purus recebe investimentos para melhoria de qualidade de vida http://t.co/Mv9m3rkITx"
        },
        {
            "author_id": "408096430",
            "created_at": "2013-12-19T18:03:32.000Z",
            "id": "413731338571620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1986: Guilherme Arantes -  Loucas Horas ( Projeto SP - Parque Municipal Augusta )   \nhttp://t.co/xgCUiMgbSx"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-12-19T17:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "183398510",
                        "start": 131,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "413726501922557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alegria por evitar esse atentado!Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria http://t.co/mIBhnHEs6m via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "399642477",
            "created_at": "2013-12-19T17:43:53.000Z",
            "id": "413726392652554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Lua http://t.co/ilJRscICwX"
        },
        {
            "author_id": "67736428",
            "created_at": "2013-12-19T17:00:01.000Z",
            "id": "413715355899813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquem sabendo amigos do Grupo Viva Verde!\nO Parque Nacional das Sequoias fica na Calif\u00f3rnia, nos Estados... http://t.co/pbLAkGrHOm"
        },
        {
            "author_id": "243501475",
            "created_at": "2013-12-19T16:36:10.000Z",
            "id": "413709352093384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deve ir no parque ecologico que nao tem nada, andar de bicicleta na lagoa da pampulha, ir no parque municipal que \u00e9 zzzzz e s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1043151146",
            "created_at": "2013-12-19T16:25:08.000Z",
            "id": "413706574234800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado | Peninsula de Osa, Corcovado National Park, Costa Rica / http://t.co/YHYRJ0IPbq"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-12-19T16:14:02.000Z",
            "id": "413703780577071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Equipe do Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato deseja a todos da Equipe da SELTUR, muito sucesso e... http://t.co/GGQdn8aAH3"
        },
        {
            "author_id": "474848999",
            "created_at": "2013-12-19T16:03:25.000Z",
            "id": "413701108511830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e Juarez Batista na Floresta Nacional do Caraj\u00e1s...Parauapebas/PA http://t.co/8dQHjxDMwu"
        },
        {
            "author_id": "343406043",
            "created_at": "2013-12-19T15:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "413696820947484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sA30XN8S0P"
        },
        {
            "author_id": "386627077",
            "created_at": "2013-12-19T15:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "136644580",
                        "start": 0,
                        "username": "marques_iago"
                    }
                ]
            },
            "id": "413696610666024960",
            "in_reply_to_user_id": "136644580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marques_iago \u00e9 s\u00e1bado, no parque municipal, vou ir pra la 13 hora por ai,"
        },
        {
            "author_id": "343579782",
            "created_at": "2013-12-19T15:37:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "413694461370040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCEMG participa de a\u00e7\u00e3o realizada pela Rede Ouvir no Parque Municipal: http://t.co/cgY13nJCge"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2013-12-19T15:31:16.000Z",
            "id": "413693018945114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco. Parque nacional Santos Luzardos. #sinfiltro #cinaruco #apure #miapurebello\u2026 http://t.co/dLZPsW7ebt"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-19T15:07:48.000Z",
            "id": "413687115424100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/IjMEZqMLsw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-19T15:02:15.000Z",
            "id": "413685716208480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/UgKGoup0ZO"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2013-12-19T14:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "57543145",
                        "start": 107,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "413684951356174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nRadio Voxnet http://t.co/UU1TUm2l5y via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "415479951",
            "created_at": "2013-12-19T14:52:46.000Z",
            "id": "413683330853662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/azbMTe7VlT"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2013-12-19T14:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413677520505286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/ITlx1dGniU"
        },
        {
            "author_id": "33548662",
            "created_at": "2013-12-19T14:25:34.000Z",
            "id": "413676486110224386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra \n\nOlha a\u00ed a promo\u00e7\u00e3o que vai sortear um passeio para... http://t.co/ZoQJoeGXmF"
        },
        {
            "author_id": "101607304",
            "created_at": "2013-12-19T14:24:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "701818860",
                        "start": 0,
                        "username": "AdroaldoLeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "413676152709197824",
            "in_reply_to_user_id": "701818860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@adroaldoleal Ipatinga do marrocos 3, time do parque municipal 1"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-12-19T14:13:24.000Z",
            "id": "413673424083361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz tenta reverter proibi\u00e7\u00e3o de t\u00e1xis e vans no Parque Nacional - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/LZQaymjVVZ"
        },
        {
            "author_id": "214256144",
            "created_at": "2013-12-19T14:01:44.000Z",
            "id": "413670487760584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores permanecem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Bras\u00edlia - DPU - http://t.co/UnPLHYAz2d"
        },
        {
            "author_id": "73921872",
            "created_at": "2013-12-19T13:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0320499,
                        -19.89880821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "413669962033938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "four me. @ Parque Municipal - BH http://t.co/LdTNqcg1EQ"
        },
        {
            "author_id": "550280534",
            "created_at": "2013-12-19T13:57:01.000Z",
            "id": "413669299812044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o de Yellowstone pode causar cat\u00e1strofe global: O vulc\u00e3o situado sob o Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/IEUBgAW7Ht"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-19T13:52:48.000Z",
            "id": "413668237662879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos estagi\u00e1rios do Centro de Informa\u00e7\u00f5es fazem visita no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho http://t.co/picDY5GE5Z"
        },
        {
            "author_id": "2157259345",
            "created_at": "2013-12-19T13:49:23.000Z",
            "id": "413667380586237952",
            "in_reply_to_user_id": "199504812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizfernandoST eu pensei no Parque Municipal... programa em fam\u00edlia \u00e9 TUDO!!!!"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2013-12-19T13:46:28.000Z",
            "id": "413666645538660353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores permanecem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/g1A42RsiU8"
        },
        {
            "author_id": "312873734",
            "created_at": "2013-12-19T13:35:38.000Z",
            "id": "413663920977481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultores participaram das comemora\u00e7\u00f5es de anivers\u00e1rio do Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/lE7D8T5Q4z"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-12-19T13:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "194569651",
                        "start": 95,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "413662896548098049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/iJfNUvvZDB via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2013-12-19T13:00:31.000Z",
            "id": "413655083730362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A trilha Ecoturismo Caminhos do Mar, localizada no Parque Estadual da Serra do Mar, foi reaberta ao p\u00fablico - http://t.co/vsZ6JViyTQ"
        },
        {
            "author_id": "51173029",
            "created_at": "2013-12-19T12:33:58.000Z",
            "id": "413648400484012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho continua amea\u00e7ada de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. N\u00e3o v\u00e3o sossegar enquanto n\u00e3o venderem http://t.co/tJLQ3LiVZl"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-12-19T12:32:04.000Z",
            "id": "413647921255809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva pede revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/q2kH2LZhrv"
        },
        {
            "author_id": "383965181",
            "created_at": "2013-12-19T12:17:29.000Z",
            "id": "413644250593914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para a Calif\u00f3rnia????\n\nPrincipais pontos tur\u00edsticos/culturais que voc\u00ea vai curtir l\u00e1:\n\n- Parque Nacional... http://t.co/0nUfWLkaBk"
        },
        {
            "author_id": "499897736",
            "created_at": "2013-12-19T12:16:09.000Z",
            "id": "413643917805232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de manh\u00e3.  Ficar bonito, manter o f\u00edsico, dia lindo, parque munic\u00edpal, #UmDiaEuChegoL\u00e1\u2026 http://t.co/o4sgqCF60Z"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2013-12-19T12:02:10.000Z",
            "id": "413640399190650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvador, BA: Parque Municipal das Dunas ganha t\u00edtulo da UNESCO http://t.co/aCgJBmw48x"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-12-19T11:51:17.000Z",
            "id": "413637656749158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe essa Vit\u00f3ria! IPHAN anulou todas as autoriza\u00e7\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Monstro do Parque Nacional da... http://t.co/HZZnDkSt3J"
        },
        {
            "author_id": "1363786782",
            "created_at": "2013-12-19T11:50:42.000Z",
            "id": "413637511001276418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Abedular de Canencia, Parque Nacional #Sierra_Guadarrama #ingenier\u00eda #forestales http://t.co/99jBnnaEMF"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-12-19T11:50:31.000Z",
            "id": "413637464885309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe essa Vit\u00f3ria! IPHAN anulou todas as autoriza\u00e7\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Monstro do Parque Nacional da... http://t.co/brtLAKdEV2"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-12-19T11:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "413635395361177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada para come\u00e7ar bem o dia! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari w/ 2 others) [pic]: http://t.co/JYbysnZNl8"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-12-19T11:42:15.000Z",
            "id": "413635386112372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wgvI841XvQ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-12-19T11:39:07.000Z",
            "id": "413634596886949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DljNca3Mz7"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-12-19T11:36:28.000Z",
            "id": "413633931066363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jGhZfLHKx2"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-19T11:36:06.000Z",
            "id": "413633835893788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LrcPxqQdaS"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-12-19T11:33:11.000Z",
            "id": "413633101630545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Iex8ZZSQ1U"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-19T11:32:05.000Z",
            "id": "413632826085740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Xv6wt4jIyt"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-12-19T11:31:12.000Z",
            "id": "413632603045265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais apreendem palmito extra\u00eddo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5hGItXOIc5"
        },
        {
            "author_id": "336839189",
            "created_at": "2013-12-19T11:30:57.000Z",
            "id": "413632541649027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/As5pkxuDfC"
        },
        {
            "author_id": "197586221",
            "created_at": "2013-12-19T11:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "413626318929268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vTsXhCZsQv"
        },
        {
            "author_id": "32369690",
            "created_at": "2013-12-19T10:22:49.000Z",
            "id": "413615395468103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aventura no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! 2 noites c/ visita inclu\u00edda na estadia - Lisboa... http://t.co/7TCp3iw3p9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2013-12-19T10:21:35.000Z",
            "id": "413615085647851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando \"Site de Metalurgia Begon II, \u00c1rea Protegida de Chade\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n \nPosting... http://t.co/ocGAxhYwG8"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2013-12-19T09:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "183398510",
                        "start": 98,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "413606087120519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho \u00e9 protegida de especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria http://t.co/ozRpFjfx31 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "189223440",
            "created_at": "2013-12-19T09:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "52285652",
                        "start": 40,
                        "username": "mtfitrun"
                    }
                ]
            },
            "id": "413603384617631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @mtfitrun) http://t.co/PxAxjsjqDD"
        },
        {
            "author_id": "1609262676",
            "created_at": "2013-12-19T09:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "876575156",
                        "start": 0,
                        "username": "arantxa_fonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "413596878941736960",
            "in_reply_to_user_id": "876575156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arantxa_fonseca parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "570392002",
            "created_at": "2013-12-19T09:00:43.000Z",
            "id": "413594735056785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tem ke melhorar bastante na \u00e1rea de alimenta\u00e7\u00e3o!\" @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares: http://t.co/f9NonDSerX #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "2193273050",
            "created_at": "2013-12-19T08:59:33.000Z",
            "id": "413594442344710144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/4lTW5VERc3"
        },
        {
            "author_id": "570392002",
            "created_at": "2013-12-19T08:58:55.000Z",
            "id": "413594279521816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/byjomX1sKp"
        },
        {
            "author_id": "60168570",
            "created_at": "2013-12-19T04:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "413524768386981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/zEssWs8vs8"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2013-12-19T02:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "413499669273407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom bom @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/T7UqEAf1CC"
        },
        {
            "author_id": "1330105160",
            "created_at": "2013-12-19T02:00:03.000Z",
            "id": "413488868202008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou uma pessoa t\u00e3o boa que uma vez fui no parque municipal e nao volta vi uma capivara dentro do rio .."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-19T01:32:34.000Z",
            "id": "413481954601107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo - PNSO - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/4Xhvz8UNfv"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-19T01:08:59.000Z",
            "id": "413476020101328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulha do Diabo - PNSO - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/R7j43P9AKD"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-12-19T01:06:14.000Z",
            "id": "413475327575212033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compras no Paraguai e Argentina, Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Usina de Itaipu e muito mais!\n\nVem pra... http://t.co/yP1VhbPGV9"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-19T01:04:35.000Z",
            "id": "413474910779228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Ventania - PNSO - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xdxS8TJs5I"
        },
        {
            "author_id": "217425023",
            "created_at": "2013-12-19T00:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "413473471944208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/lyjcKcK5ny"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-19T00:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413469551180148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/4RSnVu2g1V"
        },
        {
            "author_id": "358438941",
            "created_at": "2013-12-19T00:42:33.000Z",
            "id": "413469367532552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra explorar petr\u00f3leo. Como funciona isso? E a permiss\u00e3o ambiental pra explorar uma \u00e1rea protegida para fins privados? N\u00e3o sei bem..."
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-19T00:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413464104339509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Awwn @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/mDNFufH68A"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2013-12-19T00:15:51.000Z",
            "id": "413462648773038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Camping: Foto: Pedra do Quilombo - Parque Estadual da Pedra... http://t.co/VS5TcrL14p"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-19T00:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413462134946037760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 simples, mas \u00e9 t\u00e3o linda! @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/eWOZKTfb8R"
        },
        {
            "author_id": "365480336",
            "created_at": "2013-12-19T00:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "167462259",
                        "start": 0,
                        "username": "comvocemanu"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1257740382563115017",
                        "start": 13,
                        "username": "feelingsmanug"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94664131,
                        -19.92365855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "413459312204599296",
            "in_reply_to_user_id": "167462259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comvocemanu @feelingsmanug deve ser o Othon Palace perto do parque municipal (desculpa entrometer kk)"
        },
        {
            "author_id": "503159920",
            "created_at": "2013-12-18T23:52:45.000Z",
            "id": "413456833471594496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo parte da APA TARUM\u00c3 (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), o prefeito de Manaus exclui o nome de Parque Ambiental,... http://t.co/U7m181IR9D"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-12-18T23:49:14.000Z",
            "id": "413455947487395841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional da Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Dezembro! http://t.co/NicgBNLq0p"
        },
        {
            "author_id": "588743342",
            "created_at": "2013-12-18T23:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "413454900660830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/2WShidK7QY"
        },
        {
            "author_id": "54361851",
            "created_at": "2013-12-18T23:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "413452541767462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/NS1JjnaIz6"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2013-12-18T22:47:28.000Z",
            "id": "413440405514887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - BANCO GEN\u00c9TICO - PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE http://t.co/WndtoJXjHz"
        },
        {
            "author_id": "76400554",
            "created_at": "2013-12-18T22:31:22.000Z",
            "id": "413436350978064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De presente de Natal quero minhas contas pagas o ano todo rs. Com o Bom Velhinho . @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/RfIXvPE0nm"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-12-18T22:00:01.000Z",
            "id": "413428463371321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta da Boa Vista \u00e9 um parque municipal no Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na cidade do Rio de Janeiro. Um... http://t.co/KV8OGR7qlJ"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-18T21:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "580496729",
                        "start": 102,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "413419695870840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio modifica conselho gestor da UC Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM), uma das 95 apoiadas pelo @ProgramaARPA http://t.co/16qZT3qgKN"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2013-12-18T21:17:25.000Z",
            "id": "413417744236032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago #Moraine que fica no Parque Nacional de #Banff, em #Alberta, #Canad\u00e1! #paz #viagem http://t.co/Pd6PrbBRFk"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-18T21:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35730567,
                        -29.4892151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "413415402023424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/b6DOfq1yXK"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-12-18T21:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "413414442198921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/IpkMdPmZWX"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-12-18T20:55:41.000Z",
            "id": "413412273840193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Piolla: transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Participamos ontem de uma reuni\u00e3o... http://t.co/6hWgN6yxUU"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-12-18T20:55:33.000Z",
            "id": "413412241493340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Piolla: transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gEHyBcmcIh"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-12-18T20:24:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413404448216850432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9???? Eu concordo!!! \ud83c\udf3a\ud83d\udc90 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8b0K3ULvJ3"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-12-18T20:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413404119916113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goi\u00e2nia n\u00e3o pode chover \u2614\ufe0f\u2614\ufe0f\u2614\ufe0f\u2614\ufe0f\u2614\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/iWglgO829N"
        },
        {
            "author_id": "100868668",
            "created_at": "2013-12-18T19:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "413394847438217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hj #ParqueMunicipalBH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/u8D1IMZRSn"
        },
        {
            "author_id": "1892203370",
            "created_at": "2013-12-18T19:41:04.000Z",
            "id": "413393493822676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa quanto tempo  nao vo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "398142234",
            "created_at": "2013-12-18T19:23:28.000Z",
            "id": "413389067640786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arem1910\n http://t.co/lLfGkb6snj via @D\u00e1rcio Rab\u00ealo"
        },
        {
            "author_id": "233943177",
            "created_at": "2013-12-18T19:00:48.000Z",
            "id": "413383362980487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Norte Energia apoia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das tartarugas. http://t.co/jMYvnkGZMg"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-12-18T18:52:50.000Z",
            "id": "413381358547791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fracassa mais uma tentativa de reduzir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Cercadinho - http://t.co/KYgbUnLHSK"
        },
        {
            "author_id": "251321478",
            "created_at": "2013-12-18T18:32:15.000Z",
            "id": "413376179421609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezin suave no parque municipal http://t.co/JZUsw8X3ZT"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2013-12-18T18:29:52.000Z",
            "id": "413375577161080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira do C\u00e2nion 2, que fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e9 formada por um... http://t.co/6w8bk6WUoS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-18T18:10:46.000Z",
            "id": "413370770169921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional: presidente do Singtur celebra resultados da reuni\u00e3o: http://t.co/RrHdZDWWEQ"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-12-18T17:50:39.000Z",
            "id": "413365707850518528",
            "in_reply_to_user_id": "82102494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francodeagazio \nCachoeira dentro da Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi  (Santa Teresa, ES) http://t.co/AgFCFKTZOu"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-18T17:45:46.000Z",
            "id": "413364477577265154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Ministra aceita rever proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Vo9WMQW1aF"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-12-18T17:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "413360306900172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barbaridade\ud83c\udf31\ud83c\udf01\ud83d\udd1d#NOFilter #canela @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/eaOG77vHuP"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-18T17:25:17.000Z",
            "id": "413359324233478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ESEC de Marac\u00e1-Jipioca (AP) realiza 5\u00aa reuni\u00e3o do Conselho Consultivo http://t.co/yEcW7f9POV http://t.co/gjk8Vh6sRG"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-18T16:58:43.000Z",
            "id": "413352640089964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra aceita rever proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/rUQVna9GPI"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-18T16:55:46.000Z",
            "id": "413351895802322945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Singtur celebra resultados da reuni\u00e3o - http://t.co/2wA6tQDWMg"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2013-12-18T16:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98624669,
                        -22.44886581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "413343895914024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno ecossistema dentro de macro-ecossistema. @ Piscina Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1CB5T7I3SS"
        },
        {
            "author_id": "103633509",
            "created_at": "2013-12-18T16:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25688061",
                        "start": 0,
                        "username": "AlvaroGarnero"
                    }
                ]
            },
            "id": "413343116804882432",
            "in_reply_to_user_id": "25688061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlvaroGarnero Belas paisagens, desde de j\u00e1 agradecemos o carinho pelo o Parque Nacional da Chapada das Mesas Facebook Carolina Turismo"
        },
        {
            "author_id": "388871744",
            "created_at": "2013-12-18T16:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60200039,
                        -18.24280222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "413340565733146626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais) http://t.co/CdpoU9kjBg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-18T16:00:04.000Z",
            "id": "413337879289425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gralha azul no Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/ozHGsHxkqp"
        },
        {
            "author_id": "71805743",
            "created_at": "2013-12-18T15:53:52.000Z",
            "id": "413336318257954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de Marrocos em Marrakech... No parque da cidade tem internet liberada. Aqui em BH no parque municipal, tem trombadinhas liberados rs"
        },
        {
            "author_id": "86166859",
            "created_at": "2013-12-18T15:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "413331777399570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/OnwSqN4Smv"
        },
        {
            "author_id": "1315719212",
            "created_at": "2013-12-18T15:09:51.000Z",
            "id": "413325241071316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photography: Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas\u00a0Trombetas - PA ... http://t.co/GN9q9ez4hP"
        },
        {
            "author_id": "517077044",
            "created_at": "2013-12-18T14:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413322000246247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f #deboanachacrinha @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/vmA6RLvW8D"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-12-18T14:48:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87654457,
                        -16.75404518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "413319761578426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar bom.pra tomar aquela skol. (@ Parque Municipal) http://t.co/5y4iRQL3EH"
        },
        {
            "author_id": "1748803872",
            "created_at": "2013-12-18T14:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "413317498646593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/p7N2WLEnP5"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-12-18T14:19:23.000Z",
            "id": "413312539951255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa tarde! Estamos quase no ver\u00e3o cronol\u00f3gico, mas a esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registrou... http://t.co/kmNkLqYldt"
        },
        {
            "author_id": "631325477",
            "created_at": "2013-12-18T14:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "413310676762107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lucal para lazer (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/KbUdRqCXzZ"
        },
        {
            "author_id": "260486109",
            "created_at": "2013-12-18T13:41:07.000Z",
            "id": "413302912098783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um intruso na minha foto... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/1SnvWnAwqG"
        },
        {
            "author_id": "294179676",
            "created_at": "2013-12-18T12:49:58.000Z",
            "id": "413290040325062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/bip81A51t0"
        },
        {
            "author_id": "292427156",
            "created_at": "2013-12-18T12:33:02.000Z",
            "id": "413285779163844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal com ela, Projeto Senac http://t.co/JDS68A0ftg"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-18T12:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.08514232,
                        -23.61609372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c547c8ab0c6418ea"
            },
            "id": "413285584241983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um pouco de medo kkk \ud83d\ude01 @ Parque Nacional das Aves http://t.co/WeKyaAchX9"
        },
        {
            "author_id": "237758034",
            "created_at": "2013-12-18T12:17:06.000Z",
            "id": "413281768754515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os tr\u00eas munic\u00edpios circunscrevem a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Roncador."
        },
        {
            "author_id": "397557562",
            "created_at": "2013-12-18T11:51:27.000Z",
            "id": "413275313138073601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/oDykuk5BHI"
        },
        {
            "author_id": "183335273",
            "created_at": "2013-12-18T11:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "413273447700385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #RioDeJaneiro #FlorestaDaTijuca #Trilha BicoDoPapagaio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AztImonlYQ"
        },
        {
            "author_id": "73735302",
            "created_at": "2013-12-18T11:07:30.000Z",
            "id": "413264250610532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueles garotos que matavam aula naquela quarta feira em 25\\03\\1908 no coreto do parque municipal..vcs sao respons\u00e1veis direto por isso.."
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2013-12-18T10:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69059115",
                        "start": 0,
                        "username": "vivaterrabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "413257951772569600",
            "in_reply_to_user_id": "69059115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivaterrabrasil o Parque Nacional Torres del Paine eleito a 8\u00aa Maravilha do Mundo, merecido. Parab\u00e9ns ao Chile!! http://t.co/iUjlQyCLR5"
        },
        {
            "author_id": "1327729002",
            "created_at": "2013-12-18T10:34:57.000Z",
            "id": "413256061924016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em consulta p\u00fablica nesta sexta-feira - Prefeitura Municipal de Curitiba http://t.co/fiqOaspztd"
        },
        {
            "author_id": "480043206",
            "created_at": "2013-12-18T09:50:25.000Z",
            "id": "413244854999588865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoj vai ser o jogo do sonho daqueles 22 qe criaram no Parque Municipal a Entidade Venerada Por Milh\u00f5es, Clube Atl\u00e9tico Mineiro! #\u00c9HojeGalo"
        },
        {
            "author_id": "2250148585",
            "created_at": "2013-12-18T09:25:07.000Z",
            "id": "413238486540750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos, que preserva alguns pontos onde ocorreram as batalhas da Guerra de Canudos, dentre eles o Alto do M\u00e1rio, o..."
        },
        {
            "author_id": "1903895119",
            "created_at": "2013-12-18T08:02:23.000Z",
            "id": "413217668217700352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/A2AF3Uf4Nz"
        },
        {
            "author_id": "159467023",
            "created_at": "2013-12-18T07:16:36.000Z",
            "id": "413206146506170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' - Mochila Brasil http://t.co/C7rl42UNe4"
        },
        {
            "author_id": "1525319792",
            "created_at": "2013-12-18T04:00:57.000Z",
            "id": "413156907801522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe tem muita \u00e1gua. O lix\u00e3o da Empresa Torre est\u00e1 cravado ao lado da Floresta Nacional do Ibura."
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2013-12-18T02:49:43.000Z",
            "id": "413138982805839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Salvador, Bahia, Parque Municipal das Dunas ganha t\u00edtulo da UNESCO http://t.co/aCgJBmw48x"
        },
        {
            "author_id": "119469331",
            "created_at": "2013-12-18T02:40:19.000Z",
            "id": "413136615549448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E como aquele grupo de estudantes no coreto do Parque Municipal h\u00e1 105 anos atr\u00e1s, devemos sempre acreditar que \u00e9 poss\u00edvel. #\u00c9HojeMeuGALO"
        },
        {
            "author_id": "63485422",
            "created_at": "2013-12-18T02:30:16.000Z",
            "id": "413134085423259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj vai ser o jogo do sonho daqeles 22 q criaram no Parque Municipal a Entidade Venerada Por Milh\u00f5es, Clube Atl\u00e9tico Mineiro ! #\u00c9HojeMeuGalo"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-12-18T02:00:05.000Z",
            "id": "413126492013740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PLANO DE MANEJO \nReuni\u00e3o pode dar novo rumo proibi\u00e7\u00e3o do transporte privativo no Parque Nacional http://t.co/gpbhu6Hg42"
        },
        {
            "author_id": "35014398",
            "created_at": "2013-12-18T01:57:53.000Z",
            "id": "413125936200962049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: O Parque Nacional do Araguaia \u00e9 um lugar muito especial, porque marca a transi\u00e7\u00e3o... http://t.co/02L2qfzgEA"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-12-18T01:32:51.000Z",
            "id": "413119635974656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cipo, o jardim do Brasil! #circuitoserradocipo #turismomg http://t.co/Y5MwdjFPLw"
        },
        {
            "author_id": "49051599",
            "created_at": "2013-12-18T01:15:48.000Z",
            "id": "413115344379990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande incentivo para o ecoturismo na Copa de 2014, em um Parque Nacional que h\u00e1 muito tempo merecia estes... http://t.co/ZX3yCI5TYs"
        },
        {
            "author_id": "2206052658",
            "created_at": "2013-12-18T01:05:42.000Z",
            "id": "413112806071107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872."
        },
        {
            "author_id": "353664217",
            "created_at": "2013-12-18T00:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "634898753",
                        "start": 0,
                        "username": "_gabbento"
                    }
                ]
            },
            "id": "413109535084408832",
            "in_reply_to_user_id": "634898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gabbento vem pro parque municipal de pijama"
        },
        {
            "author_id": "624809572",
            "created_at": "2013-12-18T00:21:59.000Z",
            "id": "413101803140419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Parque Nacional Natural Pisba: http://t.co/fG75iWXzIr"
        },
        {
            "author_id": "131357666",
            "created_at": "2013-12-18T00:14:44.000Z",
            "id": "413099975938027521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Valpara\u00edso: Parque Municipal. #FotosConHistoria http://t.co/OyyQPXLMJv"
        },
        {
            "author_id": "63848606",
            "created_at": "2013-12-17T23:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "413087792642945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf84\ud83c\udf85 (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) [pic]: http://t.co/zf7hLk4XCf"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-17T22:50:41.000Z",
            "id": "413078827926298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u vai a Bras\u00edlia reivindicar fim de restri\u00e7\u00f5es do parque: http://t.co/xKHWDVIhIr"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-17T22:50:41.000Z",
            "id": "413078827922124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Setor tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u vai a Bras\u00edlia reivindicar fim de restri\u00e7\u00f5es do parque: http://t.co/TDxC4MdIR7"
        },
        {
            "author_id": "25903652",
            "created_at": "2013-12-17T22:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413074740765818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Bcuq0jMcvW"
        },
        {
            "author_id": "13831312",
            "created_at": "2013-12-17T22:03:19.000Z",
            "id": "413066907995365376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na nossa dica de viagem para as f\u00e9rias!  http://t.co/IaSiqfuJWv"
        },
        {
            "author_id": "268574334",
            "created_at": "2013-12-17T22:00:39.000Z",
            "id": "413066235648024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' - Mochila Brasil http://t.co/Kkm9qHcUsw\nPrecisa comentar?"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-12-17T21:30:04.000Z",
            "id": "413058537242099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo - Chile\nPara quem curte a natureza, a reserva \u00e9 super interessante com trilhas... http://t.co/EkvTeDuRf4"
        },
        {
            "author_id": "75654986",
            "created_at": "2013-12-17T21:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "83611937",
                        "start": 102,
                        "username": "andreschulle"
                    }
                ]
            },
            "id": "413057460346564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Round 2 de atividade f\u00edsica do dia: Roller no parque com meu amor! (@ Parque Municipal Harry Hobus w/ @andreschulle) http://t.co/mT8h7wC0gD"
        },
        {
            "author_id": "67079751",
            "created_at": "2013-12-17T21:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "413052037606408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ralar que sera 24 hs (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/ttvC4N85cj"
        },
        {
            "author_id": "65460980",
            "created_at": "2013-12-17T21:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "413051702632538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8D @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/Z6Hkmg2HtW"
        },
        {
            "author_id": "65460980",
            "created_at": "2013-12-17T20:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "413044702779547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/QL8cCKYRbz"
        },
        {
            "author_id": "368741282",
            "created_at": "2013-12-17T20:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.94866038,
                        -23.56238768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "413042816273891331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4h cidade maravilhosa, que saudades. #Missu #RiodeJaneiro @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vk0sHyFb0D"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2013-12-17T19:54:25.000Z",
            "id": "413034468166086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Estadual Marinho do Aventureiro http://t.co/wvm4zhs0LS"
        },
        {
            "author_id": "905726738",
            "created_at": "2013-12-17T19:05:25.000Z",
            "id": "413022134416707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em busca de um lugar encantador para viajar? Que tal conhecer o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? #viagem http://t.co/2rwNPeka8o"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-17T18:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413018734778142720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/E6BGCob18E"
        },
        {
            "author_id": "117875274",
            "created_at": "2013-12-17T18:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.4550241,
                        -23.5385123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "413016711211024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um sacrif\u00edcio se equilibrar na beira desse lago, mas consegui o/ @ Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Mina D'\u00e1gua http://t.co/lotwBStwLl"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-12-17T18:34:00.000Z",
            "id": "413014228321443840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7Foto de: @wania_peixoto\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH.\n\ud83d\udcc6Data: 03/12/2013 http://t.co/WZCj7kVKI2"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-17T18:10:44.000Z",
            "id": "413008374645551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[CIDADE] Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil: http://t.co/3Iqicfyg5b"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-17T17:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "413002011941281793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/JS66HBIQCz"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-17T17:43:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "413001611418820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/1NumhoYDyF"
        },
        {
            "author_id": "2172262392",
            "created_at": "2013-12-17T17:30:30.000Z",
            "id": "412998251521245186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara-CE http://t.co/lSySVcfcsl"
        },
        {
            "author_id": "929516766",
            "created_at": "2013-12-17T17:02:20.000Z",
            "id": "412991163054841857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo nada de villa , vou colar no Parque municipal de barueri e pa"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-12-17T16:55:23.000Z",
            "id": "412989410276560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC Parque Nacional do Cabo Orange (AP) \u00e9 eleito S\u00edtio Ramsar http://t.co/oS45BW4SsJ http://t.co/GZmIt1B8kv http://t.co/I9pqpnYYvU"
        },
        {
            "author_id": "1912968152",
            "created_at": "2013-12-17T16:40:44.000Z",
            "id": "412985723973685248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/Rdeq2c5nuz"
        },
        {
            "author_id": "82781514",
            "created_at": "2013-12-17T16:16:16.000Z",
            "id": "412979567457218561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na duvida busque horizontes onde voc\u00ea vai achar a resposta. @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/zYMA00Xj2G"
        },
        {
            "author_id": "309845585",
            "created_at": "2013-12-17T16:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07551681,
                        -30.21837742
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "412979104217305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger (Porto Alegre, RS) http://t.co/E7w3aatbc7"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-17T16:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.08514232,
                        -23.61609372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c547c8ab0c6418ea"
            },
            "id": "412978193294180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0d @ Parque Nacional das Aves http://t.co/aEsYMlEgqb"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-12-17T15:47:53.000Z",
            "id": "412972426410995713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/oDejqBPBkM \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/UZQbHROwUW"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-17T15:42:45.000Z",
            "id": "412971133269315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Jacinto Machado visitando o Parque Nacional de Aparados da Serra. #Aparados54Anos. http://t.co/xC6SeAJuka"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2013-12-17T15:40:16.000Z",
            "id": "412970507244281858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Grand Teton \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos, situado no oeste do estado de Wyoming,... http://t.co/gqGwbrYEYR"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-12-17T15:38:50.000Z",
            "id": "412970148568788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nome comum: Mor\u00e9ia pintada\nNome cient\u00edfico: Gymnothorax moringa\nLocal: Ilha Redonda, Monumento Natural das... http://t.co/XlzhHtv20S"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2013-12-17T15:37:00.000Z",
            "id": "412969687509524482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em consulta p\u00fablica nesta sexta-feira - http://t.co/X9RVWTVkej"
        },
        {
            "author_id": "323974139",
            "created_at": "2013-12-17T15:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1850488854",
                        "start": 1,
                        "username": "barrabravphotos"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "171372543",
                        "start": 73,
                        "username": "_MateusFurtado"
                    }
                ]
            },
            "id": "412969534698835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@barrabravphotos: La banda del parque | Nacional http://t.co/djUZsTiqPN\"@_MateusFurtado olha a barra aiiiiiii."
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2013-12-17T15:35:51.000Z",
            "id": "412969397989289985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio modifica conselho consultivo da Floresta Nacional de Lorena: Bras\u00edlia (16/12/2013) \u2013 Foi publicada no D... http://t.co/2fRW2e9M0I"
        },
        {
            "author_id": "211947456",
            "created_at": "2013-12-17T14:55:09.000Z",
            "id": "412959156153225217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO Natural http://t.co/WC372JZW65"
        },
        {
            "author_id": "85699485",
            "created_at": "2013-12-17T14:48:03.000Z",
            "id": "412957369258090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAFTING\n\nPraticado no Rio Mambucaba, que corta o Parque Nacional da Serra da Bocaina e \u00e9 um atrativo especial... http://t.co/OpRJMYiaf2"
        },
        {
            "author_id": "61829897",
            "created_at": "2013-12-17T14:42:15.000Z",
            "id": "412955908881522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Trilha Caminhos do Mar \u00e9 reaberta ao p\u00fablico\nLocalizado no Parque Estadual da Serra do Mar o trajeto... http://t.co/JZMiK038Ci"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2013-12-17T14:02:52.000Z",
            "id": "412945996042084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 4 meses de vota\u00e7\u00e3o e concorrendo com 330 destinos de mais de 50 pa\u00edses, o Parque Nacional Torres del Paine... http://t.co/IvlFqsyvuD"
        },
        {
            "author_id": "108600493",
            "created_at": "2013-12-17T13:49:56.000Z",
            "id": "412942742382080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal Germano Sampaio, localizado na zona Oeste de Boa Vista, ficou totalmente \u00e0s escuras na noite... http://t.co/mI2w9DJSsh"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2013-12-17T13:48:19.000Z",
            "id": "412942334121091074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: AVENTURA - Deserto do Jalap\u00e3o - Mateiros - TO http://t.co/KUdZo2xlf0"
        },
        {
            "author_id": "887943319",
            "created_at": "2013-12-17T13:26:48.000Z",
            "id": "412936921506410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/wLyGrc9q6o"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-17T13:11:48.000Z",
            "id": "412933143822213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das Cataratas \u00e9 hoje. #ZeroHora #Luau http://t.co/cPhzSHIXKz"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-12-17T12:58:51.000Z",
            "id": "412929885225496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHUPA, Parque Nacional de Aparados da Serra!!! :P\nBrincadeiras de mal gosto a parte, parab\u00e9ns ao povo de... http://t.co/SuJfISmHwe"
        },
        {
            "author_id": "993202315",
            "created_at": "2013-12-17T12:35:53.000Z",
            "id": "412924106905247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural La Portada Jotape Photos: http://t.co/wY6M9gd5Dd http://t.co/39fo3Dn6rs"
        },
        {
            "author_id": "174297988",
            "created_at": "2013-12-17T12:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "412922708088086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/BemgzRMeOm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-17T12:00:02.000Z",
            "id": "412915086706343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/TzuDreGlIs"
        },
        {
            "author_id": "61190865",
            "created_at": "2013-12-17T11:57:01.000Z",
            "id": "412914327470235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea investigada fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, no munic\u00edpio de Guaribas. http://t.co/vh6imLeUqC"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2013-12-17T11:45:30.000Z",
            "id": "412911428224704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso time pintando de AZUL os picos mais bonitos do Brasil! Travessia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/78zampkA9R"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2013-12-17T11:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1345221607376228352",
                        "start": 50,
                        "username": "AndreFraga"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "50624352",
                        "start": 62,
                        "username": "zecarlosdopv"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "67977937",
                        "start": 76,
                        "username": "carlapiranda"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "709152438",
                        "start": 90,
                        "username": "PVSalvador43"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "73724101",
                        "start": 104,
                        "username": "pvjovem"
                    }
                ]
            },
            "id": "412910880129437697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Dunas ganha t\u00edtulo da UNESCO @andrefraga @zecarlosdopv @carlapiranda @pvsalvador43 @pvjovem http://t.co/aCgJBmw48x"
        },
        {
            "author_id": "149913423",
            "created_at": "2013-12-17T11:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98118511,
                        -3.11090419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "412908230546046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu acho que t\u00e1 chovendo! #rain #chuva #manaus #manausdebolso @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/4JQyrkFasV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-17T11:28:20.000Z",
            "id": "412907108888100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio modifica o Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Lorena =&gt; http://t.co/Cn8QizqVEe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-17T11:27:27.000Z",
            "id": "412906885839196160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia apresenta seu Plano de Manejo =&gt; http://t.co/HYV0OEb68T"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2013-12-17T11:20:47.000Z",
            "id": "412905206930632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Society j\u00e1 esta liberado no parque municipal e secretario avalia mandato http://t.co/IJyhPxErtD"
        },
        {
            "author_id": "385016860",
            "created_at": "2013-12-17T11:09:46.000Z",
            "id": "412902436240912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoas ; )\n\nMergulhar no Parque Nacional Marinho Bunaken, na Indon\u00e9sia. Vamos? http://t.co/aCBT5xxYLB"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-17T11:09:15.000Z",
            "id": "412902303130472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/d4ofaOg5q6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-17T10:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "869927179",
                        "start": 9,
                        "username": "FozDestino"
                    }
                ]
            },
            "id": "412899695514505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! RT @FozDestino: Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau das Cataratas | H2FOZ http://t.co/8BVSBmHAtt"
        },
        {
            "author_id": "147797917",
            "created_at": "2013-12-17T10:55:12.000Z",
            "id": "412898767562899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio pode ser multado por despejar tinta em parque estadual http://t.co/luA3ytLjig"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-17T10:01:01.000Z",
            "id": "412885135021711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional de Aparados da Serra completa 54 anos de cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "38740960",
            "created_at": "2013-12-17T09:44:02.000Z",
            "id": "412880859126300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra da Tiririca! Vista maravilhosa! #riodejaneiro #niter\u00f3i #serra #paisagem\u2026 http://t.co/d8ZB1jLgMV"
        },
        {
            "author_id": "1122456217",
            "created_at": "2013-12-17T09:34:16.000Z",
            "id": "412878401754521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural http://t.co/SfoTFyw9rO"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-12-17T03:08:05.000Z",
            "id": "412781215859900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Incr\u00edveis: O Parque Nacional Jiuzhaigou Valley, China \nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/10O0Mjl4EZ"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2013-12-17T02:25:29.000Z",
            "id": "412770493561724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' http://t.co/MR7mciCiTS"
        },
        {
            "author_id": "44250952",
            "created_at": "2013-12-17T02:23:55.000Z",
            "id": "412770098730897409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional peruano vai inaugurar a 'rota do turismo do aquecimento global' - Mochila Brasil http://t.co/Y5lI36WTfe"
        },
        {
            "author_id": "1872546566",
            "created_at": "2013-12-17T02:20:36.000Z",
            "id": "412769264018657281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/d4gdoJ24SK"
        },
        {
            "author_id": "324601531",
            "created_at": "2013-12-17T01:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "412763712022667264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/2SxlaSaX3u"
        },
        {
            "author_id": "73479715",
            "created_at": "2013-12-17T01:47:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.09516667,
                        -20.6025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "79b5a080bbedcf1f"
            },
            "id": "412760836659486721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra da Canastra - MG http://t.co/O59IibsxM0"
        },
        {
            "author_id": "82781514",
            "created_at": "2013-12-17T01:25:06.000Z",
            "id": "412755297401569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz s\u00f3 somos quando queremos. @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/eLsaOmVFah"
        },
        {
            "author_id": "1452489192",
            "created_at": "2013-12-17T00:55:55.000Z",
            "id": "412747954298970112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora videos dos pontos turisticos de Ponta Grossa e regi\u00e3o o primeiro Parque Municipal Burado do Padre-Itaiacoca http://t.co/9ytU5tx0T3"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2013-12-17T00:31:07.000Z",
            "id": "412741713963528193",
            "in_reply_to_user_id": "142384859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinellobrenda direto n\u00e3o, tem que ir at\u00e9 o terminal e pegar o do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2013-12-17T00:01:32.000Z",
            "id": "412734267727167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru pode ter o 1\u00ba destino do aquecimento global - Mochila Brasil http://t.co/QEUhAcqfu5"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2013-12-16T23:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "412731459552968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o mow (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/LSJxUdjzbD"
        },
        {
            "author_id": "171892912",
            "created_at": "2013-12-16T23:27:22.000Z",
            "id": "412725670612324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil we just added this to our journey around t http://t.co/JspEyD9RxE"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2013-12-16T23:16:31.000Z",
            "id": "412722938240958465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza ser\u00e1 constru\u00eddo na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/fLhWKAA1Sc"
        },
        {
            "author_id": "724606812",
            "created_at": "2013-12-16T23:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "198349414",
                        "start": 0,
                        "username": "nathtafner"
                    }
                ]
            },
            "id": "412722889860071425",
            "in_reply_to_user_id": "198349414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathtafner o parque municipal eu sei onde \u00e9, mas sua escola nao djadkabdal"
        },
        {
            "author_id": "39595267",
            "created_at": "2013-12-16T23:11:35.000Z",
            "id": "412721696559603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra. \u00c9 imposs\u00edvel retratar a grandeza deste lugar com uma foto!\u2026 http://t.co/byE4f3AWyf"
        },
        {
            "author_id": "198349414",
            "created_at": "2013-12-16T23:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "724606812",
                        "start": 0,
                        "username": "cyruvato"
                    }
                ]
            },
            "id": "412720103730327552",
            "in_reply_to_user_id": "724606812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cyruvato ACHO que sei onde e ACHO HSKAHKSH, a minha e uma escola rosa que tem ali em frente ao Parque Municipal, sabe?"
        },
        {
            "author_id": "106501921",
            "created_at": "2013-12-16T22:58:17.000Z",
            "id": "412718348783202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EspecialLagoaSanta|Protegida por lei,a harmoniosa paisagem de Lagoa Santa \u00e9 considerada \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/iLNiMlyOU5"
        },
        {
            "author_id": "228183110",
            "created_at": "2013-12-16T22:56:29.000Z",
            "id": "412717896993738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar as #ferias para conhecer mais do pr\u00f3prio #rio? Descubra o Parque Nacional do Graja\u00fa http://t.co/NteT6i8cP8 #dicaddf"
        },
        {
            "author_id": "1393394382",
            "created_at": "2013-12-16T22:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "412711271168237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/NCMp7LVQVr"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2013-12-16T21:55:03.000Z",
            "id": "412702437942628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser alvo de muita reclama\u00e7\u00e3o dos po\u00e7os-caldenses ao longo do ano, o Campo Society do Parque Municipal passou... http://t.co/G0MW7XpP5q"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-12-16T21:37:55.000Z",
            "id": "412698128043606017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o sob Yellowstone \u00e9 maior que se imaginava: A c\u00e2mara de magma sob o Parque Nacional Yellowstone, no ... http://t.co/soF3NfuRaw"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-12-16T21:37:53.000Z",
            "id": "412698118476423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o sob Yellowstone \u00e9 maior que se imaginava: A c\u00e2mara de magma sob o Parque Nacional Yellowstone, no ... http://t.co/yx2hsMVae7"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-12-16T21:35:34.000Z",
            "id": "412697536600629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o sob Yellowstone \u00e9 maior que se imaginava: A c\u00e2mara de magma sob o Parque Nacional Yellowstone, no ... http://t.co/32AwetJjp0"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2013-12-16T21:29:09.000Z",
            "id": "412695920157810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BNDES apoia com R$ 13,7 milh\u00f5es implanta\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: http://t.co/M1tUN0Doxj"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-16T21:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412692565365096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe \u270c\ufe0f\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/phx1mAZ3RP"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-12-16T21:05:12.000Z",
            "id": "412689894108983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza ser\u00e1 constru\u00eddo na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara:  http://t.co/IYpUzqj7Im"
        },
        {
            "author_id": "89743935",
            "created_at": "2013-12-16T20:55:59.000Z",
            "id": "412687574827032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LngGdMVJwo"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-16T20:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412682061817057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udf43\ud83c\udf08\ud83d\udea3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VhPN22oXXN"
        },
        {
            "author_id": "124823105",
            "created_at": "2013-12-16T20:29:10.000Z",
            "id": "412680825025474560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana foi mto bom mesmo em especial o domingo que juntamente com a mocidade da Betel fomos pro parque estadual em Teodoro Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "57195212",
            "created_at": "2013-12-16T20:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412680451074322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1gica! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mLvJhlw4tO"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-12-16T20:20:06.000Z",
            "id": "412678542967586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau das Cataratas | H2FOZ http://t.co/9FinTulIUF"
        },
        {
            "author_id": "1179832148",
            "created_at": "2013-12-16T20:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "412676084766085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/DV0lyfpmeR"
        },
        {
            "author_id": "28340920",
            "created_at": "2013-12-16T19:20:02.000Z",
            "id": "412663425119293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A trilha Ecoturismo Caminhos do Mar, no Parque Estadual da Serra do Mar, foi reaberta ao p\u00fablico. O trajeto de 9,2... http://t.co/jWsnuVTOr4"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-12-16T19:13:49.000Z",
            "id": "412661860761366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuo na luta pelo Parque Municipal da Penha, em \u00e1rea perto da Esta\u00e7\u00e3o do Metro."
        },
        {
            "author_id": "75669012",
            "created_at": "2013-12-16T19:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412661563892699136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#picnicArte #dialindo #anos70 #arte #gentedobem #top #nofiler @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/oRQKAzbi6h"
        },
        {
            "author_id": "99721819",
            "created_at": "2013-12-16T19:04:28.000Z",
            "id": "412659509438709760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defendamos a Xinant\u00e9catl ex Parque Nacional Nevado de Toluca. http://t.co/T8L3z6BOk7"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-12-16T18:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412657989859151873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/G7HEBzaDkx"
        },
        {
            "author_id": "41507071",
            "created_at": "2013-12-16T18:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412652585175498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful place \ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udf38\ud83c\udf32\u2601\ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/hnGBR4ueeD"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-12-16T18:12:03.000Z",
            "id": "412646319506063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartilha alerta sobre risco da reabertura da estrada do colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttp://t.co/qarzgDF1Fc"
        },
        {
            "author_id": "180198797",
            "created_at": "2013-12-16T18:00:00.000Z",
            "id": "412643283873980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Dunas do Natal - Um bom lugar para um bom fim de semana http://t.co/zazGZIsIuU"
        },
        {
            "author_id": "76479479",
            "created_at": "2013-12-16T17:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "299634591",
                        "start": 0,
                        "username": "Escaputo7"
                    }
                ]
            },
            "id": "412641954006958080",
            "in_reply_to_user_id": "299634591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Escaputo7 Teve um dia que fui pirulitar no parque municipal e tinha um casal deitado l\u00e1 na beira da lagoa fazendo um book, que rom\u00e2ntico"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-12-16T17:33:18.000Z",
            "id": "412636565207121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem estiver em Foz dia 17 e 18 ter\u00e1 a oportunidade de visitar as Cataratas a luz da lua.\n\nSe precisarem de mais... http://t.co/wCm3mtY6Jq"
        },
        {
            "author_id": "69170268",
            "created_at": "2013-12-16T17:28:21.000Z",
            "id": "412635319419146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio pode ser multado por despejar tinta em parque estadual. Leia mais: http://t.co/C9gkePM4PC"
        },
        {
            "author_id": "242155599",
            "created_at": "2013-12-16T17:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51548884,
                        -2.79646116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "412632435969773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/qB6806adPQ"
        },
        {
            "author_id": "369538097",
            "created_at": "2013-12-16T17:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "412630404563496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criando algumas melodias!!!! ;) @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/TVD07EtsQ0"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-16T16:57:43.000Z",
            "id": "412627612922417152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau Das Cataratas  Confira: http://t.co/Ep38zchSQj"
        },
        {
            "author_id": "1665258212",
            "created_at": "2013-12-16T16:57:11.000Z",
            "id": "412627478310825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guararema @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/I9DwdsgxSJ"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-12-16T16:49:37.000Z",
            "id": "412625573501218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno e \nest\u00e1 localizado ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \n\u00c9... http://t.co/uJup3thhqE"
        },
        {
            "author_id": "981097128",
            "created_at": "2013-12-16T16:45:08.000Z",
            "id": "412624446047133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca ( Maior Floresta Urbana Do Mundo ) \u2764\ufe0f\ud83c\udf3e\ud83c\udf34 http://t.co/iIcmTetqdZ"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-12-16T16:20:10.000Z",
            "id": "412618162480623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2013 com duplo Luau das Cataratas: Programa\u00e7\u00e3o aproveita lua cheia n... http://t.co/CzJajKnSXm"
        },
        {
            "author_id": "312150692",
            "created_at": "2013-12-16T16:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412616910300512257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/RHCWbkVAvd"
        },
        {
            "author_id": "1393394382",
            "created_at": "2013-12-16T16:01:23.000Z",
            "id": "412613433713262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/UdCOExV1FX"
        },
        {
            "author_id": "219330513",
            "created_at": "2013-12-16T16:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412613113692041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de gravar, pausa pra relaxar!! #porqueeumere\u00e7o#FlorestadaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2PSv9LyTj3"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2013-12-16T15:38:26.000Z",
            "id": "412607659989540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/ZjMWLLIjPx"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2013-12-16T15:36:56.000Z",
            "id": "412607280623124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2013 com duplo Luau das Cataratas: Programa\u00e7\u00e3o aproveita lua cheia nesta ter\u00e7a... http://t.co/McKoEgVVOv"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2013-12-16T15:30:27.000Z",
            "id": "412605649491869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMEA\u00c7A DE BOMBA| Parque Municipal Jo\u00e3o Batista Marchese em Encantado est\u00e1 isolado para a chegada do Gate de Porto... http://t.co/qW0vm6tPUx"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-12-16T15:18:25.000Z",
            "id": "412602622341054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jobanew: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2013 com duplo Luau das Cataratas: Programa\u00e7\u00e3o aprovei... http://t.co/aWX4TykaHt via Zero Hora"
        },
        {
            "author_id": "163693012",
            "created_at": "2013-12-16T15:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "412602204106014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#olhasoafelicidade #cabanadopapainoel \ud83c\udf81\ud83c\udf85 @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/4q6Lo0b9li"
        },
        {
            "author_id": "266140731",
            "created_at": "2013-12-16T15:13:47.000Z",
            "id": "412601456177328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA capacita funcion\u00e1rios do Parque Municipal. Leia a not\u00edcia: http://t.co/G2Jj67tJnj"
        },
        {
            "author_id": "40572107",
            "created_at": "2013-12-16T15:03:24.000Z",
            "id": "412598841419243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu a programa\u00e7\u00e3o de shows da Festa da Uva de Vinhedo 2014 no Parque Municipal (entrada gratuita). http://t.co/UBEeaAX4RZ"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2013-12-16T14:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412596482915983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungos... Tempos de chuva e umidade. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KHMjpCk4qH"
        },
        {
            "author_id": "298201733",
            "created_at": "2013-12-16T14:51:42.000Z",
            "id": "412595896908394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA http://t.co/p50OPilcca"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-12-16T14:38:07.000Z",
            "id": "412592479607615489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vou no parque municipal hj pq to precisando..."
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-16T14:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "266673657",
                        "start": 0,
                        "username": "Sivuca_Tricolor"
                    }
                ]
            },
            "id": "412584733327900672",
            "in_reply_to_user_id": "266673657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sivuca_Tricolor trabalho como caixa em uma das trilhas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-12-16T13:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "127680499",
                        "start": 6,
                        "username": "PaulaFernandes7"
                    }
                ]
            },
            "id": "412582586293035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem @PaulaFernandes7  Tivemos um show Gratis la no parque Municipal da Musica um ser amo minha priminha cantando kk"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-12-16T13:48:04.000Z",
            "id": "412579883139616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove duas noites de Luau das Cataratas: 16/12/2013 - O Luau das Cataratas ser\u00e1 re... http://t.co/ZgKynrNZe9"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2013-12-16T13:42:54.000Z",
            "id": "412578585673994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/idj0CzFomb"
        },
        {
            "author_id": "141264560",
            "created_at": "2013-12-16T13:42:06.000Z",
            "id": "412578380987392002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Ambiental realiza visita a Itaipu Binacional, Unila e Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/22HdMy9HbO"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-12-16T13:33:00.000Z",
            "id": "412576091295842305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que o Parque do Graja\u00fa agora faz parte do Parque Nacional da Tijuca, n\u00e3o sabia ent\u00e3o basta andar nas... http://t.co/KJEg6F7Zxt"
        },
        {
            "author_id": "1336587955",
            "created_at": "2013-12-16T13:04:14.000Z",
            "id": "412568852237520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando Minas Gerais: Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG/ES...\nhttp://t.co/sUvkYIVqIx"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-12-16T13:02:40.000Z",
            "id": "412568457692348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ser\u00e1 sede de competi\u00e7\u00e3o cicl\u00edstica internacional http://t.co/2XlrneqAmo"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2013-12-16T13:01:46.000Z",
            "id": "412568233376768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepare seu destino! Que tal o Parque Nacional lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia?"
        },
        {
            "author_id": "104860844",
            "created_at": "2013-12-16T12:35:01.000Z",
            "id": "412561502772920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior floresta urbana do mundo est\u00e1 localizada no Rio de Janeiro? Conhe\u00e7a o Parque Nacional da... http://t.co/hIDcuQEUNh"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2013-12-16T12:10:34.000Z",
            "id": "412555349343109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fatma reinaugura no s\u00e1bado, 14, o Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. Veja as novidades: http://t.co/8ZG3SPQGqO"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2013-12-16T11:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60201798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "412546265306914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/ypIYuMJE7V"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2013-12-16T11:30:02.000Z",
            "id": "412545145595121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas!\n\nCome\u00e7am HOJE as inscri\u00e7\u00f5es para o projeto \"Caminhadas de Ver\u00e3o\", na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/GyDNqF2UU9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-16T11:13:41.000Z",
            "id": "412541031398125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Estu\u00e1rio do #RioCear\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental desde 1999. Saiba mais: http://t.co/CAQzdzsasM"
        },
        {
            "author_id": "110560697",
            "created_at": "2013-12-16T10:44:31.000Z",
            "id": "412533691244879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. Durante nossa corrida no Parque Municipal hoje, encontrei muitos amigos buscando manter h\u00e1bitos... http://t.co/6wZgmbyy4T"
        },
        {
            "author_id": "52052967",
            "created_at": "2013-12-16T10:43:06.000Z",
            "id": "412533334393511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrigo na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s... Par\u00e1 sem CEP... #chapeusemcep http://t.co/xiiInwZoEE"
        },
        {
            "author_id": "118756004",
            "created_at": "2013-12-16T10:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412531721897525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BomDia !!!\n#BomDia @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zDxDgzVF4w"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2013-12-16T08:20:01.000Z",
            "id": "412497327580930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  maior caverna do mundo abre para visitas\n\nSon Doong, a maior caverna do mundo, fica no Parque Nacional Phong... http://t.co/dVxoEeXC2k"
        },
        {
            "author_id": "126942185",
            "created_at": "2013-12-16T03:21:43.000Z",
            "id": "412422257924124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui Jazz, no parque municipal de BH \ud83c\udfb5 http://t.co/de699VCWLz"
        },
        {
            "author_id": "283284856",
            "created_at": "2013-12-16T03:04:07.000Z",
            "id": "412417830676877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O supervulc\u00e3o que se encontra sob o Parque Nacional de Yellowstone. A enorme piscina de magma sob a superf\u00edcie... http://t.co/XOmTwOkmG0"
        },
        {
            "author_id": "399176151",
            "created_at": "2013-12-16T02:18:55.000Z",
            "id": "412406452662194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \u00e9 a galera viramos a noite em vinhedo,era 4:20 da manh\u00e3 \u00e9 a gente tava nadando no parque municipal kkkkk'"
        },
        {
            "author_id": "47499425",
            "created_at": "2013-12-16T01:54:29.000Z",
            "id": "412400305293520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindonas..... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2LTKo7DjK7"
        },
        {
            "author_id": "109421245",
            "created_at": "2013-12-16T01:38:28.000Z",
            "id": "412396273590108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 deixaram a gente entrar depois das 22 por casa do noel rs (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://t.co/Tvvs9R8Khj"
        },
        {
            "author_id": "198169902",
            "created_at": "2013-12-16T01:26:12.000Z",
            "id": "412393185759870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi achado um cara morto aqui na lagoa do parque municipal em aw, pqp ://"
        },
        {
            "author_id": "2228971783",
            "created_at": "2013-12-16T00:59:31.000Z",
            "id": "412386472751153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui na feira  la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1274947242",
            "created_at": "2013-12-16T00:35:28.000Z",
            "id": "412380421758783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ato publico em 22/12 no parque municipal as 8:00 horas pelos martires do meio ambiente nos 25 anos da morte de xico mendes pelo latifundio."
        },
        {
            "author_id": "1158277424",
            "created_at": "2013-12-16T00:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35741833,
                        -29.48939377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "412379694521417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Tv1arYWOIi"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-16T00:32:22.000Z",
            "id": "412379642075807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Pico do Papagaio - Serra do Papagaio - Aiuruoca - MG - Brasil @ Parque Estadual da Serra do\u2026 http://t.co/snw6TV3E5W"
        },
        {
            "author_id": "1496836765",
            "created_at": "2013-12-15T23:51:03.000Z",
            "id": "412369240919117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deporte extremoooo! Adorei!!!!! Parque Nacional Ybycui! http://t.co/dgoBDEcwks"
        },
        {
            "author_id": "151116271",
            "created_at": "2013-12-15T23:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "412365972713246721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acima de tudo, TAMO NESSA POR CERVEJA! Valeu PAC! \ud83d\udc9b @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/X1Qz100dRp"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2013-12-15T23:32:56.000Z",
            "id": "412364681710665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00e1brica de preservativos masculinos no interior do Acre usa l\u00e1tex extra\u00eddo pelas fam\u00edlias que moram na Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "431869719",
            "created_at": "2013-12-15T22:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "412354646284713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FutMaroto #ForaDeForma #K9 #TocoKau\u00ea\u00e9Gool #Kau\u00eaWandovisk #Felip\u00e3oConvocaOoMenino @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/z0CHMxVgmr"
        },
        {
            "author_id": "106076102",
            "created_at": "2013-12-15T22:49:51.000Z",
            "id": "412353842500866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves, porta de entrada do Parque nacional  do Igua\u00e7u ."
        },
        {
            "author_id": "474235953",
            "created_at": "2013-12-15T22:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412353362773176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turistando @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/TB521r8bUb"
        },
        {
            "author_id": "416561479",
            "created_at": "2013-12-15T22:42:29.000Z",
            "id": "412351987741908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de ser picado pelos insetos \ud83d\udc1b\ud83d\udc1d\ud83d\udc1c @ Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/xigR1C3KVr"
        },
        {
            "author_id": "1179832148",
            "created_at": "2013-12-15T22:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "412350696089202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/nslog9rwQb"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-12-15T22:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "806856921110212609",
                        "start": 10,
                        "username": "cinturadepilao"
                    }
                ]
            },
            "id": "412347843932745728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Euzinha e @CinturaDePilao Hoje  No Parque Municipal  Amizade e Tudo,, Te Amo MigaaH S2 http://t.co/eNrqKaoZXm"
        },
        {
            "author_id": "273848973",
            "created_at": "2013-12-15T22:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "187009127",
                        "start": 8,
                        "username": "OscarinF23"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.64850826,
                        9.06547196
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "412346163359408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olaaaaa @OscarinF23 #Picnic de Navidad!!!! @ Parque Municipal Summit http://t.co/qFDD4uZ2ig"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-15T22:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412346080031150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ontem k @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/DpAex9hFnT"
        },
        {
            "author_id": "49409022",
            "created_at": "2013-12-15T22:11:22.000Z",
            "id": "412344154371657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Degradada em Recupera\u00e7\u00e3o\". \"EM RECUPERA\u00c7\u00c3O\" merece curtidas e compartilhamentos? http://t.co/59ldRU2wVR"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-12-15T22:05:10.000Z",
            "id": "412342594098589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Santa Catarina (Fatma) reabriu neste s\u00e1bado (14) o camping do Parque Estadual do... http://t.co/aFtBh9Y46Y"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-12-15T22:03:45.000Z",
            "id": "412342237633056768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Santa Catarina (Fatma) reabriu neste s\u00e1bado (14) o camping do Parque Estadual do... http://t.co/9FKda2bHaz"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2013-12-15T22:00:06.000Z",
            "id": "412341320280059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Santa Catarina (Fatma) reabriu neste s\u00e1bado (14) o camping do Parque Estadual do... http://t.co/utf8Q2Nple"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2013-12-15T21:59:48.000Z",
            "id": "412341244681932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Santa Catarina (Fatma) reabriu neste s\u00e1bado (14) o camping do Parque Estadual do... http://t.co/ypPLLT6pEb"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2013-12-15T21:58:17.000Z",
            "id": "412340864384397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente de Santa Catarina (Fatma) reabriu neste s\u00e1bado (14) o camping do Parque Estadual do... http://t.co/JdIv8i0WZu"
        },
        {
            "author_id": "353350493",
            "created_at": "2013-12-15T21:55:07.000Z",
            "id": "412340067638595585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "on board, savassi, feira hippie, parque municipal e mirante em um s\u00f3 fim de semana, vamos sussegar a piriquita agora n\u00e9 @a_machaado? kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "271157107",
            "created_at": "2013-12-15T21:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "412337718161850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/L8lgPZtUBm"
        },
        {
            "author_id": "118162595",
            "created_at": "2013-12-15T21:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "412331199492030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/EvstVaD1LA"
        },
        {
            "author_id": "55678259",
            "created_at": "2013-12-15T21:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412329186288992256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ehHDgXJZ1b"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-12-15T20:57:37.000Z",
            "id": "412325598154227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n\nCaverna Terra Ronca no Parque Estadual Terra Ronca, Goi\u00e1s\n\n(Foto: Edison Zanatto) http://t.co/h15zYSzxjC"
        },
        {
            "author_id": "71858550",
            "created_at": "2013-12-15T20:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "412322190164779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESP! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Wbdb1BrKyf"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-12-15T20:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "412311282466172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natal \u00e9 tempo de rever os #amigos (e fazer pose para a foto) @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/3j2jIQ68ky"
        },
        {
            "author_id": "41746873",
            "created_at": "2013-12-15T19:50:33.000Z",
            "id": "412308718513315842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/oVLMA6O3I4"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-12-15T19:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "412307157066194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias #ver\u00e3o #pescaria @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/YhQQJwOKG9"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2013-12-15T19:40:54.000Z",
            "id": "412306289885478914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da gang. @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/o2RGis3rki"
        },
        {
            "author_id": "438829114",
            "created_at": "2013-12-15T19:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2652424,
                        -20.2476132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "412306257723547648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou assim free surf !!!! @ parque estadual paulo cesar vinhas http://t.co/qwt72ha3K1"
        },
        {
            "author_id": "173833133",
            "created_at": "2013-12-15T19:27:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "412302972513976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/UwmmOzveAa"
        },
        {
            "author_id": "194263260",
            "created_at": "2013-12-15T19:27:12.000Z",
            "id": "412302844423725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te mando flores - fonseca, Parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "110698156",
            "created_at": "2013-12-15T19:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "412300780826529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho para refrescar @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/fK0L63qJ3b"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-15T18:18:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412285502126297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelly \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/3dIDfbEw2e"
        },
        {
            "author_id": "328669416",
            "created_at": "2013-12-15T18:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "412284686480990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/r80mOEi3XA"
        },
        {
            "author_id": "41746873",
            "created_at": "2013-12-15T18:10:22.000Z",
            "id": "412283507093037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guararema \u00e9 assim @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/RZn4dPCvQO"
        },
        {
            "author_id": "403157093",
            "created_at": "2013-12-15T18:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5084499,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "412281359387095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida boa '-' @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/93Xkb9AoYQ"
        },
        {
            "author_id": "68501513",
            "created_at": "2013-12-15T17:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412278539321638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um passeio com minha doce regianerocker em Foz do Igua\u00e7u /PR . #fozdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/em29TkaAxZ"
        },
        {
            "author_id": "105657915",
            "created_at": "2013-12-15T17:46:25.000Z",
            "id": "412277479093846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado em 10 de janeiro de 1939 e tombado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio da... http://t.co/TKz2qzv3mI"
        },
        {
            "author_id": "145113975",
            "created_at": "2013-12-15T17:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14210075,
                        -29.04877407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "412267866441146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Cambar\u00e1 do Sul, RS) http://t.co/Lx4a1fQ63N"
        },
        {
            "author_id": "239642951",
            "created_at": "2013-12-15T17:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4050437,
                        -23.98782177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "412266343376101377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua (Portinho) (Praia Grande, SP) http://t.co/sHrdCyFvLn"
        },
        {
            "author_id": "555624397",
            "created_at": "2013-12-15T16:35:49.000Z",
            "id": "412259713263632385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkk parque Municipal http://t.co/KTOlyZexjI"
        },
        {
            "author_id": "80080382",
            "created_at": "2013-12-15T16:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.35640298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "412252884462747649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bic\u00e3o! (no caso, bicona...)\n#fimdesemanaueba #praia #ceusolsulblablabla @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/yCoY7zknW0"
        },
        {
            "author_id": "260034268",
            "created_at": "2013-12-15T16:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "412251602662465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia para relaxar @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/q7bRPyyKFm"
        },
        {
            "author_id": "904125486",
            "created_at": "2013-12-15T16:00:31.000Z",
            "id": "412250828901470209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Arado est\u00e1 situada em pleno cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Surge do curso de \u00e1gua do rio... http://t.co/GYbaciNj8O"
        },
        {
            "author_id": "391089152",
            "created_at": "2013-12-15T15:58:06.000Z",
            "id": "412250220185935874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu ia pro parque municipal , me chamo eu n\u00e3o quis"
        },
        {
            "author_id": "61763986",
            "created_at": "2013-12-15T15:56:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412249823174467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/6oEqIb5Ixe"
        },
        {
            "author_id": "46499912",
            "created_at": "2013-12-15T15:18:10.000Z",
            "id": "412240170964897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu sentido colombo, cavernas no Parque Municipal das Grutas de Bacaetava........."
        },
        {
            "author_id": "2165570880",
            "created_at": "2013-12-15T15:09:24.000Z",
            "id": "412237966929453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba 20-22 de diciembre 2013  #Panama #sharks #buceo #diving #Snorkeling #PADI #scuba #scubadiving #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-15T15:00:46.000Z",
            "id": "412235791440433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25,1\u00baC aqui na sede do Parque Nacional de Aparados da Serra, ao lado do Canion #Itaimbezinho."
        },
        {
            "author_id": "26618472",
            "created_at": "2013-12-15T15:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "322093607",
                        "start": 43,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "14311824",
                        "start": 59,
                        "username": "kauamarinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "412235716220174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piquenique (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @kauamarinho) http://t.co/cwAGGqKaAU"
        },
        {
            "author_id": "26849509",
            "created_at": "2013-12-15T14:54:13.000Z",
            "id": "412234142257250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/hCnbIGiRM5"
        },
        {
            "author_id": "32752103",
            "created_at": "2013-12-15T14:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "412233937302609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, eu sou um bicho. #nofilter @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/ppbXAYxrT6"
        },
        {
            "author_id": "51429069",
            "created_at": "2013-12-15T14:06:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "336630407",
                        "start": 0,
                        "username": "wagnerfcota"
                    }
                ]
            },
            "id": "412222215820947456",
            "in_reply_to_user_id": "336630407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnerfcota Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "420723272",
            "created_at": "2013-12-15T13:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47901856,
                        -22.69052125
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "412218484861722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o http://t.co/hueSEaOInA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-15T13:37:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "412214887683985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/gcpy72hwZk"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-15T13:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "412214591352217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xKP8PpZHYl"
        },
        {
            "author_id": "51118317",
            "created_at": "2013-12-15T13:11:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "412208265804910593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distrair. O.o (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/xRQSLDQoJM"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-15T13:02:35.000Z",
            "id": "412206048900947970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/xRwp1rb1h6"
        },
        {
            "author_id": "16398684",
            "created_at": "2013-12-15T12:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43035016,
                        -23.59694457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "412204778530570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/SDiIzx2M1f"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-12-15T12:07:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "412192107990761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Tarde encontra com as Amigas no #Parque #Municipal .. amooo"
        },
        {
            "author_id": "516959992",
            "created_at": "2013-12-15T12:03:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "412191264764080131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouquinho pra come\u00e7ar bem o dia.    :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/ySmoiFkbY3"
        },
        {
            "author_id": "251318944",
            "created_at": "2013-12-15T11:57:25.000Z",
            "id": "412189652729073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APP = \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, em \u00e1rea urbana ou rural."
        },
        {
            "author_id": "26849509",
            "created_at": "2013-12-15T11:53:31.000Z",
            "id": "412188670410911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/hahhhRnosz"
        },
        {
            "author_id": "46199632",
            "created_at": "2013-12-15T11:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.74465179,
                        10.34932804
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "412188257959817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioYurubi #SanFelipe #Yaracuy #Venezuela @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/BIBBknBlKT"
        },
        {
            "author_id": "45876511",
            "created_at": "2013-12-15T11:34:11.000Z",
            "id": "412183802593935360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/oq4d4Vurun"
        },
        {
            "author_id": "1179832148",
            "created_at": "2013-12-15T11:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "412182139799875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/dOSX917hCO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bow"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquaritinga, Brasil",
                "id": "9342beb4211dac64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Floresta, Brasil",
                "id": "c547c8ab0c6418ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capit\u00f3lio, Brasil",
                "id": "79b5a080bbedcf1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "170183263",
                "name": "Lucas Castro",
                "username": "LuuhCaastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219711433",
                "name": "BoladeNeve Valinhos",
                "username": "boladenevevls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482484183",
                "name": "Lili",
                "username": "elidiaanelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237818026",
                "name": "#timbeta Renan",
                "username": "renanizanfar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52241948",
                "name": "M\u00e1 rlinha",
                "username": "MarlaFreiree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32522302",
                "name": "Vai Tot\u00f3 C\u00e3es e Pessoas",
                "username": "vaitotooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121947193",
                "name": "My Paper Sunglasses",
                "username": "mypapersunglass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985411405",
                "name": "Stephanie",
                "username": "Steeee95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122456217",
                "name": "TarifaCostadelaLuz",
                "username": "TarifaCostaLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51427744",
                "name": "Rodrigo Teixeira \ud83c\udf0a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f \u1d04\u0280\u0493 \uf8ff",
                "username": "rquindere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94366799",
                "name": "Portal Contato",
                "username": "PortalContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235102806",
                "name": "Nova Trento",
                "username": "nova_trento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105037119",
                "name": "Insta: @fersilro",
                "username": "_rodrigofsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412233404259635201",
                "name": "Celo Santos",
                "username": "CeloSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359719736",
                "name": "clara",
                "username": "forgione_Clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222601296",
                "name": "BrasilianMade",
                "username": "brasilian_made",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170663242",
                "name": "Fernando Lana",
                "username": "fernandolanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60077746",
                "name": "Sophia Faria",
                "username": "_sophiafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42718757",
                "name": "daniel",
                "username": "frankwe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32740933",
                "name": "Andr\u00e9 Marques",
                "username": "andremeyenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51754277",
                "name": "Coisa de internet",
                "username": "conradopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503159920",
                "name": "Defesa do Patrim\u00f4nio",
                "username": "PatrimonioMAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887459043",
                "name": "Pri",
                "username": "wowprii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106480116",
                "name": "Henrique",
                "username": "henridiculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173558832",
                "name": "Mariana Hentz",
                "username": "hentzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564294905",
                "name": "Viviana Espinoza",
                "username": "espinozavivii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250861565",
                "name": "U L I\ud83e\udd84",
                "username": "uuliman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172008728",
                "name": "Celenildo Medeiros",
                "username": "CelenildoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86342866",
                "name": "\u22f0\u00b7\u22f0 Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claudiozeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821902190",
                "name": "sophiagbd",
                "username": "jackson_kjhf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488976201",
                "name": "Barbara Ara\u00fajo",
                "username": "BarbaraArjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254835424",
                "name": "Porto da Copa",
                "username": "PortodaCopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35820114",
                "name": "GenianaZinkiewicz\u275d\ud83d\udda4\u275e",
                "username": "Geniana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253239866",
                "name": "seltonlemos",
                "username": "seltonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595750782",
                "name": "Nova Lima E Condom\u00ednios",
                "username": "NLCondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59327528",
                "name": "fernanda",
                "username": "dezamparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562673186",
                "name": "Educando G7",
                "username": "EducandoG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295304906",
                "name": "Josinha",
                "username": "_jcandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607538330",
                "name": "Vinicius",
                "username": "_SoVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105544167",
                "name": "morello",
                "username": "cardibisha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203327155",
                "name": "caos da thata",
                "username": "leporethatsit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496882786",
                "name": "Guayabera Culture",
                "username": "GuayaberaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268532864",
                "name": "Pousada Grande Paz",
                "username": "PousadaGrandPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244441236",
                "name": "Stefan Torres",
                "username": "stefantorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529721500",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Alexandre_mlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139159552",
                "name": "Luiz Augusto Vieira",
                "username": "luizaugusto007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302222289",
                "name": "Visto Facil",
                "username": "visto_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160371435",
                "name": "Mauro J. C. Armelin",
                "username": "mauroarmelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539609377",
                "name": "Eduardo Miranda",
                "username": "DuMiranda3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "528019112",
                "name": "joana",
                "username": "jooaanak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70429813",
                "name": "Marcos Lopes",
                "username": "MarcoslopesPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69889794",
                "name": "Ti\u00e3o Vitor",
                "username": "tiaovitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348517499",
                "name": "Taaru",
                "username": "taynarafelixp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189223440",
                "name": "TUCA ENNES",
                "username": "11PATRICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195880734",
                "name": "Wellington Rodrigues",
                "username": "ZacariasWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67079751",
                "name": "marcos paulo",
                "username": "markaogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921291140",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "lettysrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353418879",
                "name": "Mateus Verdelho",
                "username": "mverdelhomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271108357",
                "name": "Rafawborn",
                "username": "Rafael4x5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882791432",
                "name": "cry",
                "username": "crymila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73729346",
                "name": "Ludi way of life",
                "username": "LudiLudi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313535999",
                "name": "mauracita",
                "username": "barbigueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213870493",
                "name": "Rosa Mystica",
                "username": "rosamysstica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343716425",
                "name": "Adriana Medeiros \u2764\ud83d\udcff",
                "username": "AdriMedeiros24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118790473",
                "name": "B\u00e1rbara Haddad",
                "username": "barbara_haddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703800015",
                "name": "B\u00e1rbara e Mateus ",
                "username": "Barteus_BigLove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112456641",
                "name": "rafaela",
                "username": "chataeIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39476884",
                "name": "cid soares",
                "username": "cidsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315719212",
                "name": "Pedro A M Gonzaga",
                "username": "PedroAMGonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325130695",
                "name": "Cris",
                "username": "sccpcris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324059179",
                "name": "camila",
                "username": "camilaweschh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112519310",
                "name": "Paramore Manaus",
                "username": "ParamoreManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987343842675511299",
                "name": "diggin' a deep (w)hole \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "gutttus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221788964",
                "name": "\u2728",
                "username": "CeriseBomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612967064",
                "name": "Rhaissa",
                "username": "rhaissaaraujooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179832148",
                "name": "F. Lima",
                "username": "F_lima99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948069979",
                "name": "Pedalar.com",
                "username": "pedalarcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196619444",
                "name": "PraQuemPedala",
                "username": "praquempedala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393163076",
                "name": "50% imunizada \u26a2",
                "username": "th4mis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522191651",
                "name": "maria",
                "username": "MaariaJuliaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39069040",
                "name": "Emmanuel Barcenas",
                "username": "ETBarcenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251377404",
                "name": "girlane ribeiro ",
                "username": "girlaneribeiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921541830",
                "name": "LUCIANO SALLES",
                "username": "LUCIANOSALLES4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153910812",
                "name": "Guilherme Leicam",
                "username": "guilhermeleicam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83910550",
                "name": "Julieta C\u00e2mara",
                "username": "Juwlietacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "536482173",
                "name": "leandroywi",
                "username": "leandroywi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250687547",
                "name": "Toinha Baladeira",
                "username": "ToinhaBaladeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66730287",
                "name": "Jaime Thalles",
                "username": "jaimethalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413076173",
                "name": "Wanda Ponteiro",
                "username": "wansanpot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67736428",
                "name": "VIVA VERDE L.C.A",
                "username": "VIVAVERDELCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205353991",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623784297",
                "name": "Carie Aguilera",
                "username": "CarieAguilera37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408096430",
                "name": "Guilherme Arantes",
                "username": "arantes_faclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399642477",
                "name": "mspontocom",
                "username": "mspontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243501475",
                "name": "maria",
                "username": "brokegomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043151146",
                "name": "OsaRainforestRentals",
                "username": "Osa_Peninsula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474848999",
                "name": "Emerson Daniel",
                "username": "_emersondaniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343406043",
                "name": "Day",
                "username": "DaykPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386627077",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariflyvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136644580",
                "name": "iago",
                "username": "marques_iago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343579782",
                "name": "Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais",
                "username": "tcemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415479951",
                "name": "Nando",
                "username": "nando_91mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181578110",
                "name": "loki jacare",
                "username": "shinyeffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548662",
                "name": "Daiana Silva \u25aa\ufe0e Jornalista",
                "username": "daianasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101607304",
                "name": "carlos junior",
                "username": "junioragain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701818860",
                "name": "Adroaldo Leal",
                "username": "AdroaldoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214256144",
                "name": "DPU/CE",
                "username": "DPUCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921872",
                "name": "QueridoPutaQuePariu",
                "username": "dhiegous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550280534",
                "name": "\u26a0\ufe0f U\u0166\u0424S\u0166\u039b\u03feTS \u26a0\ufe0f",
                "username": "UfosFacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157259345",
                "name": "Maria Cec\u00edlia",
                "username": "mceccilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o - DPU",
                "username": "dpuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312873734",
                "name": "Emater/RS-Ascar",
                "username": "EmaterRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51173029",
                "name": "Juliana Cipriani",
                "username": "julianacipriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383965181",
                "name": "Mais Reservas",
                "username": "MaisReservas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499897736",
                "name": "Good Boy",
                "username": "Fabricio__H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363786782",
                "name": "Real Academia de Ingenier\u00eda",
                "username": "RAI_Ingenieria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336839189",
                "name": "Dj.Adrian.Mix",
                "username": "Adrianmix1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197586221",
                "name": "Tamires \ud83e\uddc3",
                "username": "Tataadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32369690",
                "name": "Mafalda Duarte",
                "username": "MafaldaMDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609262676",
                "name": "miguel belloso",
                "username": "miguelbelro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876575156",
                "name": "100% NATURAL",
                "username": "arantxa_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570392002",
                "name": "Marilene Braga",
                "username": "csb_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193273050",
                "name": "ANA PAULA SANTOS",
                "username": "anapaulabetarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60168570",
                "name": "Crazy 4 Christh",
                "username": "KauueAlcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330105160",
                "name": "Anacr\u00f4nica.",
                "username": "isadoraacesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217425023",
                "name": "Felix Neto",
                "username": "connectingnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117875274",
                "name": "Kim",
                "username": "imzombie_kim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358438941",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorGabrieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365480336",
                "name": "\u270c\ufe0f",
                "username": "ManuGEterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167462259",
                "name": "la\u00eds",
                "username": "comvocemanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257740382563115017",
                "name": "b",
                "username": "feelingsmanug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588743342",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud83c\udf39",
                "username": "isaclaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54361851",
                "name": "tapetorosso katusha",
                "username": "ezexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76400554",
                "name": "Dani Almeida",
                "username": "danisalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122848502",
                "name": "Julio L\u00f3tus",
                "username": "JulioLotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100868668",
                "name": "Clecio Rodrigues",
                "username": "cleciopatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892203370",
                "name": "Amanda",
                "username": "uai_Amand4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398142234",
                "name": "Carmem Tavares",
                "username": "tavares_carmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233943177",
                "name": "Usina Hidrel\u00e9trica Belo Monte",
                "username": "uhebelomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251321478",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "Lukaaor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103633509",
                "name": "Vilmar Rego",
                "username": "vilmarrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25688061",
                "name": "Alvaro Garnero",
                "username": "AlvaroGarnero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388871744",
                "name": "Furkan KARAKU\u015e",
                "username": "FurkanBlackbird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71805743",
                "name": "P\u00e1dua \u00ae",
                "username": "qrapadua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86166859",
                "name": "\u03c1\u0127\u0131\u0142",
                "username": "phillipsensei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517077044",
                "name": "Juliana Prado",
                "username": "julianaaaprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1748803872",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "viiultramari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631325477",
                "name": "Ismael Jesus",
                "username": "ismaeljesus10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260486109",
                "name": "Carla Martins",
                "username": "carlajmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294179676",
                "name": "Vania Laura",
                "username": "VanialauraS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292427156",
                "name": "Sabrina Thais",
                "username": "sabrinathaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195212",
                "name": "Amanda Gabi",
                "username": "amanda_gaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237758034",
                "name": "Agropecu\u00e1ria e Pesca",
                "username": "sedapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397557562",
                "name": "Hadassah Odeleya",
                "username": "HadassahOdeleya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183335273",
                "name": "Lemos \u2654",
                "username": "Danielplemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73735302",
                "name": "William Oliveira",
                "username": "williamomesport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "jonathas Mendroni",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327729002",
                "name": "Laerte G. Beirigo",
                "username": "BeirigoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480043206",
                "name": "'",
                "username": "Ar_Rodriiguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250148585",
                "name": "ermeson maluco",
                "username": "ermesondoidera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903895119",
                "name": "Elias Ribeiro",
                "username": "eliasribeiro775",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467023",
                "name": "daniela kissy",
                "username": "danykissy77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525319792",
                "name": "AloisioRos",
                "username": "AloisioRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119469331",
                "name": "Fred Carvalho\ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fredcarvalhoCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63485422",
                "name": "Pett",
                "username": "pett_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35014398",
                "name": "Viajar Mais Por Menos",
                "username": "dicasdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49051599",
                "name": "Isaias Ribeiro",
                "username": "isaiasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206052658",
                "name": "SegundoHorizonte Rap",
                "username": "2horizonterap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353664217",
                "name": "Naiara Teixeira",
                "username": "Boaslonjuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634898753",
                "name": "Bento",
                "username": "_gabbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624809572",
                "name": "Conciencia Ambiental",
                "username": "Cuidatu_planeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131357666",
                "name": "Renzo Vaccarezza",
                "username": "RenzoVaccarezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63848606",
                "name": "Gisele Dias",
                "username": "gifadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25903652",
                "name": "Joao Guilherme",
                "username": "jog73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13831312",
                "name": "Subsecretaria da Juventude",
                "username": "juventudesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268574334",
                "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - Gloriosa Estrela",
                "username": "nildaalcarinque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75654986",
                "name": "Renata Ariza",
                "username": "reariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83611937",
                "name": "Andr\u00e9 V Schulle",
                "username": "andreschulle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65460980",
                "name": "Fabio Rodriguez",
                "username": "fabio_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368741282",
                "name": "continuo sendo cadelinha da Dua",
                "username": "tomanesquik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905726738",
                "name": "FargazJeans",
                "username": "FargazJeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172262392",
                "name": "Lucas Lira",
                "username": "LucaasLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929516766",
                "name": "\ud83d\udc7d",
                "username": "kaiocitty_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912968152",
                "name": "El Salvador Mi Pa\u00eds",
                "username": "elsalvadorpais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82781514",
                "name": "IAG\u00c3O",
                "username": "Iagopmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309845585",
                "name": "Larissa \u2126",
                "username": "LarissaMBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323974139",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "Fabio10C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850488854",
                "name": "Barra Brava Photos",
                "username": "barrabravphotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171372543",
                "name": "Mateus Furtado",
                "username": "_MateusFurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211947456",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Rivero",
                "username": "JCRiveroA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85699485",
                "name": "Rumo dos Ventos",
                "username": "rumodosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61829897",
                "name": "Hard Adventure\u00ae",
                "username": "hardadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600493",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc",
                "username": "sandra_santos35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887943319",
                "name": "Rodrigo Thrasher",
                "username": "RodThrasher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993202315",
                "name": "Jotape",
                "username": "_jphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174297988",
                "name": "solange",
                "username": "brendacoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61190865",
                "name": "Portal Sul do Piau\u00ed",
                "username": "suldopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345221607376228352",
                "name": "Marcio Andre Fraga",
                "username": "AndreFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67977937",
                "name": "Carla Piranda \ud83c\udf3b\ud83c\udf49",
                "username": "carlapiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709152438",
                "name": "PV Salvador",
                "username": "PVSalvador43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73724101",
                "name": "Pv Jovem BH",
                "username": "pvjovem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149913423",
                "name": "torrador de caf\u00e9.",
                "username": "upalele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385016860",
                "name": "Jamil Modas",
                "username": "JamilModas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147797917",
                "name": "Viva o Condom\u00ednio",
                "username": "vivaocondominio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740960",
                "name": "Cinthya Macchia",
                "username": "cinthyamacchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44250952",
                "name": "Freddy Duclerc Expedi\u00e7\u00e3o",
                "username": "freddyduclerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872546566",
                "name": "IRACILDA G PEREIRA",
                "username": "iracilda_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324601531",
                "name": "Uandertake Almeida",
                "username": "Uandertake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73479715",
                "name": "Neto",
                "username": "Neeto_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452489192",
                "name": "Andre Pitela",
                "username": "AndrePitela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171892912",
                "name": "Danmara Alvarez",
                "username": "danmara_alvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724606812",
                "name": "\ud83c\udf08 nescau \ud83c\udf08",
                "username": "cyruvato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198349414",
                "name": "nathtafner",
                "username": "nathtafner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39595267",
                "name": "Alexandre Ferreira",
                "username": "aleassisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106501921",
                "name": "CM Lagoa Santa",
                "username": "cmlagoasanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228183110",
                "name": "Deixa de Frescura!",
                "username": "deixadefrescura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393394382",
                "name": "Ronan Ara\u00fajo",
                "username": "RonanAraujo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328669416",
                "name": "Sour Candy",
                "username": "iam_hedone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89743935",
                "name": "Cristina Ribeiro",
                "username": "kriska1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124823105",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "_simbora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28340920",
                "name": "Samuel Moreira",
                "username": "samuelmoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75669012",
                "name": "Roberta Chaves",
                "username": "roberta_chaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99721819",
                "name": "Luna",
                "username": "lunanikolsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417403810",
                "name": "PEPE, J\u00c1 TIREI A VELA!",
                "username": "FabAlmeidaGanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41507071",
                "name": "cix",
                "username": "mundinhocix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180198797",
                "name": "Renata Pifer",
                "username": "RCPIFER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479479",
                "name": "mundinho ze gotinha",
                "username": "_knockmedown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299634591",
                "name": "BEESHIT JONE",
                "username": "Escaputo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69170268",
                "name": "Condominial",
                "username": "Condominial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242155599",
                "name": "Claudio Henrique",
                "username": "ClaudioHNM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369538097",
                "name": "Valdomiro J\u00fanior",
                "username": "vlbjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665258212",
                "name": "yago peluso",
                "username": "YPeluso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981097128",
                "name": "Priscila Menhino Santos",
                "username": "PriscilaMenhino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312150692",
                "name": "Escrever d\u00f3i",
                "username": "fuiobrigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219330513",
                "name": "Fernanda Crispim",
                "username": "CrispimFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163693012",
                "name": "Nicolas Cardoso",
                "username": "nicolascaardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266140731",
                "name": "Prefeitura de GV",
                "username": "prefeituragv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40572107",
                "name": "KINHO",
                "username": "kiinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298201733",
                "name": "Brendda Licious",
                "username": "BrenddaLicious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266673657",
                "name": "Jr",
                "username": "Sivuca_Tricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310301215",
                "name": "Daay \ud83e\udd8b",
                "username": "_23dayaparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127680499",
                "name": "Paula Fernandes",
                "username": "PaulaFernandes7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141264560",
                "name": "UFPEL",
                "username": "UFPel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336587955",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "porto_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104860844",
                "name": "Leblon Spot Hostel",
                "username": "LeblonSpot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343543829",
                "name": "naPampulha",
                "username": "naPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110560697",
                "name": "Jos\u00e9 Thom\u00e9",
                "username": "Jose_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52052967",
                "name": "Du E-Holic",
                "username": "DU_EHOLIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118756004",
                "name": "Cutthoat",
                "username": "_estevesbiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126942185",
                "name": "Carles Bernardes",
                "username": "carlesber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283284856",
                "name": "Evelyn Nicholson",
                "username": "Enaellux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399176151",
                "name": "Don",
                "username": "y_yure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47499425",
                "name": "Anderson Sampaio",
                "username": "andersonsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109421245",
                "name": "Cady Heron",
                "username": "caddyheron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198169902",
                "name": "Victor Hugo Amboni",
                "username": "VitinhoAmboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228971783",
                "name": "will",
                "username": "apenas1ze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274947242",
                "name": "Marco A.O.Zocrato",
                "username": "ZoccMocEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158277424",
                "name": "Jenifer",
                "username": "_mourajeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496836765",
                "name": "\u30c7\u30a3\u30a8\u30b4",
                "username": "Zdigm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151116271",
                "name": "Lu\u00edsa",
                "username": "luisamartinsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431869719",
                "name": "Kau\u00ea Fernando \ud83e\udd89",
                "username": "KaueFernandoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106076102",
                "name": "Velozo Santos",
                "username": "velozosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474235953",
                "name": "\ud83e\udd8b A\u2022L\u2022I\u2022C\u2022E",
                "username": "alycinhamoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416561479",
                "name": "du \u2600\ufe0f",
                "username": "vaitomarnodu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806856921110212609",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "cinturadepilao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273848973",
                "name": "Rafael Enrike",
                "username": "RafaelEnrike18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187009127",
                "name": "-Oscarin..\uf8ff",
                "username": "OscarinF23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49409022",
                "name": "Lu\u00edsa N.",
                "username": "multivias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39107936",
                "name": "N\u00d3S DE JOINVILLE",
                "username": "nosdejoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353350493",
                "name": "mike emeryck",
                "username": "mike_emeryck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271157107",
                "name": "Gabriela Furquim",
                "username": "furquimgab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118162595",
                "name": "M\u033ei\u033er\u033ee\u033el\u033el\u033ea\u033e",
                "username": "mimigoonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55678259",
                "name": "Gabriel Araujo",
                "username": "gabriel_araujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71858550",
                "name": "cadelinha da NINTENDO",
                "username": "ohhhtio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41746873",
                "name": "Edson.",
                "username": "EdsonMolitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438829114",
                "name": "Luciano Andrade",
                "username": "lucianoandrade0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173833133",
                "name": "Allan Souza",
                "username": "amns2504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194263260",
                "name": "skinny\u2020",
                "username": "alexa_019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110698156",
                "name": "Caiana",
                "username": "caianafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403157093",
                "name": "caah",
                "username": "cam_Lasz14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68501513",
                "name": "fernandorocker",
                "username": "fernandorocker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105657915",
                "name": "@Dyhelo - Dinalva Heloiza",
                "username": "Dyhelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145113975",
                "name": "D\u00e9ya",
                "username": "Deyarms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239642951",
                "name": "caio rodrigues",
                "username": "rodriguez_caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555624397",
                "name": "A.nthony",
                "username": "raffaelanthony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080382",
                "name": "FRAGADESENHOS",
                "username": "fragadesenhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260034268",
                "name": "Douglas Carvalho",
                "username": "douglasdecarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904125486",
                "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u00a9\u2656",
                "username": "Viagensparasemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391089152",
                "name": "Moorg \ud83c\udf38",
                "username": "MorganaPereira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61763986",
                "name": "Rafael Araldi",
                "username": "araldi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499912",
                "name": "Denilson Pires",
                "username": "denilsonpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26618472",
                "name": "Rachel Dalfior",
                "username": "RACHELDALFIOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311824",
                "name": "Marcelo Marinho  \uf8ff",
                "username": "kauamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26849509",
                "name": "Gustavo J B Leite",
                "username": "gugabark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32752103",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51429069",
                "name": "RenatoCheloni",
                "username": "RenatoCheloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336630407",
                "name": "Wagner Fernandes",
                "username": "wagnerfcota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420723272",
                "name": "Pinho Advogados",
                "username": "pinho_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51118317",
                "name": "Vitchenzo Villevouax",
                "username": "VitinhoGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16398684",
                "name": "Pamela Milossi",
                "username": "pamelamilossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516959992",
                "name": "Sabrina Teixeira",
                "username": "SabrinaTeixe15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46199632",
                "name": "Pocho Su\u00e1rez",
                "username": "PochoVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45876511",
                "name": "Les Barrios",
                "username": "huevofri",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "414416130363916288",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15vfuatr1468trlcrzssgor2p7qt9",
        "oldest_id": "412182139799875584",
        "result_count": 499
    }
}