{
    "data": [
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2013-07-26T09:45:05.000Z",
            "id": "360697269625950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/jCd6RNU9cl"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2013-07-26T09:45:04.000Z",
            "id": "360697267704954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/Zqj9KMZ6Y2"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-07-26T09:45:01.000Z",
            "id": "360697253054267394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/NFKGzU0THH"
        },
        {
            "author_id": "237305114",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:59.000Z",
            "id": "360697243877130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/xGCFN6Wsgr"
        },
        {
            "author_id": "78659726",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:58.000Z",
            "id": "360697242144878592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/32HYl3DZdh"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:57.000Z",
            "id": "360697236667121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/zWmgGj9LUk"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:56.000Z",
            "id": "360697234330890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/HCeXQE2Xeq"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:55.000Z",
            "id": "360697228513378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/urj1E3IRJe"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:54.000Z",
            "id": "360697226730815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/f2RebOxq0M"
        },
        {
            "author_id": "434539186",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:53.000Z",
            "id": "360697221353705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/iiqZZd2fs8"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:53.000Z",
            "id": "360697219655012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/vxaWl5iKf7"
        },
        {
            "author_id": "294831472",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:52.000Z",
            "id": "360697216152776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/VCvZ7NO1pJ"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:51.000Z",
            "id": "360697210725335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/Bnq7a1G0QZ"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:50.000Z",
            "id": "360697209651609601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/GzaoFmM68n"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:49.000Z",
            "id": "360697202093473795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/erGfzQ4caS"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:48.000Z",
            "id": "360697200851947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/J3mHjnhBAS"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:48.000Z",
            "id": "360697198813528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/EuxGy0sZ3I"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:47.000Z",
            "id": "360697197035134979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/hX7t4qc6XL"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:46.000Z",
            "id": "360697192094248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/ErGxJ7u7O9"
        },
        {
            "author_id": "51482673",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:46.000Z",
            "id": "360697190550732802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/lQnsYxt1rz"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:45.000Z",
            "id": "360697188432617472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/KKc5C4otxU"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:44.000Z",
            "id": "360697184766803969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/qH92aRv5Z3"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:42.000Z",
            "id": "360697174104870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/eRtVmKsmkT"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:42.000Z",
            "id": "360697172523614210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/yt50Gqk9mu"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:40.000Z",
            "id": "360697166987141122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/8EfkZCdQfH"
        },
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:39.000Z",
            "id": "360697163484889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/LCCesTFdoB"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:38.000Z",
            "id": "360697158346870784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/NyHH4ps0EN"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:38.000Z",
            "id": "360697156224561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/JDYmnQmTwf"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:37.000Z",
            "id": "360697152785231872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/8B4s0iqoKo"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:36.000Z",
            "id": "360697149408813057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/ZvhnUYqtLk"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:35.000Z",
            "id": "360697145789124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/FJ4v2moEAq"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:33.000Z",
            "id": "360697137660575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/ipyMMFILbn"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:33.000Z",
            "id": "360697136981098496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/mYQg2lLPpW"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:31.000Z",
            "id": "360697127275474945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/yaoyACnr0B"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:30.000Z",
            "id": "360697125513859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/lZ7HOZmexR"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:30.000Z",
            "id": "360697123756441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/iJoZhPGS56"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:29.000Z",
            "id": "360697118555512834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/OAjtcBi0wD"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:28.000Z",
            "id": "360697114797420545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/JL5lt4pgwl"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:27.000Z",
            "id": "360697112721235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/IrfPMuXDXE"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:26.000Z",
            "id": "360697107570634753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/gZqEHsuNyF"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:26.000Z",
            "id": "360697105926463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/utYrLKYzyG"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:23.000Z",
            "id": "360697095214202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/WX9RqK7pqU"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:23.000Z",
            "id": "360697093398069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/HfEYskrIQh"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:22.000Z",
            "id": "360697091728736257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/Jv2GsS8b0I"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:19.000Z",
            "id": "360697079254892546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/8oQeuq60Hk"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:18.000Z",
            "id": "360697075786199041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angele... http://t.co/QthOjViPG0"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:18.000Z",
            "id": "360697075781992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/sSv7ZAvLYI"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:08.000Z",
            "id": "360697030034735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional de Los Angeles, no... http://t.co/24n7e7uvaX"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-07-26T09:44:04.000Z",
            "id": "360697016218689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UOL : Los Angeles fecha parque por esquilo infectado com peste negra: \u00c1reas de um parque nacional ... http://t.co/dCH1EHpfft #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "62181212",
            "created_at": "2013-07-26T07:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360658417209196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/9goLaku8P7\" Cagada's..."
        },
        {
            "author_id": "77453410",
            "created_at": "2013-07-26T03:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Julio_A_Aguiar"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "lapena"
                    }
                ]
            },
            "id": "360605493556817920",
            "in_reply_to_user_id": "1445098034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Julio_A_Aguiar @lapena vc t\u00e1 certo...e uma area protegida ...pelo meio ambiente ..o terreno \u00e9 do Jacob Barata o dos onibus.."
        },
        {
            "author_id": "16184685",
            "created_at": "2013-07-26T03:37:50.000Z",
            "id": "360604850637111298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\ude8c S\u00e3o Luis."
        },
        {
            "author_id": "34654864",
            "created_at": "2013-07-26T02:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360584323000320001",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos mal... RT @Estadao: SP: terreno onde p/ fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Cwi6w42PqY"
        },
        {
            "author_id": "25218604",
            "created_at": "2013-07-26T01:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360579952866897921",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao:terreno onde governo planeja fazeR 3\u00baaeroporto fica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/01fXCE227S\u201d \u00c9 O GOVERNO CAGANDO DE NOVO"
        },
        {
            "author_id": "97450238",
            "created_at": "2013-07-26T01:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360574739128926209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/fq6imTzTLl\" isso \u00e9 imoral!!!"
        },
        {
            "author_id": "117184051",
            "created_at": "2013-07-26T01:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 20,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360574033714098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar pra que? \"@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KUNuWNq3BH"
        },
        {
            "author_id": "312252142",
            "created_at": "2013-07-26T01:34:31.000Z",
            "id": "360573814691729413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5W2PSaOYfm"
        },
        {
            "author_id": "23714448",
            "created_at": "2013-07-26T01:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360573795758649344",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yPxUCu277s\u201d"
        },
        {
            "author_id": "69135162",
            "created_at": "2013-07-26T01:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360573167904890881",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OqtzazB7M0\u201d"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2013-07-26T01:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 17,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360572595944439808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liberou geral. RT@Estadao SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kRfPMuNHVy"
        },
        {
            "author_id": "423421443",
            "created_at": "2013-07-26T01:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 21,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360572560297033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q bom! #S\u00f3quen\u00e3o RT: @Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0TdjCi8Amq"
        },
        {
            "author_id": "29004783",
            "created_at": "2013-07-26T01:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360572467695206400",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wjz90KzB6E\u201d que beleza hein"
        },
        {
            "author_id": "135279696",
            "created_at": "2013-07-26T01:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "360572340280627200",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e9 fu\u00e9 fu\u00e9 fu\u00e9\u00e9\u00e9 \u201c@Estadao: SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/QLZhf3LkQ4\u201d"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2013-07-26T01:27:28.000Z",
            "id": "360572043340685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "SP: terreno onde governo planeja fazer 3.\u00ba aeroporto fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8FsEOCJeaB"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-26T01:24:26.000Z",
            "id": "360571278341582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos para pr\u00e1tica de atividades tradicionais"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-26T01:21:15.000Z",
            "id": "360570478487805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU \u00e9 acionada sobre nova tentativa de abertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u | Portal EcoDebate http://t.co/CMJmLEEQeD"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-07-26T01:14:20.000Z",
            "id": "360568738640175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para a Amaz\u00f4nia conhecer os botos? Eles te esperam em Novo Air\u00e3o/AM... Vamos conhecer a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/grZlQLSMLc"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-26T00:51:18.000Z",
            "id": "360562940585328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/UvZqpq0jRq"
        },
        {
            "author_id": "253304556",
            "created_at": "2013-07-26T00:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "360561970526695425",
            "in_reply_to_user_id": "154336315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BlogOlhoNaMira Tinham falado que ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... Ent\u00e3o o sogr\u00e3o do Cabral comprou terras do Ibama?"
        },
        {
            "author_id": "802503",
            "created_at": "2013-07-26T00:30:17.000Z",
            "id": "360557649663762433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmado ontem, no Parque Nacional Igua\u00e7u. http://t.co/Vfcw7PuK7a"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-07-25T23:01:19.000Z",
            "id": "360535263606341634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29 de Junho de 1938 como um parque nacional, a \u00e1rea costeira do Pac\u00edfico e o corredor do Rio Queets foram... http://t.co/0rqarf8zN5"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-07-25T22:44:25.000Z",
            "id": "360531007352479746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tsavo East National Park \u00e9 um dos parques maiores e mais antigos no Qu\u00eania com 11.747 quil\u00f3metros quadrados.... http://t.co/8XRJkcZfcn"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-07-25T22:43:05.000Z",
            "id": "360530674698031106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tsavo East National Park \u00e9 um dos parques maiores e mais antigos no Qu\u00eania com 11.747 quil\u00f3metros quadrados.... http://t.co/Mv08LANi4T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-25T21:35:42.000Z",
            "id": "360513716397162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, nosso passeio no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho). http://t.co/CB4tt9LSWk"
        },
        {
            "author_id": "141801165",
            "created_at": "2013-07-25T21:26:45.000Z",
            "id": "360511464592777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo foi alcan\u00e7ado,deixou de ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para ser de grande investimento... http://t.co/OWz9Tg2YdL"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2013-07-25T21:08:50.000Z",
            "id": "360506954893885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio da Vida Silvestre do Morro do Lampi\u00e3o est\u00e1 chegando!... http://t.co/MajBnZgzvj"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-07-25T21:03:51.000Z",
            "id": "360505701744902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erawan Parque Nacional em Kanchanaburi, Tail\u00e2ndia http://t.co/3zF7bk2Aaz"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-07-25T20:56:16.000Z",
            "id": "360503793378529281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Ilustrado mostra esp\u00e9cies encontradas no Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Junco: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/ZRpdBrsY3p"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2013-07-25T20:55:45.000Z",
            "id": "360503661031473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7ZMTVfPO9G"
        },
        {
            "author_id": "341091424",
            "created_at": "2013-07-25T20:40:43.000Z",
            "id": "360499877303689216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia RJ http://t.co/wsqRpIY051"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-07-25T20:39:30.000Z",
            "id": "360499571052384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Ilustrado mostra esp\u00e9cies encontradas no Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Junco: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/Y5DF87i2LT"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-07-25T20:17:02.000Z",
            "id": "360493917050912768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tU2xHYYJTP"
        },
        {
            "author_id": "126006849",
            "created_at": "2013-07-25T20:08:39.000Z",
            "id": "360491809320873986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada http://t.co/CDEX3iuCiA #JMJ #Papa #guaratiba"
        },
        {
            "author_id": "1516039603",
            "created_at": "2013-07-25T20:04:28.000Z",
            "id": "360490753992040449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VANDALISMO \u00c9 &gt;&gt;&gt; terreno do Jacob Barata pronto pra eventos ou quem sabe constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e com $ publico"
        },
        {
            "author_id": "1425376801",
            "created_at": "2013-07-25T19:23:11.000Z",
            "id": "360480368329109506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional-Canyonlands-emUtah-EUA\nprecisamos de liberdade financeira, essa \u00e9 a receita, simples, simples... http://t.co/KfszCjCN42"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-07-25T19:15:31.000Z",
            "id": "360478439335133184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cortina - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto: Marcus Cabaleiro\nBlog: http://t.co/apaSqNM4Mx http://t.co/usI5B8us9q"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-07-25T19:12:56.000Z",
            "id": "360477785522839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica reconhecida como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, \u201cPedra da Mina\u201d, localizada no Munic\u00edpio de Queluz. http://t.co/IDuGGwFZVf"
        },
        {
            "author_id": "56197537",
            "created_at": "2013-07-25T19:11:32.000Z",
            "id": "360477436250583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/Z3WakcWVbS"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-07-25T18:12:47.000Z",
            "id": "360462651022774275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono http://t.co/iXDXDeOPol"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2013-07-25T18:12:47.000Z",
            "id": "360462649105989634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono: \"H\u00e1 muitas press\u00f5es em torno do parque porque \u00e9 uma das \u00e1re... http://t.co/OQJwm4mGds"
        },
        {
            "author_id": "472993774",
            "created_at": "2013-07-25T17:49:25.000Z",
            "id": "360456769262194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1b #Rio #Brazil #bf #wyd #jmj #Marie's @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hNRLCaUJmg"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-07-25T16:57:09.000Z",
            "id": "360443614502981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh... carioquinhas...\n\nFoto: Cachoeira Cariocas, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... http://t.co/B280XGnkYp"
        },
        {
            "author_id": "218616465",
            "created_at": "2013-07-25T16:35:05.000Z",
            "id": "360438065052909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdos do Brasil: no Par\u00e1, comunidade vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/LCKaDlrZJM"
        },
        {
            "author_id": "71425322",
            "created_at": "2013-07-25T15:56:33.000Z",
            "id": "360428366916096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi?! hihihihi\n\n\"Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1,... http://t.co/z6tfgEEsCx"
        },
        {
            "author_id": "21896725",
            "created_at": "2013-07-25T15:13:07.000Z",
            "id": "360417434966048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nalga de Maco http://t.co/MFxuJPHPNb"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-07-25T14:48:40.000Z",
            "id": "360411283461373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea promove Consulta P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, RJ http://t.co/CSXmnlIt4J"
        },
        {
            "author_id": "61101601",
            "created_at": "2013-07-25T14:17:58.000Z",
            "id": "360403555254935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paradise \ud83d\udc4c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/LWFWhyRM8x"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2013-07-25T14:16:43.000Z",
            "id": "360403241323868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Rio Brilhante http://t.co/iGl2qKyrQ1"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-25T14:06:41.000Z",
            "id": "360400717124616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos... http://t.co/n8uu68cl7K"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-25T13:38:22.000Z",
            "id": "360393590280695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos para pr\u00e1tica de atividades tradicionais http://t.co/Qp8aiKRvPo"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-25T13:37:20.000Z",
            "id": "360393330472923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA investiga concess\u00e3o florestal de 440 mil hectares na Floresta Nacional (flona) do Crepori | Portal EcoDebate http://t.co/YjCyNcDILy"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-25T13:37:11.000Z",
            "id": "360393293592395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU \u00e9 acionada sobre nova tentativa de abertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u | Portal EcoDebate http://t.co/I95CbBXjDU"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-25T13:36:20.000Z",
            "id": "360393079720652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono. Entrevista com Apolonio Rodrigues | Portal EcoDebate http://t.co/DnNfZ5xMwV"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-07-25T13:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "360385035385319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU \u00e9 acionada sobre nova tentativa de abertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Pl1x2RiL8f via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-07-25T12:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "360383392950394881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA investiga concess\u00e3o florestal de 440 mil hectares na Floresta Nacional (flona) do Crepori http://t.co/7mTvQM9G0P via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "966253638",
            "created_at": "2013-07-25T12:32:09.000Z",
            "id": "360376925279100929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios,... http://t.co/2xPEHYV2Om"
        },
        {
            "author_id": "401141118",
            "created_at": "2013-07-25T12:12:59.000Z",
            "id": "360372104127971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u Patrimonio Natural Da Humanidade"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-07-25T11:47:46.000Z",
            "id": "360365757059694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono. Entrevista especial com Apolonio Rodrigues: No caso brasile... http://t.co/yQEles8wBZ"
        },
        {
            "author_id": "309413023",
            "created_at": "2013-07-25T11:31:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 89,
                        "username": "eBay"
                    }
                ]
            },
            "id": "360361774911983617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look what I found Rio de Janeiro Souvenir plate, Corcovado Parque, Nacional da Tijuca on @eBay! http://t.co/XHHvNYrAS5"
        },
        {
            "author_id": "595910111",
            "created_at": "2013-07-25T11:14:50.000Z",
            "id": "360357469194690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/l1OWjCxTWD"
        },
        {
            "author_id": "107137209",
            "created_at": "2013-07-25T11:05:25.000Z",
            "id": "360355100788670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/d2B4pyXPf2"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-07-25T10:14:16.000Z",
            "id": "360342228108976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas tiradas nesta... http://t.co/XKSuaOyF1l"
        },
        {
            "author_id": "381621710",
            "created_at": "2013-07-25T10:08:51.000Z",
            "id": "360340862586208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza mais uma edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas, na sexta-feira, 26 de julho. \nSaiba mais. http://t.co/oJ42ehzesL"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-07-25T03:00:34.000Z",
            "id": "360233085054353411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono. Entrevista especial com Apolonio Rodrigues  http://t.co/N4tHLPM6HM"
        },
        {
            "author_id": "219664244",
            "created_at": "2013-07-25T01:59:02.000Z",
            "id": "360217596253044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de assistir sobre passeio pelo Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o corcovado. Fiquei com vontade! Da pr\u00f3xima vzs n deixo de ir!!"
        },
        {
            "author_id": "394211778",
            "created_at": "2013-07-25T01:48:56.000Z",
            "id": "360215056543256577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "1053889225",
            "created_at": "2013-07-25T01:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "sayancita"
                    }
                ]
            },
            "id": "360203904857808897",
            "in_reply_to_user_id": "66019359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sayancita hermaneeetaa! fui al parque  nacional de Lauca, esta shuuer bacaaaan :B tenimoh que ir :3!"
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2013-07-25T01:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "LuMalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "360202933847064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viajosfera Parque Nacional Cajas, Equador (no Dividindo a Bagagem da @LuMalheiros) --&gt; http://t.co/FgGYOJZV50"
        },
        {
            "author_id": "263178627",
            "created_at": "2013-07-25T00:46:44.000Z",
            "id": "360199404235395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruinas de Palenque http://t.co/P2bjDT0Pry"
        },
        {
            "author_id": "125758933",
            "created_at": "2013-07-24T23:58:24.000Z",
            "id": "360187241009647617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/umDJT8MtGf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-24T23:54:16.000Z",
            "id": "360186201237504000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/dLgnb79yK3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-24T23:34:23.000Z",
            "id": "360181195344060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Litoral. Foro tirada no passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Sera Geral, de hoje.... http://t.co/87Rjg31mqR"
        },
        {
            "author_id": "35649251",
            "created_at": "2013-07-24T23:25:54.000Z",
            "id": "360179059289894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/59TRU72txZ"
        },
        {
            "author_id": "46893780",
            "created_at": "2013-07-24T23:04:51.000Z",
            "id": "360173762416611330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Brasil, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o... http://t.co/gmJ58XnWPr"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-07-24T22:57:10.000Z",
            "id": "360171828699860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u nos \u00faltimos 15 anos - Guia Medianeira -... http://t.co/HP3mmlgfbP"
        },
        {
            "author_id": "80160479",
            "created_at": "2013-07-24T22:48:02.000Z",
            "id": "360169530791706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Y3utxHvjPe"
        },
        {
            "author_id": "109125582",
            "created_at": "2013-07-24T22:42:57.000Z",
            "id": "360168251986165761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catararas brasileiras ... #falls#parquenacional#ferias#fozdoiguacu#ladobrasileiro @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/ZswGOAcqB4"
        },
        {
            "author_id": "82407245",
            "created_at": "2013-07-24T22:26:39.000Z",
            "id": "360164150346907648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 segue o Blog Vou Pra California?\nVeja o post de hoje:\n\nImagine um local quente. Agora multiplique isso por... http://t.co/fH39a533uJ"
        },
        {
            "author_id": "318871199",
            "created_at": "2013-07-24T22:25:08.000Z",
            "id": "360163769961291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sIbqqew6sC"
        },
        {
            "author_id": "14595207",
            "created_at": "2013-07-24T22:21:42.000Z",
            "id": "360162903795572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/n96glwuoIc #UOL"
        },
        {
            "author_id": "80160479",
            "created_at": "2013-07-24T22:21:31.000Z",
            "id": "360162857817608194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/Y3utxHvjPe"
        },
        {
            "author_id": "90032658",
            "created_at": "2013-07-24T22:19:21.000Z",
            "id": "360162312830717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PA, comunidade ribeirinha vive sem escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/vA7J7efLcX via feed"
        },
        {
            "author_id": "220481300",
            "created_at": "2013-07-24T22:15:37.000Z",
            "id": "360161372190941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como a natureza \u00e9 perfeita cara, todos o parque nacional \u00e9 lindo e o lago limpissimo"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-07-24T22:05:07.000Z",
            "id": "360158729120919553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Brasil tem muitos lugares bonitos para serem visitados. J\u00e1 conhece o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? https://t.co/GWwlCxrU85"
        },
        {
            "author_id": "1156072238",
            "created_at": "2013-07-24T21:46:22.000Z",
            "id": "360154013817241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neguanje, Parque Nacional Natural Tayrona - Santa Marta\n\nFoto por http://t.co/wLRU1xQ399"
        },
        {
            "author_id": "85893312",
            "created_at": "2013-07-24T21:37:25.000Z",
            "id": "360151761652154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caramba, chuva de gelo \u00e9 foda em kkkkkkkkk, o esquema... \u2014 papo s\u00e9rio joga ai no google \"Parque Nacional Itatiai... http://t.co/2ijgOrw6mz"
        },
        {
            "author_id": "102759290",
            "created_at": "2013-07-24T20:46:51.000Z",
            "id": "360139033424314368",
            "in_reply_to_user_id": "222693912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoBezAlm biologia da conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma mat\u00e9ria eletiva do meu curso que visa a realiza\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-07-24T20:36:54.000Z",
            "id": "360136532398587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/wdbyOhWrrd"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2013-07-24T20:35:25.000Z",
            "id": "360136157348110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a constru\u00e7\u00e3o do Complexo #Paineiras, dentro do Parque Nacional da #Tijuca, no #Rio de Janeiro http://t.co/WV0nu4Wgxe"
        },
        {
            "author_id": "14588912",
            "created_at": "2013-07-24T20:03:40.000Z",
            "id": "360128167496790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de montanhismo movimenta Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/6k7ZllY7CO #ESPORTE"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-24T19:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "360125132729102338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/0DwyI8Ruw9"
        },
        {
            "author_id": "1121541655",
            "created_at": "2013-07-24T19:45:49.000Z",
            "id": "360123673635586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibrasurf: Grande prazer em conhecer o BOB, que chegou ao Parque Nacional ... http://t.co/KTI4SmmO8F via http://t.co/waSQCYXeoE"
        },
        {
            "author_id": "352708910",
            "created_at": "2013-07-24T19:42:35.000Z",
            "id": "360122862377517057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva \u2764\ud83d\udc4c\ud83d\ude48 @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/QO2yfd9Ndr"
        },
        {
            "author_id": "352708910",
            "created_at": "2013-07-24T19:38:31.000Z",
            "id": "360121836375244801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paisagem mais do que maravilhosa! \u2764\ud83d\ude0d\u2744 @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/5TBB6bkD9T"
        },
        {
            "author_id": "1157326796",
            "created_at": "2013-07-24T18:37:52.000Z",
            "id": "360106572560596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas t\u00eam medo das mudan\u00e7as. Eu tenho medo que as coisas nunca mudem.\nChico Buarque\n\n(Parque Nacional... http://t.co/v501CjhFVp"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-07-24T18:30:36.000Z",
            "id": "360104747132399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono. Entrevista especial com Apolonio Rodrigues http://t.co/N4tHLPM6HM"
        },
        {
            "author_id": "48906231",
            "created_at": "2013-07-24T18:30:05.000Z",
            "id": "360104616970567682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande prazer em conhecer o BOB, que chegou ao Parque Nacional Grajagan em 72 e criou o Surf Camp no magn\u00e9tico... http://t.co/PSzFJ8Tkhd"
        },
        {
            "author_id": "330425602",
            "created_at": "2013-07-24T18:14:44.000Z",
            "id": "360100754410844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos\nhttp://t.co/R0Cgyc0BQk"
        },
        {
            "author_id": "46263287",
            "created_at": "2013-07-24T18:14:20.000Z",
            "id": "360100651360993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos... http://t.co/mUK7JbrC9l"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2013-07-24T18:13:58.000Z",
            "id": "360100557974806531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros - No nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que... http://t.co/vTwOQfTej9"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-24T18:10:10.000Z",
            "id": "360099604232011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos a... http://t.co/qvg8UAC2R4"
        },
        {
            "author_id": "191277158",
            "created_at": "2013-07-24T18:05:42.000Z",
            "id": "360098480003362817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others [pic]: http://t.co/XVWM0bFSgn"
        },
        {
            "author_id": "522509451",
            "created_at": "2013-07-24T18:00:03.000Z",
            "id": "360097058478227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo dos ciclistas.\n\nA imagem mostra o Parque Nacional de Torres del Paine, no Chile.\n\nOutro lugar... http://t.co/yWFmojoVtM"
        },
        {
            "author_id": "1017502554",
            "created_at": "2013-07-24T17:33:40.000Z",
            "id": "360090416223236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da gorongoza em Mo\u00e7ambique http://t.co/lO2PSR8ttD"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-07-24T17:19:25.000Z",
            "id": "360086833520054273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU \u00e9 acionada sobre a Estrada que quer cortar o Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/eqI0k6pNM1"
        },
        {
            "author_id": "394211778",
            "created_at": "2013-07-24T17:02:23.000Z",
            "id": "360082543942443010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia no parque nacional, mas esse sol num deixa... :/"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-07-24T16:55:31.000Z",
            "id": "360080817810186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim de Maitreya\n\nFoto: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\nhttp://t.co/uR3IM5aWFT http://t.co/ahWPxaAQsi"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-07-24T16:44:29.000Z",
            "id": "360078042833502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas encaram 6.9\u00baC e acampam no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do local registrou ... http://t.co/pFQNhQaVvJ"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-24T16:41:03.000Z",
            "id": "360077178693627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas encaram 6.9\u00baC e acampam no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/c8C4mgqYjB"
        },
        {
            "author_id": "55343978",
            "created_at": "2013-07-24T16:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "360076172907917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Turistas encaram 6.9\u00baC e acampam no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/qOnSdsCjBB\" Povo doido!!!"
        },
        {
            "author_id": "794551189",
            "created_at": "2013-07-24T16:25:05.000Z",
            "id": "360073158805565441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer que ribeirinhos tenham acesso ao Parque Nacional do Pantanal - Interior - Campo Grande News: http://t.co/W9VHLWcwEk"
        },
        {
            "author_id": "445864794",
            "created_at": "2013-07-24T16:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "RadarCostaVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "360070909064773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@RadarCostaVerde: Turistas encaram 6.9\u00baC e acampam no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/uXzEY7BgjP\" Ai gente"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-24T16:12:02.000Z",
            "id": "360069876460691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas encaram 6.9\u00baC e acampam no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/XqQQ136Xvo"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-24T16:06:14.000Z",
            "id": "360068413701373954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Turistas encaram 6.9\u00baC e acampam no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/EVC84TBev2"
        },
        {
            "author_id": "226260129",
            "created_at": "2013-07-24T15:45:40.000Z",
            "id": "360063241029824513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens do Parque Nacional das Emas dispon\u00edveis no portal LAPIG: http://t.co/3aNI4oqHA3"
        },
        {
            "author_id": "160033622",
            "created_at": "2013-07-24T15:42:42.000Z",
            "id": "360062494208831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu tio disse que vai nos levar no Parque Nacional do Itatiaia pra ver a neve, vou morrer congelada la kkkk"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-07-24T15:36:23.000Z",
            "id": "360060904760549377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA investiga concess\u00e3o florestal de 440 mil hectares na Floresta Nacional (flona) do Crepori http://t.co/t3Xpal7mGg"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-07-24T15:35:07.000Z",
            "id": "360060585750183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses [V\u00cdDEO] http://t.co/8zbc1bLQno"
        },
        {
            "author_id": "19402405",
            "created_at": "2013-07-24T14:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "isabellemexico"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "Chivita_Siab"
                    }
                ]
            },
            "id": "360046786531958785",
            "in_reply_to_user_id": "68183691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellemexico @Chivita_Siab Con todo gusto. \u00c9sto es al norte de Brasil, se lama parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "114453374",
            "created_at": "2013-07-24T14:36:50.000Z",
            "id": "360045915765080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saia da rotina, viaje, respire outros ares e v\u00e1 passar um tempo com quem voc\u00ea ama! :)\n\nParque Nacional Glacier... http://t.co/Tcbe6v30UP"
        },
        {
            "author_id": "594891184",
            "created_at": "2013-07-24T13:37:41.000Z",
            "id": "360031032797437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/b15bK4JDsz"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2013-07-24T13:00:06.000Z",
            "id": "360021574092472322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esta estrada! Ela vai at\u00e9 o Parque Nacional Denali, que \u00e9 um parque dos Estados Unidos situado no Alasca,... http://t.co/6krqk32I3Y"
        },
        {
            "author_id": "140187622",
            "created_at": "2013-07-24T12:51:02.000Z",
            "id": "360019291497693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha: http://t.co/YJvyGgVXbb"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-24T12:50:47.000Z",
            "id": "360019229778509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono. Entrevista com Apolonio Rodrigues http://t.co/dCfICnSzyh"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-24T12:45:10.000Z",
            "id": "360017815094308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU \u00e9 acionada sobre nova tentativa de abertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mKK1a4JsYQ"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-24T12:40:13.000Z",
            "id": "360016567355977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA investiga concess\u00e3o florestal de 440 mil hectares na Floresta Nacional (flona) do Crepori http://t.co/Ug0w31nBtw"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-07-24T12:30:35.000Z",
            "id": "360014144784707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Entrevistadodia com Apolonio Rodrigues. O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono. http://t.co/N4tHLPM6HM"
        },
        {
            "author_id": "193643332",
            "created_at": "2013-07-24T12:28:01.000Z",
            "id": "360013500409577473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos para pr\u00e1tica de atividades tradicionais http://t.co/TggpBW4GkT"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-24T12:20:11.000Z",
            "id": "360011526716915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos para pr\u00e1ticas tradicionais http://t.co/nMrKcrpE07"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2013-07-24T12:12:12.000Z",
            "id": "360009519528550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve hoje no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/3H7FLPOQhA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-24T11:36:25.000Z",
            "id": "360000512231346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco ROTA DOS Canyons Ecoturismo saindo para mais um dia de aventuras no Parque Nacional da Serra Geral... http://t.co/8TScmsYbRa"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-07-24T11:10:38.000Z",
            "id": "359994025018798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um bom dia direto da beleza natural do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia *-*\nhttp://t.co/WkXf0BEapT"
        },
        {
            "author_id": "16469107",
            "created_at": "2013-07-24T10:56:53.000Z",
            "id": "359990562956382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r-do-sol nos len\u00e7ois @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/MOMNpFDfNg"
        },
        {
            "author_id": "16469107",
            "created_at": "2013-07-24T10:56:11.000Z",
            "id": "359990389232504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois maranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/067J1H6J4J"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-07-24T10:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "359986294417391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, n\u00ba de on\u00e7as-pintadas cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WRf1NeWtMN via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-24T10:01:29.000Z",
            "id": "359976620586577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATO NA PRA\u00c7A DE TINGU\u00c1 DIA 03 DE AGOSTO EM DEFESA DA RESERVA BIOL\u00d3GICA E DA COMUNIDADE http://t.co/vZVsjFU14g"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-07-24T07:45:41.000Z",
            "id": "359942448170008577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefes de parque do ICMBio falam dos impactos ambientais: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional\u2026 http://t.co/XpZISDJtvd"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-07-24T06:54:52.000Z",
            "id": "359929660160737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga concess\u00e3o de Floresta Nacional na Amaz\u00f4nia | Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web http://t.co/d98ks6SgTA"
        },
        {
            "author_id": "396127184",
            "created_at": "2013-07-24T03:39:07.000Z",
            "id": "359880397951205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea - R\u00edo de Janeiro, Brasil\n\nSituado en el Parque Nacional de Tijuca, la Pedra da G\u00e1vea, con 842... http://t.co/esYJrTAthG"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-24T02:56:27.000Z",
            "id": "359869658804924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, n\u00ba de on\u00e7as-pintadas cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Portal EcoDebate http://t.co/2hKgseIkQf"
        },
        {
            "author_id": "328828014",
            "created_at": "2013-07-24T01:50:40.000Z",
            "id": "359853105266966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lix\u00e3o de Altos-PI, est\u00e1 perto do Parque Nacional dos Palmares, a maior Reserva da Mata Atl\u00e2ntica do Meio Norte do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1550927420",
            "created_at": "2013-07-24T01:43:56.000Z",
            "id": "359851411435028480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai nevar na parte mais alta do parque nacional :) Iremos ver ne Juh rs"
        },
        {
            "author_id": "84622892",
            "created_at": "2013-07-24T01:28:30.000Z",
            "id": "359847526263824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos Parab\u00e9ns, Parque Nacional da Gorongosa (53 Anos)! http://t.co/xyaBzfq1Bz"
        },
        {
            "author_id": "272947284",
            "created_at": "2013-07-24T00:39:30.000Z",
            "id": "359835195127500801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/w6ZEiEaOmv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-24T00:00:03.000Z",
            "id": "359825268518555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto, Parque Nacional da Serra Geral! No nosso passeio de hoje. http://t.co/LYMoJq0nVn"
        },
        {
            "author_id": "61101601",
            "created_at": "2013-07-23T23:50:16.000Z",
            "id": "359822805023469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\u2600\u270c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/su8y5NrN55"
        },
        {
            "author_id": "90058658",
            "created_at": "2013-07-23T23:43:44.000Z",
            "id": "359821160680136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinc\u00e3o e area protegida, nao tem tubar\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2013-07-23T23:41:20.000Z",
            "id": "359820557933490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O MPF em Santar\u00e9m iniciou investiga\u00e7\u00e3o sobre o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional (flona) do Crepori, no sudoeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "142152424",
            "created_at": "2013-07-23T23:38:24.000Z",
            "id": "359819819090067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha. http://t.co/IxZBIseKZf"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2013-07-23T23:23:14.000Z",
            "id": "359816001593942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer liberar acesso dos ribeirinhos ao entorno do Parque Nacional do Pantanal - #Pesca  http://t.co/SzrSvvjL0B"
        },
        {
            "author_id": "170017714",
            "created_at": "2013-07-23T23:17:37.000Z",
            "id": "359814588709076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha. http://t.co/ja0molR36b"
        },
        {
            "author_id": "367374475",
            "created_at": "2013-07-23T23:12:17.000Z",
            "id": "359813245789421570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha. http://t.co/zMFW8V1Tzj"
        },
        {
            "author_id": "321514934",
            "created_at": "2013-07-23T23:05:27.000Z",
            "id": "359811524916822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha. http://t.co/Qr3u5ReHea"
        },
        {
            "author_id": "599228996",
            "created_at": "2013-07-23T23:01:17.000Z",
            "id": "359810478609924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha. http://t.co/IENn6lw2vh"
        },
        {
            "author_id": "341943729",
            "created_at": "2013-07-23T22:57:35.000Z",
            "id": "359809544693624835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu vai ganhar reserva extrativista marinha. http://t.co/J98BQbgCEz"
        },
        {
            "author_id": "27249922",
            "created_at": "2013-07-23T22:55:20.000Z",
            "id": "359808981499265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 combinando com a @NathaliaPJardim de ir para o Parque Nacional de Itatiaia comer neve com groselha :3"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2013-07-23T22:00:20.000Z",
            "id": "359795140635799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer que ribeirinhos tenham acesso ao Parque Nacional do Pantanal. Leia mais em http://t.co/YifhVPLAjq http://t.co/KTpm9FfFkq"
        },
        {
            "author_id": "595910111",
            "created_at": "2013-07-23T21:51:01.000Z",
            "id": "359792794316967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/l1OWjCxTWD"
        },
        {
            "author_id": "833586762",
            "created_at": "2013-07-23T21:39:39.000Z",
            "id": "359789932400746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparo visualmente http://t.co/yZtmpnbsb2"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2013-07-23T21:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "destinoprovence"
                    }
                ]
            },
            "id": "359789631958560768",
            "in_reply_to_user_id": "123092826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@destinoprovence foi assim no meu casamento ;) pq no lugar q  a gente casou n\u00e3o podia arroz, pq era area de prote\u00e7\u00e3o ambiental ;)"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-23T21:29:30.000Z",
            "id": "359787378170281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje apesar do frio, o dia estava lindo no Parque Nacional da Serra Geral (Canyon Fortaleza). http://t.co/y891i1lDQc"
        },
        {
            "author_id": "194198250",
            "created_at": "2013-07-23T21:00:37.000Z",
            "id": "359780109516939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guabiruba, Parque Nacional da Serra. \nFoto: Prefeitura de Guabiruba\nhttp://t.co/16u67YOTuU - O melhor blog de... http://t.co/SXEsqq3jMe"
        },
        {
            "author_id": "100838447",
            "created_at": "2013-07-23T20:47:18.000Z",
            "id": "359776759136264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deve nevar no pico tamb\u00e9m n\u00e9? se sim, farei quest\u00e3o de ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-07-23T20:46:20.000Z",
            "id": "359776518056050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vida no Parque Nacional do Iona http://t.co/WML5ysrthi"
        },
        {
            "author_id": "57534562",
            "created_at": "2013-07-23T20:35:15.000Z",
            "id": "359773727409438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Lkwjba31mu\nParque... http://t.co/p8MJAaJ4fm"
        },
        {
            "author_id": "386032782",
            "created_at": "2013-07-23T20:23:04.000Z",
            "id": "359770661922672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu,... http://t.co/HsGiGTIlzm"
        },
        {
            "author_id": "386032782",
            "created_at": "2013-07-23T20:21:22.000Z",
            "id": "359770235127078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu,... http://t.co/v7YrpZDXLS"
        },
        {
            "author_id": "76189640",
            "created_at": "2013-07-23T19:59:50.000Z",
            "id": "359764815058706435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U.\n\n    Preserva a exuberante vegeta\u00e7\u00e3o da selva subtropical que rodeia a \u00c1rea das... http://t.co/sSn9xTiIxN"
        },
        {
            "author_id": "120895864",
            "created_at": "2013-07-23T19:40:17.000Z",
            "id": "359759894443868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que pode mudar o status de solteiro para relacionamento s\u00e9rio com o parque nacional de sete cidades???"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2013-07-23T19:26:39.000Z",
            "id": "359756463922626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga concess\u00e3o de Floresta Nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/qQUnI0wrcv"
        },
        {
            "author_id": "503527714",
            "created_at": "2013-07-23T19:08:44.000Z",
            "id": "359751954525716481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Destino Catedral de Silfra na Isl\u00e2ndia abriga o Parque Nacional de Thingvellir.\n http://t.co/ZoNKyAqKRv"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-07-23T19:04:45.000Z",
            "id": "359750952372277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | MPF investiga concess\u00e3o de Floresta Nacional na #Amaz\u00f4nia .: #Crepori #ICMBio #SFB #MeioAmbiente | http://t.co/UTpSYDgh2v"
        },
        {
            "author_id": "9355182",
            "created_at": "2013-07-23T18:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "359748054515081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/Z649wP1oKo"
        },
        {
            "author_id": "137763066",
            "created_at": "2013-07-23T18:52:28.000Z",
            "id": "359747859228278784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, no Chile. Visite as paisagens naturais do Parque Nacional Torres del Paine.\nPara... http://t.co/JmtybEUIgz"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2013-07-23T18:48:09.000Z",
            "id": "359746772819644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos http://t.co/vInOc6WiJJ"
        },
        {
            "author_id": "577723242",
            "created_at": "2013-07-23T18:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "canalfutura"
                    }
                ]
            },
            "id": "359743393317912577",
            "in_reply_to_user_id": "18172382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalfutura o q \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-07-23T18:31:59.000Z",
            "id": "359742707826040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos http://t.co/rjWDBLwa6O"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2013-07-23T18:28:48.000Z",
            "id": "359741905665409025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o primeiro Parque Nacional Brasileiro (Itatiaia, RJ) foi criado em 1937? #conexaoFutura"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2013-07-23T18:27:13.000Z",
            "id": "359741507516903424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? O Parque Nacional da Tijuca (RJ), Igua\u00e7u (PR) e Fernando de Noronha (PE) s\u00e3o os mais visitados do Brasil #conexaoFutura"
        },
        {
            "author_id": "547704002",
            "created_at": "2013-07-23T18:18:02.000Z",
            "id": "359739195364872194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estao dizendo que vai nevar perto do parque nacional, eike legal"
        },
        {
            "author_id": "151909536",
            "created_at": "2013-07-23T18:03:50.000Z",
            "id": "359735620513447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos - http://t.co/4eD3vd165L"
        },
        {
            "author_id": "120895864",
            "created_at": "2013-07-23T17:48:27.000Z",
            "id": "359731750290731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/X5Cm21lEKo"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2013-07-23T17:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 89,
                        "username": "MPF_MS"
                    }
                ]
            },
            "id": "359722884412866561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional do Pantanal deve ter acesso liberado a ribeirinhos, recomenda @MPF_MS http://t.co/3uC4vJzXe4"
        },
        {
            "author_id": "1246861166",
            "created_at": "2013-07-23T17:00:04.000Z",
            "id": "359719573941010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, Estados Unidos\n\nLocalizado nas montanhas de Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, o Parque... http://t.co/0Q2cesNT3N"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-23T16:07:37.000Z",
            "id": "359706376018214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos... http://t.co/BufgAFN4pG"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2013-07-23T15:24:40.000Z",
            "id": "359695565589712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesp estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC | FarolCom http://t.co/0gEFfDNBgv"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-07-23T15:24:31.000Z",
            "id": "359695530688921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, n\u00ba de on\u00e7as-pintadas cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EejXzQZAKD"
        },
        {
            "author_id": "67732563",
            "created_at": "2013-07-23T15:07:13.000Z",
            "id": "359691176804220928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ribeirinhos devem ter acesso a Parque Nacional do Pantanal. Ibama pro\u00edbe atividades de popula\u00e7\u00e3o tradicional. http://t.co/BXIL9qxTip"
        },
        {
            "author_id": "31623266",
            "created_at": "2013-07-23T15:06:18.000Z",
            "id": "359690944209096706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/bIc2xfjafu"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-07-23T15:01:11.000Z",
            "id": "359689657132400643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, n\u00ba de on\u00e7as-pintadas cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OsNEllpztz"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2013-07-23T14:48:50.000Z",
            "id": "359686549228621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DOL_Par\u00e1 MPF investiga concess\u00e3o florestal na Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/VEp3txu0Pz"
        },
        {
            "author_id": "940950265",
            "created_at": "2013-07-23T14:42:42.000Z",
            "id": "359685006576189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 localizado no litoral sul do estado do Rio Grande do Sul http://t.co/Gh3Fn9ogfX"
        },
        {
            "author_id": "35292386",
            "created_at": "2013-07-23T14:38:01.000Z",
            "id": "359683824881373185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Mina \u00e9 o primeiro das grandes montanhas brasileiras fora de um parque a ser protegida como Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "886720308",
            "created_at": "2013-07-23T14:27:01.000Z",
            "id": "359681059790663681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1. Localizado em uma Floresta Nacional, o local... http://t.co/HRFHYFYmTR"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-07-23T14:25:39.000Z",
            "id": "359680713852846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto: Marcus Cabaleiro\nhttp://t.co/apaSqNM4Mx http://t.co/CLvQ0KzvV1"
        },
        {
            "author_id": "20006259",
            "created_at": "2013-07-23T14:22:53.000Z",
            "id": "359680019745878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lush (and muddy) #jungle #hike! #nofilter @ Podocarpus Parque Nacional http://t.co/6Owe5bRKWb"
        },
        {
            "author_id": "175009919",
            "created_at": "2013-07-23T13:54:08.000Z",
            "id": "359672781627064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr. Anelbo ao p\u00e9 do morro do pai in\u00e1cio, parque nacional da chapada diamantina http://t.co/tCOjvK0Jfi"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-07-23T13:51:58.000Z",
            "id": "359672238150135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesp estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC http://t.co/aVafdSWxqh"
        },
        {
            "author_id": "1582883850",
            "created_at": "2013-07-23T13:35:29.000Z",
            "id": "359668091485044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui est\u00e1 a imagine do Pedro Rodrigues:\n\nUm dia estavas a passear pelo parque nacional, at\u00e9 que chocastes com o... http://t.co/tLFRujUv3p"
        },
        {
            "author_id": "165279983",
            "created_at": "2013-07-23T13:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "radiobandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "359668016239222786",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radiobandnewsfm o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis \u00e9 lament\u00e1vel, funcion\u00e1rios mal educados e estado do parque \u00e9 prec\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2013-07-23T13:30:05.000Z",
            "id": "359666729292541953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do nome dif\u00edcil de pronunciar, o lugar compensa! Parque Nacional Skadarsko Jezero em #montenegro... http://t.co/aA9ge760GQ"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-23T12:40:08.000Z",
            "id": "359654158296563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 15 anos, n\u00ba de on\u00e7as-pintadas cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AMY4PSIztK"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-07-23T11:45:55.000Z",
            "id": "359640515676876803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tambaba, Conde-PB. http://t.co/jaqofLP03n"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-23T02:51:11.000Z",
            "id": "359505946671710211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que ICMBio promova regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas | Portal EcoDebate http://t.co/vtMim6kShL"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-07-23T01:36:03.000Z",
            "id": "359487037876871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O R\u00eaVivendo Fotografias hoje \u00e9 sobre o Yellowstone! http://t.co/zmyuA6Uh9J"
        },
        {
            "author_id": "195039679",
            "created_at": "2013-07-23T00:48:37.000Z",
            "id": "359475102422810627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas encaram o frio e pedalam at\u00e9 a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/Zke3w2uGcG"
        },
        {
            "author_id": "347639447",
            "created_at": "2013-07-23T00:22:05.000Z",
            "id": "359468423023050753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul (by Fotos e Imagem) http://t.co/5mdthJQMs2"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T23:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359461625960468483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/rInpd1c6J1"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2013-07-22T23:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82679987,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "359459187291471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paradise \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\u261d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/C98AQYwQt3"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-22T23:40:21.000Z",
            "id": "359457919336587268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "16701382",
            "created_at": "2013-07-22T23:02:01.000Z",
            "id": "359448276069658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que era neve com Andr\u00e9 Fusari e Henrique Severiano em Parque Nacional da Terra do Fogo - Ushuaia http://t.co/OJWD1z7Gh7"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-07-22T23:00:01.000Z",
            "id": "359447772941914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz exatamente 1 ano que eu realizei um grande sonho de viagem: conhecer o Parque Nacional  Yellowstone.\n\nO... http://t.co/VQdkvtbzcl"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2013-07-22T22:25:01.000Z",
            "id": "359438962357575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "IMAGEM | Fim de tarde em Cambar\u00e1 do Sul http://t.co/LkGSoL3R2f Foto de Liane Castilhos no PNAS - Parque Nacional dos Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "55724882",
            "created_at": "2013-07-22T22:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84962761,
                        -15.35790509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "359433786167013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/bQ6NhhKHGC"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-22T22:00:19.000Z",
            "id": "359432745107210241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da cachoeira V\u00e9u de Noiva, com 53 metros, \u00e9 o mais popular do Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. #MATOGROSSO #VIAGEM"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-07-22T21:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "359428655199424513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Papa vai perdoar pelo Twitter. \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ http://t.co/h14v7cxRjS\""
        },
        {
            "author_id": "81356885",
            "created_at": "2013-07-22T21:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "359428454280093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque de Sete Cidades. \u2600\ud83c\udf35 @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/nfSESUglW4"
        },
        {
            "author_id": "1522906592",
            "created_at": "2013-07-22T21:41:42.000Z",
            "id": "359428061101436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "destru\u00edram 300 \u00e1rvores nativas do parque nacional Serra da Tiririca em Niter\u00f3i, para peregrina\u00e7\u00e3o. fuck you PAPA  MAMA minha PICA"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2013-07-22T21:24:08.000Z",
            "id": "359423639801704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma burrada de um burro. http://t.co/5bEaSrm9to"
        },
        {
            "author_id": "33558537",
            "created_at": "2013-07-22T21:04:33.000Z",
            "id": "359418711234457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer miss http://t.co/XQlmqKQCpx"
        },
        {
            "author_id": "117760623",
            "created_at": "2013-07-22T21:01:49.000Z",
            "id": "359418023259545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul (by Fotos e Imagem) http://t.co/vhUsLGLPGx"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-07-22T20:08:03.000Z",
            "id": "359404493164654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERGONHA AMBIENTAL http://t.co/NxLCLXEoC6"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2013-07-22T20:01:16.000Z",
            "id": "359402786099707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 15 anos, o n\u00ba de on\u00e7as cai 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/wC9MIXEBhn"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-22T19:50:41.000Z",
            "id": "359400124889305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tenta reabrir estrada que corta parque ao meio\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u passa por uma nova amea\u00e7a: a... http://t.co/zLztom2a6W"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-22T19:49:48.000Z",
            "id": "359399899999109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 anos, no. de on\u00e7as cai 80% em Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u, considerado por bi\u00f3logos um dos locais... http://t.co/Dmw7vCq0zJ"
        },
        {
            "author_id": "630663529",
            "created_at": "2013-07-22T19:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "359393678860619778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/x4swPIgbGH"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-07-22T19:19:45.000Z",
            "id": "359392338629492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em Dores do Rio Preto, o Parque Nacional do Capara\u00f3, \u00e9 famoso pelo Pico da Bandeira, com 2.890m, o terceiro mais alto do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-22T18:57:46.000Z",
            "id": "359386807298826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "81248351",
            "created_at": "2013-07-22T18:19:27.000Z",
            "id": "359377164623298561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monumento #natural #tetas de#maria #Guevara #macanao #desierto #salinas #caribe #islademargarita\u2026 http://t.co/RRUGpln2mr"
        },
        {
            "author_id": "89256517",
            "created_at": "2013-07-22T18:09:16.000Z",
            "id": "359374600494260225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo da #Unesp estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC \rhttp://t.co/reEYUsSs0j"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-22T17:54:30.000Z",
            "id": "359370885758590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "33558537",
            "created_at": "2013-07-22T17:48:45.000Z",
            "id": "359369440187527172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer miss http://t.co/t8GAzvRoD6"
        },
        {
            "author_id": "504699309",
            "created_at": "2013-07-22T16:54:11.000Z",
            "id": "359355704387186688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde Cangaceiros :)\nPost sobre a Serra das Confus\u00f5es em nosso Blog. http://t.co/9MCZmEvbwB"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-07-22T16:01:26.000Z",
            "id": "359342432799825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave do m\u00eas do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!\nConfira essa s\u00e9rie todos os meses. http://t.co/KudMbGonm8"
        },
        {
            "author_id": "160085681",
            "created_at": "2013-07-22T15:53:22.000Z",
            "id": "359340399078289409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma grande realiza\u00e7\u00e3o. Cume da Agulha do Diabo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Valeu aos amigos da... http://t.co/TEdaEG3rD1"
        },
        {
            "author_id": "137730522",
            "created_at": "2013-07-22T15:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "359338617614766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u26f5 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/q4gP1uLz0a"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-22T15:05:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359328393570955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5.5\u00baC no Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-22T15:03:51.000Z",
            "id": "359327938656743425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/hIheCCMrNQ\n\nO Parque Nacional de Itatiaia RJ possui... http://t.co/a5i8ANqYwe"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-22T14:27:12.000Z",
            "id": "359318715470323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse o site http://t.co/sHRGPtKJP3 e obtenha informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional de Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2013-07-22T14:25:58.000Z",
            "id": "359318406429802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \"Caxiuan\u00e3: Hist\u00f3ria Natural e Ecologia de uma Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia\" ser\u00e1 lan\u00e7ado hoje na 65\u00aa SBPC: http://t.co/Zd3UJDb07X"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-07-22T14:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "359312722988498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nesta sexta! RT @ICMBio: Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. http://t.co/AZeubxy3Y6"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-07-22T14:00:53.000Z",
            "id": "359312094363004930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a diminui drasticamente o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Paran\u00e1: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/wxSnP0iIrZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-22T13:39:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359306742640803843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza nova edi\u00e7\u00e3o do Luau das Cataratas. http://t.co/WG3gv6U67F"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-07-22T13:25:39.000Z",
            "id": "359303228397064194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna Hang Son Doong (Vietn\u00e3) \u00e9 considerada a maior caverna do mundo. Ela fica protegida pelo Parque Nacional... http://t.co/YPH7ZsvQjZ"
        },
        {
            "author_id": "466113501",
            "created_at": "2013-07-22T12:56:42.000Z",
            "id": "359295943210196993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhul @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bHUldgc26r"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-22T12:56:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "359295791933825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/be6ZbtA4ND"
        },
        {
            "author_id": "100601497",
            "created_at": "2013-07-22T12:40:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "359291775271198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/EkQMlh230i"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2013-07-22T12:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "359290681568665601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @PNAS_PNSG: Nevou hoje no amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion #Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-22T12:33:02.000Z",
            "id": "359289986366967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevou hoje no amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion #Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-22T12:23:11.000Z",
            "id": "359287507675918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos... http://t.co/g30ImpMkcO"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2013-07-22T12:20:05.000Z",
            "id": "359286727908663297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Unesp estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta, em SC: Pesquisadores\u2026 http://t.co/NW7DPY1eVU"
        },
        {
            "author_id": "1418826829",
            "created_at": "2013-07-22T12:10:31.000Z",
            "id": "359284320776630273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje at\u00e9 uma das sete maravilhas do mundo agora - J\u00e1 pensou em viajar at\u00e9 o Parque Nacional do Grand ...  - http://t.co/VKG7ouioSM"
        },
        {
            "author_id": "150329468",
            "created_at": "2013-07-22T11:55:45.000Z",
            "id": "359280603318861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca\nIntegrante do Parque Nacional da Tijuca, a Floresta da Tijuca possui \u00e1rea de lazer com trilhas... http://t.co/bCNXW8klNB"
        },
        {
            "author_id": "14089464",
            "created_at": "2013-07-22T10:56:18.000Z",
            "id": "359265640072224769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/FluNWUCXxW"
        },
        {
            "author_id": "1000027957",
            "created_at": "2013-07-22T10:27:25.000Z",
            "id": "359258373789057024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LPN repudia nova lei que \u00abentrega a floresta nacional ao eucalipto\u00bb http://t.co/W42TsJQnVc"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-07-22T10:03:39.000Z",
            "id": "359252393218678786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LPN - Liga para a Protec\u00e7\u00e3o da Natureza garante que \u00abempreender\u00e1 todos os esfor\u00e7os para conseguir a revoga\u00e7\u00e3o... http://t.co/nVO5ccmY7n"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-07-22T09:20:22.000Z",
            "id": "359241501080956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LPN garante que \u00abempreender\u00e1 todos os esfor\u00e7os para conseguir a revoga\u00e7\u00e3o deste diploma\u00bb, que considera... http://t.co/goUW85mmRi"
        },
        {
            "author_id": "610139633",
            "created_at": "2013-07-22T03:57:41.000Z",
            "id": "359160292128718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa aqui \u00e9 casada e nem por isso cultiva a floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1295704435",
            "created_at": "2013-07-22T03:56:06.000Z",
            "id": "359159893418180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CHUUUUUUUUUUUPA, 60% do Parque Nacional do Itatiaia se encontra em ITAMONTE!"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-07-22T03:45:24.000Z",
            "id": "359157201643913218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ywCMVQS5Fx"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T02:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359137631780618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi assim \ud83d\udc4c @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LNmb5K4CIG"
        },
        {
            "author_id": "43018674",
            "created_at": "2013-07-22T01:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "359129597419331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amiguinhooooo (tira de longe, tenho medo dele voar na minha cara) @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/b70RIDQYxm"
        },
        {
            "author_id": "43018674",
            "created_at": "2013-07-22T01:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.47287735
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "359127517145210881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cquati fdp volta aqui pra fotoooo\u201c @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/U7rqb5h7Q0"
        },
        {
            "author_id": "177302492",
            "created_at": "2013-07-22T01:39:52.000Z",
            "id": "359125608975966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 para Parque nacional montanhas do tumucumaque. saio esta madrugada...saindo pelo rio Jari. At\u00e9 a volta"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2013-07-22T01:21:32.000Z",
            "id": "359120997741371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia de lazer no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/kuGQZfY8lV"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T01:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359119249924558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u \u00e9 o limite \u2601 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/93qbIuInLr"
        },
        {
            "author_id": "38681914",
            "created_at": "2013-07-22T00:56:08.000Z",
            "id": "359114605521408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO APROVA ENTREGA DA FLORESTA NACIONAL AO EUCALIPTO http://t.co/nued2jii4E"
        },
        {
            "author_id": "1069113313",
            "created_at": "2013-07-22T00:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "359110179830247425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hsuU1fGtlb"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-07-22T00:35:55.000Z",
            "id": "359109518044577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as no Parque Igua\u00e7u cai 80% em 15 anos: Da Ag\u00eancia Estado O Parque Nacional do Igua\u00e7u, c... http://t.co/qr05yswc7U #espiala"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-21T23:40:37.000Z",
            "id": "359095599582298113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-21T23:03:14.000Z",
            "id": "359086192140091393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/nTzGbdU12p\n\nO atual Munic\u00edpio de Ubajara... http://t.co/YPLQjMRx72"
        },
        {
            "author_id": "543157797",
            "created_at": "2013-07-21T21:44:50.000Z",
            "id": "359066462654173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque nacional do itatiaia e aaaamei la demais!e olha q eu nem gosto de mato e de fazer trilha!"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-21T21:41:05.000Z",
            "id": "359065518080143360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro Caminho dos Canyons Light - 5 a 9/Agosto (parque NAcional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/udSdBI9FPR"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-07-21T21:37:48.000Z",
            "id": "359064691655450626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional de Itatiaia... #fds #natureza #vida #viagem http://t.co/oiN3RqXf2X"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-07-21T21:04:07.000Z",
            "id": "359056215046754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando um fds incr\u00edvel, volta no Parque Nacional de Itatiaia ! Cachoeira da Maromba... #trilha\u2026 http://t.co/jtf8rYl5JS"
        },
        {
            "author_id": "159075581",
            "created_at": "2013-07-21T20:40:28.000Z",
            "id": "359050262947696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Ruta de Nature y Culture es una ruta de tres d\u00edas que pasa por el #monumento natural Portas de Rod\u00e3o http://t.co/GCGkgVViZR"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-21T20:10:05.000Z",
            "id": "359042616618262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/U4OFK9Pt0C\n\nParque Nacional da Chapada... http://t.co/1ifcPju6Wr"
        },
        {
            "author_id": "183859986",
            "created_at": "2013-07-21T19:32:47.000Z",
            "id": "359033230105653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desespero n\u00edvel ``Gato voc\u00ea trabalha na Petrobras? Ent\u00e3o vem conhecer a minha \u00e1rea protegida e me perfurar todinha, SEU LINDO\u00b4\u00b4"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2013-07-21T18:55:38.000Z",
            "id": "359023881362751490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 15 anos, n\u00famero de on\u00e7as caiu 80% no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \" http://t.co/FknbbkoQaz"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2013-07-21T18:52:05.000Z",
            "id": "359022988013740034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que passam todos os dias pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, observam a estrutura do Hotel das... http://t.co/vPB5H4slI2"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2013-07-21T18:50:56.000Z",
            "id": "359022699470798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que passam todos os dias pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, observam a estrutura do Hotel das... http://t.co/c7wfHcNcGe"
        },
        {
            "author_id": "307468261",
            "created_at": "2013-07-21T17:34:21.000Z",
            "id": "359003424605483011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bl89TDXLiL"
        },
        {
            "author_id": "16366770",
            "created_at": "2013-07-21T17:11:12.000Z",
            "id": "358997601468686337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aer\u00f3bicos! (@ Parque Nacional w/ 5 others) [pic]: http://4sq.com/15XtBNT"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-07-21T16:14:23.000Z",
            "id": "358983301286985729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras do Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/Na4BnxuIab"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-07-21T15:54:15.000Z",
            "id": "358978236694294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar um fds perfeito no melhor estilo ! (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/Vf1UObqYe1"
        },
        {
            "author_id": "882894902",
            "created_at": "2013-07-21T15:20:22.000Z",
            "id": "358969708046843906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja me convenceram, vou com a fam\u00edlia para o parque nacional do capara\u00f3 amanha e encarar com o pico da bandeira. Goood me ajude hahaha"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2013-07-21T14:46:17.000Z",
            "id": "358961129097527296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando a regi\u00e3o de La Restinga, o Parque Nacional da Isla Margarita, Venezuela, uma \u00e1rea de mangue que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-07-21T14:45:20.000Z",
            "id": "358960892073226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA promove Consulta P\u00fablica para Reserva Extrativista Marinha de Itaipu http://t.co/Z1anjVpzBE"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-07-21T14:45:17.000Z",
            "id": "358960879989047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEA promove Consulta P\u00fablica para Reserva Extrativista Marinha de Itaipu http://t.co/XXBfo5sXqk"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-07-21T13:28:06.000Z",
            "id": "358941454711783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Avi\u00f5es de porta-avi\u00f5es dos EUA jogam bombas no parque nacional da Grande Barreira de Recifes por falta de combust\u00edvel http://t.co/8WQHkM7S3y"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-07-21T13:00:04.000Z",
            "id": "358934399309451264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional Nahuel Huapi, em Bariloche - Argentina. Que tal acampar l\u00e1? \n\nUm excelente domingo... http://t.co/ycZjkodF1Z"
        },
        {
            "author_id": "246250522",
            "created_at": "2013-07-21T12:25:01.000Z",
            "id": "358925580542025730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "R$ 341 milh\u00f5es concedidos - irregularmente - como indeniza\u00e7\u00e3o por 12 desapropria\u00e7\u00f5es na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pq das Dunas de Itapu\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "536511111",
            "created_at": "2013-07-21T12:20:05.000Z",
            "id": "358924339590483969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Zw4y6E2nsp"
        },
        {
            "author_id": "523231571",
            "created_at": "2013-07-21T06:01:26.000Z",
            "id": "358829049335922689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/yJQ2XsRqzd"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-21T02:31:50.000Z",
            "id": "358776300573437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-21T02:31:50.000Z",
            "id": "358776300527292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-21T02:31:50.000Z",
            "id": "358776300355334149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-21T00:57:02.000Z",
            "id": "358752443682668546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/l6isOAJLqv"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-21T00:50:16.000Z",
            "id": "358750739650187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/Pj119IFFYi"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2013-07-21T00:11:59.000Z",
            "id": "358741105346494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Via Alegria, que \u00e9 a nossa Ag\u00eancia de Viagens, temos excelentes roteiros para a \u00c1frica. A sensa\u00e7\u00e3o de... http://t.co/ICVC1ZIqvb"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2013-07-21T00:09:50.000Z",
            "id": "358740564889440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Via Alegria, que \u00e9 a nossa Ag\u00eancia de Viagens, temos excelentes roteiros para a \u00c1frica. A sensa\u00e7\u00e3o de... http://t.co/vIMyNGMVpo"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2013-07-21T00:05:52.000Z",
            "id": "358739565252575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/d9jshFyQ3S"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2013-07-21T00:05:47.000Z",
            "id": "358739548018196481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO SERENGETI http://t.co/XzziovCuzC"
        },
        {
            "author_id": "541352613",
            "created_at": "2013-07-20T23:15:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84962761,
                        -15.35790509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "358726803961036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u2665 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Df8M8di699"
        },
        {
            "author_id": "146115086",
            "created_at": "2013-07-20T22:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "358718972599873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com amiga Egna, comemorando o dia de hoje! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/M53UKmDiMd"
        },
        {
            "author_id": "97073077",
            "created_at": "2013-07-20T21:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.18198466,
                        19.28339797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a376531dff3d76a"
            },
            "id": "358701227485700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X fin a desayunar uhu uhu uhu Fernando (@ Parque Nacional Fuentes Brotantes) http://t.co/9xE82MOJUy"
        },
        {
            "author_id": "65766434",
            "created_at": "2013-07-20T21:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82713324,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "358696523837616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PQYvJAZWV1"
        },
        {
            "author_id": "135978695",
            "created_at": "2013-07-20T21:03:54.000Z",
            "id": "358693773577957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. http://t.co/YFZsEY7Dlq"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2013-07-20T20:40:59.000Z",
            "id": "358688008200929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho \u00e9 meta ambiental do munic\u00edpio  http://t.co/4SGSCWaa7I"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-20T20:31:23.000Z",
            "id": "358685589719089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza - Hoje passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/Eyox8qJH0Y"
        },
        {
            "author_id": "68046116",
            "created_at": "2013-07-20T20:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82713324,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "358684487732830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #semfiltro #para\u00edso @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/onVuNuy2oY"
        },
        {
            "author_id": "127350057",
            "created_at": "2013-07-20T19:53:29.000Z",
            "id": "358676053243338753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show ser\u00e1 neste s\u00e1bado (20), \u00e0s 18h, no Parque Nacional do Itatiaia. Encena\u00e7\u00e3o \u00e9 uma\u2026 http://t.co/Exys2gEUJJ"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-20T19:53:21.000Z",
            "id": "358676018191536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show ser\u00e1 neste s\u00e1bado (20), \u00e0s 18h, no Parque Nacional do Itatiaia. Encena\u00e7\u00e3o \u00e9 uma\u2026 http://t.co/nENkHvxQOI"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-20T19:32:52.000Z",
            "id": "358670865505853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-20T19:32:52.000Z",
            "id": "358670864839352321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/NuiUWRiiL1 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T18:57:04.000Z",
            "id": "358661854337314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/nDIIUnIFvD"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T18:47:03.000Z",
            "id": "358659335603240961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/EoAtDsHWnj"
        },
        {
            "author_id": "51607569",
            "created_at": "2013-07-20T18:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358657479611133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7lNQPjkNRH"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-20T18:03:46.000Z",
            "id": "358648439615143937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-20T18:03:45.000Z",
            "id": "358648439279587331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-20T18:03:45.000Z",
            "id": "358648439090855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-07-20T17:27:11.000Z",
            "id": "358639235751878657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros  http://t.co/4xNRUxd3rQ"
        },
        {
            "author_id": "63193164",
            "created_at": "2013-07-20T16:42:32.000Z",
            "id": "358627999651872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim http://t.co/LdzBxttd7n"
        },
        {
            "author_id": "79183693",
            "created_at": "2013-07-20T16:38:17.000Z",
            "id": "358626929571659777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HUSAHSUAHS Yuri me manda msg dizendo que ta no parque nacional :P"
        },
        {
            "author_id": "326545812",
            "created_at": "2013-07-20T16:33:13.000Z",
            "id": "358625655635705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, olha, olha a \u00e1gua mineral, \u00e1gua mineral... :) @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/sVZVL8qQ5r"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2013-07-20T16:32:44.000Z",
            "id": "358625531362680834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o do Circuito Tur\u00edstico Parqu...:  http://t.co/FPC5uU2IEi"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-20T16:31:43.000Z",
            "id": "358625276697124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que ICMBio promova regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas | Portal EcoDebate http://t.co/Fs3AwbNXQx"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-07-20T16:31:28.000Z",
            "id": "358625214076166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Tajik, Tadjiquist\u00e3o http://t.co/OTz6K0vJT5"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2013-07-20T16:23:32.000Z",
            "id": "358623215347712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o precisa de Estrada-Parque. A Estrada do Colono \u00e9 um enorme desrespeito! \u21e8http://t.co/3ev5wKDFvo #SouDefensor"
        },
        {
            "author_id": "226044706",
            "created_at": "2013-07-20T16:14:12.000Z",
            "id": "358620867862872065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28K parque nacional restinga #maguey #larestinga #bike #trek #mtb http://t.co/ZounWsUA1m"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-20T15:54:59.000Z",
            "id": "358616031054413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas de cachoeira no Parque Nacional de Erawan, Kanchanaburi, na Tail\u00e2ndia.\nConhe\u00e7a a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/o6WGFE04G6"
        },
        {
            "author_id": "316576392",
            "created_at": "2013-07-20T15:18:08.000Z",
            "id": "358606760115843075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Eu &amp; M\u00f4 :) ''Teres\u00f3polis''  Parque Nacional\" http://t.co/2kED7hePEV"
        },
        {
            "author_id": "32935648",
            "created_at": "2013-07-20T14:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "fabianoke"
                    }
                ]
            },
            "id": "358599667073818625",
            "in_reply_to_user_id": "17287109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianoke Andara\u00ed, Bahia. Na fronteira do Parque Nacional da Chapada da Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "47957496",
            "created_at": "2013-07-20T14:25:05.000Z",
            "id": "358593409323241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E s\u00e3o essas paisagens que me encantam. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5h4VJzkvcL"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2013-07-20T14:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358588891772620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/C5yjXQrX2v"
        },
        {
            "author_id": "1173238242",
            "created_at": "2013-07-20T13:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82713324,
                        -2.747399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "358581139801243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/GyyE4NJhMr"
        },
        {
            "author_id": "380333081",
            "created_at": "2013-07-20T11:00:37.000Z",
            "id": "358541953454964737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA http://t.co/EMskzSTUP6"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-07-20T10:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358541208026877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA DA CASCATINHA... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PAEqNy8m7i"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-07-20T10:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358536216897007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPELA MAYRINK... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/arj9NLnwp4"
        },
        {
            "author_id": "60136444",
            "created_at": "2013-07-20T10:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "358534159146303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCATINHA TAUNAY... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/a1jdPenXMn"
        },
        {
            "author_id": "1527571848",
            "created_at": "2013-07-20T10:17:02.000Z",
            "id": "358530982552416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/jEVYrQ9tMA"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:59.000Z",
            "id": "358530971919859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/d9pfFnTo0F"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:53.000Z",
            "id": "358530948574347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, par... http://t.co/sT6hItfurT"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:50.000Z",
            "id": "358530935353901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/3m3yD9PDJv"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:45.000Z",
            "id": "358530913459634177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/ZZVvVBYNL3"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-07-20T10:16:04.000Z",
            "id": "358530739517661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Localizado em uma Floresta Nacional, parque traz retrato da Amaz\u00f4nia.\nAl\u00e9m de r... http://t.co/ZIqutd7tRp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-07-20T10:15:52.000Z",
            "id": "358530689844510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Localizado em uma Floresta Nacional, parque traz retrato da Amaz\u00f4nia.\nAl\u00e9m de r... http://t.co/DOki19XaMe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-07-20T09:41:30.000Z",
            "id": "358522041168699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, pa... http://t.co/AHvGNxxsYg"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-07-20T09:34:10.000Z",
            "id": "358520197902123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/1xbkyLnNHS"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-07-20T09:34:03.000Z",
            "id": "358520167514378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/1PHQUCJIOZ"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2013-07-20T09:31:35.000Z",
            "id": "358519545419403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/FqmZU0MIKU"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-07-20T09:31:31.000Z",
            "id": "358519528302460929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Localizado em uma Floresta Nacional, parque traz retrato da Amaz\u00f4nia.\nAl\u00e9m de roteiro tur\u00edsti... http://t.co/WeA8Uhk69p"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-07-20T09:13:12.000Z",
            "id": "358514920100339713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/0Ia2XaMSQy"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-20T09:13:10.000Z",
            "id": "358514911665590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/5YfXNN9Rb8"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-07-20T09:13:05.000Z",
            "id": "358514892355022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/K5cQNFo7aG"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2013-07-20T09:09:19.000Z",
            "id": "358513943754448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/MJ5SepWEpy"
        },
        {
            "author_id": "1597224799",
            "created_at": "2013-07-20T09:09:19.000Z",
            "id": "358513943246942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/j2DcrJQcoe"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2013-07-20T09:04:44.000Z",
            "id": "358512790547349506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/8lUbBm9pjP"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-07-20T09:04:43.000Z",
            "id": "358512785791000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico de Caraj\u00e1s \u00e9 atra\u00e7\u00e3o para ecoturistas no Par\u00e1: Localizado em uma Floresta Nacional, parque ... http://t.co/XOeDuYHiV3"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-07-20T08:41:51.000Z",
            "id": "358507032413876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 RECEBE ALUNOS DA ESCOLINHA DE A http://t.co/S475K0bIln"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-20T02:52:49.000Z",
            "id": "358419194410311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "486996884",
            "created_at": "2013-07-20T02:03:38.000Z",
            "id": "358406817862254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha acordar cedo pra ir ao Parque Nacional, relax total"
        },
        {
            "author_id": "863002471",
            "created_at": "2013-07-20T01:09:44.000Z",
            "id": "358393252778475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temperatura aqui em casa, termometro em  area protegida  marca agora 3\u00ba Celsius.\n."
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-20T01:03:14.000Z",
            "id": "358391617507426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-20T01:03:14.000Z",
            "id": "358391617213829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T00:57:02.000Z",
            "id": "358390057129873408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/K0Bm2Xopa4"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-20T00:50:34.000Z",
            "id": "358388427852890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/68i7ypwqSu"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-20T00:30:17.000Z",
            "id": "358383325699772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse http://t.co/t9FL8YSMEi\n\nParque Nacional Marinho dos Abrolhos, o... http://t.co/RvMXIP6ti7"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-20T00:26:58.000Z",
            "id": "358382489636573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outra op\u00e7\u00e3o para o ecoturismo est\u00e1 localizada \u00e0 margem do Canal e no Parque Nacional Summit\" http://t.co/IOSVLEBr6g @cnd_esp"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-20T00:20:01.000Z",
            "id": "358380740192382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool \u00e9 a piscina natural mais impressionante do mundo, e est\u00e1 localizada no Parque Nacional de... http://t.co/RylL2TiTY2"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-19T23:47:58.000Z",
            "id": "358372675904737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Outra op\u00e7\u00e3o para o ecoturismo se localiza em Ribera del Calal e no Parque Nacional Summit\" http://t.co/IOSVLEBr6g @CND_esp"
        },
        {
            "author_id": "18318632",
            "created_at": "2013-07-19T23:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 7,
                        "username": "travelwritingpr"
                    }
                ]
            },
            "id": "358370338876686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow RT @travelwritingpr: Iguazu Falls Argentinian side #nofilter #travel  #falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZiajTliF9K"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-19T23:02:18.000Z",
            "id": "358361181611761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,  passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/r2dBBVR2Un"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-19T22:46:14.000Z",
            "id": "358357137896263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/NuiUWRiiL1 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T22:46:10.000Z",
            "id": "358357123408736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-07-19T22:26:22.000Z",
            "id": "358352139032084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, inicio do passeio da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/NfSt5CgMJo"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2013-07-19T22:20:04.000Z",
            "id": "358350555204157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos EUA, mas precisamente no Novo M\u00e9xico ir\u00e3o encontrar o magn\u00edfico parque nacional das grutas de Carlsbad. Vejam... http://t.co/VGoClElqOI"
        },
        {
            "author_id": "233317767",
            "created_at": "2013-07-19T22:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "358348752911728641",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus planta de volta. RT! \u201c@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/8I2WK8YJyJ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "633224444",
            "created_at": "2013-07-19T21:55:33.000Z",
            "id": "358344384422486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO APROVA ENTREGA DA FLORESTA NACIONAL AO EUCALIPTO http://t.co/3ciasprhXA Comunicado da LPN"
        },
        {
            "author_id": "59353159",
            "created_at": "2013-07-19T21:54:37.000Z",
            "id": "358344149625348101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Itatiaia | Sarau de Inverno no Parque Nacional homenagear\u00e1 Vin\u00edcius de Moraes: http://t.co/6EpDW93tQm"
        },
        {
            "author_id": "935205062",
            "created_at": "2013-07-19T21:46:51.000Z",
            "id": "358342194563788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso ambiental no Chile \nAcontece na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia chilena, de 19 a 23 de... http://t.co/Q3xJTAKI3T"
        },
        {
            "author_id": "935205062",
            "created_at": "2013-07-19T21:39:08.000Z",
            "id": "358340250638094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congresso ambiental no Chile \nAcontece na Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia chilena, de 19 a 23 de... http://t.co/OUdbZdUIFS"
        },
        {
            "author_id": "15610706",
            "created_at": "2013-07-19T21:38:58.000Z",
            "id": "358340210163060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo lugar\" @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce: http://t.co/CVo9P24oWi #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "146614390",
            "created_at": "2013-07-19T20:58:11.000Z",
            "id": "358329948018606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso!!!\nCuiab\u00e1  - MT!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Uyc3fEcG7a"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-07-19T19:38:08.000Z",
            "id": "358309803317145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 RECEBE ALUNOS DA ESCOLINHA DE AGROECOLOGIA (EA) E PARTICIPANTES DA JORNADA MUNDIAL DA... http://t.co/h8nrbrDXJN"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-19T19:29:13.000Z",
            "id": "358307556764028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATUAL: Al\u00e9m desta, somente este ano j\u00e1 houve duas grandes apreens\u00f5es de palmitos extra\u00eddos ilegalmente do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-07-19T19:21:30.000Z",
            "id": "358305615468171267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paraty, o Parque Nacional Serra Bocaiana possui a maior biodiversidade dentre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil:"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-19T19:13:31.000Z",
            "id": "358303605385736193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATUAL: A PF/Cascavel, por ter em sua circunscri\u00e7\u00e3o grande parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-19T19:10:46.000Z",
            "id": "358302913740808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATUAL: Os detidos confessaram que a ca\u00e7a da on\u00e7a parda ocorreu nas proximidades do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-19T18:57:14.000Z",
            "id": "358299509538828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/FhG9rzIYhJ"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-19T18:46:21.000Z",
            "id": "358296769643286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T18:46:21.000Z",
            "id": "358296769181921281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-19T18:46:21.000Z",
            "id": "358296769156759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "113603696",
            "created_at": "2013-07-19T18:39:36.000Z",
            "id": "358295073177341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Cri\u00fava v\u00e3o elaborar pr\u00e9-projeto da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Palanquinho. http://t.co/6TzDCZ2ilq #R\u00e1dioCaxias"
        },
        {
            "author_id": "928671926",
            "created_at": "2013-07-19T18:22:45.000Z",
            "id": "358290830957613057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS MESMOSDE SEMPRE http://t.co/Wk1oPfcnEL"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-07-19T18:22:01.000Z",
            "id": "358290646324363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na maratona argentina, os corredores sair\u00e3o do Parque Nacional Iguaz\u00fa e percorrer\u00e3o 21 quil\u00f4metros em dire\u00e7\u00e3o \u00e0... http://t.co/gKoZoRQQCC"
        },
        {
            "author_id": "99876180",
            "created_at": "2013-07-19T18:19:26.000Z",
            "id": "358289997582958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role no Parque nacional altas cachoeiras daoraaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-19T18:15:20.000Z",
            "id": "358288965662543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos p\u00e9s do Cristo, sem estrutura\n\nO Parque Nacional da Tijuca abriga a est\u00e1tua do Cristo Redentor, principal... http://t.co/WXMyb4UnzU"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-07-19T17:43:30.000Z",
            "id": "358280955129102340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o foi apresentada em encontro &gt; http://t.co/IP01uowvHa #Meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2013-07-19T17:32:23.000Z",
            "id": "358278154202251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LPN repudia nova lei que \u00abentrega a floresta nacional ao eucalipto\u00bb http://t.co/NQdgeXrsh9"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-07-19T17:21:05.000Z",
            "id": "358275312531931137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Evando Ferreira Lopes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas... http://t.co/t4VAHNlCHz"
        },
        {
            "author_id": "76645775",
            "created_at": "2013-07-19T17:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "358275143107223552",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul \u00f3timo trabalho Metsul ,postei v\u00e1rios v\u00eddeos de 2010, onde curti a nevasca no parque nacional... entrada entre o Cruzeiro e Urubici"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2013-07-19T17:13:24.000Z",
            "id": "358273379360448513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA"
        },
        {
            "author_id": "570309711",
            "created_at": "2013-07-19T16:55:50.000Z",
            "id": "358268956819193858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA EXTRATIVISTA DO SUL DE SERGIPE EST\u00c1 PARADA - Fax Aju http://t.co/BpAo4hP6XE #Sergipe #Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "171694366",
            "created_at": "2013-07-19T16:36:06.000Z",
            "id": "358263993380909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-19T16:35:02.000Z",
            "id": "358263722751426560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i extensa \u00e1rea florestal no Parque Nacional S\u00e3o Bernardino, na Calif\u00f3rnia. #ESTADOSUNIDOS #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "258152458",
            "created_at": "2013-07-19T15:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "358250883043172352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "igreja catolica pode tudo \"@JornalOGlobo: Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ. http://t.co/17kvrNJNZx\""
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2013-07-19T15:29:44.000Z",
            "id": "358247289954906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Evando Ferreira Lopes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas... http://t.co/vIPpIrhQmS"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2013-07-19T15:26:01.000Z",
            "id": "358246355610771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPORTE/TURISMO: Passeio Cicl\u00edstico na Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia acontece neste domingo\n\nA... http://t.co/rbzNNKwjVE"
        },
        {
            "author_id": "1273590614",
            "created_at": "2013-07-19T15:19:21.000Z",
            "id": "358244678988083203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis que visitamos!! #travel  #viagem"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-07-19T15:15:05.000Z",
            "id": "358243604210257922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessante mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Tijuca. A nosso ver, trata-se de uma discuss\u00e3o oportuna e... http://t.co/4wdNsigNwY"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2013-07-19T15:06:23.000Z",
            "id": "358241415307870210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADES DE TORRES DEL PAINE\nO parque \u00e9 gigante e possui 227 mil hectares, para ter uma ideia o parque nacional de Ushuaia tem 63..."
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-07-19T14:40:32.000Z",
            "id": "358234908356911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente autoriza o uso sustent\u00e1vel de produtos madeireiros ou n\u00e3o na Floresta Nacional de Altamira. #rep\u00f3rter70"
        },
        {
            "author_id": "143516947",
            "created_at": "2013-07-19T14:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 31,
                        "username": "rmjaques"
                    }
                ]
            },
            "id": "358227763443933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rmjaques http://t.co/Inzm5pF2g2 Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte2"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2013-07-19T14:08:30.000Z",
            "id": "358226845495332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 NOT\u00cdCIA: Neste domingo tem passeio cicl\u00edstico com destino \u00e0 parte alta do Parque Nacional, evento que conta com... http://t.co/LSaS2Aiamw"
        },
        {
            "author_id": "84142049",
            "created_at": "2013-07-19T14:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "PCaspary"
                    }
                ]
            },
            "id": "358226483740803072",
            "in_reply_to_user_id": "378019390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PCaspary Estou no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba em Corrente - PI, contando as historias do Gremio... Que venha o Criciuma"
        },
        {
            "author_id": "66460356",
            "created_at": "2013-07-19T13:53:43.000Z",
            "id": "358223128444416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotogaleria: Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. http://t.co/AOuDatAMbX"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2013-07-19T13:47:50.000Z",
            "id": "358221644612894721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, escolheu 10 de suas melhores fotos, todas tiradas nesta... http://t.co/7KRrm2Fwws"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-07-19T13:33:52.000Z",
            "id": "358218129224114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores conseguem decis\u00f5es judiciais em defesa do Parque Nacional da Serra da Bocaina: Atuando nas ... http://t.co/CFFLjy8Kx8"
        },
        {
            "author_id": "204600302",
            "created_at": "2013-07-19T12:48:26.000Z",
            "id": "358206699075010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wadi Rum, na Jord\u00e2nia, \u00e9 um deserto \u00fanico e esplendoroso. Essa \u00e1rea protegida ao sul do pa\u00eds tem 720 km2 e... http://t.co/TSjYohjYfL"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-19T12:30:22.000Z",
            "id": "358202149928312834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que ICMBio promova regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Floresta Nacional do Itacaiunas http://t.co/xvkRprCeVv"
        },
        {
            "author_id": "129168104",
            "created_at": "2013-07-19T12:06:11.000Z",
            "id": "358196064085479425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) [pic]: http://t.co/vK7dJOmWAg"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-19T11:32:39.000Z",
            "id": "358187626613837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/1LxBJ8KTMD #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T11:32:39.000Z",
            "id": "358187626102542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/rPrea6i5DS #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-19T06:46:22.000Z",
            "id": "358115580575887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-19T05:41:08.000Z",
            "id": "358099166011981825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "537886886",
            "created_at": "2013-07-19T03:09:42.000Z",
            "id": "358061056112869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque http://t.co/dSOCgP2huI"
        },
        {
            "author_id": "270070193",
            "created_at": "2013-07-19T03:06:21.000Z",
            "id": "358060213061959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ  http://t.co/Xu50cFLrNj http://t.co/ETUNmatZKa"
        },
        {
            "author_id": "57354571",
            "created_at": "2013-07-19T02:45:52.000Z",
            "id": "358055056081305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fui no parque nacional e to apaixonado\" POR ALGU\u00c9M, OU PELO PARQUE?"
        },
        {
            "author_id": "441014575",
            "created_at": "2013-07-19T02:20:51.000Z",
            "id": "358048762825945090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-07-19T01:46:22.000Z",
            "id": "358040082856423424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o j\u00e1 localiza benefici\u00e1rios: Comunidade de reserva extrativista no Par\u00e1 mostra que produzir sem destruir... http://t.co/JsQJHiU3PT"
        },
        {
            "author_id": "210160981",
            "created_at": "2013-07-19T01:25:52.000Z",
            "id": "358034924370001921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'' amanha 8hrs da manha p agt ir p parque nacional ''"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-19T01:16:07.000Z",
            "id": "358032471608143874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/OtW8ueAzyz #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-19T01:16:07.000Z",
            "id": "358032471163535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3 #DICA #ENV #VIAGEM #TURISMO #NATUREZA"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2013-07-19T01:10:20.000Z",
            "id": "358031014251081728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00c1 COME\u00c7OU BEM - Igreja corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer missa da JMJ.... http://t.co/6T0eV7Kj42"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tlalpan, Distrito Federal",
                "id": "2a376531dff3d76a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237305114",
                "name": "Ricardo Schmidt",
                "username": "moraoschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78659726",
                "name": "Nilton Lima",
                "username": "jnylton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434539186",
                "name": "Morgan Field",
                "username": "MorganField2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294831472",
                "name": "Dinheiro",
                "username": "Dinheiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482673",
                "name": "Isla",
                "username": "lslanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62181212",
                "name": "YouTube \u00cdves Henrique Cruz",
                "username": "youtuber_ives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77453410",
                "name": "Angela Gracie",
                "username": "angelagracie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445098034",
                "name": "Julio Alberto Aguiar",
                "username": "Julio_A_Aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23514666",
                "name": "Helio de La Pe\u00f1a",
                "username": "lapena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16184685",
                "name": "ALRAHI III \u2646",
                "username": "alrahithethird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34654864",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Chebante",
                "username": "chebante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25218604",
                "name": "_\\|/_\\|/_\\|/_\\|/_",
                "username": "Maconheira_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97450238",
                "name": "Vinicius Rodrigues",
                "username": "vinicivvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117184051",
                "name": "Nat\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc85\ud83c\udffb",
                "username": "Rariissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312252142",
                "name": "GATITO  RT_news",
                "username": "Twiticias_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23714448",
                "name": "Hugo Coya",
                "username": "Hcoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69135162",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude7e\ud835\ude7d\ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude73\ud835\ude7e \ud835\ude7c\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude73\ud835\ude74\ud835\ude82 \ud83c\udf78 \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "ronaldomendes77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423421443",
                "name": "Rachel Amajones \ud83c\udf88",
                "username": "rachamajones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29004783",
                "name": "Susana Boatto",
                "username": "suboatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135279696",
                "name": "Alvaro Jorge",
                "username": "alvarojorge_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253304556",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DATARUA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DarkRaposao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802503",
                "name": "Flavia Oliveira do Vigor #teamgil \ud83c\udf93\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc36",
                "username": "flavoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141801165",
                "name": "vitor VGS GRAFfiti",
                "username": "vgsfzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341091424",
                "name": "julio cesar da silva",
                "username": "silva_bk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126006849",
                "name": "Ula!",
                "username": "GrupoUla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516039603",
                "name": "PontoCritico",
                "username": "LuizPCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425376801",
                "name": "silvania garcia mart",
                "username": "SilvaniaMart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162976",
                "name": "Portal RC Ambiental",
                "username": "rcambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56197537",
                "name": "\u2022 J\u00falia \u2022",
                "username": "Ju_marca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472993774",
                "name": "M\u25b3",
                "username": "marie_lvcq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218616465",
                "name": "Rosemberg Ramalho",
                "username": "Rosembergcall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71425322",
                "name": "Mila Pizzoni",
                "username": "MILAPIZZONI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21896725",
                "name": "accionverde.com",
                "username": "accionverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61101601",
                "name": "Marina Casteliani",
                "username": "maahcasteliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966253638",
                "name": "Mig Turismo",
                "username": "MigTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401141118",
                "name": "raio",
                "username": "BautiMignone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309413023",
                "name": "Tammy Garren",
                "username": "TammyGarren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19709040",
                "name": "eBay",
                "username": "eBay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "595910111",
                "name": "Luma Pimentel",
                "username": "LumaPimentel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107137209",
                "name": "Di\u00f3genes L\u00e9o",
                "username": "dioleobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381621710",
                "name": "RevistaCWB",
                "username": "RevistaCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219664244",
                "name": "Fernanda Mayara",
                "username": "fernnandamayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394211778",
                "name": "Shika pai",
                "username": "_Bilonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053889225",
                "name": "Mains",
                "username": "maincilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66019359",
                "name": "Sayan Vallejos",
                "username": "sayancita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33488147",
                "name": "Lu Malheiros",
                "username": "LuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263178627",
                "name": "Gonzalo De La Torre",
                "username": "necriberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125758933",
                "name": "Jane Duarte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "janecds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35649251",
                "name": "Saber TV",
                "username": "SaberTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46893780",
                "name": "CARLA ROSANE",
                "username": "carlarosanemane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80160479",
                "name": "FaSerra",
                "username": "Faserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109125582",
                "name": "Daniela Santos",
                "username": "Danidiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82407245",
                "name": "Vou Pra California",
                "username": "CaliforniaEuVou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318871199",
                "name": "Educar Melhor",
                "username": "educarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595207",
                "name": "Ecoa",
                "username": "ecoa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90032658",
                "name": "Murilo H\u00e9bert",
                "username": "Murilo_hb7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220481300",
                "name": "Yasmin",
                "username": "yas_amel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156072238",
                "name": "Colombia, Pa\u00eds Unico",
                "username": "ColombiaPaisUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85893312",
                "name": "Carolina Passianoto",
                "username": "caca_passianoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102759290",
                "name": "Maiquison Fernandes",
                "username": "Mk_Fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588912",
                "name": "Virgula",
                "username": "sitevirgula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957537865",
                "name": "Kleyderson",
                "username": "kleydersonkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121541655",
                "name": "ZT Surf",
                "username": "zt_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352708910",
                "name": "peace.",
                "username": "leee_khalifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157326796",
                "name": "Andrea Novais Santos",
                "username": "dea_novais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48906231",
                "name": "IBRASURF",
                "username": "ibrasurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330425602",
                "name": "Phnews",
                "username": "Primeirahora10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46263287",
                "name": "Felipe Porto",
                "username": "honzze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191277158",
                "name": "Juan Cruz",
                "username": "_Artimiak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522509451",
                "name": "SportixBicycle",
                "username": "SportixBicycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017502554",
                "name": "patrick",
                "username": "patricknavingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55343978",
                "name": "Lipess",
                "username": "lipess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794551189",
                "name": "Regina M\u00e1rcia Reinal",
                "username": "ReginaReinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445864794",
                "name": "Aline",
                "username": "alineocr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226260129",
                "name": "LAPIG",
                "username": "LAPIG_UFG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160033622",
                "name": "regojijada",
                "username": "mariliaomello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19402405",
                "name": "Mi nombre es Erre, Jos\u00e9 Erre.",
                "username": "Jose_R_YR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68183691",
                "name": "Isabelle",
                "username": "isabellemexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29315167",
                "name": "Chivita Le Fay\ud83e\udd8b",
                "username": "Chivita_Siab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114453374",
                "name": "Caravel Tur",
                "username": "caravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594891184",
                "name": "CircuitoIguassu MPLA",
                "username": "CircuitoIguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140187622",
                "name": "InstitutoAlgar",
                "username": "InstitutoAlgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193643332",
                "name": "comunidades locales",
                "username": "clalyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16469107",
                "name": "I'm daughter",
                "username": "sofichassot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396127184",
                "name": "Javi D Tryxter",
                "username": "Tryxter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328828014",
                "name": "clovis seguros",
                "username": "clovisseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550927420",
                "name": "-------",
                "username": "camila_mfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84622892",
                "name": "Mariana (official)",
                "username": "M_Abrunheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272947284",
                "name": "Na Martins",
                "username": "nahmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90058658",
                "name": "Ana Paula Soratto",
                "username": "anapaulasoratto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152424",
                "name": "Gargamel",
                "username": "zugoboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170017714",
                "name": "Hugo ^.^",
                "username": "Senhor_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367374475",
                "name": "Sabu",
                "username": "hsabugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321514934",
                "name": "Piruvato",
                "username": "piruvirato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599228996",
                "name": "Cesar",
                "username": "binformata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341943729",
                "name": "Guim Cesar",
                "username": "guimcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27249922",
                "name": "webdiva carls freitas #NoLimite",
                "username": "carloscfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833586762",
                "name": "Elizabeth  Vergara",
                "username": "Elita_vergara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194198250",
                "name": "RZ FLORIPA",
                "username": "riozinhocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100838447",
                "name": "comunista de iphone",
                "username": "sirtdaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57534562",
                "name": "Hely Rojas",
                "username": "sysmaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386032782",
                "name": "Col\u00e9gio Batalha",
                "username": "ColegioBatalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189640",
                "name": "Euro Clube Turismo",
                "username": "EuroClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120895864",
                "name": "vagona",
                "username": "vaguium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503527714",
                "name": "5\u00e0sec Brasil",
                "username": "5aSecBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9355182",
                "name": "kelori",
                "username": "kelori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137763066",
                "name": "Pr. Miguel \u00c2ngelo Jr",
                "username": "miguelangelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577723242",
                "name": "Roberto Thadeu",
                "username": "thadeu_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "547704002",
                "name": "3/11",
                "username": "camipfvrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151909536",
                "name": "MS Record.com.br",
                "username": "PortalMSRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67732563",
                "name": "MPF em MS",
                "username": "MPF_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246861166",
                "name": "iZarpei",
                "username": "iZarpei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31623266",
                "name": "Regiana Queiroz",
                "username": "regianaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940950265",
                "name": "BoraLah",
                "username": "bora_lah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35292386",
                "name": "Sandra Oliveira",
                "username": "OliveiraSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886720308",
                "name": "Tastur Viagens",
                "username": "TasturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20006259",
                "name": "Rachel Z Art Fashion",
                "username": "rachelznerold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175009919",
                "name": "samuel chagas",
                "username": "Prsamuel_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582883850",
                "name": "OneDirectionPortugal",
                "username": "Crazydos1DFans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165279983",
                "name": "Yann Grylls \ud83d\udc7e",
                "username": "YannGrylls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195039679",
                "name": "J\ud83d\udc7d\u26a1hy\ud83d\udeb2\ud83c\udfb6",
                "username": "joshlima23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347639447",
                "name": "Eduardo L. de Souza",
                "username": "_eduhsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069113313",
                "name": "Loris",
                "username": "locabrals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16701382",
                "name": "Paco Sampaio \u0950 um ser em expans\u00e3o",
                "username": "um_paco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55724882",
                "name": "Allisson Michel",
                "username": "AllissonMichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62036735",
                "name": "Pai do Bruno",
                "username": "vitorxandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81356885",
                "name": "Jadson Lener",
                "username": "JadsonLener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522906592",
                "name": "Roots \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "JAHclareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33558537",
                "name": "Alexandre Dutra",
                "username": "alex_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760623",
                "name": "Andrew Charles Clements aka Andhika",
                "username": "FYOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630663529",
                "name": "Cesar",
                "username": "CesarBalotin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81248351",
                "name": "digerible",
                "username": "digerible",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89256517",
                "name": "UNESP",
                "username": "Unesp_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504699309",
                "name": "Glauber Uch\u00f4a",
                "username": "glauberiury20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160085681",
                "name": "Marcelo Sant'Anna",
                "username": "mps_coach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137730522",
                "name": "karen",
                "username": "karenkneipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466113501",
                "name": "gabrielzinho do 15",
                "username": "gabrielcebula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100601497",
                "name": "amanda mesmo",
                "username": "amndardrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418826829",
                "name": "Metade Cuca",
                "username": "metadecuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150329468",
                "name": "Photo Stillo",
                "username": "photostillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14089464",
                "name": "Giordano \ud83c\udd70\ufe0fdjuto",
                "username": "giordanoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000027957",
                "name": "a_luta",
                "username": "A_Luta_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610139633",
                "name": "frost",
                "username": "stollouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295704435",
                "name": "henri",
                "username": "hnrqrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43018674",
                "name": "j\u00e9ssica inah",
                "username": "ijebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177302492",
                "name": "Eudimar Viana",
                "username": "eudimarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38681914",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedroewv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543157797",
                "name": "reativei",
                "username": "horanzsmilez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159075581",
                "name": "Different Portugal",
                "username": "differentPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183859986",
                "name": "p!atd (?)",
                "username": "Panic_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48357648",
                "name": "F\u00e1bio Canhete",
                "username": "fabiocanhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307468261",
                "name": "Ademilson Souza",
                "username": "HylsonSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16366770",
                "name": "Ang\u00e9lica Carbonell G",
                "username": "angelique_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882894902",
                "name": "xoxo, Lu.",
                "username": "LittleLu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246250522",
                "name": "Lenilde Pacheco",
                "username": "lenildepacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536511111",
                "name": "Diego Pereira",
                "username": "PereiraCFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523231571",
                "name": "epocketguide",
                "username": "epocketguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537886886",
                "name": "Traveling Honduras",
                "username": "TravelingHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541352613",
                "name": "Hellem Gomes",
                "username": "hellemgomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146115086",
                "name": "Jarda Jacinta",
                "username": "jarda_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97073077",
                "name": "Darinka Sandoval",
                "username": "DarinkaSandoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65766434",
                "name": "Al\u00e9xia Fran\u00e7a",
                "username": "alexiafr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978695",
                "name": "Valdete Martins",
                "username": "valdetemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68046116",
                "name": "Beatriz Oliveira",
                "username": "Papaizinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127350057",
                "name": "voluvia_oficial",
                "username": "voluvia_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51607569",
                "name": "Saul",
                "username": "saultrujilloCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63193164",
                "name": "Vera Silva",
                "username": "vrfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79183693",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "celiminfinit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326545812",
                "name": "Gabriele Guimaraes",
                "username": "GabrieleGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120870886",
                "name": "\u0110efensor  ",
                "username": "Defennsor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226044706",
                "name": "Fito R  Vezga",
                "username": "rvezga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316576392",
                "name": "christian bernardino",
                "username": "christianberna3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32935648",
                "name": "Ricardo Gondim",
                "username": "gondimricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287109",
                "name": "Fabiano Candido",
                "username": "fabianoke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47957496",
                "name": "Anna Clara",
                "username": "acledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173238242",
                "name": "Andressa Mendes",
                "username": "andressa__me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380333081",
                "name": "twiturismo_se",
                "username": "twiturismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60136444",
                "name": "Marcello Lobo \ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "Marcello_Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527571848",
                "name": "Maria Fichers",
                "username": "MariaFichers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597224799",
                "name": "NewsBel\u00e9mPar\u00e1Brasil",
                "username": "BelemParaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486996884",
                "name": "Ray Jacob",
                "username": "rayssajacob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863002471",
                "name": "Paulo Bauer p vereador 15.015",
                "username": "prkbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18318632",
                "name": "RebeccaSubbiah RDN",
                "username": "chowandchatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213822003",
                "name": "Claudia Looi",
                "username": "travelwritingpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233317767",
                "name": "thiago - YIBAMBE \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "thiagobrmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633224444",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude8e\ud835\ude95 \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "migueldealcobia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59353159",
                "name": "Matilde Basilio",
                "username": "matildebasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935205062",
                "name": "BLOG M\u00cdDIA FEIRA",
                "username": "MdiaFeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15610706",
                "name": "Rog\u00e9rio Eduardo (TI)",
                "username": "rogeriocjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146614390",
                "name": "Sonia Medeiros",
                "username": "SoniaBMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113603696",
                "name": "R\u00e1dio Caxias",
                "username": "RadioCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928671926",
                "name": "washington santana",
                "username": "carvalhojose31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99876180",
                "name": "emerson silva",
                "username": "emersond01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76645775",
                "name": "Rodrigo Richter",
                "username": "rodrigo_richter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309711",
                "name": "Online",
                "username": "Sergipe_ON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171694366",
                "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "wesleyssales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258152458",
                "name": "claudia lopes",
                "username": "claudia_clopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273590614",
                "name": "Guia de Viagem",
                "username": "pgmguiadeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143516947",
                "name": "ODAIR IM\u00d3VEIS",
                "username": "OAIMOVEISLTDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84142049",
                "name": "Guilherme Minssen",
                "username": "GMINSSEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378019390",
                "name": "kaco",
                "username": "PCaspary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66460356",
                "name": "O Globo_Ci\u00eancia",
                "username": "OGlobo_Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204600302",
                "name": "Boom! Viagens",
                "username": "boomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129168104",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "iamdaniel84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270070193",
                "name": "Lula Haddad Manu",
                "username": "shiwinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57354571",
                "name": "FAKE DA ALINE",
                "username": "AlineBismarck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441014575",
                "name": "\u00f4 mila",
                "username": "camilamrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210160981",
                "name": "carolis",
                "username": "haenisoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "360697269625950208",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx34xxqvmdinjqlefc1y3cpwkha5",
        "oldest_id": "358031014251081728",
        "result_count": 485
    }
}