{
    "data": [
        {
            "author_id": "833099198",
            "created_at": "2013-09-23T13:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "382131049691877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a trilha... (E a seq\u00fc\u00eancia de fotos) @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/bh1jpaWy8Y"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-09-23T13:10:58.000Z",
            "id": "382129967674314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/W7KWyygkwc // http://t.co/3imNejzB7W"
        },
        {
            "author_id": "125318740",
            "created_at": "2013-09-23T13:05:26.000Z",
            "id": "382128573256978433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/EjkBxrhsue"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-09-23T12:53:52.000Z",
            "id": "382125663689273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural en Viveiro \n\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #viajes #Naturaleza http://t.co/JyRACTYWg9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-23T12:50:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "382124805551431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia re\u00fane Conselho Consultivo. http://t.co/mE9rLYDDQa"
        },
        {
            "author_id": "842068945",
            "created_at": "2013-09-23T12:36:50.000Z",
            "id": "382121377966194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado o Parque Municipal Klaus Peters, vale apena visitar, aberto ao publico a parti das 8:00h."
        },
        {
            "author_id": "239346720",
            "created_at": "2013-09-23T12:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68670564",
                        "start": 0,
                        "username": "dpsilva_bh"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3002795195",
                        "start": 12,
                        "username": "Bruno_Sep182"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "267712613",
                        "start": 26,
                        "username": "gamesdude"
                    }
                ]
            },
            "id": "382115501427531776",
            "in_reply_to_user_id": "239346720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dpsilva_bh @Bruno_Sep182 @gamesdude @xikon93 To indo ali no Parque Municipal e depois na Loja do Galo. #fui"
        },
        {
            "author_id": "19145766",
            "created_at": "2013-09-23T12:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "74065794",
                        "start": 83,
                        "username": "matraqueando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3073949,
                        -23.9895117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "382114949897912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1: s\u00edtio geol\u00f3gico de 300 milh\u00f5es de anos, por @matraqueando\n\nhttp://t.co/XMzMGfl9sg"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-23T11:54:29.000Z",
            "id": "382110721242562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/EKEEeu33a9"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-09-23T11:37:40.000Z",
            "id": "382106487968907264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos h\u00edbridos ser\u00e3o utilizados para transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/zblTXFLLnJ"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-09-23T10:50:29.000Z",
            "id": "382094611792928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Anivers\u00e1rio Parque Estadual Acara\u00ed. http://t.co/FaAOORtgoy"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-09-23T10:46:17.000Z",
            "id": "382093557487898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia agradabil\u00edssimo (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/uSK7aBzHBA"
        },
        {
            "author_id": "1018145550",
            "created_at": "2013-09-23T10:34:48.000Z",
            "id": "382090664722563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u - Parque Estadual Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca MG.\n\nBom dia \\\u2022/ http://t.co/DWt2ZdWgPV"
        },
        {
            "author_id": "594975825",
            "created_at": "2013-09-23T06:06:56.000Z",
            "id": "382023254615265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal parque municipal\n.!!!"
        },
        {
            "author_id": "81210235",
            "created_at": "2013-09-23T05:32:23.000Z",
            "id": "382014560682909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira. http://t.co/00SgKXXdgb"
        },
        {
            "author_id": "102173656",
            "created_at": "2013-09-23T05:12:37.000Z",
            "id": "382009587726950401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasar enfrente del parque nacional bailando! XD HAHAHAHAHAHAHA"
        },
        {
            "author_id": "1596012966",
            "created_at": "2013-09-23T03:49:47.000Z",
            "id": "381988741956796417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se\u00e7\u00e3o de Fotos \u270c\u270c\n\nCurta \u2192 Legalizando 4:20 \n\n( Foto Tirada em: Gruta do Janel\u00e3o - Parque Nacional Cavernas... http://t.co/k5On5g0YCA"
        },
        {
            "author_id": "103649406",
            "created_at": "2013-09-23T02:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48967954,
                        -23.88473307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "381975783532937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de voltar pra casa!!! @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/WYhz0hIiMf"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-23T02:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44721651,
                        -22.76147438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "381966460379471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u (Nova Igua\u00e7u, RJ) http://t.co/GvTxs6FwYE"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-23T02:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11822652,
                        -22.88906831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "381966318024790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das \u00c1guas http://t.co/tUi3JhZn1N"
        },
        {
            "author_id": "490572641",
            "created_at": "2013-09-23T01:36:56.000Z",
            "id": "381955308718792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional tava mto bom hj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-23T01:36:54.000Z",
            "id": "381955301555326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mineiros da cidade de Ouro Branco, Tain\u00e3 e Camila, curtem fazer trilha, por\u00e9m n\u00e3o conhecem o Parque Nacional... http://t.co/MGtjxdQlYQ"
        },
        {
            "author_id": "602005621",
            "created_at": "2013-09-23T01:26:06.000Z",
            "id": "381952583650533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio de Dan\u00e7a - 18 Anos Com. Cat\u00f3lica Hallel! @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/0EyxRRPIxj"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-09-23T01:16:48.000Z",
            "id": "381950240745877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Bem Paran\u00e1 http://t.co/rHYhrHSCJU"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-09-23T00:54:53.000Z",
            "id": "381944724468539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Bonfim.A regi\u00e3o fica ao lado da sede petropolitana do Parque Nacional da Serra das \u00d3rg\u00e3os.Um grupo de... http://t.co/z2invuFUtD"
        },
        {
            "author_id": "793896308",
            "created_at": "2013-09-23T00:25:37.000Z",
            "id": "381937359614656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor numa foto s\u00f3! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/6Cr3iLWWQN"
        },
        {
            "author_id": "174858575",
            "created_at": "2013-09-23T00:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "381936836366839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ve lindo :3 @ Parque Nacional http://t.co/acqNv8Paw0"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-23T00:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97501942,
                        -22.41775729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381935513416261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansada dps de vir a p\u00e9 do parque nacional \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "1895419220",
            "created_at": "2013-09-22T23:26:51.000Z",
            "id": "381922571362783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 15 min do centro de Miami e considerado \" uma das 10 melhores praias dos EUA\" o parque estadual\u2026 http://t.co/GCtnXQ0HoR"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-22T23:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381921231207165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O seu sorriso vale mais que um diamante \ud83d\udc8e\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Y3i92q27C5"
        },
        {
            "author_id": "831390944",
            "created_at": "2013-09-22T23:19:38.000Z",
            "id": "381920756382187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Peneda- G\u00eares! Considerado, pela UNESCO, como Reserva Mundial da Biosfera, \u00e9 um local sem... http://t.co/zrfZnZcfil"
        },
        {
            "author_id": "1049163902",
            "created_at": "2013-09-22T23:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381919754036191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos rir novamente r\u00e7 r\u00e7 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/L0ezffLT7m"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2013-09-22T23:06:59.000Z",
            "id": "381917571445829635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui na A Ocupa\u00e7\u00e3o, no parque municipal e no Santa Tereza... estar perto de quem te faz bem \u00e9 a escolha certa ^^"
        },
        {
            "author_id": "84488565",
            "created_at": "2013-09-22T22:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "381911932095455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/yuSKWpGsWr -Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "52136432",
            "created_at": "2013-09-22T22:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381905610423693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Macuco Safari nas Cataratas do Igua\u00e7u...  18graus... \u2614\ufe0f\u2744\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83d\udea3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eR5TLDes9i"
        },
        {
            "author_id": "33674143",
            "created_at": "2013-09-22T22:11:43.000Z",
            "id": "381903663838789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/UfYxBtzWgh"
        },
        {
            "author_id": "194196436",
            "created_at": "2013-09-22T21:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.02159527,
                        -32.96808477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b227ce2060cf5e"
            },
            "id": "381899967813931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Santa Teresa, Uruguay http://t.co/hZUK6hyDON"
        },
        {
            "author_id": "69772221",
            "created_at": "2013-09-22T21:46:07.000Z",
            "id": "381897221295181825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no parque municipal com a galera, muito bom XP"
        },
        {
            "author_id": "83248726",
            "created_at": "2013-09-22T21:40:19.000Z",
            "id": "381895762248220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri, total decad\u00eancia, mulecada com garrafa de Smirnof Ice, tr\u00eabada falando palavr\u00e3o,... http://t.co/j6lJtxYAch"
        },
        {
            "author_id": "1459338504",
            "created_at": "2013-09-22T21:39:41.000Z",
            "id": "381895603053010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o foi bom\nsa\u00edmos para tomar um milk shake\nDepois fomos dar uma volta\nno \nParque Municipal Doutor Luis Carlos Raya"
        },
        {
            "author_id": "82896355",
            "created_at": "2013-09-22T21:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30163558,
                        -22.98837831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381894460264955907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/4M23kk6lBY"
        },
        {
            "author_id": "27731426",
            "created_at": "2013-09-22T21:29:29.000Z",
            "id": "381893033693691904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostardas \u00e9 povoado-base para explorar o Parque Nacional Lagoa do Peixe, um dos principais ref\u00fagios de aves migrat\u00f3rias da Am\u00e9rica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "635577504",
            "created_at": "2013-09-22T21:28:46.000Z",
            "id": "381892855935275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr\u00aa da Peneda, Arcos de Valdev\u00eaz, (no parque Nacional Peneda Ger\u00eas) http://t.co/2QVh1eabkj"
        },
        {
            "author_id": "86613075",
            "created_at": "2013-09-22T21:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.59153321,
                        -22.24772206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34f9588b90da374f"
            },
            "id": "381890443241594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/IKrP1IyLE3"
        },
        {
            "author_id": "86613075",
            "created_at": "2013-09-22T21:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88368636,
                        -22.46468128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "381890357975584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/2sEtHoCSro"
        },
        {
            "author_id": "79239365",
            "created_at": "2013-09-22T21:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "83740140",
                        "start": 50,
                        "username": "MatheusCAlmeida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "381887969785040897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "piquenique :) (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @matheuscalmeida) http://t.co/yQJjGP5ARy"
        },
        {
            "author_id": "52136432",
            "created_at": "2013-09-22T21:06:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381887125022859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito... E no Brasil... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ryr5IjJ6UY"
        },
        {
            "author_id": "883208815",
            "created_at": "2013-09-22T21:00:03.000Z",
            "id": "381885628402511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 como \u00e9 incr\u00edvel o Parque Nacional Yushan, l\u00e1 em Taiwan! :O http://t.co/w4lazYt8Py"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2013-09-22T20:47:24.000Z",
            "id": "381882446351855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria engarrafar o ar desse lugar:... http://t.co/nvf2QgOcYh"
        },
        {
            "author_id": "52136432",
            "created_at": "2013-09-22T20:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381882007758053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lvqyWVxTgQ"
        },
        {
            "author_id": "511937196",
            "created_at": "2013-09-22T20:42:35.000Z",
            "id": "381881233581412352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o ocupa grades do Parque Municipal com fotos a\u00e9reas de paisagens exuberantes | Divirta-se http://t.co/p3KtdcaVAh"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2013-09-22T20:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "381880356317962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Loja Acasim. #geocaching #geochurrascada /cc #geocaching-pt.net http://t.co/cDS6BbpJFM @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/9k7H0hpBUT"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2013-09-22T20:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "381879132784967681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBEY, o CRL!!  #geocaching #geochurrascada #2013 @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/PTB2krn07Q"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-22T20:22:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "60816617",
                        "start": 0,
                        "username": "cedarwright"
                    }
                ]
            },
            "id": "381876091709034496",
            "in_reply_to_user_id": "60816617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cedarwright no alto da torre M\u00e3e Crian\u00e7a, pico nunca antes escalado no Parque Nacional do Grand\u2026 http://t.co/ZuwCyI7uGT"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2013-09-22T20:20:43.000Z",
            "id": "381875729799331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuNordeste Um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/lhFa7SKvya"
        },
        {
            "author_id": "106745645",
            "created_at": "2013-09-22T20:17:39.000Z",
            "id": "381874959708340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Gruta do Janel\u00e3o - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\u00a0 (by\u00a0R | R |... http://t.co/aDEYudTNpz"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-22T20:16:32.000Z",
            "id": "381874676403695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique Video de Paisagens fant\u00e1sticas - Gorongosa National Park, Mozambique... http://t.co/IihHBHgDaY"
        },
        {
            "author_id": "45836988",
            "created_at": "2013-09-22T20:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "381873637403680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/TGvKf7u9af"
        },
        {
            "author_id": "83011306",
            "created_at": "2013-09-22T20:11:53.000Z",
            "id": "381873508378095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1gua invadindo o parque municipal foz do ribeir\u00e3o Garcia atras do Angeloni da Fonte http://t.co/p00na2jaHa"
        },
        {
            "author_id": "955900482",
            "created_at": "2013-09-22T20:09:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10955091,
                        -4.15537761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "381872919217201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/RPb2GL0uBo"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-09-22T20:07:37.000Z",
            "id": "381872434153943041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique v\u00eddeo sobre ant\u00edlopes no parque - \nGorongosa National Park,... http://t.co/yhDYrQ2QJj"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-09-22T20:01:36.000Z",
            "id": "381870920601567233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal rejausta valores para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/Gphh2PzptS"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-09-22T20:00:14.000Z",
            "id": "381870576664862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/f5FHaZbDGP"
        },
        {
            "author_id": "65265326",
            "created_at": "2013-09-22T19:29:02.000Z",
            "id": "381862724067549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minha rua (Augusto L. Pontes) onde antes havia uma placa sinalizando \"\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" agora... http://t.co/XoXXbLZt8t"
        },
        {
            "author_id": "234232324",
            "created_at": "2013-09-22T19:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "381862347511721984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/Rl4TPPeNgD"
        },
        {
            "author_id": "68733769",
            "created_at": "2013-09-22T19:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381860715843579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TuXyGe8gZB"
        },
        {
            "author_id": "10250632",
            "created_at": "2013-09-22T19:20:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04339339,
                        -23.72010629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "381860516437962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olho de thundera, me d\u00ea a vis\u00e3o al\u00e9m do alcance. #neblina #serra @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/LW3DKRzeCF"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-09-22T19:16:54.000Z",
            "id": "381859669498544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\n\n(Foto: R | R | Rufino) http://t.co/qoqjAVcKFh"
        },
        {
            "author_id": "68733769",
            "created_at": "2013-09-22T18:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381854857764024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Domingo e depois uma cachoeira pra refrescar a alma. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zqJXa47uIQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-22T18:54:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381854101560381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/TmVI2Z04uJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-22T18:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381853952381566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/W6tgWsDO15"
        },
        {
            "author_id": "68733769",
            "created_at": "2013-09-22T18:51:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381853198224723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/y2IZbt8BXk"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-09-22T18:31:06.000Z",
            "id": "381848142838505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Nacional de Itatiaia. Acompanhe informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas. http://t.co/gbTnCjI6Ua #turismo"
        },
        {
            "author_id": "117912529",
            "created_at": "2013-09-22T18:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381847924965392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WhaStjAMDy"
        },
        {
            "author_id": "179755397",
            "created_at": "2013-09-22T18:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9526212,
                        -22.3991741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381844352206913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou fazer uma caminhada com a mamis no Parque Nacional! Xoxo"
        },
        {
            "author_id": "43233637",
            "created_at": "2013-09-22T18:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 0,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "381841277043494913",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pbhonline Como fa\u00e7o para poder usar a quadra de t\u00eanis do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "61591338",
            "created_at": "2013-09-22T18:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381841209905672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A wild quati appears @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mcdAEvgQC2"
        },
        {
            "author_id": "453398074",
            "created_at": "2013-09-22T17:47:06.000Z",
            "id": "381837068860944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n fomos pro parque nacional D:"
        },
        {
            "author_id": "261988576",
            "created_at": "2013-09-22T17:40:54.000Z",
            "id": "381835509569699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-09-22T17:35:38.000Z",
            "id": "381834186820030465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos v\u00e3o circular pelo Parque Nacional em Foz http://t.co/Cn37KQva3r"
        },
        {
            "author_id": "594671504",
            "created_at": "2013-09-22T17:20:08.000Z",
            "id": "381830282963206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense http://t.co/5XhT4lXJEy"
        },
        {
            "author_id": "265573492",
            "created_at": "2013-09-22T17:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9443659,
                        -19.9062753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381826710515494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que faz a vida valer apena. @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/TJSc4v8tF4"
        },
        {
            "author_id": "72281438",
            "created_at": "2013-09-22T16:46:35.000Z",
            "id": "381821843021123585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lasanhur e partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "213088156",
            "created_at": "2013-09-22T16:44:46.000Z",
            "id": "381821382432395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descer pro parque municipal agora"
        },
        {
            "author_id": "66411529",
            "created_at": "2013-09-22T16:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9746795,
                        -19.9668702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381817821657047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde #Parque #Municipal #BeloHorizonte @ Parque Municipal BH http://t.co/jBVLreb1Sv"
        },
        {
            "author_id": "185369636",
            "created_at": "2013-09-22T16:28:44.000Z",
            "id": "381817350426992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em fam\u00edlia. Daqui a pouco levando todo mundo pra ocupa\u00e7\u00e3o. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/Hl4ixCbZne"
        },
        {
            "author_id": "1656135564",
            "created_at": "2013-09-22T16:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 82,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "381816643867123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Gruta da Lapinha (Parque Nacional do Sumidouro, MG-115, Lagoa Santa) on @foursquare: http://t.co/UPZ2y1eJWM"
        },
        {
            "author_id": "1571045850",
            "created_at": "2013-09-22T16:25:32.000Z",
            "id": "381816543295709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica debate PL que altera os limites do Parque Estadual da Serra do Papagaio http://t.co/Qj46LTrfY1"
        },
        {
            "author_id": "1571045850",
            "created_at": "2013-09-22T16:25:15.000Z",
            "id": "381816473737383936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica debate PL que altera os limites do Parque Estadual da Serra do Papagaio http://t.co/0PFhEuU8Rb"
        },
        {
            "author_id": "1571045850",
            "created_at": "2013-09-22T16:24:36.000Z",
            "id": "381816308620214272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual da Serra do Papagaio gera pol\u00eamicas http://t.co/JjvmZwUSfV"
        },
        {
            "author_id": "1571045850",
            "created_at": "2013-09-22T16:24:35.000Z",
            "id": "381816305487073281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Estadual da Serra do Papagaio gera pol\u00eamicas http://t.co/SSegKTXiyn"
        },
        {
            "author_id": "1649382306",
            "created_at": "2013-09-22T16:15:06.000Z",
            "id": "381813917322067968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo para estudar,super tranquilo\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/4MOdfkrX2Q #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1649382306",
            "created_at": "2013-09-22T16:12:26.000Z",
            "id": "381813248028573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo de boa... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 7 others) http://t.co/uajZGZh4Mf"
        },
        {
            "author_id": "83872301",
            "created_at": "2013-09-22T15:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5629549,
                        -20.452106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "381809829100400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa Combate 11\u00b0 Edi\u00e7\u00e3o ( Contra Rel\u00f3gio)dede@MangaVerde@Nelson @ Parque Estadual do Prosa http://t.co/AdVikn17PW"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2013-09-22T15:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "381809654588010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um futebol maroto pela manh\u00e3 uma boa gelada para recuperar as energias. @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/J4KTiJvFwW"
        },
        {
            "author_id": "136493637",
            "created_at": "2013-09-22T15:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381808592174993409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tpQpjCli4U"
        },
        {
            "author_id": "1365291997",
            "created_at": "2013-09-22T15:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 85,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "381808392228331521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Estadual da Lapa Grande (Estrada do Alfer\u00e3o, s/n, Montes Claros) on @foursquare: http://t.co/7QT6T0yiCL"
        },
        {
            "author_id": "136493637",
            "created_at": "2013-09-22T15:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381807908968988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/c0fG3bWEC8"
        },
        {
            "author_id": "138565093",
            "created_at": "2013-09-22T15:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "381807553120055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/t9MZUQSTBK"
        },
        {
            "author_id": "308115800",
            "created_at": "2013-09-22T15:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "381805934227775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/pWqcBbW0LC"
        },
        {
            "author_id": "355208048",
            "created_at": "2013-09-22T15:36:19.000Z",
            "id": "381804159391252481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 tao relaxante kkkk pena q agr quebro o clima todo"
        },
        {
            "author_id": "216093471",
            "created_at": "2013-09-22T15:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "381802355165249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/ICuOU3CMnZ"
        },
        {
            "author_id": "63697420",
            "created_at": "2013-09-22T15:27:10.000Z",
            "id": "381801856483467264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo sem feira,  sem churrasquinho, sem parque municipal, sem dengo da irm\u00e3 :("
        },
        {
            "author_id": "210234143",
            "created_at": "2013-09-22T15:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09067958,
                        -26.50247205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "381800635215413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deu de chuva hj! #chuva #descerio @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/2tjIu3zPyv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-22T15:17:49.000Z",
            "id": "381799502195077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Jacobina_Camar\u00e3o-escarlate - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/C0XSchzA8a"
        },
        {
            "author_id": "15278321",
            "created_at": "2013-09-22T15:17:01.000Z",
            "id": "381799299241500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza natural da cidade maravilhosa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PL24XyGict"
        },
        {
            "author_id": "273968557",
            "created_at": "2013-09-22T15:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381799190025994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/bRx9hgM1j9"
        },
        {
            "author_id": "153101438",
            "created_at": "2013-09-22T15:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43885471,
                        -25.68482136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381798290981126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Iguazu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uuqVdDyKju"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-22T15:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59428222,
                        -22.46021941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "381795090748153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/Vxm9myfyOU"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-09-22T14:58:17.000Z",
            "id": "381794586764787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que um Hotel...uma experi\u00eancia!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/PM1w7nmtBT"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-22T14:50:30.000Z",
            "id": "381792627961892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/dcwwXkMqxK #ap"
        },
        {
            "author_id": "100383763",
            "created_at": "2013-09-22T14:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.8539568,
                        10.5126812
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "381792231566626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Serra de \u00c1vila, vis\u00e3o espetacular de Caracas (@ Parque Nacional El \u00c1vila w/ 2 others) [pic]: http://t.co/1v64Ey8k5M"
        },
        {
            "author_id": "273968557",
            "created_at": "2013-09-22T14:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381791936585424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/7bLLuzkhJX"
        },
        {
            "author_id": "48784657",
            "created_at": "2013-09-22T14:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "381789452890558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/Cyazwx10a6"
        },
        {
            "author_id": "31252975",
            "created_at": "2013-09-22T14:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381788073912438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ihLr0uINSa"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2013-09-22T14:29:15.000Z",
            "id": "381787281449033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma cachoeira de Cunha-Sp. Parque Estadual da Serra do Mar!!! Show!!!!!!!!! http://t.co/tkZQHvUWZz"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-09-22T14:28:39.000Z",
            "id": "381787127136415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/K6oGQyTfQQ"
        },
        {
            "author_id": "291486673",
            "created_at": "2013-09-22T14:17:21.000Z",
            "id": "381784285759672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou almo\u00e7ar na rua e dps ir no parque nacional daqui,bevi pura!!"
        },
        {
            "author_id": "633068874",
            "created_at": "2013-09-22T14:14:16.000Z",
            "id": "381783510153175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-\n\n'  Parque municipal mais tarde . . .  Huuuuuuuuuuum :3 !"
        },
        {
            "author_id": "1581773149",
            "created_at": "2013-09-22T14:10:11.000Z",
            "id": "381782483135897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj vou no parque nacional com Felippe!"
        },
        {
            "author_id": "170357245",
            "created_at": "2013-09-22T14:07:03.000Z",
            "id": "381781694116012033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom para descansar\" @ Parque Municipal: http://t.co/O19OT4UY15 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "90413416",
            "created_at": "2013-09-22T14:00:03.000Z",
            "id": "381779931367104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edssimo!:)\n\nEsse \u00e9 o Parque Nacional Glacier, que fica em Montana, nos Estados Unidos.\n\nGostou? Curte ai-&gt;... http://t.co/aVdetYFpdA"
        },
        {
            "author_id": "79165579",
            "created_at": "2013-09-22T13:59:33.000Z",
            "id": "381779805911678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir as belezas goianas?\nParque Municipal Flamboyant Lourival Louza (Jardim Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Sudeste)... http://t.co/2dsuYiKre1"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-22T13:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5692862,
                        -22.4929898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "381772940096077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 indo po Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1190886301",
            "created_at": "2013-09-22T13:32:11.000Z",
            "id": "381772918281474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To em itatiaia no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "23077100",
            "created_at": "2013-09-22T13:27:21.000Z",
            "id": "381771700422983682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 chegar da balada \u00e0s 6 da manha, nao dormir, tomar caf\u00e9 e caminhar 36km no parque nacional pra ver o Mt. Fitz Roy."
        },
        {
            "author_id": "114000284",
            "created_at": "2013-09-22T13:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381767856712843265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/KygO5J75fu"
        },
        {
            "author_id": "58776528",
            "created_at": "2013-09-22T13:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36717128,
                        -20.25238516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "381767729428312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/3n75P21H1u"
        },
        {
            "author_id": "1384366464",
            "created_at": "2013-09-22T12:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381763637767331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/feSI6ziFY9"
        },
        {
            "author_id": "136493637",
            "created_at": "2013-09-22T12:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381761940609323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/yvL52tLOfA"
        },
        {
            "author_id": "7347262",
            "created_at": "2013-09-22T12:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2871610605",
                        "start": 46,
                        "username": "_ThiPereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "381751155904512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo de Flag. (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ @_thipereira) http://t.co/ZywLaXu7mh"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2013-09-22T12:03:47.000Z",
            "id": "381750673509216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com daniel e marcio no after (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/oGIFeTlBMT"
        },
        {
            "author_id": "18159779",
            "created_at": "2013-09-22T11:49:32.000Z",
            "id": "381747086393606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/blNE5U6wc5"
        },
        {
            "author_id": "41451308",
            "created_at": "2013-09-22T11:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "381746923864342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/lMXgQbkTAE"
        },
        {
            "author_id": "85393848",
            "created_at": "2013-09-22T11:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00846112,
                        -12.575455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "381737513674866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq dormir \u00e9 para os fracos! \ud83c\udfc3 #bloggersoniberofitness @ Klaus Peters Parque Municipal de Praia do Forte http://t.co/n6GxLVvMeo"
        },
        {
            "author_id": "430121831",
            "created_at": "2013-09-22T10:08:13.000Z",
            "id": "381721589709950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo, passeio de moto de neve, Cerro Castor, restaurantes e mais em Ushuaia: Dia 3 co... http://t.co/xDKXxmMICv"
        },
        {
            "author_id": "634898753",
            "created_at": "2013-09-22T08:53:36.000Z",
            "id": "381702810607181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou dar um pulo no parque municipal e voltar, de bicicleta"
        },
        {
            "author_id": "66625268",
            "created_at": "2013-09-22T05:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "381649664589955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trufas #Locas :D &lt;3 #Barranco #SaturdayNight #Love #Friendship #Happiness @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/Ua2PiI1ijE"
        },
        {
            "author_id": "66625268",
            "created_at": "2013-09-22T04:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "381641845723652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/tvSWgN50Rc"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-09-22T03:45:40.000Z",
            "id": "381625315510210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descrevendo   Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio Icmbio, ou\u00e7o a m\u00fasica e consigo achar cada lugar citado na... http://t.co/Tvvxsyy0xz"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-09-22T03:30:42.000Z",
            "id": "381621549750427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descrevendo Rebio Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio, ou\u00e7o a m\u00fasica e consigo achar cada lugar citado na... http://t.co/9R38bD2aoi"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2013-09-22T03:06:22.000Z",
            "id": "381615425672732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmando as dicas de Cunha  no Parque Estadual da Serra do Mar. \n#motoxbr #ap #ad http://t.co/WTDMdxIQVl"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-09-22T02:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5692842,
                        -22.4929916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "381610981912498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dormir no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2013-09-22T01:52:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381596792720072706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Terra vista do C\u00e9u, exposi\u00e7\u00e3o de fotos nas grades do Parque Municipal de BH. \u00c9 mundo que n\u00e3o acaba mais!"
        },
        {
            "author_id": "1402087669",
            "created_at": "2013-09-22T01:00:00.000Z",
            "id": "381583625717690369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANHA TEM GINCANA NO PARQUE MUNICIPAL DE URUSSANGA, E EU VOU K"
        },
        {
            "author_id": "220676424",
            "created_at": "2013-09-22T00:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2815718798",
                        "start": 99,
                        "username": "jakeagora"
                    }
                ]
            },
            "id": "381582813725589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/09 - Show da Jake em Manaus - AM Anivers\u00e1rio da Comunidade Hallel - Parque Municipal do Idoso - @jakeagora http://t.co/H1AH1IuYe9"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-22T00:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381582721866551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/vnenMQXdVL"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-22T00:55:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95650268,
                        -19.95577224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381582517125804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bosque S\u00e3o Bento II (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/1b2wlVAOUB"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-22T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99891147,
                        -19.88805781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381582390323576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XNaxFVBSKg"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-22T00:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.85877443,
                        -19.98166323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "381582193430372353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos (Belo Horizonte, MG) http://t.co/H9lfyUKvxk"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-22T00:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.31371013,
                        -19.76110502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7aadbdc1a6a3e87"
            },
            "id": "381581633260093441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas (Esmeraldas, Minas Gerais) http://t.co/9fSBi3RNXH"
        },
        {
            "author_id": "208726099",
            "created_at": "2013-09-22T00:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381581483372445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9013f1hYRR"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-22T00:51:21.000Z",
            "id": "381581449432141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvem lenticular sobre o Parque Nacional de Vulc\u00f5es, Ruanda.\n\nCurta a Climatologia Geogr\u00e1fica \n\n# P.A http://t.co/g96ut9x8gK"
        },
        {
            "author_id": "280760444",
            "created_at": "2013-09-22T00:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.796512,
                        -21.20983408
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "381578854126850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um bal\u00e3o (: @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/CZTHefpezk"
        },
        {
            "author_id": "391511606",
            "created_at": "2013-09-22T00:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02474119,
                        -3.10234056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "381577459403354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Yuri (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/1rJB0jXo5B"
        },
        {
            "author_id": "226743349",
            "created_at": "2013-09-22T00:09:42.000Z",
            "id": "381570965211062272",
            "in_reply_to_user_id": "1561200788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@poxajant Dentro do Piratininga, perto da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o, do outro lado, sentido parque municipal. Saco\u00e9? :))"
        },
        {
            "author_id": "57174465",
            "created_at": "2013-09-22T00:06:24.000Z",
            "id": "381570135305510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor maluco !!\ud83c\udf7a\ud83c\udf19\ud83c\udf19 @ Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras http://t.co/5RPPN6kyuN"
        },
        {
            "author_id": "148004028",
            "created_at": "2013-09-21T23:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "17044280",
                        "start": 54,
                        "username": "msalazark"
                    }
                ]
            },
            "id": "381567198705500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matri de Gigolotti (@ Parque Municipal de Barranco w/ @msalazark) http://t.co/tkLCcVOXhy"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-21T23:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381565232042491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/RggEsESgWi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-21T23:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381565145899888640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/R9klFPkitW"
        },
        {
            "author_id": "26777225",
            "created_at": "2013-09-21T23:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "39901362",
                        "start": 12,
                        "username": "ecoturis"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1962958962",
                        "start": 114,
                        "username": "reporternomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "381562757554130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obrigado RT @ecoturis: \u00d3tima mat\u00e9ria sobre o Parque Estadual Tur\u00edstico do Vale do Ribeira no SBT Brasil, parab\u00e9ns @reporternomundo e equipe"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-09-21T23:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1962958962",
                        "start": 111,
                        "username": "reporternomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "381556566056378370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima mat\u00e9ria sobre o Parque Estadual Tur\u00edstico do Vale do Ribeira (PETAR) em S\u00e3o Paulo no SBTBrasil, parab\u00e9ns @reporternomundo e equipe."
        },
        {
            "author_id": "65127076",
            "created_at": "2013-09-21T22:46:01.000Z",
            "id": "381549907439812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vey eu fui cedao pra bh... fui no parque municipal \u2665 dormi e voltei pra rua com as meninas kkkk"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-09-21T22:28:05.000Z",
            "id": "381545396561920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, Rio Grande do Sul/Santa Catarina \n\n(Foto: R | R | Rufino) http://t.co/evwVz6BENt"
        },
        {
            "author_id": "130346001",
            "created_at": "2013-09-21T22:22:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "381544095224954881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o dia da \u00e1rvore @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/AbvJutAEfu"
        },
        {
            "author_id": "93773636",
            "created_at": "2013-09-21T22:19:16.000Z",
            "id": "381543175149481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico do Rio Coc\u00f3 \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o, um parque estadual da vida natural localizado na cidade... http://t.co/c0d8qk88D3"
        },
        {
            "author_id": "46427416",
            "created_at": "2013-09-21T22:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381540749764210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que todo dia seja assim: cheio de novidades e uma hist\u00f3ria pra contar. :)) @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/Zb4vanpHtt"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2013-09-21T22:00:09.000Z",
            "id": "381538365012574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo, passeio de moto de neve, Cerro Castor, restaurantes e mais em Ushuaia: http://t.co/FYmdoy62FK"
        },
        {
            "author_id": "130346001",
            "created_at": "2013-09-21T21:53:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "381536641560870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/628DaTZLx4"
        },
        {
            "author_id": "15278321",
            "created_at": "2013-09-21T21:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "381535143758139393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jDa6jUN80T"
        },
        {
            "author_id": "157859523",
            "created_at": "2013-09-21T21:23:11.000Z",
            "id": "381529060016656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/6W1IN2k3TB"
        },
        {
            "author_id": "186458614",
            "created_at": "2013-09-21T21:18:13.000Z",
            "id": "381527810516721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse pintado! Fiquei um tempao admirando, que peixe! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/fsie6XIIHw"
        },
        {
            "author_id": "130346001",
            "created_at": "2013-09-21T21:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "381523338159751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de meses consigo visitar @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/f2xte2eBse"
        },
        {
            "author_id": "70820148",
            "created_at": "2013-09-21T20:58:37.000Z",
            "id": "381522879319638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia come\u00e7ou assim no parque nacional da Arr\u00e1bida \u2665 #amazing #portugal #trip #amo #nofilter http://t.co/FcsSwONBw2"
        },
        {
            "author_id": "45007901",
            "created_at": "2013-09-21T20:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98600457,
                        -22.44898225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "381516864733868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verruga do Frade no #PNSO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/WRRTltMjIf"
        },
        {
            "author_id": "24402459",
            "created_at": "2013-09-21T20:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "381516378903425024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/5XUZccHcXl"
        },
        {
            "author_id": "97786894",
            "created_at": "2013-09-21T20:16:45.000Z",
            "id": "381512342577893376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque municipal http://t.co/FFRC6dWlwN"
        },
        {
            "author_id": "97786894",
            "created_at": "2013-09-21T20:03:29.000Z",
            "id": "381509005182775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/v3wiqsy6YT"
        },
        {
            "author_id": "164394139",
            "created_at": "2013-09-21T20:02:35.000Z",
            "id": "381508776895197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de #SyfyMovie! Em um parque nacional na Tasm\u00e2nia, um grupo de paraquedistas s\u00e3o perseguidos por imensos DEM\u00d4NIOS DA TASM\u00c2NIA! :-O"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2013-09-21T19:34:48.000Z",
            "id": "381501787271733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de chegar do parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "496513894",
            "created_at": "2013-09-21T18:56:55.000Z",
            "id": "381492251807195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAQUI A POUCO ESTAREMOS NO PARQUE MUNICIPAL E ECOL\u00d3GICO DE ITAQUAQUECETUBA. #VemTodoMundo"
        },
        {
            "author_id": "1888837976",
            "created_at": "2013-09-21T18:48:36.000Z",
            "id": "381490160153538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal! Carrera de Primavera!"
        },
        {
            "author_id": "330068749",
            "created_at": "2013-09-21T18:45:03.000Z",
            "id": "381489264808443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol! #rain #cold #happy #cool #cute #fun #canela http://t.co/fFmgP0fvlU"
        },
        {
            "author_id": "60095010",
            "created_at": "2013-09-21T18:44:59.000Z",
            "id": "381489251235676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita que tarde diferente (Check-in: Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os) http://t.co/CDWXOuhOaD"
        },
        {
            "author_id": "74754872",
            "created_at": "2013-09-21T18:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "381486703615434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei. @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/2M3COm4gB5"
        },
        {
            "author_id": "482302505",
            "created_at": "2013-09-21T18:33:37.000Z",
            "id": "381486390099587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PREPARA a formatura ta chegaando! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/2fUEdeQ462"
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2013-09-21T18:22:20.000Z",
            "id": "381483548391538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore o Dia da \u00c1rvore assinando a peti\u00e7\u00e3o online em defesa do Parque Estadual Mata dos Godoy!! Junte a n\u00f3s... http://t.co/yBeBxcGSCD"
        },
        {
            "author_id": "68014773",
            "created_at": "2013-09-21T18:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381482523341377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos para sempre laialaialaia #sabad\u00e3o #saidinhas @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/W71IDjL62q"
        },
        {
            "author_id": "149982827",
            "created_at": "2013-09-21T18:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "325536462",
                        "start": 0,
                        "username": "MeusNervos"
                    }
                ]
            },
            "id": "381478090779922432",
            "in_reply_to_user_id": "325536462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeusNervos Otton Palace. Fica em frente ao Parque Municipal (\u00e9 assim que chamam)."
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2013-09-21T18:00:07.000Z",
            "id": "381477960446132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada!  suzukibr #rallyebr @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gbxKawYwJv"
        },
        {
            "author_id": "325600353",
            "created_at": "2013-09-21T18:00:02.000Z",
            "id": "381477935800410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "67% OFF em sess\u00e3o de 50 fotos (25 em est\u00fadio e 25 externas - Country ou Parque Municipal) + 10 fotos 10x15cm... http://t.co/PlRxgafDhR"
        },
        {
            "author_id": "222530331",
            "created_at": "2013-09-21T17:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "325536462",
                        "start": 0,
                        "username": "MeusNervos"
                    }
                ]
            },
            "id": "381476695913414656",
            "in_reply_to_user_id": "325536462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeusNervos aqui ngm conhece esse nome, todo mundo s\u00f3 fala Parque \"municipal\" haha. E tem um hotel bem na porta, Othon Palace."
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2013-09-21T17:54:36.000Z",
            "id": "381476571632386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Mar Cunha-SP http://t.co/i7plfftmqj"
        },
        {
            "author_id": "389529722",
            "created_at": "2013-09-21T17:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "381471951736549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/foAHZHDlMg"
        },
        {
            "author_id": "1691596208",
            "created_at": "2013-09-21T16:53:10.000Z",
            "id": "381461110983262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da boca @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/eEoFETJYBf"
        },
        {
            "author_id": "170924215",
            "created_at": "2013-09-21T16:39:35.000Z",
            "id": "381457693376258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: ;) (em Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/Do8faQfqUt"
        },
        {
            "author_id": "115721168",
            "created_at": "2013-09-21T16:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.07012939,
                        -14.55833014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "381456514080604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Conduru (Uru\u00e7uca, Bahia) https://t.co/EqFGU7WbFE"
        },
        {
            "author_id": "87418876",
            "created_at": "2013-09-21T16:05:27.000Z",
            "id": "381449101784915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Montes Claros. #moc #parque http://t.co/27d1XqMt0N"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-21T14:50:40.000Z",
            "id": "381430281183690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/JleSI72tWz #ap"
        },
        {
            "author_id": "274113954",
            "created_at": "2013-09-21T14:46:37.000Z",
            "id": "381429261326090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/5QlfkglxXl"
        },
        {
            "author_id": "81575950",
            "created_at": "2013-09-21T14:42:59.000Z",
            "id": "381428348276453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM TARDE MEUS Asas de Deus...\n\nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas... http://t.co/txiIE070gf"
        },
        {
            "author_id": "14521219",
            "created_at": "2013-09-21T14:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381427683437326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/UcA9Maz1Yx"
        },
        {
            "author_id": "94587672",
            "created_at": "2013-09-21T14:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "381424781830393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecendo toda a participa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/gHjNXRtBqs"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424171156533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/vfLcsSNCTO"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424171064238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/yOk8LySXxU"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424171018121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/DNMOmHcqKj"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424170862911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/4eIabEdG2i"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424170036637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/SHa8ppakgF"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424169256505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/Qnj4w6i3wx"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424169155825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/WF3kZrqBWZ"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424168988082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/bxhbn1kUd4"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:23.000Z",
            "id": "381424168912551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/lnmzMYsJl9"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424167272599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/jsiNbvncqh"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424167092224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/RVnAN1lbtO"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424166869938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/hkltkVFPqp"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424166865731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/vnAC1yPjCv"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424166840598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/JolhPWksjL"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424165330640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/pnYWyA5FeU"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424165234167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/f4XCZyhkld"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424165041238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/ZzlbdWxPZi"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424164953137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/422MFrbUTB"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:22.000Z",
            "id": "381424164927987712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/j8EwXVWFdl"
        },
        {
            "author_id": "78336711",
            "created_at": "2013-09-21T14:26:21.000Z",
            "id": "381424163401248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho... Parque estadual http://t.co/J2XpslQhTn"
        },
        {
            "author_id": "1868381378",
            "created_at": "2013-09-21T14:23:20.000Z",
            "id": "381423402759643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade http://t.co/ZCJUdILQ7m"
        },
        {
            "author_id": "1621404596",
            "created_at": "2013-09-21T14:23:11.000Z",
            "id": "381423363773964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o parque municipal com meu irm\u00e3o e meu l\u00edder"
        },
        {
            "author_id": "75867736",
            "created_at": "2013-09-21T14:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83860084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "381423026044416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/5J7RB1CN2v"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2013-09-21T14:20:06.000Z",
            "id": "381422591581642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-21T14:16:52.000Z",
            "id": "381421774313115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Ingresso para conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u ficou mais caro nesta sexta-feira. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "396761404",
            "created_at": "2013-09-21T13:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30163558,
                        -22.98837831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381413415883141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crixxxto (@ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado) http://t.co/GRQzpYbnoG"
        },
        {
            "author_id": "143539953",
            "created_at": "2013-09-21T13:29:44.000Z",
            "id": "381409913484099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da 19a Semana da Pessoa com Defici\u00eancia de BH, no Parque Municipal. Esta \u00e9 uma dan\u00e7a cigana\u2026 http://t.co/FR1w4w0jhC"
        },
        {
            "author_id": "1469976650",
            "created_at": "2013-09-21T12:23:25.000Z",
            "id": "381393225292201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha rua toda foi p parque municipal e.eu nao fui :\\"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2013-09-21T12:08:51.000Z",
            "id": "381389558753280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando pra largar! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 3 others) http://t.co/6nPJetIhnN"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-09-21T11:57:22.000Z",
            "id": "381386670630641666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 est\u00e1 mais cara | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/vCygugsN0i"
        },
        {
            "author_id": "57403955",
            "created_at": "2013-09-21T11:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.93850094,
                        -5.58523743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "381381822799958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando do I Semin\u00e1rio de Pesquisa da Floresta Nacional de A\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "63359401",
            "created_at": "2013-09-21T11:33:00.000Z",
            "id": "381380538860191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria - Nuqui, Choco http://t.co/lpb3eVfxfK"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-09-21T11:10:37.000Z",
            "id": "381374903121096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas, MA. Bom dia e bom final de semana, viajantes &gt; http://t.co/YHm489Y6x8"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-09-21T11:10:35.000Z",
            "id": "381374896116617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bom dia direto do Parque Municipal de Belo Horizonte o/\nhttp://t.co/a4OSdo7Ybt"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-09-21T10:58:57.000Z",
            "id": "381371969704591360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00e1rvore, data que vc s\u00f3 lembra quando est\u00e1 na escola ou quando trabalha num parque nacional. Rs http://t.co/EbdjjGokLI"
        },
        {
            "author_id": "233283201",
            "created_at": "2013-09-21T10:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "381370250715234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem d\u00favidas, um dos lugares mais fant\u00e1sticos da capital. #parquenacionaldebrasilia @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/0KZEDCdDE9"
        },
        {
            "author_id": "1063342194",
            "created_at": "2013-09-21T10:46:41.000Z",
            "id": "381368881799245825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Diaa :) \u2014 em Parque Nacional de Ubajara. http://t.co/b63wVQYDcr"
        },
        {
            "author_id": "231255628",
            "created_at": "2013-09-21T09:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "381343337426722817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nQue esse s\u00e1bado seja aben\u00e7oado para todos! @ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/QgdszTKzKT"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2013-09-21T08:34:10.000Z",
            "id": "381335531558535170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DHmdRgIX2e"
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2013-09-21T06:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "381302101462491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/KHEgOqt66W"
        },
        {
            "author_id": "1870055425",
            "created_at": "2013-09-21T03:00:14.000Z",
            "id": "381251495205036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/2TMrsrvPcs"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-09-21T02:19:39.000Z",
            "id": "381241282036645890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/k1lbw2NHsL"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:42:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31711617,
                        -41.13183062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381231974666764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para finalizar! Da s\u00e9rie Contempla\u00e7\u00e3o!!!            Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel Huapi!\u2026 http://t.co/cEKSlgxsnX"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "284000090",
                        "start": 89,
                        "username": "harris_dani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31711617,
                        -41.13183062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381230513014730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, para finalizar! Da s\u00e9rie Contempla\u00e7\u00e3o! Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel Huapi! @harris_dani\u2026 http://t.co/pS0GVfOk1z"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.31711617,
                        -41.13183062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381229993315287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos Insignificantes frente \u00e0 Natureza!                    Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel\u2026 http://t.co/mm6IUf5CrN"
        },
        {
            "author_id": "286419521",
            "created_at": "2013-09-21T01:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "284000090",
                        "start": 73,
                        "username": "harris_dani"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.77407074,
                        -41.230793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381226350159597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de visita ao Cerro Tronador - Parque Nacional Nahuel Huapi! @harris_dani #bariloche\u2026 http://t.co/q8nhq2gnHp"
        },
        {
            "author_id": "1347652940",
            "created_at": "2013-09-21T01:10:55.000Z",
            "id": "381223983820972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buzzinaroBom te \"ver\" por aqui! Esta foto foi tirada no Parque Nacional do Canyon Guartel\u00e1 no norte do Paran\u00e1, um lugar maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-09-21T01:08:28.000Z",
            "id": "381223368831164416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore. http://t.co/WH3tAvc33b"
        },
        {
            "author_id": "295378577",
            "created_at": "2013-09-21T00:42:01.000Z",
            "id": "381216711858323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes  http://t.co/X1NntU88uH"
        },
        {
            "author_id": "25699347",
            "created_at": "2013-09-21T00:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381215758514401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe e de perto! #Waterfall #Wonderful @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aNe5HJjT8G"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-09-20T23:56:55.000Z",
            "id": "381205362054926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite Amigos. WWF-Brasil, Parque Estadual Acara\u00ed. http://t.co/QAxoqEUuao"
        },
        {
            "author_id": "342285293",
            "created_at": "2013-09-20T23:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "435092919",
                        "start": 0,
                        "username": "DudaAlmeida11"
                    }
                ]
            },
            "id": "381202968982589440",
            "in_reply_to_user_id": "435092919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DudaAlmeida11 Tsm uns crakudo la no parque municipal,vc pode ficar l\u00e1 eles te dar\u00e3o um cantinho!"
        },
        {
            "author_id": "1390911834",
            "created_at": "2013-09-20T23:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "381197781303836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/XkxRmW1sEy"
        },
        {
            "author_id": "120606600",
            "created_at": "2013-09-20T23:22:23.000Z",
            "id": "381196672657014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wHTDcSHYjm"
        },
        {
            "author_id": "528723927",
            "created_at": "2013-09-20T23:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1858886330",
                        "start": 0,
                        "username": "elisacostanegro"
                    }
                ]
            },
            "id": "381192829349163008",
            "in_reply_to_user_id": "1858886330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elisacostanegro levendo ela pro parque municipal .Virei ace ventura e nao to sabendo."
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2013-09-20T23:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381191073366032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PToA9qTNXO"
        },
        {
            "author_id": "59149185",
            "created_at": "2013-09-20T22:36:15.000Z",
            "id": "381185063020675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, Alegre, Serra do Capara\u00f3. Se ainda n\u00e3o foi conhecer, aproveita que o fim... http://t.co/i3YlCZA8Uo"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-09-20T22:18:04.000Z",
            "id": "381180487806767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 ponto de fuga em dias quentes e secos do DF http://t.co/rVcWWf04dh"
        },
        {
            "author_id": "197362405",
            "created_at": "2013-09-20T22:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "381177727845691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRT das Gerais - Parque Municipal: http://t.co/Dvk6KYojbs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1711409767",
            "created_at": "2013-09-20T21:59:19.000Z",
            "id": "381175768262660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok Guia Parque estadual \u00e9 reflorestado: O impacto ambiental causado pela duplica\u00e7\u00e3o da BR-060\u2026 http://t.co/hrYziWHZfX"
        },
        {
            "author_id": "208571499",
            "created_at": "2013-09-20T21:33:19.000Z",
            "id": "381169226297663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No queda nada de fonda (@ Parque municipal bellavista) http://t.co/ESrXG0wQvv"
        },
        {
            "author_id": "278144795",
            "created_at": "2013-09-20T21:00:03.000Z",
            "id": "381160853048807425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul http://t.co/YYGYOgDYBA"
        },
        {
            "author_id": "432820558",
            "created_at": "2013-09-20T20:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.96996571,
                        -39.35019459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "381158203956166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primavera?! kd voc\u00ea?! pode se atrasar bastante!! \u2764\u2744\ud83d\udc27\u26c4\ud83d\udc4d @ Parque Nacional Villarrica http://t.co/oEyIRkmU9y"
        },
        {
            "author_id": "327148249",
            "created_at": "2013-09-20T20:45:36.000Z",
            "id": "381157217451646976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 28 de Setembro subimos a Carris. Uma jornada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. As inscri\u00e7\u00f5es est\u00e3o abertas. http://t.co/nIlGOnjPQd"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2013-09-20T20:41:04.000Z",
            "id": "381156073534541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia - Parque Estadual da Pedra Azul comemora o Dia da \u00c1rvore - R\u00e1dio FMZ - A R\u00e1dio da Fam\u00edlia http://t.co/Hp6bw1zaqo"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2013-09-20T20:28:14.000Z",
            "id": "381152845246246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Peneda- Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/tMyVDtVAG5"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2013-09-20T20:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7625,
                        -27.411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca2a69c88b04e057"
            },
            "id": "381151535994261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguaceiro #rainfall #rainforest #rain #fog #naturalpark #iphonesia @ Parque Natural Municipal Mata\u2026 http://t.co/Qd9URdIKee"
        },
        {
            "author_id": "466761576",
            "created_at": "2013-09-20T20:20:52.000Z",
            "id": "381150991586172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Mata do S\u00e3o Jo\u00e3o e o Iberostate convidam todos para a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Klaus Peters! http://t.co/APvEXylM69"
        },
        {
            "author_id": "95763464",
            "created_at": "2013-09-20T20:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "381150295230672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa e promo\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e das suas gentes: http://t.co/QbkV6jtudx via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-20T20:14:30.000Z",
            "id": "381149388531576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Curtindo um Rock beleza, sem sujar a natureza\", disse Diego Ramirez, que segura a faixa do Parque Nacional da... http://t.co/tJUWESdQVE"
        },
        {
            "author_id": "525577019",
            "created_at": "2013-09-20T20:12:28.000Z",
            "id": "381148875882758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A URBANIZA EMPREENDIMENTOS se enaltece em fazer parte deste projeto com a doa\u00e7\u00e3o da terra que ir\u00e1 impermeabilizar... http://t.co/euKbOAAGEr"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-09-20T20:11:46.000Z",
            "id": "381148699944304640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o de Implementa\u00e7\u00e3o da Travessia Farofa de Cima - Bra\u00fanas - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. http://t.co/q0S1XIvgun"
        },
        {
            "author_id": "58265464",
            "created_at": "2013-09-20T20:11:21.000Z",
            "id": "381148596147462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou no parque municipal ver uma exposi\u00e7\u00e3o e t\u00f4 cogitando levar o viol\u00e3o pra pagar de maconheiro"
        },
        {
            "author_id": "525577019",
            "created_at": "2013-09-20T20:04:45.000Z",
            "id": "381146933882286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A urbaniza, se enaltece em fazer parte deste projeto com a doa\u00e7\u00e3o da terra . A obra acaba e deixamos nossos frutos... http://t.co/WG0Lsc6Mak"
        },
        {
            "author_id": "192024828",
            "created_at": "2013-09-20T19:58:57.000Z",
            "id": "381145474000248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem acredita sempre alcan\u00e7a! (Renato Russo). Bom final de semana a todos!!! @ parque Nacional da\u2026 http://t.co/ecxHOsk1n4"
        },
        {
            "author_id": "25699347",
            "created_at": "2013-09-20T19:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "381144708241969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! #Waterfall #Nature #Wonderful #Happy @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/z5ay7Iw3wu"
        },
        {
            "author_id": "129318832",
            "created_at": "2013-09-20T19:50:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40111307,
                        -22.96273077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381143288621068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 um bom dia pra ser feliz! @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/qqgGROWW5H"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2013-09-20T19:20:34.000Z",
            "id": "381135817734754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Flora do Parque Estadual do Acara\u00ed #saofranciscodosul http://t.co/mqOTVmrFGE"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-09-20T19:14:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "46499804",
                        "start": 95,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "381134166768627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/xNdyTGQ0zi via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "388618691",
            "created_at": "2013-09-20T19:06:23.000Z",
            "id": "381132245995507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui joga bola hj no parque municipal com os mano la da escola"
        },
        {
            "author_id": "131664164",
            "created_at": "2013-09-20T18:50:46.000Z",
            "id": "381128319192023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mcrfoco Turistas pagam mais caro para conhecer Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bYSg7J49NL"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-09-20T18:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381125211481194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista pedra da G\u00e1vea #florestadatijuca #riodejaneiro #brazil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TghRtE8nJQ"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:44.000Z",
            "id": "381123779117600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/nL7Eot70xy"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:38.000Z",
            "id": "381123752844488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/MjpNIhQVFl"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:34.000Z",
            "id": "381123735056830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/fdAQ04U3ZU"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:30.000Z",
            "id": "381123720888475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/lQgCBlNaBF"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2013-09-20T18:32:27.000Z",
            "id": "381123708683034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP) http://t.co/zWLtq0V2iN"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-09-20T18:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "381123589225058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachu #florestadatijuca #riodejaneiro #brazil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AXybPTtvwd"
        },
        {
            "author_id": "566455159",
            "created_at": "2013-09-20T18:29:22.000Z",
            "id": "381122931235258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Peneda Ger\u00eas http://t.co/mbmLoCOkST"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-09-20T18:14:23.000Z",
            "id": "381119160945614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ficam mais caro http://t.co/xR5E2GTOf9"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-09-20T18:00:04.000Z",
            "id": "381115557946200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os Doze Ap\u00f3stolos\", um grupo de colunas calc\u00e1rias localizados na costa do Parque Nacional Port Campbell, no... http://t.co/QWhTCRGx44"
        },
        {
            "author_id": "842599722",
            "created_at": "2013-09-20T17:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381114565918228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ECzyEj8UHU"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-09-20T17:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "34952919",
                        "start": 3,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "381110341821681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @H2FOZ valor do ingresso para visitar o PN do Igua\u00e7u foi reajustado nesta 6\u00aa feira, 20 setembro. http://t.co/espgO7TIBI"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-09-20T17:34:46.000Z",
            "id": "381109191068221440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor do ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi reajustado nesta sexta-feira, 20 de setembro. http://t.co/dIfBbiGkKC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-20T17:32:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381108550875242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/KxzloGyHFx"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-20T17:31:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "381108447976357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/JAmZmrZqe3"
        },
        {
            "author_id": "63573665",
            "created_at": "2013-09-20T17:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57588076,
                        -23.03226773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "381102984354336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/ibKuhvepyN"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-09-20T17:00:04.000Z",
            "id": "381100458598617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana o Quiz ePORTUGU\u00caSe perguntou onde pod\u00edamos visitar o Parque Nacional Nino Konis Santana.\n\nA... http://t.co/qqnn73G4q9"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-09-20T17:00:03.000Z",
            "id": "381100454714675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari, Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nUma caminhada de 600 metros que permite contato direto com o meio... http://t.co/kaGodhijHN"
        },
        {
            "author_id": "241655891",
            "created_at": "2013-09-20T16:43:49.000Z",
            "id": "381096368754135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou la no parque municipal relaxar, pensar um pouquinho"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-20T16:38:16.000Z",
            "id": "381094973581434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereda Grande!\n\nFoto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. \nSetembro 2013 http://t.co/aHJlzgj0hC"
        },
        {
            "author_id": "73914444",
            "created_at": "2013-09-20T16:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "46106420",
                        "start": 53,
                        "username": "CEULPULBRA"
                    }
                ]
            },
            "id": "381093287387353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/iuU5dqYTKz via @ceulpulbra"
        },
        {
            "author_id": "74065794",
            "created_at": "2013-09-20T16:30:13.000Z",
            "id": "381092948579844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha: um s\u00edtio geol\u00f3gico de 300 milh\u00f5es de anos a uma hora de #curitiba --&gt; http://t.co/6JyueolqpG"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2013-09-20T16:30:04.000Z",
            "id": "381092907987763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Sete Sal\u00f5es em parceria com Prefeitura Municipal de Conselheiro Pena realizou um trabalho de... http://t.co/lJnm97Gkdi"
        },
        {
            "author_id": "1723275686",
            "created_at": "2013-09-20T16:29:02.000Z",
            "id": "381092649035657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QIPiiN73bG"
        },
        {
            "author_id": "191472576",
            "created_at": "2013-09-20T16:27:14.000Z",
            "id": "381092193856790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ikebana Flores marcou presen\u00e7a nessa visita,pois \u00e9 a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional. http://t.co/0YGBQWsN9w via @PortalOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-09-20T16:20:45.000Z",
            "id": "381090563053060096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobilidade sustent\u00e1vel no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Zb83aUJxuP"
        },
        {
            "author_id": "176443766",
            "created_at": "2013-09-20T16:19:24.000Z",
            "id": "381090225356681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai da escola colei no parque municipal peladinha do segundo e terceiro ano"
        },
        {
            "author_id": "299331006",
            "created_at": "2013-09-20T16:03:19.000Z",
            "id": "381086178516418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou ir no parque municipal hoje..."
        },
        {
            "author_id": "393365517",
            "created_at": "2013-09-20T16:01:27.000Z",
            "id": "381085709123072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 ponto de fuga em dias quentes e secos do DF"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2013-09-20T16:01:20.000Z",
            "id": "381085678823415809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai arrumou minha bicicleta, amanha vou l\u00e1 no parque nacional com ela"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2013-09-20T15:39:11.000Z",
            "id": "381080104635338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes  http://t.co/FTaLzwEIaS"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-09-20T15:32:40.000Z",
            "id": "381078463937269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos valores para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/B3NbvrNkaU"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-20T14:50:43.000Z",
            "id": "381067908224663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/Id74KExJ4r #ap"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2013-09-20T14:39:41.000Z",
            "id": "381065131771166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da \u00c1rvore http://t.co/1av1IS3aly"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-09-20T14:32:32.000Z",
            "id": "381063328745127936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como ficou o valor dos ingressos ap\u00f3s o reajuste: http://t.co/CnthUpurHl http://t.co/mdMenXs9Dh"
        },
        {
            "author_id": "38546215",
            "created_at": "2013-09-20T14:28:10.000Z",
            "id": "381062232332701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 reajustar valor do ingresso em setembro http://t.co/P9GfwCDFqN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-20T14:06:18.000Z",
            "id": "381056727094796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cmn697Ifty"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-20T14:06:06.000Z",
            "id": "381056677249691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JpzLbVcp1e"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-20T14:03:57.000Z",
            "id": "381056138495553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EsXy9BWD4z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-20T14:03:39.000Z",
            "id": "381056063216177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YKeTYeNVOd"
        },
        {
            "author_id": "370701296",
            "created_at": "2013-09-20T14:01:27.000Z",
            "id": "381055507458686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/kmi6WdnZlJ"
        },
        {
            "author_id": "382999204",
            "created_at": "2013-09-20T14:01:08.000Z",
            "id": "381055428060545025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/OABjZuIidu"
        },
        {
            "author_id": "382819339",
            "created_at": "2013-09-20T14:00:01.000Z",
            "id": "381055149630038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed \u00e9 o estado que tem o maior acervo de pinturas rupestres do Brasil. O parque Nacional do estado guarda... http://t.co/rN0ZUyvD7x"
        },
        {
            "author_id": "382999204",
            "created_at": "2013-09-20T13:48:25.000Z",
            "id": "381052229387812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/VBZ3X9KGap"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2013-09-20T12:01:44.000Z",
            "id": "381025380284784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Fauna do Parque Estadual do Acara\u00ed #saofranciscodosul http://t.co/lYAM2Tc0DH"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-09-20T11:41:43.000Z",
            "id": "381020342048673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil http://t.co/GDliHQ0D6C Assine a Peti\u00e7\u00e3o http://t.co/FyheEAu6yp"
        },
        {
            "author_id": "209099286",
            "created_at": "2013-09-20T11:23:17.000Z",
            "id": "381015703559884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1/Brasil http://t.co/0eAab6hwBY"
        },
        {
            "author_id": "350878137",
            "created_at": "2013-09-20T11:11:29.000Z",
            "id": "381012733879402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo p parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-09-20T11:06:32.000Z",
            "id": "381011487302508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Ingresso para o Parque Nacional fica mais caro a partir desta sexta-feira (20): http://t.co/KWb9LiBph7"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-09-20T11:06:32.000Z",
            "id": "381011486958555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Ingresso para o Parque Nacional fica mais caro a partir desta sexta-feira (20): http://t.co/BI0sjvTIZT"
        },
        {
            "author_id": "1882853911",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:53.000Z",
            "id": "381011073823813632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/8NtieQN94g"
        },
        {
            "author_id": "1880581309",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:51.000Z",
            "id": "381011065149988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/li26SpB1FG"
        },
        {
            "author_id": "1877217236",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:48.000Z",
            "id": "381011050826444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/281NELFNJt"
        },
        {
            "author_id": "1879037840",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:45.000Z",
            "id": "381011041930313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/kTyfayDQvT"
        },
        {
            "author_id": "1878052938",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:43.000Z",
            "id": "381011032686096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/MTWtllAxN0"
        },
        {
            "author_id": "1877798720",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:41.000Z",
            "id": "381011023492161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/XhKsIM7See"
        },
        {
            "author_id": "1854080250",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:38.000Z",
            "id": "381011012205289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/H2NoNxKdn8"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:35.000Z",
            "id": "381010998842241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/94pyEKfD6X"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:29.000Z",
            "id": "381010971617017856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/bunCG7aFPP"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:26.000Z",
            "id": "381010962561499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/BE3riElYPo"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:24.000Z",
            "id": "381010954030301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u fica mais cara a partir desta sexta-feira: Ingresso para o Parque Nacional do Ig... http://t.co/FXx2AW3IiB"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-09-20T11:04:11.000Z",
            "id": "381010896987770881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ingresso para o Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 reajustado em 21,21%.\nAtrativo tur\u00edstico j\u00e1 re... http://t.co/MrDXKPnAVh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-20T11:00:01.000Z",
            "id": "381009850828075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Interior do Canyon Malacara Workshop de Fotografia - Aparados da Serra http://t.co/YNpktEeMUL"
        },
        {
            "author_id": "860183474",
            "created_at": "2013-09-20T10:58:39.000Z",
            "id": "381009505532002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/5TAxLsu98h"
        },
        {
            "author_id": "65926952",
            "created_at": "2013-09-20T10:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "381007570733105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 de l\u00edquen @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/heQciMKEW1"
        },
        {
            "author_id": "143556038",
            "created_at": "2013-09-20T10:43:30.000Z",
            "id": "381005692452470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 21 de setembro \u00e0s 11 h no parque Municipal, teremos \"Passarela Inclusiva\"\nUm desfile de moda inusitado na... http://t.co/8pkrPPSDLR"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-20T10:41:27.000Z",
            "id": "381005176800542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei cedinho no trabalho. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/4WZQGXdQJE"
        },
        {
            "author_id": "221147293",
            "created_at": "2013-09-20T05:56:28.000Z",
            "id": "380933459713490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "d\u00e1 para fazer esterco para jogar nas plantas do parque municipal de tanta merda q \u00e9 twitada aq na minha tl"
        },
        {
            "author_id": "62899930",
            "created_at": "2013-09-20T04:49:26.000Z",
            "id": "380916589228732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Estadual Vilha Velha (Br 376, Ponta Grossa) http://t.co/CuvaWMBqyp"
        },
        {
            "author_id": "208302241",
            "created_at": "2013-09-20T04:05:46.000Z",
            "id": "380905600882061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selecionadas | A Fauna, Flora e a Gente do Parque Estadual do Acara\u00ed http://t.co/wUp824DPWw"
        },
        {
            "author_id": "54259696",
            "created_at": "2013-09-20T04:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "380904929118138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor anfitri\u00e3! \ud83d\ude04\ud83d\ude09 #Rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3gwJBmYl3w"
        },
        {
            "author_id": "627083727",
            "created_at": "2013-09-20T03:14:14.000Z",
            "id": "380892632785768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to pensando se vou no parque municipal ou pro senai doming\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "284652094",
            "created_at": "2013-09-20T02:21:32.000Z",
            "id": "380879370425868289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1: s\u00edtio geol\u00f3gico de 300 milh\u00f5es de anos est\u00e1 a uma hora de Curitiba: Inc... http://t.co/adbjwrzpRw"
        },
        {
            "author_id": "19303338",
            "created_at": "2013-09-20T02:16:13.000Z",
            "id": "380878030597812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Augusta J\u00e1!!! http://t.co/9ylYv4qxJH"
        },
        {
            "author_id": "30117765",
            "created_at": "2013-09-20T02:08:59.000Z",
            "id": "380876210990882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal da Augusta J\u00e1 http://t.co/96CXW0vbzk"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-20T01:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "380865603042816000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/LoI6dG0g9O"
        },
        {
            "author_id": "355259949",
            "created_at": "2013-09-20T01:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "380861900625817600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lONJ1Ft4D4"
        },
        {
            "author_id": "160209973",
            "created_at": "2013-09-20T01:10:45.000Z",
            "id": "380861557200404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nome da ci\u00eancia\nFloresta Estadual Edimundo Navarro De Andrade http://t.co/2AthBEBIcv"
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2013-09-20T01:05:28.000Z",
            "id": "380860223755259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #PR atingiu a marca de um milh\u00e3o de visitantes: http://t.co/Gj6aujIHXi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-20T00:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "380858091237310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/693SrzQj2Z"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-20T00:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "380857993866518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/6oUGYORx8f"
        },
        {
            "author_id": "65926952",
            "created_at": "2013-09-20T00:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "380855729676357632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 gloriosa. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/seYmPXhDFg"
        },
        {
            "author_id": "48710389",
            "created_at": "2013-09-20T00:38:42.000Z",
            "id": "380853489082957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tirei essa foto no Parque Nacional de Bryce, Utah http://t.co/wmjKqLAMtl"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-09-20T00:04:19.000Z",
            "id": "380844837747965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a cerca 300 km a oeste de Fortaleza.\nRe\u00fane um conjunto de belezas... http://t.co/xv8CLSYgSk"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-09-20T00:00:08.000Z",
            "id": "380843782356631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o percorre caverna rara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual"
        },
        {
            "author_id": "168893919",
            "created_at": "2013-09-19T23:51:03.000Z",
            "id": "380841498927185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saudades brinquedo do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-19T23:44:30.000Z",
            "id": "380839851257364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4kC99gg0iu"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-09-19T23:42:30.000Z",
            "id": "380839344610623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa noite com a WWF-Brasil. Parque Estadual Acara\u00ed em S\u00e3o Francisco do Sul. Projeto Fotogr\u00e1fico o Drag\u00e3o de... http://t.co/VMlbgfzYBX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-19T23:41:58.000Z",
            "id": "380839213928689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Saracura-tr\u00eas-potes - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sbxvev1iXV"
        },
        {
            "author_id": "1377542972",
            "created_at": "2013-09-19T23:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "380839132169523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slaaaack (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/xzkirrbYD3"
        },
        {
            "author_id": "313731970",
            "created_at": "2013-09-19T22:43:40.000Z",
            "id": "380824540156526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que sabado vou no parque municipal com os mlk"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2013-09-19T22:41:19.000Z",
            "id": "380823948121759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o percorre caverna rara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual http://t.co/LDep71IOm9"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2013-09-19T22:41:16.000Z",
            "id": "380823936511918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o percorre caverna rara em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual http://t.co/NuzjmU5k1T"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2013-09-19T22:31:12.000Z",
            "id": "380821401898209281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge marca de 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/FTaLzwEIaS"
        },
        {
            "author_id": "19240230",
            "created_at": "2013-09-19T22:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "380817099922616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/on2WLy8wyn"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-09-19T21:33:17.000Z",
            "id": "380806827522281473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Florestal no Parque Estadual do Rio Corrente come\u00e7a amanh\u00e3 - http://t.co/K4cDVon0Ny"
        },
        {
            "author_id": "607560725",
            "created_at": "2013-09-19T20:53:17.000Z",
            "id": "380796763462184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Natural Municipal Tupancy Arroio do Sal/RS\" http://t.co/1s08mztOiz"
        },
        {
            "author_id": "52472940",
            "created_at": "2013-09-19T20:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98133185,
                        -3.11104591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "380792575604838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/aE2yMShblb"
        },
        {
            "author_id": "79211159",
            "created_at": "2013-09-19T20:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "380784588970541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KOJUvf9u7U"
        },
        {
            "author_id": "374345193",
            "created_at": "2013-09-19T20:04:54.000Z",
            "id": "380784585245999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PxbHedpEEM"
        },
        {
            "author_id": "62899930",
            "created_at": "2013-09-19T20:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.24984176,
                        -25.04144353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "380783635026427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/CuvaWMBqyp"
        },
        {
            "author_id": "236526816",
            "created_at": "2013-09-19T19:55:38.000Z",
            "id": "380782253137469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Governador Klein\u00fcbing @ Alfredo Wagner - SC http://t.co/IC04qJ61TM"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-09-19T19:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 61,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.537656,
                        -27.57339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "380776123707039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sou o prefeito de Ponta do Coral - Parque Municipal no @foursquare! http://t.co/s4dmXseGDn http://t.co/YjEj5kgS0F"
        },
        {
            "author_id": "91858897",
            "created_at": "2013-09-19T19:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53780643,
                        -27.57267512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "380776054962794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/hBYpnkcNKX"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-09-19T19:11:05.000Z",
            "id": "380771040818778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana q vem quero ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "80551887",
            "created_at": "2013-09-19T19:07:19.000Z",
            "id": "380770093204262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal das Arauc\u00e1rias, Guarapuava-PR - Trilha Olho D'\u00e1gua http://t.co/SS1BfzYOkz"
        },
        {
            "author_id": "607560725",
            "created_at": "2013-09-19T18:57:29.000Z",
            "id": "380767620225855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Natural Municipal Tupancy Arroio do Sal/RS\" http://t.co/Y5WMxUVWoM"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-09-19T18:43:42.000Z",
            "id": "380764149128904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores e alunos da Unifap participam de reuni\u00e3o com membros do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/oMIqVO3znl"
        },
        {
            "author_id": "1237443182",
            "created_at": "2013-09-19T18:32:29.000Z",
            "id": "380761327708295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professores e alunos da Unifap participam de reuni\u00e3o com membros do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/9MEht5Plzq"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2013-09-19T18:27:01.000Z",
            "id": "380759953117831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Vaga consultor para plano de manejo da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, Altamira \u2013 PA - http://t.co/frGCW0eQk5"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-09-19T18:07:13.000Z",
            "id": "380754967570960384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi realizada na quarta-feira (18), uma reuni\u00e3o de planejamento com representantes do Parque Nacional Montanhas do... http://t.co/yO3o0OAViw"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-09-19T17:45:57.000Z",
            "id": "380749617849454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/T7XsJUDPry"
        },
        {
            "author_id": "1006639464",
            "created_at": "2013-09-19T17:37:26.000Z",
            "id": "380747474337792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Ilha Norte neozelandesa apresenta uma paisagem distinta em cada esta\u00e7\u00e3o do ano &gt; http://t.co/5vrUOam53G"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-09-19T17:18:14.000Z",
            "id": "380742642214383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (SP)... http://t.co/cLDzTV3LSk"
        },
        {
            "author_id": "45860261",
            "created_at": "2013-09-19T17:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10831903,
                        -42.62456107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "380741262879752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paeando :D (@ Parque Nacional Chilo\u00e9) http://t.co/Tyi6RraK2w"
        },
        {
            "author_id": "1326716833",
            "created_at": "2013-09-19T17:00:04.000Z",
            "id": "380738068837175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta.\n\nFoi o... http://t.co/hLgHR0cNIh"
        },
        {
            "author_id": "171558565",
            "created_at": "2013-09-19T16:55:02.000Z",
            "id": "380736804011257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/sIATZ24Bqh"
        },
        {
            "author_id": "74801757",
            "created_at": "2013-09-19T16:52:39.000Z",
            "id": "380736205228216320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De arrepiar a s\u00e9rie de reportagens sobre o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, mostrando toda a riqueza da natureza catarinense."
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-09-19T16:45:53.000Z",
            "id": "380734501200343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar incr\u00edvel? O Lago Moraine est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Banff, em #Alberta, no #Canad\u00e1. http://t.co/27bFJNIImF"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-09-19T16:40:23.000Z",
            "id": "380733118359293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baob\u00e1 no Parque Nacional de Kruger, Africa do Sul\n#Conhe\u00e7a mais a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/Vm5o2bZDZz"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-19T16:38:42.000Z",
            "id": "380732693287141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microlicia - Melastomataceae\n\nFoto: Campo rupestre, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Setembro 2013 http://t.co/ShsbChvDsr"
        },
        {
            "author_id": "80917666",
            "created_at": "2013-09-19T16:23:53.000Z",
            "id": "380728963783749632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 contabiliza 1 milh\u00e3o de visitante - http://t.co/K5lgWUEZeh"
        },
        {
            "author_id": "445142134",
            "created_at": "2013-09-19T15:48:58.000Z",
            "id": "380720176183791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1. http://t.co/tzgtgQiIu4"
        },
        {
            "author_id": "399477303",
            "created_at": "2013-09-19T15:39:53.000Z",
            "id": "380717893714862081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Municipal,foi show cm vcs. ..."
        },
        {
            "author_id": "85998807",
            "created_at": "2013-09-19T15:30:30.000Z",
            "id": "380715530878844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crockett e Tubbs correm contra o tempo para captarem uma testemunha que fugiu para o Parque Nacional Everglades. Miami Vice, \u00e0s 21h, no TCM."
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-09-19T15:19:02.000Z",
            "id": "380712646908989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor do ingresso do Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 aumento nesta sexta (20) - Not\u00edcias Gerais - Portal Igua\u00e7u http://t.co/1x0H8sn8KH"
        },
        {
            "author_id": "70160572",
            "created_at": "2013-09-19T14:54:25.000Z",
            "id": "380706450882179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'pera\u00ed, B\u00ea, a Naninha t\u00e1 velha.' @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1ZNJif3frV"
        },
        {
            "author_id": "108132719",
            "created_at": "2013-09-19T14:51:47.000Z",
            "id": "380705785631621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/38S9ZejQug"
        },
        {
            "author_id": "61819716",
            "created_at": "2013-09-19T14:47:05.000Z",
            "id": "380704602376908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um v\u00eddeo da web s\u00e9rie da UOL, o mochileiro Daniel Thompson visitou dessa vez o Parque Nacional de Komodo, na... http://t.co/mKxYV9kyVF"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-09-19T14:40:17.000Z",
            "id": "380702891209940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais famoso dos 15 fiordes que comp\u00f5e o Parque Nacional de Fiordland e a atra\u00e7\u00e3o  tur\u00edstica natural mais... http://t.co/zQ1t3BBZyE"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2013-09-19T14:37:44.000Z",
            "id": "380702251637297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas e lagos azuis de \u00e1gua transl\u00facida \u00e9 uma  surpresa de #SantoDomingo. http://t.co/tBVWKNWsHW #ap"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2013-09-19T14:35:07.000Z",
            "id": "380701590875045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana Florestal 2013 no Parque Estadual Sete Sal\u00f5es http://t.co/IjO0BElC3x"
        },
        {
            "author_id": "76488349",
            "created_at": "2013-09-19T14:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "380699855699849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano Barrot\u00e3o, \u00e9 nois velho s2 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/clY1mGl1BP"
        },
        {
            "author_id": "85021045",
            "created_at": "2013-09-19T14:18:04.000Z",
            "id": "380697301343555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma de Gato em Parque Municipal BH. http://t.co/t3AgGUoWXC"
        },
        {
            "author_id": "29961121",
            "created_at": "2013-09-19T14:12:47.000Z",
            "id": "380695971107450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Google associa-se \u00e0 Dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos e \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Charles Darwin para explorar a... http://t.co/g0cgMdPC6J"
        },
        {
            "author_id": "1870055425",
            "created_at": "2013-09-19T13:42:53.000Z",
            "id": "380688449453707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/8eah5wyDJj"
        },
        {
            "author_id": "400423382",
            "created_at": "2013-09-19T13:37:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "380687151169830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/0nSmvxcFmz"
        },
        {
            "author_id": "755027288",
            "created_at": "2013-09-19T13:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 1,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "380686552143499265",
            "in_reply_to_user_id": "54589069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ufmgbr: Cineclube Olaria: conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental por meio do cinema, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. http://t.co/GKGesS0l4I\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1077870560",
            "created_at": "2013-09-19T13:28:06.000Z",
            "id": "380684727466090497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Saci e o Pedrinho falaram hoje do Parque Nacional da Serra da Capivara veja  mais... http://t.co/onm8oX86kv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-19T13:26:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "380684382479978496",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JornalOGlobo destaca o Parque Nacional da Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no Piau\u00ed.  http://t.co/GN25DHl7fo"
        },
        {
            "author_id": "215436711",
            "created_at": "2013-09-19T13:15:01.000Z",
            "id": "380681433754259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Gigante Catarinense amea\u00e7ado ! Parque estadual Serra do Tabuleiro, V\u00eddeo 2/2 | http://t.co/KRyYwhMaJv"
        },
        {
            "author_id": "85677944",
            "created_at": "2013-09-19T13:14:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.5170527,
                        -41.35172394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "380681177390387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o passeio de hoje. (@ Parque Nacional Nahue Huapi) http://t.co/nFuOSKxAEO"
        },
        {
            "author_id": "215436711",
            "created_at": "2013-09-19T13:13:20.000Z",
            "id": "380681011748560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Gigante Catarinense amea\u00e7ado ! Parque estadual Serra do Tabuleiro, V\u00eddeo 1/2 | http://t.co/KRyYwhMaJv"
        },
        {
            "author_id": "215436711",
            "created_at": "2013-09-19T13:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3370251441",
                        "start": 33,
                        "username": "rbstvsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "380680265028206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente reportagem den\u00fancia da @rbstvsc, Parque estadual Serra do Tabuleiro, http://t.co/HTCiMeM9vD, assim se preserva a Biodiversidade !"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-19T13:06:25.000Z",
            "id": "380679271854788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cineclube Olaria: conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental por meio do cinema, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG. http://t.co/hNzYu1Or04"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2013-09-19T13:05:39.000Z",
            "id": "380679075926269953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida r\u00fastica e caminhada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica durante a Semana do Servidor. http://t.co/WYXTdUyBLb"
        },
        {
            "author_id": "125398527",
            "created_at": "2013-09-19T12:56:15.000Z",
            "id": "380676712457338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado entre os dias 09 e 13 de setembro, no Parque Estadual do Itacolomi, Ouro Preto \u2013 MG, o 1\u00ba m\u00f3dulo do... http://t.co/Dt27nUS6qx"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2013-09-19T12:52:24.000Z",
            "id": "380675742675529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais podem ficar fora de \u00e1rea protegida http://t.co/ca2XHQlTG7"
        },
        {
            "author_id": "965916764",
            "created_at": "2013-09-19T12:07:43.000Z",
            "id": "380664500308824065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Komodo \u00e9 uma das Novas 7 Maravilhas da Natureza http://t.co/2bNuGyPO7E"
        },
        {
            "author_id": "385485155",
            "created_at": "2013-09-19T11:36:31.000Z",
            "id": "380656646277455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/i1ks6DHulJ | #tumblr #humor"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2013-09-19T11:32:32.000Z",
            "id": "380655643759112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia com a WWF-Brasil - Brom\u00e9lia do Parque Estadual Acara\u00ed em S\u00e3o Francisco do Sul - SC. Projeto O Drag\u00e3o de... http://t.co/faZofJRZGn"
        },
        {
            "author_id": "244561847",
            "created_at": "2013-09-19T11:25:10.000Z",
            "id": "380653790850187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendepatrias http://t.co/kAvTka2tOk"
        },
        {
            "author_id": "297931428",
            "created_at": "2013-09-19T11:13:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "190335020",
                        "start": 49,
                        "username": "Klorokilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "380650907480121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa idea eu j\u00e1 la estive maravilhoso o parque RT @Klorokilla: Parque Nacional de Gorongoza #ConhecerAntesDeMorrer"
        },
        {
            "author_id": "186765675",
            "created_at": "2013-09-19T11:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "190335020",
                        "start": 1,
                        "username": "Klorokilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "380650627921358848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Klorokilla: Parque Nacional de Gorongoza #ConhecerAntesDeMorrer\" eu vou proximo m\u00eas hehehe !"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2013-09-19T11:00:05.000Z",
            "id": "380647479978782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Day 8 | Kruger National Park \n\nCome\u00e7amos o nosso 8\u00ba dia no Kruger National Park, maior parque nacional da... http://t.co/knc8xz2AiW"
        },
        {
            "author_id": "329078411",
            "created_at": "2013-09-19T10:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "380647441303093248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/t0dVXf01Gh"
        },
        {
            "author_id": "326883526",
            "created_at": "2013-09-19T10:25:43.000Z",
            "id": "380638828601827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de Nairobi #sinfiltro http://t.co/GmFK5vzKk9"
        },
        {
            "author_id": "1590647592",
            "created_at": "2013-09-19T10:13:29.000Z",
            "id": "380635748380061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional vercors http://t.co/RUPxZQVfkh"
        },
        {
            "author_id": "513781076",
            "created_at": "2013-09-19T10:09:45.000Z",
            "id": "380634812304072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peixe-boi foi resgatado no \u00faltimo s\u00e1bado (14), pela equipe de brigadistas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) de... http://t.co/C0sku7UeSW"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-09-19T10:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2648692466",
                        "start": 28,
                        "username": "esther_gf"
                    }
                ]
            },
            "id": "380632561522724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728 \ud83d\udcf7Foto de: @esther_gf \ud83c\udf0dLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti, BH. http://t.co/Bs28ysET68"
        },
        {
            "author_id": "159092134",
            "created_at": "2013-09-19T10:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1289830604",
                        "start": 110,
                        "username": "Postmoneybr"
                    }
                ]
            },
            "id": "380632375522123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio no Parque Nacional da Peneda-Geres e o unico a preocupar ... veja mais em http://t.co/cqJck1mbCT via @postmoneybr"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-09-19T08:49:17.000Z",
            "id": "380614559116955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano:saiba um pouco mais http://t.co/VXy4I8wtPM Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-09-19T06:43:18.000Z",
            "id": "380582858424741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Peneda-G\u00eares preocupa autoridades: Um inc\u00eandio no lugar de Avelar, no Parque Nacional da... http://t.co/sXHymALg9P"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-09-19T06:42:21.000Z",
            "id": "380582617713631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Peneda-G\u00eares preocupa autoridades: Um inc\u00eandio no lugar de Avelar, no Parque Nacional da... http://t.co/CQEZEhwu8m"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-19T06:27:58.000Z",
            "id": "380578997262114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/1PDJHAHzWO"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-09-19T06:27:48.000Z",
            "id": "380578956677619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/0UUrrNqvkc"
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2013-09-19T06:09:08.000Z",
            "id": "380574256003686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal , Elche  \nvia http://t.co/FuyXCAru8f http://t.co/WZ67LdhMFp"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-09-19T04:03:57.000Z",
            "id": "380542752959627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VISAO]: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades:  http://t.co/gkInkM7NGI"
        },
        {
            "author_id": "16291848",
            "created_at": "2013-09-19T04:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.08412386,
                        -34.44152935
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "380542737264963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the fondas (@ Fondas, Parque Municipal w/ 6 others) http://t.co/mo0lLoXoNI"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-09-19T03:32:38.000Z",
            "id": "380534875214073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/O4FO15rVCB"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-19T03:30:33.000Z",
            "id": "380534350355251201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/TLVYNj1DcL"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-09-19T03:16:52.000Z",
            "id": "380530907339571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \u00e9 o \u00fanico a preocupar mais as autoridades http://t.co/j8QJ5uQZYG"
        },
        {
            "author_id": "162856747",
            "created_at": "2013-09-19T01:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "380508103290400768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/fNT4AU1zol"
        },
        {
            "author_id": "62899930",
            "created_at": "2013-09-19T01:24:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.24984176,
                        -25.04144353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "380502657091530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vilha Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/SfZsgSutJy"
        },
        {
            "author_id": "198271021",
            "created_at": "2013-09-19T01:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8492193,
                        -7.2037976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "380499497237118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq ser assim?? Pq eu sou assim. @ Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/PFqmcpNulJ"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-09-19T00:40:27.000Z",
            "id": "380491543448391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal e vcs?"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-09-19T00:09:10.000Z",
            "id": "380483669577961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, protege 160 mil hectares de Cerrado. #ECOTURISMO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-09-19T00:05:23.000Z",
            "id": "380482719404548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quedas d'\u00e1gua de Havasu, Parque Nacional do Grand Canyon.\n\n# JH\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/2NK8vLvhY7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-18T23:40:46.000Z",
            "id": "380476522374504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado por brigadistas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, localizada no Amap\u00e1 =&gt; http://t.co/by386S8oOv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-18T23:38:20.000Z",
            "id": "380475909678981120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista da Mata Grande inicia o projeto de coleta de frutos do Cerrado =&gt; http://t.co/0r2rjA39Xn"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-18T23:32:39.000Z",
            "id": "380474479777812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio modifica composi\u00e7\u00e3o do Conselho Deliberativo de reserva extrativista no Par\u00e1 =&gt; http://t.co/1jhKjakdTC"
        },
        {
            "author_id": "81230491",
            "created_at": "2013-09-18T22:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5968009,
                        -20.7107012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "380461165236977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem coisa na vida que n\u00e3o tem pre\u00e7o. @ parque nacional da serra da canastra http://t.co/ZIvTuOkGNS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-09-18T22:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "148090252",
                        "start": 122,
                        "username": "viajocomfilhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "380455659352764416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bagagemdemae: #blogamigo Foz do Igua\u00e7u com Crian\u00e7as: o que fazer no Parque Nacional do Igua;cu http://t.co/TgIxG6xKqS @viajocomfilhos"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-18T21:05:34.000Z",
            "id": "380437465804578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment...\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/iI12guFvag"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-09-18T20:49:31.000Z",
            "id": "380433426593374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fanpage do Parque Nacional da Tijuca - Oficial atingiu 2 mil curtidas! \n\nAgradecemos a cada um dos f\u00e3s que... http://t.co/icrLQzC86N"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2013-09-18T20:44:18.000Z",
            "id": "380432112270471169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG http://t.co/oUEzmHsomz"
        },
        {
            "author_id": "1098484356",
            "created_at": "2013-09-18T20:12:10.000Z",
            "id": "380424027581325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/kMogIW5olT"
        },
        {
            "author_id": "1726634460",
            "created_at": "2013-09-18T19:40:58.000Z",
            "id": "380416173076389888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de macei\u00f3 (MAcei\u00f3, Alagoas) http://t.co/NNuXPDUKTz"
        },
        {
            "author_id": "1726634460",
            "created_at": "2013-09-18T19:39:34.000Z",
            "id": "380415821967024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque municipal (Itatiba, Sao paulo) http://t.co/lNxoFC7NaZ"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2013-09-18T19:28:48.000Z",
            "id": "380413111573815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTICIPE DA CONSULTA P\u00daBLICA DO REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE NO MORRO S\u00c3O PEDRO http://t.co/D7vuerk4K0"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2013-09-18T19:26:03.000Z",
            "id": "380412422730702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA  - MORRO S\u00c3O PEDRO - http://t.co/r1mSVIMeiw"
        },
        {
            "author_id": "1862942917",
            "created_at": "2013-09-18T19:24:31.000Z",
            "id": "380412034179153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/h77ptGB9ko"
        },
        {
            "author_id": "77906528",
            "created_at": "2013-09-18T19:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "97251131",
                        "start": 71,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "380411172026994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O : MORRO S\u00c3O PEDRO -  http://t.co/68u8OBOvCu via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-09-18T19:20:25.000Z",
            "id": "380411002392567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a resgatada pr\u00f3ximo \u00e0 escola em Buritizal (SP) \u00e9 solta em parque estadual: On\u00e7a volta \u00e0 natureza ap\u00f3s ter s... http://t.co/4FpXgFKeSp"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-09-18T19:20:16.000Z",
            "id": "380410964015087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a resgatada pr\u00f3ximo \u00e0 escola em Buritizal (SP) \u00e9 solta em parque estadual http://t.co/Np0PwDQMu2"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-09-18T19:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "47091791",
                        "start": 100,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "380408461655166977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peixe-boi \u00e9 resgatado pela equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca http://t.co/Uy0qMV8UjV via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-18T19:02:51.000Z",
            "id": "380406582984859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias,SC, abriga dezenas de esp\u00e9cies de aves.\n\nA Sacha Arielle Branco e seu pai,... http://t.co/Jfx4uogdvC"
        },
        {
            "author_id": "69287133",
            "created_at": "2013-09-18T18:01:44.000Z",
            "id": "380391200723062784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Roncador \u00e9 um dos mais bonitos do Parque Nacional, com v\u00e1rios po\u00e7os, cachoeiras e at\u00e9 trilhas de mountain bike. http://t.co/9QILwNeVjL"
        },
        {
            "author_id": "550094173",
            "created_at": "2013-09-18T17:25:22.000Z",
            "id": "380382050039386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a http://t.co/q0xF2zTiM7"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2013-09-18T17:22:45.000Z",
            "id": "380381390400790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE VIAGEM PARA AS F\u00c9RIAS...\nMy Blue Hotel\nNo cora\u00e7\u00e3o de um para\u00edso de dunas brancas, no Parque Nacional de... http://t.co/USfzgxn8wf"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-09-18T17:11:53.000Z",
            "id": "380378658277695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Maria-cavalera \u00e9 mais uma das esp\u00e9cies que podem ser avistadas no parque Nacional da Tijuca! http://t.co/mEmOYYIXEk"
        },
        {
            "author_id": "50652977",
            "created_at": "2013-09-18T17:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1295741786",
                        "start": 76,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "380377721919926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/okMw5CQNs2 via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2013-09-18T17:02:34.000Z",
            "id": "380376312088498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CurtoaParaiba Monumento Natural Vale dos Dinossauros, Sousa - PB http://t.co/Q3VWIZSRbe"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-09-18T17:00:03.000Z",
            "id": "380375678366932994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Quiz ePORTUGU\u00caSe desta semana, lan\u00e7amos a seguinte pergunta:\n\nOnde podemos visitar o Parque Nacional Nino... http://t.co/2e6YMg8v3I"
        },
        {
            "author_id": "39731066",
            "created_at": "2013-09-18T16:58:20.000Z",
            "id": "380375246370385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o publica editais para permiss\u00e3o de uso de servi\u00e7os voltados ao turismo\n\n A... http://t.co/P66NWnwMuS"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-09-18T16:56:57.000Z",
            "id": "380374898062790656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abatidos Mais de 30 Elefantes Desde Fevereiro no Parque Nacional de Luiana Por Ca\u00e7adores Furtivos da Z\u00e2mbia http://t.co/ux9ZuJugJl"
        },
        {
            "author_id": "1729613076",
            "created_at": "2013-09-18T16:54:10.000Z",
            "id": "380374199417995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da chapada dos Guimar\u00e3es - Brasil http://t.co/m15E8h9ppX"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-09-18T15:45:54.000Z",
            "id": "380357017824526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS SERRA DA CANASTRA \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra, pede socorro. Al\u00e9m das... http://t.co/1dkLLNmwO4"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-09-18T15:38:17.000Z",
            "id": "380355100600180737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebe pr\u00eamio Gesto - Naturatins http://t.co/npqjAFyAHN"
        },
        {
            "author_id": "12949692",
            "created_at": "2013-09-18T15:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "380352979955879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alt\u00f5es e eu na #viradaculturalbh desse s\u00e1bado.\u266a\u266c\u266a\u266c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/wc5T6BMyqF"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-09-18T15:25:12.000Z",
            "id": "380351807727210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campainha-azul\n(Porphyrospiza caerulescens)\n\nFoto: Cerrado rupestre, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... http://t.co/pLic1y2nt2"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-18T15:02:15.000Z",
            "id": "380346033450274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima a #AltoPara\u00edso est\u00e1 o vilarejo de S\u00e3o Jorge, porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. #GO #dicadedestino"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2013-09-18T15:00:31.000Z",
            "id": "380345597309358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldito inc\u00eandio criminoso que atingiu o Parque!\nhttp://t.co/xn7y2HSQFL"
        },
        {
            "author_id": "309274039",
            "created_at": "2013-09-18T14:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "262688665",
                        "start": 109,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "380341519862870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Namib-Naukluft (Namibia) | Galer\u00eda de fotos 1 de 39 | Traveler http://t.co/COMok87wO1 v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "1879626480",
            "created_at": "2013-09-18T14:27:54.000Z",
            "id": "380337389761073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de bombeiros do DF faz simulado de INC\u00caNDIO florestal no parque nacional ap\u00f3s uma noite CHUVOSA. :) Isto \u00e9 no m\u00ednimo Impcionante."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bruno_Sep182].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bruno_Sep182",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bruno_Sep182"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jakeagora].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jakeagora",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jakeagora"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rbstvsc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rbstvsc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rbstvsc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a4b227ce2060cf5e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carapebus, Brasil",
                "id": "34f9588b90da374f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esmeraldas, Brasil",
                "id": "f7aadbdc1a6a3e87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atalanta, Brasil",
                "id": "ca2a69c88b04e057",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "833099198",
                "name": "raPHa",
                "username": "raphacom_PH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125318740",
                "name": "Aloana Andrade \ud83c\udf3b",
                "username": "aloanaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842068945",
                "name": "Maick Ericson \ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "MaickEricson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239346720",
                "name": "Giovanni Giatti\u2234",
                "username": "GiattiG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68670564",
                "name": "Anuncie Aqui",
                "username": "dpsilva_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267712613",
                "name": "Diego Soares Dude",
                "username": "gamesdude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19145766",
                "name": "Carmem Almeida",
                "username": "carmemsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74065794",
                "name": "S\u00edlvia Oliveira",
                "username": "matraqueando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018145550",
                "name": "Caguei de rir",
                "username": "_Cagueiderir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594975825",
                "name": "arnaldo.",
                "username": "Arnaldoandresoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81210235",
                "name": "Atilio Valderrama",
                "username": "atiliovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102173656",
                "name": "Tefo-yo",
                "username": "el_tefo_yo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596012966",
                "name": "nildosoft",
                "username": "nildoferreira51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103649406",
                "name": "Daniela Berlanga",
                "username": "daniberlangaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208726099",
                "name": "Filipe",
                "username": "talonnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490572641",
                "name": "daniel",
                "username": "Danielhermd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602005621",
                "name": "Vanessa Marinho",
                "username": "VanMarinho123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793896308",
                "name": "Isabelita dos patins",
                "username": "alebasisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174858575",
                "name": "Katha Castro (\uce74\ud0c0) \ud83c\udf43\ud83d\udc95",
                "username": "KathaCastroF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049163902",
                "name": "victoria",
                "username": "belongcams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895419220",
                "name": "Miami Connection",
                "username": "ConnectionMia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831390944",
                "name": "CGTQ",
                "username": "CGTQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84488565",
                "name": "TumBeatles",
                "username": "TurnBeatles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52136432",
                "name": "Ayro Luiz",
                "username": "ayroluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33674143",
                "name": "Marcos Lula",
                "username": "Marcos_Lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194196436",
                "name": "Julia RAN",
                "username": "juliarnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69772221",
                "name": "Erik",
                "username": "pedroerik97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83248726",
                "name": "Custom Skates",
                "username": "customskates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459338504",
                "name": "wagner cunha",
                "username": "wagnercunha5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82896355",
                "name": "Leo Cinezi",
                "username": "leocinezi33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27731426",
                "name": "Ike Weber",
                "username": "Ikeweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635577504",
                "name": "Casa de S\u00e3o Jo\u00e3o",
                "username": "casasaojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86613075",
                "name": "Fernando TimBeta",
                "username": "FernandoMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79239365",
                "name": "Lenise Cavalcanti",
                "username": "leecavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83740140",
                "name": "MatheuS AlmeidA",
                "username": "MatheusCAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883208815",
                "name": "Wide",
                "username": "amplieseumundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511937196",
                "name": "ANDROIDHBR7 - Vtuber",
                "username": "ANDROIDHBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11794062",
                "name": "Vitor S\u00e9rgio \\m/",
                "username": "ozzywolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60816617",
                "name": "Cedar Wright",
                "username": "cedarwright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106745645",
                "name": "evelyn salgado",
                "username": "evelynsalgado20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45836988",
                "name": "Artur Brasil",
                "username": "arturbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83011306",
                "name": "giucampos",
                "username": "giucampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955900482",
                "name": "ROGERIO DE ASSIS VEN",
                "username": "rogerasssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65265326",
                "name": "valter hugo tonh\u00e1",
                "username": "valtertonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234232324",
                "name": "Junior Xavier",
                "username": "juuniorxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68733769",
                "name": "robson s oliveira",
                "username": "Binho_Robson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10250632",
                "name": "Elvis Detona",
                "username": "elvisdetona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117912529",
                "name": "Felipe Feitosa",
                "username": "FlpFeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179755397",
                "name": "Cinthia Moura",
                "username": "cintthiamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43233637",
                "name": "Vander Andrade",
                "username": "VanderAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61591338",
                "name": "julia",
                "username": "juliarbustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453398074",
                "name": "v\u00eanus",
                "username": "luizapitaluga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261988576",
                "name": "Lucas Maurat",
                "username": "lucasmaurat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594671504",
                "name": "DSTURTURISMO",
                "username": "dsturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265573492",
                "name": "Bru",
                "username": "brubsruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72281438",
                "name": "Space Cowboy",
                "username": "Porteleta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213088156",
                "name": "Miliputa",
                "username": "discarded_toys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66411529",
                "name": "Maxwell Condois\u00e9lli",
                "username": "maxrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185369636",
                "name": "Raquel Braga",
                "username": "Raqbra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656135564",
                "name": "TIM Beta",
                "username": "carloseelcione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571045850",
                "name": "Ricardo Brucezzi",
                "username": "RBrucezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649382306",
                "name": "Renata Thais Vieira",
                "username": "Renatinha_TVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83872301",
                "name": "Diego Souza",
                "username": "Diego_Bsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493637",
                "name": "DOUGLAS LINS",
                "username": "DouglasLiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365291997",
                "name": "DERMIVAL NOVAIS",
                "username": "DERMIVAL_NOVAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138565093",
                "name": "Let\u00edcia Rodrigues",
                "username": "leticiarplinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308115800",
                "name": "Matheus Pedrosa",
                "username": "MatheusPedrosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355208048",
                "name": "Tincia berilli",
                "username": "Tinciaberilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216093471",
                "name": "Duarte",
                "username": "DuarteMadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63697420",
                "name": "Blenda Daniele",
                "username": "blendiinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210234143",
                "name": "pyraa",
                "username": "luizpyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15278321",
                "name": "Mell Albers",
                "username": "mellmell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273968557",
                "name": "Marcelo Vaz Moutinho",
                "username": "MarceloGranduke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153101438",
                "name": "Luis Paul Palacios A",
                "username": "paul__palacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100383763",
                "name": "Camil\u00e3o",
                "username": "Camis_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48784657",
                "name": "Anderson Muniz",
                "username": "Andermuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31252975",
                "name": "Marcos Paulistibano",
                "username": "paulistibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33592976",
                "name": "Z\u00e9lia Oliveira\u270ci",
                "username": "zelmarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291486673",
                "name": "Lucas",
                "username": "luquiinhassss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633068874",
                "name": "Thiago henrique",
                "username": "Thiago_912",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581773149",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "EduardaFita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170357245",
                "name": "Marcelo Dayrel",
                "username": "marcelodayrel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90413416",
                "name": "Curtir.net",
                "username": "Curtir_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79165579",
                "name": "Terra Vip Im\u00f3veis",
                "username": "TerraVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190886301",
                "name": "sad boy",
                "username": "otavio_tr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23077100",
                "name": "Bina",
                "username": "binapopmachine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114000284",
                "name": "Adelino Brito",
                "username": "Adelino_Britto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58776528",
                "name": "Rafael Saraiva",
                "username": "_rafaelsaraiva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384366464",
                "name": "Layze # TimBeta",
                "username": "Layzecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7347262",
                "name": "Nika com K\u00e1",
                "username": "Nikika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871610605",
                "name": "Thiago Pereira",
                "username": "_ThiPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18159779",
                "name": "adrifil",
                "username": "adrifil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41451308",
                "name": "Matheus",
                "username": "MthsD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85393848",
                "name": "Ana Varj\u00e3o Fotografia",
                "username": "AninhaVarjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430121831",
                "name": "Nievealdia.com",
                "username": "Nievealdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634898753",
                "name": "Bento",
                "username": "_gabbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66625268",
                "name": "\u2655",
                "username": "Keydylady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402087669",
                "name": "B\u00e1rbara B\u00farigo",
                "username": "baburigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220676424",
                "name": "Roberto Thomaz",
                "username": "robertotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280760444",
                "name": "\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude93\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a",
                "username": "gizona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391511606",
                "name": "david",
                "username": "SantoosDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226743349",
                "name": "pati \u2728",
                "username": "patriciarrv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174465",
                "name": "anderson \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "anderson_xxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148004028",
                "name": "Ebert",
                "username": "ebardales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17044280",
                "name": "Miguel Salazar",
                "username": "msalazark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26777225",
                "name": "Marcelo Torres",
                "username": "o_marcelotorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1962958962",
                "name": "Marcelo Torres",
                "username": "reporternomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65127076",
                "name": "Ana \ubbf8\ub098\ud1a0\uc790\ud0a4\ud83c\udf52\u262d\u26bd",
                "username": "annatozaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130346001",
                "name": "FeLipe \ud83d\ude37",
                "username": "felipeaurelio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93773636",
                "name": "nonato",
                "username": "nonatonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46427416",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "cacauaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157859523",
                "name": "MICHELE  XIMENES",
                "username": "micheleximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186458614",
                "name": "Demitri",
                "username": "demitrilemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70820148",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "BrunaAlvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45007901",
                "name": "Pedro Stabile",
                "username": "pedrostabile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24402459",
                "name": "Rafa Jaques",
                "username": "rafajaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97786894",
                "name": "Jonathan de Souza",
                "username": "Jonnysouza92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164394139",
                "name": "SYFY Brasil",
                "username": "syfybr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496513894",
                "name": "Ricardinhoart",
                "username": "ricardinhoart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888837976",
                "name": "Marisol Merquel",
                "username": "MarisolMerquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330068749",
                "name": "Isabella Correia",
                "username": "isaacorreiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60095010",
                "name": "@hilk",
                "username": "hilkiarec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74754872",
                "name": "Andrea",
                "username": "anmeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482302505",
                "name": "Nat\u00e1lia Nascimento",
                "username": "nahs2Lara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68014773",
                "name": "Stefhany",
                "username": "stefhanyveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149982827",
                "name": "\u00c2ngelo MD \u26a1\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "AngeloMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325536462",
                "name": "SoloN",
                "username": "MeusNervos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39372657",
                "name": "Priscilla Argentin",
                "username": "priargentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325600353",
                "name": "Compra Serrana",
                "username": "CompraSerrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222530331",
                "name": "mateus",
                "username": "MateusAlves93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389529722",
                "name": "Bruno Lopes",
                "username": "_brunolopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691596208",
                "name": "Henrique Silva",
                "username": "Henriqueolgs_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170924215",
                "name": "mioj\u00e3o\ud83c\udf5c",
                "username": "miojao_design",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115721168",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "MaluQuinzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87418876",
                "name": "Vitor Magalhaes",
                "username": "vitor212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274113954",
                "name": "Rosilene",
                "username": "rosiserafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81575950",
                "name": "kally niguer",
                "username": "cicero1713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14521219",
                "name": "Pomelada",
                "username": "kikadelpiero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94587672",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "Gustavoamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78336711",
                "name": "Bruno Gusm\u00e3o",
                "username": "bruno_gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1868381378",
                "name": "B\u00e1rbarah Cl\u00e9o",
                "username": "Becleoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621404596",
                "name": "Fah ",
                "username": "fabrici38566855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75867736",
                "name": "Lumara Alves",
                "username": "lumara_lumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396761404",
                "name": "J\u00falia Dorneles",
                "username": "xjulisete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143539953",
                "name": "Tet\u00ea Alencar",
                "username": "terealencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469976650",
                "name": "higor",
                "username": "__higorcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403955",
                "name": "Fernando S\u00e1 Leit\u00e3o",
                "username": "FernandoSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63359401",
                "name": "Rudolf Rengifo",
                "username": "rudolf_rengifo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233283201",
                "name": "Raquel Menezes",
                "username": "maedejoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063342194",
                "name": "Karol Mendon\u00e7a ;*",
                "username": "KarolBrito17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231255628",
                "name": "Marjonny Francy",
                "username": "Marjonny_Francy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1870055425",
                "name": "Edna mara",
                "username": "Ednamara21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286419521",
                "name": "Theodoro Agostinho",
                "username": "theodoro_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284000090",
                "name": "Danielle Harris",
                "username": "harris_dani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347652940",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "Rodrigopsico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295378577",
                "name": "PorcelanasGrejjGraus",
                "username": "GrejjGraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25699347",
                "name": "Caroline Zanini",
                "username": "caroles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342285293",
                "name": "Julilinda\ud83c\udf35",
                "username": "LlianSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435092919",
                "name": "Duda Almeida \u270c",
                "username": "DudaAlmeida11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390911834",
                "name": "Karen Acosta",
                "username": "kaaren_acosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120606600",
                "name": "Flavia Abranches",
                "username": "Flavi_Abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528723927",
                "name": "Normanne Prates",
                "username": "NormanePrates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1858886330",
                "name": "Maria Elisa",
                "username": "elisacostanegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "insta: @betoguiadachapada",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59149185",
                "name": "M\u00edriam Mangueira",
                "username": "onewaytripper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197362405",
                "name": "TVTRT/MG",
                "username": "TVTRTMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711409767",
                "name": "Ok Guia Comercial",
                "username": "OkGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208571499",
                "name": "f r a n p i u m \u2728",
                "username": "franpium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278144795",
                "name": "Diogo Beltrame",
                "username": "diogobeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432820558",
                "name": "Leo Lex",
                "username": "leo__lex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327148249",
                "name": "H\u00famus",
                "username": "humuspatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566455159",
                "name": "Postais de Portugal",
                "username": "PostaisdePortug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466761576",
                "name": "Praia do Forte - BA",
                "username": "apraiadoforteBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95763464",
                "name": "Jos\u00e9 Alves",
                "username": "Jose_F_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525577019",
                "name": "Urbaniza",
                "username": "UrbanizaE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58265464",
                "name": "foda-se o mbl \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83e\udd47 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "cruleigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192024828",
                "name": "Beto Bhering",
                "username": "bheringbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129318832",
                "name": "Paula Granette",
                "username": "paulagranette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388618691",
                "name": "Tavim !",
                "username": "OtavioFerreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131664164",
                "name": "MCRFOCO.com.br",
                "username": "mcrfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842599722",
                "name": "Afrobelorizontina \u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\udf93",
                "username": "JohnnyBagatelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63573665",
                "name": "Will -",
                "username": "willsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37513363",
                "name": "Regina_Ungerer",
                "username": "Regina_Ungerer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326716833",
                "name": "Sky Tour Adventure",
                "username": "Arletemaskytour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241655891",
                "name": "Mikaela",
                "username": "MikaelaResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73914444",
                "name": "WelRocha",
                "username": "WelRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46106420",
                "name": "Ceulp/Ulbra",
                "username": "CEULPULBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165053",
                "name": "Guia Resplendor",
                "username": "guiaresplendor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723275686",
                "name": "matheus henrique",
                "username": "436matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191472576",
                "name": "Ikebana Flores BH",
                "username": "IkebanaFlores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176443766",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guizinmarchiott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299331006",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leeonardoo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393365517",
                "name": "e",
                "username": "BahiaHudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38546215",
                "name": "Ismael Filadelphi",
                "username": "Filadelphi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370701296",
                "name": "LUIS NEVES timbeta",
                "username": "Dimneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382999204",
                "name": "do contra",
                "username": "vagabundoeficaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382819339",
                "name": "Flamboyant",
                "username": "SigaFlamboyant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209099286",
                "name": "Ada",
                "username": "adapalavra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350878137",
                "name": "Lo",
                "username": "lorrainefariias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1882853911",
                "name": "Laria Morais",
                "username": "laianemorais4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880581309",
                "name": "Chris Lima",
                "username": "crhiskklima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877217236",
                "name": "Lorena Alves de LIma",
                "username": "lorena_324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879037840",
                "name": "Joanna Beta",
                "username": "joanalara324",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878052938",
                "name": "Danny Diller",
                "username": "danialdialer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877798720",
                "name": "Lorrana Gentil",
                "username": "lorranagtdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854080250",
                "name": "Kalina Patricia",
                "username": "kalinapatricia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860183474",
                "name": "PENNEN EDUCADOR RCP",
                "username": "PENNENR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65926952",
                "name": "Ave Maria",
                "username": "woolfme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143556038",
                "name": "FUMEC/FEA",
                "username": "FUMEC_FEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221147293",
                "name": "Kellossauro",
                "username": "KellPranksdie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62899930",
                "name": "Nilton P.C.O Canato",
                "username": "canattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208302241",
                "name": "Luiz Moreira",
                "username": "lr1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54259696",
                "name": "Ane Minghelli",
                "username": "ane_mingh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627083727",
                "name": "\u3164  mendy",
                "username": "b4twoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284652094",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "pedrocrsturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19303338",
                "name": "Al\u00ea Youssef",
                "username": "AleYoussef",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355259949",
                "name": "Tadeu Andrade",
                "username": "TadeuAndradeSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160209973",
                "name": "Edison Luis Fonseca",
                "username": "edisonfons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710389",
                "name": "Jeff Chase",
                "username": "LeftyChase66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168893919",
                "name": "Nanda",
                "username": "francas_fer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377542972",
                "name": "Kams",
                "username": "keralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313731970",
                "name": "Fusca",
                "username": "Ahfusca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19240230",
                "name": "Neto",
                "username": "Jurubeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607560725",
                "name": "Rich Max Mayer'$",
                "username": "RichardMayer5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52472940",
                "name": "Caroline F\u00e9lix",
                "username": "carolltav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79211159",
                "name": "Anna Luisa",
                "username": "annaabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374345193",
                "name": "Gilson alkmim",
                "username": "Gilson_alkmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236526816",
                "name": "Adriano Alves Pires",
                "username": "aadrianopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91858897",
                "name": "Jorge Louren\u00e7o Rocha",
                "username": "jjorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80551887",
                "name": "Guto Net",
                "username": "GutoVip8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237443182",
                "name": "UNIFAPiadas",
                "username": "_UNIFAPiadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006639464",
                "name": "ASSISTCARD",
                "username": "Assistcardbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45860261",
                "name": "Fabiola Arzic",
                "username": "jaw_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171558565",
                "name": "Sergio ricardo",
                "username": "sergric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801757",
                "name": "Gean Loureiro",
                "username": "GeanLoureiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917666",
                "name": "Tour House",
                "username": "grupotourhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445142134",
                "name": "Py-FaunayFlora",
                "username": "pyfaunayflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399477303",
                "name": "Mands",
                "username": "mel_santanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85998807",
                "name": "TCM\u2122  Brasil",
                "username": "tcmbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70160572",
                "name": "aquela nara",
                "username": "elisnararegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108132719",
                "name": "Litanie Lula Marie 50",
                "username": "litaniemarie43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819716",
                "name": "VTC Viagens",
                "username": "VTCViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76488349",
                "name": "Patheus do Vigor\u2122 (\ud83c\udfe0)",
                "username": "M_Pericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85021045",
                "name": "Gilberto Nasser",
                "username": "GilNasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29961121",
                "name": "FORUM ESTUDANTE",
                "username": "forum_estudante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400423382",
                "name": "Bruna \ud83e\uddc9",
                "username": "ferraribrubsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755027288",
                "name": "Conspirac\u00f5esPo\u00e9ticas",
                "username": "_conspiracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077870560",
                "name": "erick pires",
                "username": "pires_erick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215436711",
                "name": "Cristiano Drehmer",
                "username": "cristiano_dhm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85677944",
                "name": "Ca\u00edque",
                "username": "carloshnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125398527",
                "name": "IABS",
                "username": "iabs_brasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965916764",
                "name": "Welcome Media",
                "username": "welcomept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385485155",
                "name": "Pillo Sitio",
                "username": "PilloSitio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244561847",
                "name": "RodrigoDelBarrio",
                "username": "rodelbarrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297931428",
                "name": "Dramatugo BossMaka",
                "username": "EfetivoVALETUDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190335020",
                "name": "Show na Maife",
                "username": "Klorokilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186765675",
                "name": "On\u00e9sio Saiete",
                "username": "Saietinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Laura \ud83d\udcb8",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326883526",
                "name": "Capit\u00e1n Ben Willard",
                "username": "Ben_L_Willard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590647592",
                "name": "MIGUEL",
                "username": "pantanini66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513781076",
                "name": "II SINTAA",
                "username": "SINTAA2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648692466",
                "name": "Esther",
                "username": "esther_gf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159092134",
                "name": "luisa candeias",
                "username": "luisabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289830604",
                "name": "Postmoney Oficial",
                "username": "Postmoneybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762344467",
                "name": "Y t\u00fa, \u00bfQu\u00e9 sabes?",
                "username": "yonadadenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16291848",
                "name": "Sebasti\u00e1n Powell",
                "username": "p_cba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856747",
                "name": "Guilherme#SDN",
                "username": "Guuilhermyoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198271021",
                "name": "Rafaella Rodrigues",
                "username": "Rafa_RodriguesN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230491",
                "name": "Hudson Souza",
                "username": "Hudson_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148090252",
                "name": "Eu Viajo Com Filhos",
                "username": "viajocomfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098484356",
                "name": "Suelen Coutinho",
                "username": "suh_coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726634460",
                "name": "juliiana Duarte",
                "username": "juliianaDuarte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77906528",
                "name": "Atelier do Agave",
                "username": "AtelierdoAgave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1862942917",
                "name": "Carina (Tim Beta)",
                "username": "carinalut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287133",
                "name": "Canto das \u00c1guas",
                "username": "HotelNaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550094173",
                "name": "Jonathan Andr\u00e9 Mendes",
                "username": "JonathanSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50652977",
                "name": "CFarah Turismo",
                "username": "cfarahturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39731066",
                "name": "Edson F. F. Gatto \u2234",
                "username": "edsongatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729613076",
                "name": "Observaparquesbrasil",
                "username": "parquesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12949692",
                "name": "\u2736 jacaroa \ud83d\udc0a \u2736",
                "username": "umacertagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309274039",
                "name": "Rosa L\u00f3pez",
                "username": "LpezRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1879626480",
                "name": "Impsionante",
                "username": "Impsionante",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "382131049691877376",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l5z3jjzey59jlyn2vaom9rwzqc1p",
        "oldest_id": "380337389761073152",
        "result_count": 499
    }
}