{
    "data": [
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-07-09T22:20:29.000Z",
            "id": "354726778150989826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas condenam proposta de transformar Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, localizada no munic\u00edpio de... http://t.co/NkQlncEKam"
        },
        {
            "author_id": "25996333",
            "created_at": "2013-07-09T21:35:07.000Z",
            "id": "354715363939848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de volta para o Rppn Santu\u00e1rio Do Cara\u00e7a http://t.co/0TTcf1pkQE"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-07-09T21:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68808585,
                        -9.01562425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "354713482723201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada! Parque Nacional Serra da Capivara @ sao raimundo nonato http://t.co/yajiqrataA"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-07-09T21:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68808585,
                        -9.01562425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "354713459830689793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara @ sao raimundo nonato http://t.co/MuiQboEDf4"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-07-09T21:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69357265,
                        -9.0032451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "354713448640299009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia. Lindeza de lugar. Parque Nacional Serra da Capivara @ Serra da Capivara -Piaui http://t.co/cy2tW55fA4"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2013-07-09T21:21:51.000Z",
            "id": "354712025118683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha no litoral de Pernambuco, http://t.co/mTPd9wZe6K"
        },
        {
            "author_id": "65930747",
            "created_at": "2013-07-09T21:17:24.000Z",
            "id": "354710903503069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job... \ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/q4wGN57ztK"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-07-09T21:05:23.000Z",
            "id": "354707881549000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso state - #Brazil http://t.co/j60Li9QwUG"
        },
        {
            "author_id": "1520207112",
            "created_at": "2013-07-09T20:33:01.000Z",
            "id": "354699733308145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 4 km de extens\u00e3o, a praia de Whitehaven faz parte do Parque Nacional das Ilhas Whitsunday, no... http://t.co/KF4Jh95xKs"
        },
        {
            "author_id": "193643332",
            "created_at": "2013-07-09T20:25:11.000Z",
            "id": "354697763071606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades locales cai\u00e7araTEMPO CAI\u00c7ARA - Reserva Extrativista Mandira on Vimeo https://t.co/1fiUbdQyhb"
        },
        {
            "author_id": "706357148",
            "created_at": "2013-07-09T20:14:00.000Z",
            "id": "354694949616357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 lindo vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o http://t.co/2z2lRPa5Uc"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2013-07-09T19:57:08.000Z",
            "id": "354690704716484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3 A\u00e7\u00fa: http://t.co/7z16BwlXXv"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-07-09T19:53:00.000Z",
            "id": "354689665644756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Governo recebe novos grupos de pesquisadores: 11 futuros ec\u00f3logos, juntamente com eq... http://t.co/UUSER7bs5v"
        },
        {
            "author_id": "577467336",
            "created_at": "2013-07-09T19:42:11.000Z",
            "id": "354686944430669825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea sabia?] Parque Nacional da Tijuca (RJ) comemora 52 anos no s\u00e1bado: http://t.co/z5dwVf8Puo"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-07-09T19:32:34.000Z",
            "id": "354684523356762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, completa 52 anos http://t.co/KmjuVPB2s8"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2013-07-09T19:30:31.000Z",
            "id": "354684007830650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estonteante caverna no Parque Nacional Khao Sam Roi Yot, Tail\u00e2ndia http://t.co/yz6ojGMFYA http://t.co/6FYTMvZ45V"
        },
        {
            "author_id": "116609594",
            "created_at": "2013-07-09T19:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83825493,
                        -20.40952257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "354683480203984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, antes de subir para o terreir\u00e3o com o mano   Lindomar.\u2026 http://t.co/yLPpXcGaH8"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-07-09T19:28:11.000Z",
            "id": "354683420753924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nem s\u00f3 republicanos fazem idiotices: dois deputados democratas dos EUA querem criar um parque NACIONAL na Lua http://t.co/upThKZrTUl"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2013-07-09T19:14:09.000Z",
            "id": "354679887111540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres, homens e meninos est\u00e3o deixando duas resid\u00eancias para destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/QApQ2SoWON"
        },
        {
            "author_id": "36793390",
            "created_at": "2013-07-09T18:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.40998648,
                        -54.83250688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "354675146801422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava muito sussa lilymbazell perdi minhas luvas nem fez falta... \ud83d\udc80 @ Parque Nacional Tierra del Fuego\u2026 http://t.co/LmZYbiwQFr"
        },
        {
            "author_id": "106286647",
            "created_at": "2013-07-09T18:35:28.000Z",
            "id": "354670151725105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoso, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nhttp://t.co/4a180sz3Eb"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2013-07-09T18:30:29.000Z",
            "id": "354668898374778882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\n\nPor Ana Paula Novais\nEnvie sua foto tamb\u00e9m para o \u00e1lbum \"Outras... http://t.co/9A0IXWzESm"
        },
        {
            "author_id": "320578469",
            "created_at": "2013-07-09T18:24:33.000Z",
            "id": "354667405261291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"A #AssembleiaBH exige a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela\", acompanhe AO VIVO: http://t.co/dC0P5Uz675 #M\u00eddiaNINJA #Reuni\u00e3oAnastasia"
        },
        {
            "author_id": "1129726417",
            "created_at": "2013-07-09T18:16:03.000Z",
            "id": "354665264471748610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: Amo Portugal - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/LQTZ4QH2ze #PasseiosRaidseEventos"
        },
        {
            "author_id": "379794130",
            "created_at": "2013-07-09T17:59:17.000Z",
            "id": "354661047493341186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/7mwMToLwOS (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2013-07-09T17:59:17.000Z",
            "id": "354661045236793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/QTaZUU7DZa (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "379794130",
            "created_at": "2013-07-09T17:45:11.000Z",
            "id": "354657500454322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se iniciar\u00e1 em instantes, audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Plen\u00e1rio 8 (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2013-07-09T17:45:11.000Z",
            "id": "354657498499776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se iniciar\u00e1 em instantes, audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Plen\u00e1rio 8 (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "53505344",
            "created_at": "2013-07-09T17:36:06.000Z",
            "id": "354655214369898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mesmo ano em que abrimos, o Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre o Rio e Minas, virou uma unidade nacional! #Giovannetti80anos"
        },
        {
            "author_id": "62648112",
            "created_at": "2013-07-09T17:23:15.000Z",
            "id": "354651977470324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia. Acesse nossa #dica9 de hoje e saiba mais. http://t.co/Nukv05mnXb"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-09T16:56:39.000Z",
            "id": "354645286603341825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Minas Gerais http://t.co/8aN3mg62bi"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2013-07-09T16:48:50.000Z",
            "id": "354643319546068995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os 2 dias!!! http://t.co/vIg5UudGcv"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2013-07-09T16:42:36.000Z",
            "id": "354641749139918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3o 2 dias!!!\" http://t.co/RZTPxJmkpe"
        },
        {
            "author_id": "65930747",
            "created_at": "2013-07-09T16:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "KNT_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "354640739260575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job... @knt_oficial @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Z1e4K9FY2O"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2013-07-09T15:19:05.000Z",
            "id": "354620729356062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas tra\u00e7os que revelam um peda\u00e7o da \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do g\u00eanero em Minas Gerais, o Parque... http://t.co/gsUTwI3Otm"
        },
        {
            "author_id": "524623138",
            "created_at": "2013-07-09T15:03:16.000Z",
            "id": "354616749410353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, completa 52 anos. http://t.co/TxP5u7tXwO"
        },
        {
            "author_id": "1324789556",
            "created_at": "2013-07-09T14:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 20,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "354615278459555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o do dia: RT @visitportugal Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Visita Virtual em Panoramas 360\u00ba http://t.co/e4sYkTYYHw"
        },
        {
            "author_id": "70915078",
            "created_at": "2013-07-09T14:56:03.000Z",
            "id": "354614935436795905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da \u00e1rea protegida do Sudoeste alentejano e Costa Vicentina http://t.co/yXyddPsPKn"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354613749254078465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/yhwfGX1rdI LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354612236469276675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/7zfyh8Aaao LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354612115736240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/s91AP4Oz4x LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354611936245186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/wrDg7LXAkc LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-07-09T14:40:17.000Z",
            "id": "354610967134486531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 28,4 mil hectares desmatados em maio, a Floresta Jamaxim, no Par\u00e1, \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada no pa\u00eds. #rep\u00f3rter70"
        },
        {
            "author_id": "82706060",
            "created_at": "2013-07-09T14:37:28.000Z",
            "id": "354610257101717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paradise @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YM7m3YgNCU"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-09T14:32:54.000Z",
            "id": "354609109062008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tJF5tAS5ja"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2013-07-09T14:31:53.000Z",
            "id": "354608854010576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/MWgzZoQljD #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354607244157001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/HWXdyMdOON LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354606047702421506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/63QUkxClOw LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354605838104657922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/lZpJcQ9byS LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354605692352593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/02786sNp06 LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUACU -"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354605188675411970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/yhwfGX1rdI LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354604251986669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/7zfyh8Aaao LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354603966643961859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/s91AP4Oz4x LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354603716264992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/wrDg7LXAkc LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "67410783",
            "created_at": "2013-07-09T14:08:15.000Z",
            "id": "354602905245974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s | BLOG DO FILHO - Adventure Nature - Fotos Caraj\u00e1s http://t.co/VoOXOq7Q7r"
        },
        {
            "author_id": "441889096",
            "created_at": "2013-07-09T13:39:13.000Z",
            "id": "354595598726479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas foi tema de livro fotogr\u00e1fico e document\u00e1rio, realizado pelo Instituto \u00daltimos... http://t.co/vLntNkkNk2"
        },
        {
            "author_id": "69411774",
            "created_at": "2013-07-09T13:27:29.000Z",
            "id": "354592646737559555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas, \u00e9... http://t.co/gqP7VZAFpJ"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2013-07-09T13:21:13.000Z",
            "id": "354591068446130179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e3o do Parque nacional do Vale da Morte estrela ovos \n\nO Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, EUA,... http://t.co/7jUzsIN02z"
        },
        {
            "author_id": "295174787",
            "created_at": "2013-07-09T12:25:36.000Z",
            "id": "354577073135824898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/k6aO8EeGJD"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-07-09T12:25:16.000Z",
            "id": "354576987211313152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Temporada de ca\u00e7a: cad\u00ea a nossa RPPN?\" http://t.co/lJOCHGqkSM"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-07-09T12:23:08.000Z",
            "id": "354576453142196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Temporada de ca\u00e7a: cad\u00ea a nossa RPPN?\" http://t.co/QbEW4bHpn7"
        },
        {
            "author_id": "28798899",
            "created_at": "2013-07-09T11:48:18.000Z",
            "id": "354567686967144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei que vai come\u00e7ar a \u00e9poca maldita de Bras\u00edlia quando vejo queimada no parque nacional na TV."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-09T11:28:21.000Z",
            "id": "354562666032939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Floresta Nacional do Purus obt\u00e9m autoriza\u00e7\u00e3o para explorar madeira. http://t.co/6h087bqcYI"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-07-09T11:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15723395,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "354562628523282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NtA0e9Exhn"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-09T11:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "354561649425924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/pSB3kaFzgJ"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-07-09T10:05:49.000Z",
            "id": "354541895684329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Naturais e Nacionais de Galicia \u00e9 unha App creada pola Xunta de Galicia sobre o Parque Nacional e os 6... http://t.co/HmMxrxCNxC"
        },
        {
            "author_id": "487663260",
            "created_at": "2013-07-09T07:04:47.000Z",
            "id": "354496335182970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!'\nParque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos. http://t.co/ZR6EUuclus"
        },
        {
            "author_id": "1534195442",
            "created_at": "2013-07-09T03:54:32.000Z",
            "id": "354448458389794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu dormir pq amanha eh cedo pro parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "1137215144",
            "created_at": "2013-07-09T03:47:25.000Z",
            "id": "354446666658627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rede_globo ... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/fbMuS9wbwz #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "1029140659",
            "created_at": "2013-07-09T03:40:16.000Z",
            "id": "354444868854099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PT \u00e9 acusado de criar manobra que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - V\u00eddeos - R7 - http://t.co/cOxqKEUBkE"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-07-09T03:07:20.000Z",
            "id": "354436579663683587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] 'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!': O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, ap... http://t.co/MKfel6eKaK"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-07-09T01:51:55.000Z",
            "id": "354417599897014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oferecemos espa\u00e7o publicit\u00e1rio e parceria no Guia Impresso \"O\u00e1sis de Minas Roteiros Tur\u00edsticos do Parque Nacional... http://t.co/wLFvx9t5YW"
        },
        {
            "author_id": "227279061",
            "created_at": "2013-07-09T01:31:15.000Z",
            "id": "354412398255419394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/S7lqoLXhS6"
        },
        {
            "author_id": "297006097",
            "created_at": "2013-07-09T00:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 105,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "354403273849044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) pode ser prejudicado por causa de projeto de lei. Assista ao #JRNews pelo @portalr7 http://t.co/ZIOyQIXUps"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-07-09T00:51:29.000Z",
            "id": "354402394005716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque na Calif\u00f3nia pede a visitantes que parem de estrelar ovos no ch\u00e3o: O parque Nacional\u2026 http://t.co/tG7xGBI33a"
        },
        {
            "author_id": "322150387",
            "created_at": "2013-07-09T00:46:54.000Z",
            "id": "354401238806310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@rede_globo: ... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/TwH1DpqyEs #GloboCidadania\""
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2013-07-09T00:31:49.000Z",
            "id": "354397442441093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/MWgzZoQljD #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "14935002",
            "created_at": "2013-07-09T00:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58442806,
                        -22.46280204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "354391124179300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras conclu\u00eddo. Show de bola, agora \u00e9 s\u00f3 descansar. (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/XnCS67SsIV"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-07-09T00:04:08.000Z",
            "id": "354390476952059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Parque na Calif\u00f3nia pede a visitantes que parem de estrelar ovos no ch\u00e3o: O parque Nacional do Vale da Mo... http://t.co/dSd2MyFb4A"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2013-07-08T23:58:15.000Z",
            "id": "354388994651459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 246 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/Gt53Sm4mEW"
        },
        {
            "author_id": "1029140659",
            "created_at": "2013-07-08T23:55:17.000Z",
            "id": "354388249692733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 da noite estarei na Record News falando com Herodoto Barbeiro sobre as ameacas as UCs, em especial ao Parque Nacional do Iguacu."
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-07-08T23:51:29.000Z",
            "id": "354387292422553601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque na Calif\u00f3nia pede a visitantes que parem de estrelar ovos no ch\u00e3o: O parque Nacional do Vale da Morte, ... http://t.co/KxndGV19q8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-07-08T23:40:23.000Z",
            "id": "354384499682983941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#not\u00edciasdoturismo Parque Nacional do Itatiaia, #RJ, tem madrugada mais fria do ano. http://t.co/AIeT3VlvBA"
        },
        {
            "author_id": "14935002",
            "created_at": "2013-07-08T23:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58442806,
                        -22.46280204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "354375135819620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras conclu\u00eddo. Show de bola, agora \u00e9 s\u00f3 descansar. (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/gBNFmWcAK3"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-08T22:33:13.000Z",
            "id": "354367596243587074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/1LxBJ8KTMD #ENV #Dicas"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-08T22:33:12.000Z",
            "id": "354367593450192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/WxpJyeYdi3 #ENV #Dicas"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-08T22:33:12.000Z",
            "id": "354367591290126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/OtW8ueAzyz #ENV #Dicas"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-08T22:32:18.000Z",
            "id": "354367363845603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/WxpJyeYdi3 #ENV #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-08T22:30:57.000Z",
            "id": "354367027382726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3"
        },
        {
            "author_id": "225802460",
            "created_at": "2013-07-08T22:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "354363706563510274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big and mighty Iguasso falls. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mjYdUUQSi3"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-08T22:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "354362397403783172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilas\u00e3ojorge #irm\u00e3 #exemplo #orgulho #f\u00e9rias \ud83d\ude4f\u2764 barbara_fbarros @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/sJ4yox1Lf8"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-07-08T22:01:48.000Z",
            "id": "354359690924269569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-08T21:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "354353891237838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #para\u00edso #paz #irm\u00e3 #exemplo \u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udf05 @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/ZKbIUUepf1"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-07-08T21:21:43.000Z",
            "id": "354349603304382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1psfWTdArD"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-07-08T21:21:43.000Z",
            "id": "354349602826231810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MmAGwQJBhZ"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-08T21:01:38.000Z",
            "id": "354344550115983361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta ganha f\u00f4lego\n\nO Parque Nacional da Tijuca comemorou, no s\u00e1bado, 52 anos de vida. Com a nova licita\u00e7\u00e3o do... http://t.co/9v1vdhiKN1"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2013-07-08T20:59:34.000Z",
            "id": "354344029175021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Turismo Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais \u00e9 criado: Apesar da vit\u00f3ria, a ... http://t.co/i6bheQOHvj #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-08T20:57:53.000Z",
            "id": "354343606460493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta ganha f\u00f4lego\n\nO Parque Nacional da Tijuca comemorou, no s\u00e1bado, 52 anos de vida. Com a nova licita\u00e7\u00e3o do... http://t.co/6SM914gS2N"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2013-07-08T20:29:01.000Z",
            "id": "354336338901876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas discutem recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo - http://t.co/xMcGsKzrP8 (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "379794130",
            "created_at": "2013-07-08T20:28:34.000Z",
            "id": "354336226431614979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas discutem recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo - http://t.co/n0e0rST6Xb (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "210660606",
            "created_at": "2013-07-08T20:26:21.000Z",
            "id": "354335668375273476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins... http://t.co/vmtCMgLpaL #Biologia #Botanica #Paleobotanica"
        },
        {
            "author_id": "72922300",
            "created_at": "2013-07-08T20:22:58.000Z",
            "id": "354334817657159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional gal\u00e1pagos comemora 54 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/SSnNCpbqNf"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2013-07-08T20:05:28.000Z",
            "id": "354330414057406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou aos http://t.co/oaz18ueoYE"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2013-07-08T20:05:21.000Z",
            "id": "354330382704984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou aos v... http://t.co/UkEaeHL6BE"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2013-07-08T20:05:17.000Z",
            "id": "354330369832648706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou aos v... http://t.co/EMN84AT0lM"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2013-07-08T20:04:18.000Z",
            "id": "354330120254795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) http://t.co/OZNsGt30V2 #R7"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-07-08T20:01:36.000Z",
            "id": "354329441410879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 52 anos de vida. http://t.co/L89T9mvraG"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2013-07-08T19:59:34.000Z",
            "id": "354328927294062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS/ CEUC: Vaga chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado do Amazonas - http://t.co/0PJ8Zp68lC"
        },
        {
            "author_id": "869026411",
            "created_at": "2013-07-08T19:57:41.000Z",
            "id": "354328453312552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia: \nPoliciais rodovi\u00e1rios federais resgat... http://t.co/xeQh4w9yGc"
        },
        {
            "author_id": "66532402",
            "created_at": "2013-07-08T19:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 135,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354328399583526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/BMVfV0xa4z via @g1"
        },
        {
            "author_id": "484205960",
            "created_at": "2013-07-08T19:50:34.000Z",
            "id": "354326664135708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/FHIuzvxGYL"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2013-07-08T19:39:59.000Z",
            "id": "354324000593281026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/sOqli0Z6hD"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2013-07-08T19:25:50.000Z",
            "id": "354320439465607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, j\u00e1 devastou cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o\u2026 \u21e8http://t.co/PXhCP7gRga  #SouDefensor"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-07-08T19:25:29.000Z",
            "id": "354320351527833601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Considerado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO, o parque... http://t.co/ZMz1ciodKw"
        },
        {
            "author_id": "290381296",
            "created_at": "2013-07-08T19:21:04.000Z",
            "id": "354319240444116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/oDds7iGD0j"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2013-07-08T19:19:35.000Z",
            "id": "354318866291232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!' Leia o apelo do Parque Nacional do Vale da Morte (Calif\u00f3rnia, EUA) para que os... http://t.co/4KZBZUe2ay"
        },
        {
            "author_id": "289150468",
            "created_at": "2013-07-08T19:18:31.000Z",
            "id": "354318598094864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/XI7bZHXI8z"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-08T19:18:18.000Z",
            "id": "354318544541986817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/ikqo8ZlQKg"
        },
        {
            "author_id": "289150468",
            "created_at": "2013-07-08T19:17:21.000Z",
            "id": "354318304590053377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/cMUlGVqKHT"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-07-08T19:13:32.000Z",
            "id": "354317346220945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Deputado p\u00f5e em risco Parque Nacional do Igua\u00e7u para construir estrada da soja http://t.co/jPnzCbOOAJ via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-08T19:10:20.000Z",
            "id": "354316537143889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/q1b0lWshO5"
        },
        {
            "author_id": "35822921",
            "created_at": "2013-07-08T19:08:57.000Z",
            "id": "354316190006509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/KLefWEnKBu"
        },
        {
            "author_id": "58322513",
            "created_at": "2013-07-08T19:08:52.000Z",
            "id": "354316170259726338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/3GE9uR9xWQ"
        },
        {
            "author_id": "373512034",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:29.000Z",
            "id": "354315821977305089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/jI6OG63tN5"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:14.000Z",
            "id": "354315757091422211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/4WQb7iOz97"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:13.000Z",
            "id": "354315753698234369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/dYWNmJubHs"
        },
        {
            "author_id": "370647079",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:12.000Z",
            "id": "354315749696864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/dF2VlvPQvz"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:10.000Z",
            "id": "354315744168779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/mthN5CcFnm"
        },
        {
            "author_id": "457501267",
            "created_at": "2013-07-08T19:00:07.000Z",
            "id": "354313967549685762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nCaminha para o Senado um projeto de lei do... http://t.co/bQqhPqymwY"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:57.000Z",
            "id": "354312918688481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/sU3hx2kqrF"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:50.000Z",
            "id": "354312891639410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/58bhn3SJDa"
        },
        {
            "author_id": "626819921",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:48.000Z",
            "id": "354312881359171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/C7Ymos26I5"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:48.000Z",
            "id": "354312880239280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/FVqBsL6mPg #R7"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:36.000Z",
            "id": "354312833015627777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/MXM55qmSVQ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:34.000Z",
            "id": "354312824920616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/FvRVBzjXIs"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:28.000Z",
            "id": "354312798169346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/4JVKsidbmc"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:27.000Z",
            "id": "354312792532197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/Nas5Ya2W3V"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:25.000Z",
            "id": "354312786500796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/6H2IyNJd9o"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:19.000Z",
            "id": "354312761754394625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/kcO49mRsz0"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:18.000Z",
            "id": "354312757354573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano: Temperatura negativa atraiu turistas \u00e0 parte ... http://t.co/TefX4bLcMi"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:18.000Z",
            "id": "354312757228732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/pdqNQPDQgl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:17.000Z",
            "id": "354312753156067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/Ya4jH3vNj3"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:16.000Z",
            "id": "354312747661537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano: Temperatura negativa atraiu turistas \u00e0 parte ... http://t.co/XApPZzsNd4"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2013-07-08T18:50:51.000Z",
            "id": "354311635554414593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito de Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/q5qduwfgCf [Artigo]"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-07-08T18:36:33.000Z",
            "id": "354308037596561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Turistas proibidos de estrelarem ovos em parque nacional http://t.co/gmoauejuUi"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-07-08T18:36:17.000Z",
            "id": "354307971251056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Turistas proibidos de estrelarem ovos em parque nacional http://t.co/YqePp2ukjx"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-08T18:29:03.000Z",
            "id": "354306150860206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/p1fcfRFrL7"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-07-08T18:28:54.000Z",
            "id": "354306112494903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 teve em contato com uma trilha ecol\u00f3gica? Aventura e adrenalina te esperam no Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-08T18:28:10.000Z",
            "id": "354305929237364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/5vLXjQtSzV"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2013-07-08T18:23:57.000Z",
            "id": "354304868560814081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!': O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou a... http://t.co/lFbqYzY5cf"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2013-07-08T18:23:06.000Z",
            "id": "354304654210904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/K16gNKOG6D"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2013-07-08T17:14:34.000Z",
            "id": "354287406519828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nCaminha para o Senado um projeto de lei do deputado... http://t.co/uWrtKPOlmT"
        },
        {
            "author_id": "69751117",
            "created_at": "2013-07-08T16:58:22.000Z",
            "id": "354283330532937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, \u00e1rea que corresponde a cerca de 3,5% do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, completa 52 anos: http://t.co/ytWWHIBlpY"
        },
        {
            "author_id": "728692484",
            "created_at": "2013-07-08T16:43:17.000Z",
            "id": "354279533920260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/uAEQPFy0SX"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2013-07-08T16:33:10.000Z",
            "id": "354276986090291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do 25\u00ba anivers\u00e1rio da \u00e1rea protegida do sudoeste Alentejano e costa vicentina  - http://t.co/6ZLdRHB5V4"
        },
        {
            "author_id": "278183224",
            "created_at": "2013-07-08T16:04:52.000Z",
            "id": "354269865680453634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu est\u00e3o de mal a pior!\nhttp://t.co/DY8ytXO6Xk"
        },
        {
            "author_id": "34272252",
            "created_at": "2013-07-08T15:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67835077,
                        -22.5051596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "354266336559505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1! #picoagulhasnegras  #itatiaia #escalada #2791m @ Itatiaia Parque Nacional http://t.co/RIqZsZ6iTi"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-07-08T15:40:29.000Z",
            "id": "354263727933104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal Globo e o programa Globo Cidadania destacaram o anivers\u00e1rio de 52 anos do Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/mUFbd2u4zC"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-07-08T15:20:06.000Z",
            "id": "354258599305940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Pol\u00edcia Militar realiza opera\u00e7\u00e3o conjunta no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3: Agentes do Batalh\u00e3o d... http://t.co/ZcQvtRZ88d"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2013-07-08T14:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "354248450239504387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vivaanatureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4DX4IMXMKP"
        },
        {
            "author_id": "89679090",
            "created_at": "2013-07-08T14:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 50,
                        "username": "climatemponews"
                    }
                ]
            },
            "id": "354246519672680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo de zero no Parque Nacional de Itatiaia via @climatemponews http://t.co/ZmWkyF4bu2"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2013-07-08T14:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "354245531549175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nateia #cainasuateia @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9eT8KsM5FJ"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2013-07-08T14:27:41.000Z",
            "id": "354245408169529345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/07 09:56 -  Parque Nacional Galpagos comemora 54 anos de criao http://t.co/aZXAuhWvKV"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-07-08T14:26:08.000Z",
            "id": "354245018938126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mat\u00e9ria tr\u00e1s Link super interessantes como: Um Relat\u00f3rio sobre a Estrada e o Plano de manejo do Parque Nacional... http://t.co/vCQ1tKlu3K"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-08T14:06:12.000Z",
            "id": "354240000390475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At: Ap\u00f3s 48h de vig\u00edlia, policiais encontram na casa do suspeito, palmitos extra\u00eddos ilegalmente da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1140646944",
            "created_at": "2013-07-08T13:59:32.000Z",
            "id": "354238321783869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trips &amp; Tips: Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de cria\u00e7\u00e3o - Panrotas - Portal de Turismo http://t.co/Tb2B0dU12A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-07-08T13:58:46.000Z",
            "id": "354238128900411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MkOejRL1ml"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-07-08T13:58:44.000Z",
            "id": "354238121078038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): http://t.co/cuF90K0HnR"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-08T13:51:12.000Z",
            "id": "354236228763258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual: No local foram apreendidos cerca de 250 palmitos in natura, extra\u00eddos irregularmente do Parque Nacional  do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2013-07-08T13:44:12.000Z",
            "id": "354234464823549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres das aldeias de Mursi e Surma, no Parque Nacional de Mago, na Eti\u00f3pia (2007) \n___\nSebasti\u00e3o Salgado no... http://t.co/kJV9Y62SYZ"
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2013-07-08T13:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 78,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "354230437373149186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uUEufZaLsp via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "570849421",
            "created_at": "2013-07-08T13:09:30.000Z",
            "id": "354225732072906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/eZKKevWa9B"
        },
        {
            "author_id": "74794284",
            "created_at": "2013-07-08T13:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "354223707033567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau RT @Climaterra: No Parque Nacional do Itatiaia/RJ, tivemos a m\u00ednima do Brasil em Julho, (cont) http://t.co/O0S4WHjLN2"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-07-08T13:00:38.000Z",
            "id": "354223501768540162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra - Justi\u00e7a determina e munic\u00edpio retoma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3jEMy2YIac"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-07-08T13:00:35.000Z",
            "id": "354223487931527172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra - Justi\u00e7a determina e munic\u00edpio retoma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qSoBNgaOCN"
        },
        {
            "author_id": "608168801",
            "created_at": "2013-07-08T12:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "354208501083553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha no litoral da RMR http://t.co/ih5Y9uZG1x via @governope"
        },
        {
            "author_id": "66740930",
            "created_at": "2013-07-08T11:50:00.000Z",
            "id": "354205725347680258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Visita Virtual em Panoramas 360\u00ba http://t.co/syjRzvPmIN #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-08T11:24:08.000Z",
            "id": "354199216857423873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "366754051",
            "created_at": "2013-07-08T11:02:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59677745,
                        -23.43375038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "354193696205447170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Passeio muito bacana! Com a melhor companhia, fica mais Gostoso! @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/E9B5froIN6"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2013-07-08T10:53:30.000Z",
            "id": "354191508028657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia/RJ, tivemos a m\u00ednima do Brasil em Julho, -6,6\u00b0C/ Esta\u00e7\u00e3o do BAZ, s\u00f3 perde para os -6,8\u00b0C de Urupema."
        },
        {
            "author_id": "537106554",
            "created_at": "2013-07-08T08:40:27.000Z",
            "id": "354158023108857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Xunta pretende legalizar un grande vertedoiro do AVE que afecta a umha \u00e1rea protegida e a um rio http://t.co/Sb87dYuuMB"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-08T06:01:58.000Z",
            "id": "354118139811872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "138858259",
            "created_at": "2013-07-08T03:24:32.000Z",
            "id": "354078519661322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Guirigay http://t.co/77ka8gEqQE"
        },
        {
            "author_id": "42128082",
            "created_at": "2013-07-08T02:42:38.000Z",
            "id": "354067975738888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. Confira: http://t.co/Rq32dGeFWU"
        },
        {
            "author_id": "570296506",
            "created_at": "2013-07-08T02:32:44.000Z",
            "id": "354065485702246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"GreenpeaceBR: Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, j\u00e1 foi devastada Confira: http://t.co/FXZD9xwcYc"
        },
        {
            "author_id": "570296506",
            "created_at": "2013-07-08T02:32:11.000Z",
            "id": "354065346912731137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GreenpeaceBR:Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o,j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira."
        },
        {
            "author_id": "573098354",
            "created_at": "2013-07-08T02:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "354064466968723458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarneyzinho ou Sarneyz\u00e3o? RT @GreenpeaceBR: Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2013-07-08T02:26:58.000Z",
            "id": "354064033709686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. Confira: http://t.co/prrUtSpc1i"
        },
        {
            "author_id": "831320778",
            "created_at": "2013-07-08T01:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "MileyBRcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "354057156380737536",
            "in_reply_to_user_id": "57828817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MileyBRcom Parque Nacional de Banff - Canad\u00e1, Own &lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3&lt;3"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2013-07-08T01:34:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9484948,
                        -22.3916236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "354050798084292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amo as paisagens naturais de #Teres\u00f3polis... @ Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis RJ http://t.co/JEszLoCBo8"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-07-08T01:25:09.000Z",
            "id": "354048476784496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 22:10 fazia apenas -2,2\u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Itatiaia/BAZ. http://t.co/GBS617gVZL"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-07-08T01:12:07.000Z",
            "id": "354045195391729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui voc\u00ea encontra passeios surpreendentes.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UGuPiXoOLf"
        },
        {
            "author_id": "302006273",
            "created_at": "2013-07-08T00:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 47,
                        "username": "Luis_brasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "354039572675579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses-Brasil @Luis_brasi http://t.co/F3pVur7fPJ"
        },
        {
            "author_id": "389618080",
            "created_at": "2013-07-08T00:47:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "354038896654426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#calors2 #len\u00e7ois @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4eUpIhlG5t"
        },
        {
            "author_id": "800555118",
            "created_at": "2013-07-08T00:10:57.000Z",
            "id": "354029803017474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico das Prateleiras, Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro #braznu http://t.co/IUAonl4Fyi"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-07T23:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "354026446664118274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz #f\u00e9rias \ud83c\udf05\ud83d\ude4f\u2764 @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/QocsWp4wGL"
        },
        {
            "author_id": "118093112",
            "created_at": "2013-07-07T23:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "354026181894483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/nQppxRi2fu via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "14935002",
            "created_at": "2013-07-07T23:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58442806,
                        -22.46250268
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "354020563687202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras conclu\u00eddo. (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/ADsgnlFBWC"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-07-07T23:15:38.000Z",
            "id": "354015882298658816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio Celeste est\u00e1 localizado no Parque Nacional do Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio da Costa Rica. \u00c9 not\u00e1vel pela sua colora\u00e7\u00e3o... http://t.co/1W0HZUXKuU"
        },
        {
            "author_id": "52515622",
            "created_at": "2013-07-07T22:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "354002441274015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaaase pisei nessa safada!!! Picada de cascavel  pra terminar o dia nao ia rolar! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/d8ubSDGKUL"
        },
        {
            "author_id": "225527954",
            "created_at": "2013-07-07T21:59:29.000Z",
            "id": "353996720348200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SimaCaribe: BRASIL AZUL  A Reserva Extrativista (Resex) Marinha de Soure\n http://t.co/3MnfxONyqK"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2013-07-07T21:31:39.000Z",
            "id": "353989715206221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco.\nParque Nacional Santos Luzardo. \n#Apure #Venezuela http://t.co/aafiwCzXhN"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-07T21:27:46.000Z",
            "id": "353988737262288897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso (by\u00a0Matt Mawson) http://t.co/tUgRhNQp1E"
        },
        {
            "author_id": "456953934",
            "created_at": "2013-07-07T21:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "353984959817580545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/dsGaH4TG7i"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-07-07T20:36:34.000Z",
            "id": "353975851567697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/IrxTbWWUZV"
        },
        {
            "author_id": "111084586",
            "created_at": "2013-07-07T20:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10949412,
                        -4.15550123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "353970851546267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz que vem do alto. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/NNuPJjQSCV"
        },
        {
            "author_id": "40573664",
            "created_at": "2013-07-07T19:58:37.000Z",
            "id": "353966304002195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tigres s\u00e3o de um parque nacional e j\u00e1 mataram e comeram uma das pessoas,q tinham armado uma armadilha p/ cervos, onde morreu o tigrinho."
        },
        {
            "author_id": "82636813",
            "created_at": "2013-07-07T19:44:03.000Z",
            "id": "353962636720893953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GuriNaMidia  Projeto Guri grava v\u00eddeo institucional na Floresta Nacional de Ipanema: http://t.co/Ll57Lw93PI http://t.co/BYwGLY3rUv"
        },
        {
            "author_id": "61926761",
            "created_at": "2013-07-07T19:38:05.000Z",
            "id": "353961135944368131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o campo \u00e9 no parque nacional e eu j\u00e1 tava aqui achando que era pra planaltina e sofrendo"
        },
        {
            "author_id": "111757811",
            "created_at": "2013-07-07T19:13:15.000Z",
            "id": "353954883709308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram? Um desafio fora do comum agitou o Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos: o Darth... http://t.co/SMKxXFl1Bm"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-07-07T18:49:29.000Z",
            "id": "353948905924345856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Como n\u00e3o amar a natureza!? (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/Etbs0BKdZg"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-07-07T18:49:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "353948894813622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar a natureza!? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eBVLCmLMaV"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-07-07T18:45:47.000Z",
            "id": "353947974398787584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o do Parque nacional da Tijuca, com o\nCorcovado, \u00e0 esquerda! http://t.co/ch0D0NgR8s"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-07-07T18:37:44.000Z",
            "id": "353945948512190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, agora... http://t.co/sjZ0KqsCPc"
        },
        {
            "author_id": "609499999",
            "created_at": "2013-07-07T17:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "353934752312598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/eRV8gJMB5M"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-07T17:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "353933520692969473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #f\u00e9rias \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/s8hXPcU5Q6"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-07T17:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "353932079936962560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #para\u00edso #cachoeira #nofilter @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/IOd0Xxh7Qx"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-07T17:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "353931853356466177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz #f\u00e9rias #cachoeira @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/0eGpaAGi2g"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-07T17:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "353931492705042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #saltoII #f\u00e9rias #para\u00edso @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/SRB9rgjkjg"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-07T17:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "353928817624100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias #para\u00edso #paz \ud83d\ude4f\u2764\ud83c\udf05 @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/O2gZHguHt8"
        },
        {
            "author_id": "152754531",
            "created_at": "2013-07-07T17:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "353926600603086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio com meu amor ! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KUFuqBbKAM"
        },
        {
            "author_id": "152754531",
            "created_at": "2013-07-07T17:18:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "353926055683297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar de muita hist\u00f3ria e um passado de muitas b\u00ean\u00e7\u00e3os ! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/CaKrI2RFY0"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-07-07T17:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "353924024906170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/d0ccRFIdHm"
        },
        {
            "author_id": "71654749",
            "created_at": "2013-07-07T16:49:31.000Z",
            "id": "353918713193431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ferreirinha: Fl\u00e1vio Silva, Chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 faz importante esclarecimento sobre a ... http://t.co/k7BGkjAxKo"
        },
        {
            "author_id": "9652012",
            "created_at": "2013-07-07T16:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10922053,
                        -4.15551511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "353911227212242945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 de tirar o f\u00f4lego... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/xdUyT1qG9M"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2013-07-07T16:12:45.000Z",
            "id": "353909461099872258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje a m\u00edn. do Brasil foi de -4,2\u00b0C no parque Nacional do Itatiaia/RJ, esta\u00e7\u00e3o colocada pelo \"BAZ\" (Brasil Abaixo de Zero e Climaterra)"
        },
        {
            "author_id": "1428323899",
            "created_at": "2013-07-07T15:38:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353900788281643010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de comer \ud83d\ude1b\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d\u2764\ud83d\udc96\ud83d\udc8b\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ohSz2tG3zt"
        },
        {
            "author_id": "1129726417",
            "created_at": "2013-07-07T15:34:03.000Z",
            "id": "353899723435941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo Portugal - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/MGOBjJom86 #PasseiosRaidseEventos"
        },
        {
            "author_id": "223290059",
            "created_at": "2013-07-07T14:12:34.000Z",
            "id": "353879216393162753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de passeio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... Vamos que vamos!!! http://t.co/OwzmFOlqR4"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353875373924171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thank God\ud83d\ude18\u270c\u2764\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RjtK6cnjLG"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353874731251924993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View of the vegetation of Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\u270c\ud83d\ude18\ud83d\udcf7\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\u2708 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/uddd4uyBJ3"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-07-07T13:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15723395,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "353872615187816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/f0bKvW0z8A"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353871340996001793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View of Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\ud83c\udf1e\ud83c\udf0e\ud83c\udfca\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\u2708 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9oJ6ye8Z4f"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-07-07T13:40:31.000Z",
            "id": "353871151396700162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00ednima de -4,2\u00b0C na Esta\u00e7\u00e3o do BAZ, no Parque Nacional de Itatiaia hoje! http://t.co/GBS617gVZL"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353870900401156097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocean view\u270c\ud83d\ude18\ud83c\udf0e\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\u2708 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YQyPch5XXl"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:25:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353867246612914179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flying together \u270c\ud83d\ude18\u2764\ud83d\udcf7\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\u2708 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nWVWoqCI7e"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353866822577172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy Birthday Glaubher\u270c\ud83d\ude18\u2764\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\ud83d\ude4f\u2708 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/JVw0lbzBoO"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353865720070799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flying...\u270c\ud83d\udcf7\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\u2708 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zEWsWCz572"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-07T13:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353865291874320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fight  over the Len\u00e7ois Maranhenses\u2708\ud83c\udf1e\u270c\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/dbVj7l843R"
        },
        {
            "author_id": "99721080",
            "created_at": "2013-07-07T13:01:03.000Z",
            "id": "353861217951039490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/SNn0TRXIjO"
        },
        {
            "author_id": "9652012",
            "created_at": "2013-07-07T12:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10922053,
                        -4.15551511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "353846592475906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Morro Branco, ontem... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/wlivLoEdlY"
        },
        {
            "author_id": "1363185769",
            "created_at": "2013-07-07T12:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353846493356101633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Cf5a2rXkb9"
        },
        {
            "author_id": "151534964",
            "created_at": "2013-07-07T11:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89819763,
                        -3.83879792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "353844716544077825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa nem de filtro. #ubajara #bondinho #ceara #brasil #verde #like @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/82z8xzsxLJ"
        },
        {
            "author_id": "1020932641",
            "created_at": "2013-07-07T10:54:24.000Z",
            "id": "353829344088571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este fen\u00f3meno foi registadas no o Parque Nacional de Canyonlands em Utah.\n\nA foto mostra um belo exemplo... http://t.co/CNkMfzbCPT"
        },
        {
            "author_id": "728927311",
            "created_at": "2013-07-07T04:58:45.000Z",
            "id": "353739845266456577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: BRASIL GANHA MAIS UM PARQUE NACIONAL MARINHO http://t.co/n2pdaLYZva"
        },
        {
            "author_id": "150471854",
            "created_at": "2013-07-07T04:27:17.000Z",
            "id": "353731924742774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m me abra\u00e7a, to com medo de sair de area protegida de pks ;-;"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2013-07-07T02:20:19.000Z",
            "id": "353699973105319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-Pi\" http://t.co/S25Ne6A1Ff"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-07-07T02:11:00.000Z",
            "id": "353697627692474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#WALLPAPER Lobos escapam da \u00e1rea protegida de Yellowstone, em busca de comida. Baixe as melhores imagens da National http://t.co/DEYGt1uilE"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-07-07T01:06:15.000Z",
            "id": "353681331496030209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestor do Parque Nacional das Paineiras diz em entrevista ao Globo que o IPHAN est\u00e1 prestes a aprovar o absurdo... http://t.co/ImC4Q7LPPu"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-07-07T00:55:33.000Z",
            "id": "353678640350887936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Terra do Fogo, Argentina http://t.co/ySU8G6v6At"
        },
        {
            "author_id": "276632898",
            "created_at": "2013-07-07T00:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353677333774872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Diachato #s\u00f3quen\u00e3o #bomdemais #adoro @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1FdKOnRk9y"
        },
        {
            "author_id": "276632898",
            "created_at": "2013-07-06T22:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353648321916710913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lagoaazul #len\u00e7oismaranhenses #amigos #amomtotudoisso @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/5xDk6ba0nz"
        },
        {
            "author_id": "592382661",
            "created_at": "2013-07-06T22:33:12.000Z",
            "id": "353642816116756482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"parque nacional de itagua\u00ed\" oi ???"
        },
        {
            "author_id": "67662318",
            "created_at": "2013-07-06T22:32:31.000Z",
            "id": "353642644540366849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o dia foi tranquilo la na RPPN, a partir de hoje os sabados v\u00e3o render!"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2013-07-06T22:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "353641376778436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Qfo8RKLae2 via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-06T22:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "nuevoherald"
                    }
                ]
            },
            "id": "353637367938170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamos este interessante artigo publicado pelo di\u00e1rio @nuevoherald sobre o Parque Nacional Omar Torrijos http://t.co/5OEy78b4SE"
        },
        {
            "author_id": "22832225",
            "created_at": "2013-07-06T22:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47931129,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353636287128952832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada w/ 2 others [pic]: http://t.co/HLt6q0V4iC"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-07-06T21:37:53.000Z",
            "id": "353628895741882369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos atingir este est\u00e1gio na Serra do Brigadeiro, um passo de cada vez! A organiza\u00e7\u00e3o dos condutores ambientais... http://t.co/XuNaU0QnSj"
        },
        {
            "author_id": "266755368",
            "created_at": "2013-07-06T21:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353627664558465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fim de semana duro, neste local \u00e9 f\u00e1cil sentir a presen\u00e7a de Deus. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/Z0vLYLcExt"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-07-06T20:49:35.000Z",
            "id": "353616742435655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural - bico da curuja - \u00e1guia branca-es http://t.co/ujIdWuXYyi"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-06T20:36:00.000Z",
            "id": "353613321661988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade de raios na regi\u00e3o de encontro entre o Canyon Arizona e o Parque Nacional do Grand Canyon \n#Curtiu?... http://t.co/iDePRhIknz"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-07-06T20:32:57.000Z",
            "id": "353612553210961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde em Nova Igua\u00e7u...\n(Serra de Tingu\u00e1 - Reserva Biol\u00f3gica) http://t.co/atvYhB9NK9"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-06T20:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "353608879810150400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/bdD0BYXt4I"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-06T20:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "353608260609261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#para\u00edso #f\u00e9rias #nofilter \ud83d\ude4f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/owmx9cZ9Yu"
        },
        {
            "author_id": "450900328",
            "created_at": "2013-07-06T19:34:10.000Z",
            "id": "353597759699431425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional #iguazu #Misiones #argentina #turismo #lugares #turytecnia #instagramhub http://t.co/GX3bkYS4Wa"
        },
        {
            "author_id": "195175963",
            "created_at": "2013-07-06T19:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "353595905917714433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe total \u270c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Mqp4BynXEh"
        },
        {
            "author_id": "49404214",
            "created_at": "2013-07-06T19:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "353590017345593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente, chegamos! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KKUaanGgk9"
        },
        {
            "author_id": "1050372319",
            "created_at": "2013-07-06T18:56:28.000Z",
            "id": "353588272456409089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 108 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara\" http://t.co/eqrMNAIzZg"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-07-06T18:16:43.000Z",
            "id": "353578270123495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em amarelo a Zona de Amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\nAmigos conselheiros quero mais uma vez... http://t.co/CQpnsXMyRT"
        },
        {
            "author_id": "366043143",
            "created_at": "2013-07-06T17:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89819763,
                        -3.83879792
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353572061773434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/zFhKwVvkiz"
        },
        {
            "author_id": "366043143",
            "created_at": "2013-07-06T17:35:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89819763,
                        -3.83879792
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353567857461821441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguinha gelada! @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/RHpCC2gHk0"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-07-06T17:33:24.000Z",
            "id": "353567368661843969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o em S\u00e3o Paulo= Parque Nacional do Igua\u00e7u Lotado!! S\u00f3 deu paulista hoje nesse lugar!!"
        },
        {
            "author_id": "84392880",
            "created_at": "2013-07-06T17:32:50.000Z",
            "id": "353567228916006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/V0UTy5yv2J"
        },
        {
            "author_id": "1338260372",
            "created_at": "2013-07-06T16:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353555745477894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita \u00e1gua!! Mataria a sede do Nordeste brasileiro. \ud83c\udf35 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HhYhNQGRvt"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2013-07-06T14:59:32.000Z",
            "id": "353528649565220865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre para cidade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bebedouro sendo invadida. Os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis precisam urgentemente de a\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2013-07-06T14:47:32.000Z",
            "id": "353525629028794369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao parque nacional da Tijuca !!! 52 anos #tucano #altodaboavista #florestadatijuca http://t.co/QyKOWFr144"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-06T14:42:05.000Z",
            "id": "353524255272615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, analisa os n\u00fameros da unidade no primeiro semestre de 2013."
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2013-07-06T14:39:47.000Z",
            "id": "353523676626427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi a Trilha dos Saltos e o Vale da Lua, no Parque Nacional da Chapada dos #Veadeiros, em: http://t.co/6qCpyyV0I8"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2013-07-06T14:38:39.000Z",
            "id": "353523393506717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o Prefeito de Macei\u00f3 sabe que invadiram uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental no flexal de baixo em Bebedouro, uma APA, vai embora a Lagoa"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-07-06T14:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.22911412,
                        -29.66967721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "353522538523009025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Ronco do Bugio (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/iMoFMKbRZb"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2013-07-06T14:33:06.000Z",
            "id": "353521996841222145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es! - mt.Brasil! http://t.co/5MHrNAdol8"
        },
        {
            "author_id": "17085588",
            "created_at": "2013-07-06T14:33:02.000Z",
            "id": "353521976658243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O show \"Vinicius de Moraes... \u00c9 Demais\" acontece no s\u00e1bado, 20 de julho, no Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/7BJDM8FnJj"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-07-06T14:28:12.000Z",
            "id": "353520762629529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em amarelo a Zona de Amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\n\nAmigos conselheiros quero mais uma vez... http://t.co/Fwi2uU6NeU"
        },
        {
            "author_id": "296582072",
            "created_at": "2013-07-06T14:05:18.000Z",
            "id": "353514997411876867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins abriga a floresta que hoje \u00e9 considerada o maior monumento natural fossilizado do mundo atrav\u00e9s de... http://t.co/murBcWMyoz"
        },
        {
            "author_id": "38279353",
            "created_at": "2013-07-06T13:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353500245759492097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/AdRphXmBZO"
        },
        {
            "author_id": "53154740",
            "created_at": "2013-07-06T13:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353498824997761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/UilY6hHamK"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-07-06T12:54:13.000Z",
            "id": "353497109187661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cierra semestre con m\u00e1s de 700 mil turistas http://t.co/jhqs7YlIQZ"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-07-06T12:54:02.000Z",
            "id": "353497065944395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cierra semestre con m\u00e1s de 700 mil turistas http://t.co/cmtPbtys6O"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-06T12:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "353496312840335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/C3yb3T4Zcs"
        },
        {
            "author_id": "99955743",
            "created_at": "2013-07-06T12:46:50.000Z",
            "id": "353495253556277250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/f71WqUVGJX"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2013-07-06T12:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29603508,
                        -22.96909261
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353489198260563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Floresta !!! Parque Nacional da Tijuca !!! 52 anos hoje #amo @ Estrada da Paz http://t.co/8FBA9M2JgJ"
        },
        {
            "author_id": "128865646",
            "created_at": "2013-07-06T11:02:11.000Z",
            "id": "353468917534040064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa! At\u00e9 q enfim. \"Gov. Dilma vai investir R$ 110 milh\u00f5es no Parque Nacional da Tijuca, no Rio http://t.co/XfmaTVrzMs\u201d"
        },
        {
            "author_id": "268448695",
            "created_at": "2013-07-06T10:04:47.000Z",
            "id": "353454471201824769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).\nhttp://t.co/4CRcZTSmI3"
        },
        {
            "author_id": "78790887",
            "created_at": "2013-07-06T04:43:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353373707424641025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Cataratas #Instamoment #Igua\u00e7u #Brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/a0jFaAVjX8"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-07-06T03:33:59.000Z",
            "id": "353356125250392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Estrada do Colono, no grupo Defensores do Parque Nacional do Igua\u00e7u aqui mo face, teve um bom debate que... http://t.co/iv4r1EwXxg"
        },
        {
            "author_id": "40138045",
            "created_at": "2013-07-06T02:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353339333194948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "annabmuzachi te amo! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/7Wew4aUVsr"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-06T02:20:23.000Z",
            "id": "353337601496858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/8n9Y1JnuOl"
        },
        {
            "author_id": "64559697",
            "created_at": "2013-07-06T01:54:07.000Z",
            "id": "353330992494280706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praiagrossaitapemaSC sou a favor Monumento Natural Praia Grossa e Ponta do Cabe\u00e7o de Itapema.Projeto de Lei de Iniciativa Popular de 2012"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-07-06T00:01:27.000Z",
            "id": "353302639087329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LEqRX1SSDn"
        },
        {
            "author_id": "1553977326",
            "created_at": "2013-07-05T23:13:48.000Z",
            "id": "353290646431334402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o na Amz. S\u00f3 sobrou \u00e1rea protegida e c\u00f3d. da minera\u00e7\u00e3o vai sobre elas: \u00edndios e UCs. http://t.co/Cqo4Ust1Bv http://t.co/IUI1h1pIxz"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-07-05T23:11:35.000Z",
            "id": "353290088345649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lAME2xoEks"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2013-07-05T23:04:00.000Z",
            "id": "353288181136891905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Destino: Aventure-se pelo fascinante Parque Nacional do Grand Canyon &gt;&gt; http://t.co/yeMYKyNQYZ"
        },
        {
            "author_id": "77860254",
            "created_at": "2013-07-05T22:28:50.000Z",
            "id": "353279328349462530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vantagens ambientais e econ\u00f4micas de uma RPPN- Reserva Particular de Patrim\u00f4nio Natural. http://t.co/ype1WbF2MK"
        },
        {
            "author_id": "1156072238",
            "created_at": "2013-07-05T21:34:24.000Z",
            "id": "353265629157007361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Isla Gorgona, Cauca \n\nPor: mincomercio1 http://t.co/lp165z5zDU"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-05T21:27:34.000Z",
            "id": "353263910444482563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do C\u00e3o Sentado\n\nA Pedra do C\u00e3o Sentado \u00e9 um monumento natural considerado s\u00edmbolo da cidade de Nova... http://t.co/SK0qPRrYlU"
        },
        {
            "author_id": "145903462",
            "created_at": "2013-07-05T21:22:39.000Z",
            "id": "353262674882211842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da http://t.co/APpBKkmDmt"
        },
        {
            "author_id": "85131339",
            "created_at": "2013-07-05T21:01:40.000Z",
            "id": "353257392454115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE INICIATIVA POPULAR QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL PRAIA GROSSA E PONTA DO CABE\u00c7O... http://t.co/NwzB9d7m8t"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2013-07-05T20:36:23.000Z",
            "id": "353251031951474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UC\u2019s criadas:Monumento natural grota de angico;Reserva da vida silvestre mata do Junco; \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Litoral Sul."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-07-05T20:34:20.000Z",
            "id": "353250515825602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promo\u00e7\u00e3o! \n\nGanhe o Livro fotogr\u00e1fico e Document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\". \nA... http://t.co/Wi4yQ9dJIh"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2013-07-05T20:27:00.000Z",
            "id": "353248668557651971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \u00e9 o destino perfeito para observar as riquezas da flora e da fauna do cerrado. #DestinoGoi\u00e1s http://t.co/rCs1NVXmlj"
        },
        {
            "author_id": "1364352409",
            "created_at": "2013-07-05T20:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "353246143037194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bkT8PlNt8P via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "240361153",
            "created_at": "2013-07-05T20:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.601074,
                        14.575768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25530ba03b7d90c6"
            },
            "id": "353244495262908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ecofriendly #ruraltourism #celaque #hotel #doubletap @ Parque Nacional Celaque http://t.co/ClhwVAquOJ"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-07-05T20:09:14.000Z",
            "id": "353244197354094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 confirmado, ser\u00e1 nesse s\u00e1bado, dia 6 de julho!... http://t.co/LRI74aN204"
        },
        {
            "author_id": "145364725",
            "created_at": "2013-07-05T20:00:52.000Z",
            "id": "353242092958519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS - not\u00edcias em Nossa Terra 2013. Maravilhas do Rio Grande!"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-07-05T19:45:31.000Z",
            "id": "353238231166369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas manobram para acabar com Parque do Igua\u00e7u, denuncia entidade http://t.co/Oi4LL0pafE http://t.co/8jP4q8VIoO"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-07-05T19:25:15.000Z",
            "id": "353233128246083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cW8AGOp8hV"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2013-07-05T18:34:33.000Z",
            "id": "353220372029648897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS http://t.co/HLuUJqXhRq"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-07-05T18:23:20.000Z",
            "id": "353217547174281217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS: T\u00edpica do Sul do Brasil, esp\u00e9cie es... http://t.co/XvFFrbKifA"
        },
        {
            "author_id": "28083946",
            "created_at": "2013-07-05T18:12:37.000Z",
            "id": "353214852044570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00e9 com esta paisagem em pleno Parque Nacional do Ger\u00eas que nos despedimos de um belo dia de actua\u00e7\u00f5es! http://t.co/nFlyODmVTA"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-07-05T18:08:01.000Z",
            "id": "353213694148222978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve um tempo que o PT chegou a dar esperan\u00e7a de ser um partido com boa ideologia... mas olha a cambada que se... http://t.co/lbMbMhxYj3"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2013-07-05T18:00:30.000Z",
            "id": "353211801703432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RBSTV Nossa Terra mostra parque e floresta nacional que preservam arauc\u00e1rias em Canela (RS). Confira a reportagem: http://t.co/pGm8E62Qp8"
        },
        {
            "author_id": "260210383",
            "created_at": "2013-07-05T17:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "353210633522647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00f3culos da hora @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LGBdbdk5Nw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-07-05T17:51:06.000Z",
            "id": "353209434996097026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS: T\u00edpica do Sul do Brasil, esp\u00e9cie es... http://t.co/HQfsvpxcXB"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-07-05T17:51:04.000Z",
            "id": "353209428964671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS: T\u00edpica do Sul do Brasil, ... http://t.co/sSspkHRQcc"
        },
        {
            "author_id": "392957177",
            "created_at": "2013-07-05T17:42:33.000Z",
            "id": "353207285977333762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS http://t.co/rhB4Qud13s"
        },
        {
            "author_id": "448419941",
            "created_at": "2013-07-05T17:42:33.000Z",
            "id": "353207285142663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS: T\u00edpica do Sul do Brasil, esp\u00e9cie es... http://t.co/gEbS7LuwaD"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-05T17:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353207153194045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83d\ude18\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\ud83c\udf1e\ud83c\udfca\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ohPvHZIBdt"
        },
        {
            "author_id": "1385761680",
            "created_at": "2013-07-05T17:39:10.000Z",
            "id": "353206432876871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres. http://t.co/S6lgBKQM7F"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-05T17:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353206367944835074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chrystal waters \ud83c\udf1e\ud83c\udfca\ud83d\udd1d\ud83d\udcf7\u270c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CWWHY0h5DE"
        },
        {
            "author_id": "187908244",
            "created_at": "2013-07-05T17:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "353205886321295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona flor e seus 3 maridos @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/c2Gs6icroP"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-05T17:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353205779777589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\u270c\u2764\ud83d\udcf7\ud83d\udd1d\ud83c\udf1e\ud83c\udfca\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/6WKJaDwnXE"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-07-05T17:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "353205744138600449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @sosma: Ajude a salvar a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Saiba as v\u00e1rias formas de protestar e denunciar http://t.co/Os1XjUwHd3"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-05T17:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353205402873237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love my family\ud83d\ude18\u270c\u2764\ud83d\udcf7\ud83d\udd1d\ud83c\udf1e\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/gQMg3NJnlU"
        },
        {
            "author_id": "111927898",
            "created_at": "2013-07-05T17:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "353205332929019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@Boca_Maldita: Petistas manobram para acabar com Parque do Igua\u00e7u, denuncia entidade http://t.co/NgKKQetQNH\""
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-05T17:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353205069233131522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful space in Brasil\ud83d\ude18\u270c\ud83c\udfca\ud83c\udf1e\ud83d\udcf7 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bV2fPHj6a4"
        },
        {
            "author_id": "69944466",
            "created_at": "2013-07-05T17:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "353204598703534081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Welcome in Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\ud83d\ude18\u270c\ud83c\udf1e\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ySo3ZVL7zm"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-07-05T17:31:09.000Z",
            "id": "353204413583732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ajude a salvar a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Saiba as v\u00e1rias formas de protestar e denunciar: http://t.co/GjlG0W8uSS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-07-05T17:30:12.000Z",
            "id": "353204174504210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS: T\u00edpica do Sul do Brasil, esp\u00e9cie es... http://t.co/J3qz0XuoEt"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-05T17:30:09.000Z",
            "id": "353204164660170755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS: T\u00edpica do Sul do Brasil, esp\u00e9cie es... http://t.co/lAHlIZT6pA"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2013-07-05T17:24:22.000Z",
            "id": "353202707605098498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Terra: Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela http://t.co/DNTnFxDGIG"
        },
        {
            "author_id": "97322096",
            "created_at": "2013-07-05T17:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 93,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "353202681269067777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos.\nhttp://t.co/VzPz84SAnt via @g1"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2013-07-05T17:24:03.000Z",
            "id": "353202628806705152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque e floresta nacional preservam arauc\u00e1rias em Canela, na Serra do RS http://t.co/vdeOZbkhum"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-07-05T17:18:27.000Z",
            "id": "353201217918345218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petistas manobram para acabar com Parque do Igua\u00e7u, denuncia entidade http://t.co/Oi4LL0pafE"
        },
        {
            "author_id": "154336315",
            "created_at": "2013-07-05T17:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "requiaopmdb"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "353197309481328640",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Boca_Maldita http://t.co/r45ksjIrjv Den\u00fancia grave contra o Parque Igua\u00e7u est\u00e1 no Senado @alvarodias_ @requiaopmdb @gleisi"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-07-05T16:58:02.000Z",
            "id": "353196079346487296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Petistas manobram para acabar com Parque Nacional do Igua\u00e7u, denuncia entidade http://t.co/Oi4LL0pafE"
        },
        {
            "author_id": "403109941",
            "created_at": "2013-07-05T16:46:19.000Z",
            "id": "353193131409285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de trabalho em favor da conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna"
        },
        {
            "author_id": "1320517441",
            "created_at": "2013-07-05T16:04:33.000Z",
            "id": "353182620714139649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso p\u00fablico em \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/YuYpUvBKAH"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-07-05T15:28:24.000Z",
            "id": "353173523906301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha no litoral da RMR\nhttp://t.co/W94aif8HyR"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-05T15:24:58.000Z",
            "id": "353172659653193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, o complexo recifal mais importante do Atl\u00e2ntico Sul\nO arquip\u00e9lago de... http://t.co/AmmOZDX203"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2013-07-05T14:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "353166044048797697",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PMMG190 - 12\u00aa Cia PM Ind MAT \u0096 PM estabelece a\u00e7\u00f5es para prevenir inc\u00eandios em RPPN http://t.co/FAiAK7TU8s"
        },
        {
            "author_id": "365216859",
            "created_at": "2013-07-05T14:34:21.000Z",
            "id": "353159924160790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/UUsd8TDEYM"
        },
        {
            "author_id": "838926546",
            "created_at": "2013-07-05T14:16:56.000Z",
            "id": "353155538990796801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este para\u00edso colorido se chama Manarola e \u00e9 uma das mais antigas cidades do Parque Nacional de Cinque Terre,... http://t.co/7lqoqk0vaA"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-07-05T13:48:49.000Z",
            "id": "353148464554708994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do \"O Globo\" sobre a esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica mais alta do pa\u00eds, no Parque Nacional de Itatiaia. http://t.co/1w0AGF30Sp"
        },
        {
            "author_id": "57038099",
            "created_at": "2013-07-05T13:28:14.000Z",
            "id": "353143281368051713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi link do Parque Nacional das Emas n\u00e3o est\u00e1 funcionando, vc pode por favor verificar. O link original est\u00e1 ok: http://t.co/XpAU27hkkx"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-05T13:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "353141228449193984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/kKbl9xZiOd"
        },
        {
            "author_id": "869571408",
            "created_at": "2013-07-05T13:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "353136501636333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/Yt1bjAFgkH via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-05T12:39:30.000Z",
            "id": "353131018510815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No final da tarde de ontem elas resolveram visitar a sede do Parque Nacional de Aparados da Serra. 04/07/13. http://t.co/6e1ITjwcV2"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-07-05T11:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "353117661783285761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/BGfeu4fNZE"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-07-05T11:44:02.000Z",
            "id": "353117061993594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional j\u00e1 recebeu mais de 700 mil visitantes este ano | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/dOkIrm0hBm"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-07-05T10:13:28.000Z",
            "id": "353094269185163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Tocantins abriga o maior monumento fossilizado do mundo: Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizada... http://t.co/5o0DfpDGjq"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-07-05T10:13:25.000Z",
            "id": "353094255457214466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Tocantins abriga o maior monumento fossilizado do mundo: Monumento Natural das \u00c1r... http://t.co/Lt4HOd0cTr #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-07-05T07:03:21.000Z",
            "id": "353046422360309760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine em Defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OYDitVnuxr"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-07-05T03:57:55.000Z",
            "id": "352999758199132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Destaque no3\u00ba dia do Conatus 2013, a\u2026 http://t.co/cjQCD25yNi"
        },
        {
            "author_id": "187908244",
            "created_at": "2013-07-05T03:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352986878531735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ge\u00f3grafos da UERJ @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZSArWPCvNK"
        },
        {
            "author_id": "128052661",
            "created_at": "2013-07-05T02:48:55.000Z",
            "id": "352982394107723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima. Foto: Instagram @paisajes_mundiales http://t.co/pEMxrfE4z0"
        },
        {
            "author_id": "455432809",
            "created_at": "2013-07-05T01:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "352969003578302467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha os Len\u00e7ois aii.. :) #Ferias #Maranh\u00e3o #AmoMuitoTudoIsso @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/tfSJji8zqW"
        },
        {
            "author_id": "38048746",
            "created_at": "2013-07-05T01:30:02.000Z",
            "id": "352962542903099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/s53co1tkib"
        },
        {
            "author_id": "1390891260",
            "created_at": "2013-07-05T01:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ratinhodosbt"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "pgm_ratinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "352958830390423553",
            "in_reply_to_user_id": "39623738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinhodosbt @pgm_ratinho \nO ratinho no Brasil ja existe o RPPN que recebe dinheiro internacial. Edvaldo em jardim ms."
        },
        {
            "author_id": "402787826",
            "created_at": "2013-07-05T01:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "ProgramadoraBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "352957730975256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puta merda @ProgramadoraBR  tira essa loca dai fechou o parque nacional do igua\u00e7u #RUN"
        },
        {
            "author_id": "1499266344",
            "created_at": "2013-07-05T01:03:29.000Z",
            "id": "352955862442196996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de trabalho em favor da conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna:  O Minist\u00e9r... http://t.co/ZG70EONtcl"
        },
        {
            "author_id": "97003915",
            "created_at": "2013-07-05T00:54:46.000Z",
            "id": "352953667269308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de trabalho em favor da conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna http://t.co/6CmVIbFKrA"
        },
        {
            "author_id": "78790887",
            "created_at": "2013-07-05T00:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "352949976176922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Bilhete do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Patrimonio Natural da Humanidade. Uma das 7 Maravilhas da\u2026 http://t.co/zbKjc31CL5"
        },
        {
            "author_id": "27893778",
            "created_at": "2013-07-05T00:05:19.000Z",
            "id": "352941223868248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/3yBX71iM7P"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-07-05T00:03:05.000Z",
            "id": "352940661726658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Destaque no3\u00ba dia do Conatus 2013, a coordenadora do INEA ... http://t.co/FU1gf2qrPJ"
        },
        {
            "author_id": "34847654",
            "created_at": "2013-07-04T23:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91603351,
                        -19.92082511
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352934232806539264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara ocupada exige a cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional da Serra do Gandarela SEM MINERA\u00c7\u00c3O @\u2026 http://t.co/tQ1Hes8Bbv"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-07-04T23:25:19.000Z",
            "id": "352931157786116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Destaque no3\u00ba dia do Conatus 2013, a coordenadora do INEA ... http://t.co/kju30rnx4y"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-07-04T23:25:19.000Z",
            "id": "352931156003532801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Destaque no3\u00ba dia do Conatus 2013, a coordenadora do INEA ... http://t.co/iYJOLprt9C"
        },
        {
            "author_id": "49738702",
            "created_at": "2013-07-04T23:14:06.000Z",
            "id": "352928334738493441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do PT foram os principais respons\u00e1veis por uma manobra que encurtou o tr\u00e2mite de uma proposta que... http://t.co/5VNl1MyAYs"
        },
        {
            "author_id": "87192124",
            "created_at": "2013-07-04T23:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.7054764,
                        -23.0884363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "769b08f849827258"
            },
            "id": "352927124027478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me leva pra conhecer lugares lindos... Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. @ serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/jAV08FwvZb"
        },
        {
            "author_id": "366754051",
            "created_at": "2013-07-04T22:57:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "352924045517389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/fcE5OSFowK"
        },
        {
            "author_id": "353880860",
            "created_at": "2013-07-04T22:49:25.000Z",
            "id": "352922122764554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra s\u00e9rie de viagens pelo mundo: acampar no Parque Nacional da Chapada Diamantina &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-07-04T22:49:22.000Z",
            "id": "352922110592684033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/iiCoeF2OiJ"
        },
        {
            "author_id": "1375397106",
            "created_at": "2013-07-04T22:45:05.000Z",
            "id": "352921033214398466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teide, Tenerife - A Vida em Pixels http://t.co/xbCwhi7HvY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-04T22:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "352920472037511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/IcFSVKKZBZ"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-04T22:40:03.000Z",
            "id": "352919763544064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, o complexo recifal mais importante do Atl\u00e2ntico Sul\nO arquip\u00e9lago de... http://t.co/PdwBguPwN4"
        },
        {
            "author_id": "86357939",
            "created_at": "2013-07-04T22:33:10.000Z",
            "id": "352918033343320064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa classe de pol\u00edticos n\u00e3o se tocaram que eles est\u00e3o brincando com p\u00f3lvora e f\u00f3sforo\n#BrasilAcordou #VemPraRua... http://t.co/7bMdWI0VtC"
        },
        {
            "author_id": "193319617",
            "created_at": "2013-07-04T22:32:28.000Z",
            "id": "352917855752290305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa classe de pol\u00edticos n\u00e3o se tocaram que eles est\u00e3o brincando com p\u00f3lvora e f\u00f3sforo\n#BrasilAcordou #VemPraRua... http://t.co/UtukdUiGmf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-07-04T22:23:22.000Z",
            "id": "352915566954156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MkOejRL1ml"
        },
        {
            "author_id": "84497198",
            "created_at": "2013-07-04T22:22:53.000Z",
            "id": "352915444107194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/eWEA1uYQJ8"
        },
        {
            "author_id": "189122797",
            "created_at": "2013-07-04T22:22:14.000Z",
            "id": "352915283041726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 arrumou as malas para o V Congresso Brasileiro de RPPN que ser\u00e1 realizado em Bonito de 1 a 4 de Outubro ???... http://t.co/i4UtT9folg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-07-04T22:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "352913198246150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com o propriet\u00e1rio da RPPN Maragato http://t.co/oWOVvfBKa7 via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "72666530",
            "created_at": "2013-07-04T22:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "352911441227034626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL URGENTE! - Lixo hospitalar \u00e9 jogado na estrada da reserva biol\u00f3gica no Rio de Janeiro: http://t.co/ufVTHFSwnG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-07-04T22:03:21.000Z",
            "id": "352910527321735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro, \u00e9 uma das mais bonitas paisagens... http://t.co/BRQOBGxVAC"
        },
        {
            "author_id": "394345454",
            "created_at": "2013-07-04T22:02:39.000Z",
            "id": "352910354424143873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/NWhCXq3o8m"
        },
        {
            "author_id": "545974787",
            "created_at": "2013-07-04T21:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "clubdelpaseo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.53391039,
                        42.58611855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b464706a98f7c104"
            },
            "id": "352908969796313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para @clubdelpaseo &amp;foto.  Parque Nacional de Ordesa &amp; http://t.co/lkMYR5WuWG"
        },
        {
            "author_id": "549415444",
            "created_at": "2013-07-04T21:11:38.000Z",
            "id": "352897513377902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uolviagem: N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/Ko3QW88bUN #UOL"
        },
        {
            "author_id": "70434760",
            "created_at": "2013-07-04T21:11:15.000Z",
            "id": "352897415583514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/pXmXUTmJjQ"
        },
        {
            "author_id": "461957395",
            "created_at": "2013-07-04T21:10:58.000Z",
            "id": "352897348151681025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/MOO3Rw0yhB"
        },
        {
            "author_id": "75895226",
            "created_at": "2013-07-04T21:06:16.000Z",
            "id": "352896164892393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/wXVddnvtSS"
        },
        {
            "author_id": "306850940",
            "created_at": "2013-07-04T21:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352895023064432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/F05NizecRg via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "28063831",
            "created_at": "2013-07-04T20:51:50.000Z",
            "id": "352892530486034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/XSFuD2yLG6"
        },
        {
            "author_id": "25503223",
            "created_at": "2013-07-04T20:51:32.000Z",
            "id": "352892455395393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/fv7zrkafKn"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2013-07-04T20:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352891967220367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/8507XOsQmu via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "160571013",
            "created_at": "2013-07-04T20:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82636006,
                        -14.16628049
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352886938656714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde #Primeiro #VideoHomenagem #s\u00e3ojorge #altoparaiso #goi\u00e1s #brasil @ Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/ry8imlkecD"
        },
        {
            "author_id": "259559151",
            "created_at": "2013-07-04T20:26:48.000Z",
            "id": "352886233254477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os intercambistas de Malta: n\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural Azure Window, na regi\u00e3o da Dwejra Bay. http://t.co/5pQ4EcsuLL"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-07-04T20:04:45.000Z",
            "id": "352880680746745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vis\u00e3o da Garganta do Diabo, nas Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 impressionante! Veja o v\u00eddeo de 27 segundos que fizemos. http://t.co/kdhm7IQzcs"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2013-07-04T19:37:22.000Z",
            "id": "352873792802004993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/YOSpqSunc3 #UOL"
        },
        {
            "author_id": "1387518962",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:33.000Z",
            "id": "352871066760265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/guI8yCCzg4"
        },
        {
            "author_id": "1057969338",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:26.000Z",
            "id": "352871040382271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/x0390COb2x"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:23.000Z",
            "id": "352871027509956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Uol Not\u00edcias] N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/4HgSQtJpIL"
        },
        {
            "author_id": "43625035",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:19.000Z",
            "id": "352871009646419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/ZrTllHSiRn"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:15.000Z",
            "id": "352870994521751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/ye0DE1oeHK"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:14.000Z",
            "id": "352870987756343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/khBzWQag8j"
        },
        {
            "author_id": "807188264",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:07.000Z",
            "id": "352870959981674498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/DYcu2Dm27D"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:04.000Z",
            "id": "352870947247763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/mubyeQX69H"
        },
        {
            "author_id": "364862275",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:03.000Z",
            "id": "352870941606428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/fTJgbcPDA6"
        },
        {
            "author_id": "467404420",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:01.000Z",
            "id": "352870933763076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/UEpIRH6DE8"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-07-04T19:26:00.000Z",
            "id": "352870929895927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/nN6Lox6Elg"
        },
        {
            "author_id": "704208295",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:59.000Z",
            "id": "352870925819064321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/uMhEJXkr9g"
        },
        {
            "author_id": "569594505",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:58.000Z",
            "id": "352870921809301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/WpzquFDGuV"
        },
        {
            "author_id": "571344895",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:57.000Z",
            "id": "352870919850573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/BtaeBlwwF7"
        },
        {
            "author_id": "283873449",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:56.000Z",
            "id": "352870912028180480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/SxDtGIYT6t"
        },
        {
            "author_id": "562998358",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:55.000Z",
            "id": "352870910195281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/21pwZ7vYhS"
        },
        {
            "author_id": "473085112",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:55.000Z",
            "id": "352870908202991618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/siIQRvcvnv"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:54.000Z",
            "id": "352870905434742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Y7ZzTmm98Z"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:54.000Z",
            "id": "352870904411328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/3VGQ6Efv2J"
        },
        {
            "author_id": "541212316",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:53.000Z",
            "id": "352870902913966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/o2dJFTaMJW"
        },
        {
            "author_id": "554447662",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:50.000Z",
            "id": "352870888976285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/9zZqC5pK7H"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:50.000Z",
            "id": "352870887055302657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/sVt0afup4L"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:49.000Z",
            "id": "352870885234966530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/wrbfBp4rwM"
        },
        {
            "author_id": "508366202",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:46.000Z",
            "id": "352870871620272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/IS4DsThPht"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:43.000Z",
            "id": "352870858357866497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/FMdjCVM7AX"
        },
        {
            "author_id": "304356598",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:42.000Z",
            "id": "352870854343921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/0DhVgAkGKz"
        },
        {
            "author_id": "74760746",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:40.000Z",
            "id": "352870848266387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/s3KDVDtdlE"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:40.000Z",
            "id": "352870846458630147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/NBeviWblEJ"
        },
        {
            "author_id": "489566716",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:40.000Z",
            "id": "352870844457955330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/TyLYScoi0f"
        },
        {
            "author_id": "449140733",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:37.000Z",
            "id": "352870833150107649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dTLumvULoT"
        },
        {
            "author_id": "485154412",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:34.000Z",
            "id": "352870822546911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/qOHcwZt2MT"
        },
        {
            "author_id": "125167212",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:34.000Z",
            "id": "352870820789501956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/BhIBGzpVb8"
        },
        {
            "author_id": "551117986",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:34.000Z",
            "id": "352870820118396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/Ol4Cp3yVSL"
        },
        {
            "author_id": "480912424",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:32.000Z",
            "id": "352870814711939072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MVzym96wKC"
        },
        {
            "author_id": "184924511",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AKAnetfcOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "352870810064650240",
            "in_reply_to_user_id": "184924511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akanetfcOficial N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/Rc02yRVumv"
        },
        {
            "author_id": "184924511",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AKAnetfcOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "352870809984974848",
            "in_reply_to_user_id": "184924511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akanetfcOficial N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/x1LhuIw5Wl"
        },
        {
            "author_id": "475131734",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:31.000Z",
            "id": "352870808164646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/lCEfgQGoyl"
        },
        {
            "author_id": "466770826",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:30.000Z",
            "id": "352870806134587393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/31TavHHmPZ"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:29.000Z",
            "id": "352870801898340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/sWye182Oiy"
        },
        {
            "author_id": "425137946",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:27.000Z",
            "id": "352870794088546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/rm5HAN77Z8"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:27.000Z",
            "id": "352870792066895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/gefT1A3bGY"
        },
        {
            "author_id": "194762993",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:27.000Z",
            "id": "352870790057824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/pGuP2qE3vC"
        },
        {
            "author_id": "438437849",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:25.000Z",
            "id": "352870781518225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/mRsANORmXq"
        },
        {
            "author_id": "442733700",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:24.000Z",
            "id": "352870779668533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/WDvFP02HQx"
        },
        {
            "author_id": "437885960",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:24.000Z",
            "id": "352870777420390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/uXcpclEOZw"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:21.000Z",
            "id": "352870767475687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/j00cbBjNAy"
        },
        {
            "author_id": "411499602",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:19.000Z",
            "id": "352870758223065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/yc1Yjt5qIO"
        },
        {
            "author_id": "409215094",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:18.000Z",
            "id": "352870752489443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/DmBwcPJZ5k"
        },
        {
            "author_id": "57924914",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:17.000Z",
            "id": "352870750610407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/lgxzsMCVlK"
        },
        {
            "author_id": "386613888",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:16.000Z",
            "id": "352870746197999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/hCrKd8qNxW"
        },
        {
            "author_id": "364561952",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:16.000Z",
            "id": "352870744251830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/FxARl8l0ya"
        },
        {
            "author_id": "385430322",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:15.000Z",
            "id": "352870742515384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MDEsC1Jx0X"
        },
        {
            "author_id": "378175857",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:14.000Z",
            "id": "352870737259929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/URVFsBUrnD"
        },
        {
            "author_id": "367167784",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:14.000Z",
            "id": "352870736647569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/VXjFPgakzy"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:13.000Z",
            "id": "352870734898536449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/LolqBar1Uq"
        },
        {
            "author_id": "294525293",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:13.000Z",
            "id": "352870732918816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/TH8veGBxMx"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:09.000Z",
            "id": "352870715319517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/2TBsT2dz61"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:08.000Z",
            "id": "352870713302061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/cVdlhxnMdj"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:05.000Z",
            "id": "352870697892192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/sSvQ1JDRCr"
        },
        {
            "author_id": "340355800",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:04.000Z",
            "id": "352870695954427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/6Iz6UyY5H2"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:59.000Z",
            "id": "352870674282459137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/69A2CpLH2u"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:59.000Z",
            "id": "352870672495677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dRSnLgOtm3"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:54.000Z",
            "id": "352870654611177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/sroZW3SVh4"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:54.000Z",
            "id": "352870652744695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Ne2G8JKYps"
        },
        {
            "author_id": "316790474",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:53.000Z",
            "id": "352870648852398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/KtOMFCreGQ"
        },
        {
            "author_id": "434539186",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:52.000Z",
            "id": "352870645006221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/8leyg9iumj"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:51.000Z",
            "id": "352870642774839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/xcIxXPXX4J"
        },
        {
            "author_id": "294831472",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:51.000Z",
            "id": "352870639272607746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/u6saBpYBoF"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:50.000Z",
            "id": "352870636588244995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/ZdbGMekFO0"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:48.000Z",
            "id": "352870628572938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/PXMbRGjPnY"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:47.000Z",
            "id": "352870624831602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/BgWdAgexF9"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:44.000Z",
            "id": "352870613439881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/5byWCNLBrH"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:41.000Z",
            "id": "352870597786742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/UOxFK6C3u4"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:40.000Z",
            "id": "352870595660234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/owxKnkqsh9"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:40.000Z",
            "id": "352870593865068546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/HFlYZXEnby"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:39.000Z",
            "id": "352870591918899202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/DNiKHIn02s"
        },
        {
            "author_id": "169917022",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:38.000Z",
            "id": "352870587917541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/vVjwsQqLGG"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:37.000Z",
            "id": "352870584260100097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/PGcHCcxVgF"
        },
        {
            "author_id": "51482673",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:37.000Z",
            "id": "352870582360084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/m29xnodkOx"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:37.000Z",
            "id": "352870580321652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/4HGrAGtFJG"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:36.000Z",
            "id": "352870576467087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Bf2YgPHGxl"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:33.000Z",
            "id": "352870564412669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/YE0mDMAG91"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:32.000Z",
            "id": "352870562445524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/4t1THNTFkU"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:31.000Z",
            "id": "352870556468645889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dFRapr6aDj"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "M\u00e9xico",
                "id": "25530ba03b7d90c6",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7apava, Brasil",
                "id": "769b08f849827258",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Jaca, Espa\u00f1a",
                "id": "b464706a98f7c104",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25996333",
                "name": "MBrasil",
                "username": "Mountainfriend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40292645",
                "name": "Natt",
                "username": "nattnaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930747",
                "name": "Karina Flores",
                "username": "KarinaFlores1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520207112",
                "name": "Estilo R Turismo",
                "username": "estilorturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193643332",
                "name": "comunidades locales",
                "username": "clalyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706357148",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "foreverslarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577467336",
                "name": "Code REDD Brasil",
                "username": "CodeREDDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116609594",
                "name": "Ramon Gava",
                "username": "ramon_gava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36793390",
                "name": "Carolina C. Vasconcellos",
                "username": "carolcv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106286647",
                "name": "Roc2c",
                "username": "Roc2c_pavements",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320578469",
                "name": "PH",
                "username": "Phillipex7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129726417",
                "name": "i love offroad PT",
                "username": "i_love_offroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379794130",
                "name": "Jordy Not\u00edcias",
                "username": "JordyNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74503376",
                "name": "Arnaldo Jordy",
                "username": "arnaldojordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53505344",
                "name": "Giovannetti Campinas",
                "username": "giovannetticps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62648112",
                "name": "CASTRO'S PARK",
                "username": "CASTROSPARK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445739212",
                "name": "Lucio M\u00e9ndez",
                "username": "KNT_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524623138",
                "name": "Casa do Brasil do Uruguay",
                "username": "casadobrasiluy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324789556",
                "name": "avis_portugal",
                "username": "avis_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70915078",
                "name": "100%surf",
                "username": "100surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82706060",
                "name": "Pollyanna Amaro",
                "username": "Polly_amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67410783",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FylhoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441889096",
                "name": "TV Ambiental",
                "username": "TVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69411774",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO BH",
                "username": "nossaradiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295174787",
                "name": "Marcia Azevedo",
                "username": "azevedo_marcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28798899",
                "name": "Vin\u00edcius Bezerra",
                "username": "filmaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957537865",
                "name": "Kleyderson",
                "username": "kleydersonkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487663260",
                "name": "Dimas Pestana",
                "username": "DimasPestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534195442",
                "name": "nitieli ferreira",
                "username": "Nitielii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137215144",
                "name": "pamela spim belchior",
                "username": "PamelaSpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029140659",
                "name": "Sergio Leit\u00e3o",
                "username": "sleitaor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227279061",
                "name": "Jairo Fedel",
                "username": "jairofedel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297006097",
                "name": "JR News",
                "username": "JornalRecNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322150387",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Alves B",
                "username": "cloro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14935002",
                "name": "Felipe Mendes",
                "username": "fecamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#obrasiltalascado \ud83d\ude1d",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225802460",
                "name": "makitweet  lang",
                "username": "makitweetlang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559857372",
                "name": "nanda barros\u2728",
                "username": "nandabarros0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371372451",
                "name": "Papo Sustent\u00e1vel",
                "username": "P_Sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210660606",
                "name": "Jacques Braga",
                "username": "jacquesbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72922300",
                "name": "CLASS TOUR",
                "username": "classtour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869026411",
                "name": "portal de not\u00edcias",
                "username": "noticias074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66532402",
                "name": "Sandra Chagas",
                "username": "sandrac_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "484205960",
                "name": "voluveis.com.br",
                "username": "voluveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362419207",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "lhsm2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120870886",
                "name": "\u0110efensor  ",
                "username": "Defennsor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290381296",
                "name": "LUIZ H MARTINS",
                "username": "luiz_h_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289150468",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35822921",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizvpsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58322513",
                "name": "LUIZ VPSA",
                "username": "luizvpsaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373512034",
                "name": "evoluvia",
                "username": "evoluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370647079",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "bolicato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457501267",
                "name": "Mov. Amb. Coexista",
                "username": "MovAmbCoexista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626819921",
                "name": "\u2696 Sergio Rodrigues \u2696",
                "username": "SergioRdr_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323793942",
                "name": "Amo_Rio",
                "username": "Amo_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69751117",
                "name": "Globo Universidade",
                "username": "tvguniversidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728692484",
                "name": "Fabi",
                "username": "_fabisants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278183224",
                "name": "Airton Portugu\u00eas",
                "username": "AirtonPortugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34272252",
                "name": "sayform",
                "username": "sayform",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89679090",
                "name": "Maria H Silveira",
                "username": "lenahsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140646944",
                "name": "Trips & Tips",
                "username": "TripseTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351868",
                "name": "Enrique Balbuena",
                "username": "oikoslogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570849421",
                "name": "Flytour",
                "username": "FlytourOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74794284",
                "name": "Joao Marinho",
                "username": "jubarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608168801",
                "name": "SMRCONSULTORIA",
                "username": "SMRCONSULTORIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366754051",
                "name": "Anderson Clayton",
                "username": "Anderson_Tiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537106554",
                "name": "anova Compostela",
                "username": "AnovaCompostela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138858259",
                "name": "Herlay Nataly",
                "username": "HerlayNata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42128082",
                "name": "RODOLPHO RANGEL",
                "username": "RodolphoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570296506",
                "name": "Adriana Karvalho",
                "username": "dryklove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573098354",
                "name": "Z\u00e9 Rea\u00e7a",
                "username": "zereaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "831320778",
                "name": "Mariana Ribeiro \u2728",
                "username": "Mahrymc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828817",
                "name": "\u2728",
                "username": "MileyBRcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302006273",
                "name": "Jairo Santos",
                "username": "SantosJayro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307506299",
                "name": "Luis\u00ecn.",
                "username": "Luis_brasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389618080",
                "name": "sophiaduarte",
                "username": "sophiaduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800555118",
                "name": "Braznu",
                "username": "braznu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118093112",
                "name": "Gerdil Azeredo",
                "username": "gerdilazeredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52515622",
                "name": "ludmilla Mattos",
                "username": "lud_mattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225527954",
                "name": "SimaCaribe",
                "username": "SimaCaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456953934",
                "name": "Flavicha2012",
                "username": "Flavicha2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111084586",
                "name": "Allyson Pontes",
                "username": "allysonpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40573664",
                "name": "50 Tons de Verde",
                "username": "taniaclorofila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82636813",
                "name": "Projeto Guri",
                "username": "Projeto_Guri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61926761",
                "name": "Lesbigay",
                "username": "amandacmpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111757811",
                "name": "Natal Runner",
                "username": "natalrunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609499999",
                "name": "rafaella fritas",
                "username": "fricklicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152754531",
                "name": "Raphael",
                "username": "raphaeltrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71654749",
                "name": "Ferreirinha",
                "username": "Ferreirinha_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652012",
                "name": "S\u00e9rgio Miranda",
                "username": "saam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428323899",
                "name": "rafa",
                "username": "rafaelaf_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223290059",
                "name": "Daniele Souza",
                "username": "dcsouza1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69944466",
                "name": "Elida Stylist",
                "username": "Elidastylist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99721080",
                "name": "CostaRicaInfoLink",
                "username": "costaricatwitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363185769",
                "name": "Lidia Batista",
                "username": "lidiagaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151534964",
                "name": "\u00e9 a larissa \ud83c\udf35",
                "username": "_larissagurgel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020932641",
                "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
                "username": "JooJohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728927311",
                "name": "Com Amor Cuidadores de Idosos",
                "username": "InfinitaStoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150471854",
                "name": "KRKM",
                "username": "Kurokamecham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276632898",
                "name": "Amanda Kaiser",
                "username": "amandakaiserps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592382661",
                "name": "barbi baterflai",
                "username": "gabitchney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67662318",
                "name": "Andrekenai",
                "username": "Andrekenai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177724042",
                "name": "Get Millions",
                "username": "nuevoherald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832225",
                "name": "Allon",
                "username": "Allon_Idelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266755368",
                "name": "Denilson Silva",
                "username": "DenilsonSilvaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450900328",
                "name": "Turytecnia",
                "username": "Turytecnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195175963",
                "name": "nick",
                "username": "_nickmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49404214",
                "name": "Misha",
                "username": "MicheleMisha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050372319",
                "name": "Hernandes Andrade ",
                "username": "andra_hernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366043143",
                "name": "T\u00e9rcio Luiz",
                "username": "tercioluiz28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84392880",
                "name": "\u2654 Rafael \u2654 \u54c8\u53d1\u53cb \u2654 \ud558\ud30c\uc5d8",
                "username": "Rafael_babo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338260372",
                "name": "Adauto Neto",
                "username": "Neto97Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17085588",
                "name": "Rio Lounge",
                "username": "RioLounge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296582072",
                "name": "Tapuias Cultural",
                "username": "tapuiascultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38279353",
                "name": "Marcel Amaral",
                "username": "CecelBento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53154740",
                "name": "Neto Scarpin",
                "username": "netoscarpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99955743",
                "name": "Aurelio Padovezi",
                "username": "apadovezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128865646",
                "name": "Flavio M\u00fcller",
                "username": "flaviomuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268448695",
                "name": "Valdir Ricardo",
                "username": "valdir_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790887",
                "name": "J",
                "username": "jdlemusr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40138045",
                "name": "Eduardo Sodr\u00e9 \ud83e\udd21",
                "username": "edusodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559697",
                "name": "Vanio Cesar",
                "username": "VanioCesar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553977326",
                "name": "Mauricio Torres",
                "username": "Mautorre00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860254",
                "name": "Glauco Vicente:.",
                "username": "GlaucoVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156072238",
                "name": "Colombia, Pa\u00eds Unico",
                "username": "ColombiaPaisUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145903462",
                "name": "raymond santiago",
                "username": "santiagoraymond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85131339",
                "name": "John Rosendo",
                "username": "johnrosendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364352409",
                "name": "ADERES OSCIP",
                "username": "infocom39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240361153",
                "name": "Jhairo Flores",
                "username": "jhai_flores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145364725",
                "name": "Ricardo Reischak",
                "username": "gauderioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, Quarentoso.",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28083946",
                "name": "iPUM",
                "username": "iPUMpercussao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392957177",
                "name": "RBS TV",
                "username": "rbstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260210383",
                "name": "pocahs papos pocahs ideias",
                "username": "hell0strang3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448419941",
                "name": "Kim Cadar\u00e7o",
                "username": "brunoversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385761680",
                "name": "Me gusta este rinc\u00f3n",
                "username": "Me_gusta_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187908244",
                "name": "Guilherme Augusto",
                "username": "guilhermeaobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111927898",
                "name": "Roberto Beling",
                "username": "robertobeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97322096",
                "name": "Vereador Paulo Igor",
                "username": "VerPauloIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95253000",
                "name": "Roberto Requi\u00e3o",
                "username": "requiaopmdb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "403109941",
                "name": "Fausto A.Aguilera A.",
                "username": "faaa01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320517441",
                "name": "Katia Albuquerque",
                "username": "45Albuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365216859",
                "name": "WALTER UNGER",
                "username": "walter_unger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838926546",
                "name": "OsMelhoresDestinos",
                "username": "OsMelhoresDest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57038099",
                "name": "Daniella Barbosa",
                "username": "DaniellaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869571408",
                "name": "Rafa Amorim",
                "username": "RafaAmorim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128052661",
                "name": "DanyCosmo",
                "username": "paginaDanyCosmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455432809",
                "name": "Marcos Portugal",
                "username": "mv_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38048746",
                "name": "Luiz Eduardo",
                "username": "leduardoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390891260",
                "name": "EdvOliGon",
                "username": "EdvOliGon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39623738",
                "name": "Ratinho SBT",
                "username": "ratinhodosbt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714531168",
                "name": "Programa do Ratinho",
                "username": "pgm_ratinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402787826",
                "name": "Ruiva",
                "username": "BrrunaFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361285518",
                "name": "ProgramadoraBR",
                "username": "ProgramadoraBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499266344",
                "name": "DeportesEc",
                "username": "DeportesEcua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97003915",
                "name": "ANDES",
                "username": "andesecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27893778",
                "name": "\u00c2ngela M\u00e1rcia Santos",
                "username": "angelamarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34847654",
                "name": "Danilo Siqueira",
                "username": "danilovisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49738702",
                "name": "E esse tal Meio Ambiente?",
                "username": "essetalmeioamb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87192124",
                "name": "Rubia Rabello",
                "username": "rubiakatharina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353880860",
                "name": "Iza Pedrotti",
                "username": "_pedrotzia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375397106",
                "name": "A Vida em Pixels",
                "username": "leojorge89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86357939",
                "name": "O2 Onda Verde",
                "username": "O2OndaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193319617",
                "name": "D Design Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ddesigncomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84497198",
                "name": "H\u00e9lcio Santiago",
                "username": "apsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189122797",
                "name": "H2O Ecoturismo e Eventos",
                "username": "h2oecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72666530",
                "name": "Williams e o Hit Parade",
                "username": "jowifoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394345454",
                "name": "ABC EXPURGO",
                "username": "ABCEXPURGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545974787",
                "name": "Chelo",
                "username": "xelo2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542076766",
                "name": "clubdelpaseo",
                "username": "clubdelpaseo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549415444",
                "name": "Caminhos do Mundo",
                "username": "CaminhosDMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70434760",
                "name": "Jaed Freitas",
                "username": "jaedfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461957395",
                "name": "Chega de Corrup\u00e7\u00e3o",
                "username": "VitimaCorrupcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75895226",
                "name": "Dany Bur\u00fa",
                "username": "danyburu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306850940",
                "name": "Johnny Guimar\u00e3es - MSc",
                "username": "pradifundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28063831",
                "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL",
                "username": "valeriosobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25503223",
                "name": "Marcelo Pilon \ud83c\udf3f \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "marcelopilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160571013",
                "name": "eliezer lopes",
                "username": "lopeseliezer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259559151",
                "name": "IE Intercambio",
                "username": "ie_aracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387518962",
                "name": "Celia Beta",
                "username": "gugalud9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057969338",
                "name": "Jefferson Carvalho",
                "username": "JeffimZEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43625035",
                "name": "Fernando Sa Barreto",
                "username": "Fernandosabarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807188264",
                "name": "UFC News BR",
                "username": "UFCNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364862275",
                "name": "Silvio Borges",
                "username": "Silvio_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467404420",
                "name": "MagnoSEP",
                "username": "MagnoCosta84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704208295",
                "name": "Camila Schneider",
                "username": "aprendendonanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569594505",
                "name": "Brasil Mega Store",
                "username": "BrasilMegaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571344895",
                "name": "silvestre silva",
                "username": "sacividros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283873449",
                "name": "Depend\u00eancia Qu\u00edmica",
                "username": "SoSDependenciaQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562998358",
                "name": "noezio rocha",
                "username": "noeziopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473085112",
                "name": "Radio Bemais",
                "username": "radiobemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541212316",
                "name": "Sergio Ricardo",
                "username": "SergioPeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554447662",
                "name": "Suce$$o 7",
                "username": "sucessosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508366202",
                "name": "Via Web",
                "username": "pontodachina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304356598",
                "name": "Valter Paulista",
                "username": "vanupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74760746",
                "name": "Robson Rara",
                "username": "bariocv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489566716",
                "name": "francine bueno",
                "username": "buenofranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449140733",
                "name": "Anisio Miron Aran",
                "username": "AnisioMAran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485154412",
                "name": "ganhodinheiroagora",
                "username": "ganhodinheiroag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125167212",
                "name": "sergio ricardo",
                "username": "sergiaolellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551117986",
                "name": "Tornado Sertanejo",
                "username": "Tsertanejo2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480912424",
                "name": "RodrigoCr\u00e9ditoPaypal",
                "username": "fxrodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184924511",
                "name": "AKA - Vale do Jequi",
                "username": "AKAnetfcOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475131734",
                "name": "Sergio",
                "username": "SergioCampos655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466770826",
                "name": "Du_Virtual",
                "username": "Du_Virtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425137946",
                "name": "Ana ramos",
                "username": "Anaramos62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194762993",
                "name": "IDEMARCOS",
                "username": "idneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438437849",
                "name": "Amaury Lima",
                "username": "AmauryRlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442733700",
                "name": "RP Contabilidade",
                "username": "RPPassosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437885960",
                "name": "Fernando Limeira Fri",
                "username": "FriFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411499602",
                "name": "Humberto Pereira",
                "username": "Betinhosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409215094",
                "name": "Adam Neves Rodrigues",
                "username": "VendasAdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57924914",
                "name": "Diego Magno",
                "username": "diegommroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386613888",
                "name": "Everton S. Ferreira",
                "username": "lutevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364561952",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "1Poneimaldito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385430322",
                "name": "Fernando barros",
                "username": "Webmarketer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378175857",
                "name": "Luciana Alves",
                "username": "LucianaAlves52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367167784",
                "name": "wagner",
                "username": "WagVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294525293",
                "name": "Josilene Martins",
                "username": "consultorajosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340355800",
                "name": "Rafaela Maurity",
                "username": "RafaelaMaurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316790474",
                "name": "Negocio do Futuro",
                "username": "futurosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434539186",
                "name": "Morgan Field",
                "username": "MorganField2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294831472",
                "name": "Dinheiro",
                "username": "Dinheiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238201374",
                "name": "Willian Ricardo",
                "username": "renda687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917022",
                "name": "Balc\u00e3o do Caf\u00e9",
                "username": "maskateshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482673",
                "name": "Isla",
                "username": "lslanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "354726778150989826",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx0mhd3o60i0fs4mbr8rgk7hjdrx",
        "oldest_id": "352870556468645889",
        "result_count": 491
    }
}