{
    "data": [
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:30.000Z",
            "id": "352870552437919746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MEvK8NM3EQ"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:28.000Z",
            "id": "352870546498781185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/GOBu6xnWNt"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:28.000Z",
            "id": "352870544552632321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/qh1YVwnvFY"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:26.000Z",
            "id": "352870538227625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/9B763Shi6F"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:26.000Z",
            "id": "352870534897340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/LK64O8YMv2"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:25.000Z",
            "id": "352870530644328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Vh3UHlP25A"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:23.000Z",
            "id": "352870524923293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/2KW7x1Rk6U"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:23.000Z",
            "id": "352870522851307523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/NfGzlyFpjv"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:22.000Z",
            "id": "352870521014190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/qneeJFWETl"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:22.000Z",
            "id": "352870520577994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dQVJdTv3dt"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:20.000Z",
            "id": "352870510348079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/5Pa82ZhXCX"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:19.000Z",
            "id": "352870508343205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/4uFofGaBoc"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:19.000Z",
            "id": "352870506124423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/tu0iYVbvk5"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:17.000Z",
            "id": "352870500319502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/htjto5h2id"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:17.000Z",
            "id": "352870496460750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/6ZtWfbaSqN"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:16.000Z",
            "id": "352870494288097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/e29tZPHhMh"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:15.000Z",
            "id": "352870488516730882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/X7w4J7yruz"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:15.000Z",
            "id": "352870488176996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/7H5cpIS09j"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:11.000Z",
            "id": "352870474520346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/HD5h64EpKn"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:11.000Z",
            "id": "352870472452550657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/0IG8auzw3Q"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:10.000Z",
            "id": "352870470367977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/8JcdmcLq6a"
        },
        {
            "author_id": "152732755",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:09.000Z",
            "id": "352870466257555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MC56ZRvTwh"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:04.000Z",
            "id": "352870444891770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/M7SZBhKMpV"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:01.000Z",
            "id": "352870430966693890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/uWHwedC0ex"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:00.000Z",
            "id": "352870428991164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/ifAbvEHt8e"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:59.000Z",
            "id": "352870423450484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/7yZGPYusKq"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:59.000Z",
            "id": "352870423010095106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/yAjScXdJ7A"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:58.000Z",
            "id": "352870419134558210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/CL7RlLviwW"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:57.000Z",
            "id": "352870414998970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/IIyPcGHexk"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:54.000Z",
            "id": "352870402176978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/EImH44Swor"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:52.000Z",
            "id": "352870391498293250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/QiMrn0oM3g"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-07-04T19:15:14.000Z",
            "id": "352868222233612289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara (PI) - Parque Nacional \nFoto: Aureliano Jos\u00e9 Nogueira Neto... http://t.co/7v3RV38Hhi"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-04T18:51:02.000Z",
            "id": "352862129046556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/3AHDNaudls"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-07-04T18:47:28.000Z",
            "id": "352861231599718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes: http://t.co/9cZpolb9K5"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-04T18:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "352860375735218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/gF58tBK5fa"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-07-04T18:22:30.000Z",
            "id": "352854951313145859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h48) # Itatiaia - Cruzeiro (JPA) - 1o ano: Estamos retornando ao Parque Nacional para continuar as atividades."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-07-04T18:19:38.000Z",
            "id": "352854226847801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Maragato, que fica em Passo Fundo (RS). Saiba mais sobre a conserva\u00e7\u00e3o em terras privadas: http://t.co/AMpckQB5e9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-04T18:15:34.000Z",
            "id": "352853207191523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes: http://t.co/2dsXpe4EHO"
        },
        {
            "author_id": "109556329",
            "created_at": "2013-07-04T18:13:41.000Z",
            "id": "352852732455030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos\n\nComemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio come\u00e7aram nesta... http://t.co/4mLQQx3g9m"
        },
        {
            "author_id": "109556329",
            "created_at": "2013-07-04T18:13:18.000Z",
            "id": "352852633310076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos\n\nComemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio come\u00e7aram nesta... http://t.co/S0zqw3dLVf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-07-04T17:59:06.000Z",
            "id": "352849059930832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Maragato, que fica em Passo Fundo (RS). Saiba mais sobre a conserva\u00e7\u00e3o em terras privadas. http://t.co/nQts6JwyNt"
        },
        {
            "author_id": "1531553360",
            "created_at": "2013-07-04T17:50:56.000Z",
            "id": "352847007565627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Foz? Confira um post completo em nosso Blog sobre esse lugar lindo:\nTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y7wgSHMtbd"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2013-07-04T17:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352837022739730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/gNWov2Y7PI\""
        },
        {
            "author_id": "429803848",
            "created_at": "2013-07-04T17:10:45.000Z",
            "id": "352836892322041857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"HOJE \u00c0 NOITE ESTAREI NA CIDADE DE PIRIPIRI-PI, QUE ESTA DE ANIVERS\u00c1RIO\u00ac AMANH\u00c3 \u00c0 TARDE MAIS UMA VISITA AO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\""
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2013-07-04T17:10:17.000Z",
            "id": "352836777557504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso - Chapada Dos Veadeiros Chapada dos Veadeiros Alto Para\u00edso - Chapada Dos Veadeiros Parque Nacional... http://t.co/pUBw0T23zk"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-07-04T17:09:47.000Z",
            "id": "352836652047155202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos http://t.co/ABIn6fI4ym"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-04T17:09:06.000Z",
            "id": "352836476603613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos http://t.co/fWsXCDlVFg"
        },
        {
            "author_id": "146896116",
            "created_at": "2013-07-04T17:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352835173076832257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/AbU9n9NSNB\""
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-07-04T17:00:00.000Z",
            "id": "352834188455583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha semestre com mais de 700 mil visitantes | Foz do Igua\u00e7u Destino... http://t.co/VYXC6M5DFg"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-04T16:52:11.000Z",
            "id": "352832220068712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos http://t.co/LdRoUfsLCt"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-04T16:34:04.000Z",
            "id": "352827663909519362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3cqr8jt6Gn"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-04T16:30:34.000Z",
            "id": "352826780563939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta ao mundo de carro: Parque Nacional \u00e9 o \u00fanico local que oferece entrada e passeios gratuitos em Ushuaia. #VIAJOLOGOEXISTO #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-07-04T16:28:07.000Z",
            "id": "352826165423124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Geou durante a madrugada desta quinta-feira (4... http://t.co/hI04GM6tOc"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-07-04T16:28:05.000Z",
            "id": "352826154853478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Geou durante a madrugada desta quinta-feira (4... http://t.co/1BVWctYT7q"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-04T16:09:08.000Z",
            "id": "352821388656115714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/pPCbgvNF8g"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-04T16:08:10.000Z",
            "id": "352821143234813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/2KdMKBxK7F"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-07-04T14:47:09.000Z",
            "id": "352800756186886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques Marinhos, precisam-se! | Estudos revelam primeiras tend\u00eancias da \u00e1rea protegida criada em 1998 e... http://t.co/6PHKeZEvQ4"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-07-04T14:30:49.000Z",
            "id": "352796646146457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/lxnH8LOzEx"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-04T14:27:05.000Z",
            "id": "352795707213750273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/Cr7aFwhuXB"
        },
        {
            "author_id": "224988067",
            "created_at": "2013-07-04T14:01:39.000Z",
            "id": "352789306991050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentalit\u00e0 sportiva \u00e8 un bagno fra le dune di Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -... http://t.co/tYOwT09g6q"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-04T13:53:12.000Z",
            "id": "352787177182203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Nakuru, no Qu\u00eania.\nFlamingos tingem todo o local.\n#Curta Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/hck9KFbynG"
        },
        {
            "author_id": "72889535",
            "created_at": "2013-07-04T13:51:12.000Z",
            "id": "352786676671725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harbor Hotel Colonial - Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mai... http://t.co/PVLBxXhIP7"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2013-07-04T13:50:04.000Z",
            "id": "352786388384620546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas: \nFoto: Catarat... http://t.co/P0s3bDg076 http://t.co/vgYtvXywnS"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-07-04T13:35:27.000Z",
            "id": "352782713041846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "via A Voz da Cidade:  Obras de alunos sobre o Parque Nacional de Itatiaia s\u00e3o expostas em museu http://t.co/ngsczfzzoR"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2013-07-04T13:32:43.000Z",
            "id": "352782023846412289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com esse frio n\u00e3o h\u00e1 nada melhor que subir uma montanha. Nossa dica \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia- RJ. http://t.co/JAbwr9nLwS"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2013-07-04T13:08:27.000Z",
            "id": "352775916314849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 1\u00b0 dia na Parque Nacional da Chapada dos #Veadeiros j\u00e1 est\u00e1 no ar. Leia e comente em http://t.co/3QqjOevoma http://t.co/udbJSELfPt"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-04T12:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "352772131349741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sobre o balan\u00e7o do primeiro semestre no parque."
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2013-07-04T12:48:17.000Z",
            "id": "352770841890664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fapema apoia projeto de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa - http://t.co/MSU7mFpTh5"
        },
        {
            "author_id": "88008589",
            "created_at": "2013-07-04T12:42:10.000Z",
            "id": "352769304028131329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Tijuca. \n\nBom dia! \u00d3tima quinta-feira a todos. http://t.co/2d5yiuQcUA"
        },
        {
            "author_id": "1275263329",
            "created_at": "2013-07-04T12:16:03.000Z",
            "id": "352762729129451522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Brasil http://t.co/Ns1YqgXneT"
        },
        {
            "author_id": "142274375",
            "created_at": "2013-07-04T12:10:40.000Z",
            "id": "352761375430418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/oisACrStnO"
        },
        {
            "author_id": "220681665",
            "created_at": "2013-07-04T12:00:04.000Z",
            "id": "352758706271825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lindo lugar \u00e9 a \u201cThe Glory Waterfall\u201d, na Floresta Nacional Orzak, no Arkansas. Lugar mais impressionante... http://t.co/HMzWGy05MS"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2013-07-04T11:55:14.000Z",
            "id": "352757492192772097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas Beit Guvrin, Israel\nO Parque Nacional Beit Guvrin, tamb\u00e9m conhecido por \u201cTerra das mil cavernas\u201d,... http://t.co/flchZeeShj"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-07-04T11:52:55.000Z",
            "id": "352756907188039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h51) # Vale do Para\u00edba/Itatiaia - Cruzeiro (JPA) - 1o ano: Chegamos ao Parque Nacional do Itatiaia e iniciaremos nossas atividades"
        },
        {
            "author_id": "87998456",
            "created_at": "2013-07-04T11:35:53.000Z",
            "id": "352752622953963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Crici\u00fama e Sul de SC. Vamos ao Morro do C\u00e9u para tratar da zona de amortecimento daquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-07-04T11:16:22.000Z",
            "id": "352747710127935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 703.161 visitantes no 1\u00ba semestre deste ano.  http://t.co/6vnhgsgmQN"
        },
        {
            "author_id": "44666047",
            "created_at": "2013-07-04T05:48:26.000Z",
            "id": "352665183954534401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guilherme Arantes reconsidera sua posi\u00e7\u00e3o sobre a Estrada do Colono no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u  http://t.co/zgmSnrLOEW"
        },
        {
            "author_id": "62870082",
            "created_at": "2013-07-04T05:18:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "352657573675139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental @ Farol de Itapu\u00e3 http://t.co/5nMYiryWMZ"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-07-04T05:02:15.000Z",
            "id": "352653561324253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cierra semestre con m\u00e1s de 700 mil turistas http://t.co/uRSgB3UYpj"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-07-04T05:02:02.000Z",
            "id": "352653505451929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cierra semestre con m\u00e1s de 700 mil turistas http://t.co/Kb71Rj97hY"
        },
        {
            "author_id": "1277284556",
            "created_at": "2013-07-04T04:52:41.000Z",
            "id": "352651153303023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses http://t.co/kkPIugZBYo http://t.co/ruw0NMM2j7"
        },
        {
            "author_id": "1277284556",
            "created_at": "2013-07-04T04:44:45.000Z",
            "id": "352649158101983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses http://t.co/kkPIugZBYo http://t.co/JbHgT3uEOM"
        },
        {
            "author_id": "462652602",
            "created_at": "2013-07-04T03:44:17.000Z",
            "id": "352633940630179841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante a desfa\u00e7atez, a incompet\u00eancia e as mentiras do governo no trato das quest\u00f5es ambientais II http://t.co/BeqtU4Jj1D"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-04T03:23:11.000Z",
            "id": "352628629601132546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (via\u00a0traveler) http://t.co/MW0jwCpYqc"
        },
        {
            "author_id": "49835643",
            "created_at": "2013-07-04T01:58:53.000Z",
            "id": "352607412999553026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE INICIATIVA POPULAR QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL PRAIA GROSSA E PONTA DO CABE\u00c7O... http://t.co/3o373K1FxV"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2013-07-04T01:29:31.000Z",
            "id": "352600024724668418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um parque nacional marinho:  http://t.co/wbwdQEg4kA"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-07-04T01:22:15.000Z",
            "id": "352598197115428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional de Sete Cidades (Piau\u00ed).\n\n#PH\n\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/8dE04xHiL5"
        },
        {
            "author_id": "49192640",
            "created_at": "2013-07-04T01:17:54.000Z",
            "id": "352597099096977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/ORUbdXffZg"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-04T01:01:23.000Z",
            "id": "352592945414803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas. http://t.co/c2h5F2wM6h http://t.co/ZeGTootHdW"
        },
        {
            "author_id": "418044213",
            "created_at": "2013-07-04T00:10:34.000Z",
            "id": "352580156755415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R10: Coliseu em Roma, Fernando de Noronha, Grand C\u00e2nion, Lofoten e o parque nacional Banf.#chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "60711268",
            "created_at": "2013-07-03T23:54:47.000Z",
            "id": "352576185701634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/i2VO0CEjqK"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-07-03T23:02:19.000Z",
            "id": "352562981072150530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Deputados do PT lideram manobra que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/T71Y0d3OK5"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-07-03T21:20:50.000Z",
            "id": "352537442756210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes ou depois do passeio pelas trilhas das Cataratas do Igua\u00e7u, almo\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u curtindo a... http://t.co/3xamMQxaI5"
        },
        {
            "author_id": "203551345",
            "created_at": "2013-07-03T21:18:15.000Z",
            "id": "352536792848797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redessociais Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FLFlJT1vvA #socialmedia"
        },
        {
            "author_id": "1375397106",
            "created_at": "2013-07-03T21:04:41.000Z",
            "id": "352533375011135490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teide, Tenerife - A Vida em Pixels http://t.co/xbCwhi7HvY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-03T20:35:32.000Z",
            "id": "352526041874575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional recebeu 700 mil turistas no primeiro semestre de 2013: http://t.co/tt2smHcywK"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-07-03T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "352525581021233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitportugal: Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/IOp3bOW08j #photo via @TurismPortugal Turismo en Portugal #travel"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-07-03T20:19:13.000Z",
            "id": "352521934820483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal em Floresta Nacional do Par\u00e1 - http://t.co/1nSxgzYoYN"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-07-03T20:18:51.000Z",
            "id": "352521841224581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas alertam que on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem desaparecer em at\u00e9 80 anos - http://t.co/4hJFvSWwVy"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-07-03T20:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "352520880590553089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitportugal: Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/IOp3bOW08j #photo via @TurismPortugal Turismo en Portugal #travel"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-07-03T19:43:08.000Z",
            "id": "352512852919189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Deputados do PT lideram manobra que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/T71Y0d3OK5"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2013-07-03T19:32:04.000Z",
            "id": "352510067515473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE!!  http://t.co/C2F5UgSThl Peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica ao Senado contra projeto q pode destruir Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2013-07-03T19:23:12.000Z",
            "id": "352507838440022017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DePUTAdo FDP Assis do Couto(PT/PR)faz manobra p/acelerar aprova\u00e7\u00e3o de proj q pode destruir Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/aHUzqYRie4"
        },
        {
            "author_id": "88811994",
            "created_at": "2013-07-03T19:10:52.000Z",
            "id": "352504736144048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao \u00e9 porque eu sou PETISTA que nao vou compartilhar essa vergonha! Que seja averiguado com empenho essa retirada... http://t.co/PZ6TgrdmxL"
        },
        {
            "author_id": "150422193",
            "created_at": "2013-07-03T18:38:42.000Z",
            "id": "352496637710573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/pJcfcQgy7Z"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-03T18:16:50.000Z",
            "id": "352491134519484418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "219201849",
            "created_at": "2013-07-03T18:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 114,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "352487928297041922",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/Go9R24f2e3 \u2026 @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2013-07-03T18:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352487285612224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/bpdVF0C1BD via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2013-07-03T17:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352486395706740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/yvunMihu3K via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "69676584",
            "created_at": "2013-07-03T17:32:40.000Z",
            "id": "352480022340190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha semestre com mais de 700 mil turistas | H2FOZ http://t.co/Z3balx7qnh"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-07-03T17:31:39.000Z",
            "id": "352479764545683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas http://t.co/ruMrp6zYtk\n\nNo semestre o... http://t.co/vceWhrVLsF"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2013-07-03T17:29:22.000Z",
            "id": "352479192786538497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio da humanidade\n http://t.co/MWOv0O6FX9"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-03T16:37:13.000Z",
            "id": "352466065307090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nDeputados do PT foram... http://t.co/Tl98LcZjlZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-03T16:31:23.000Z",
            "id": "352464597506203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes no 1\u00ba semestre de 2013 http://t.co/ckXmJDkYoK"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-07-03T16:31:23.000Z",
            "id": "352464597489418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes no 1\u00ba semestre de 2013 http://t.co/pI7pZif2WJ"
        },
        {
            "author_id": "412506693",
            "created_at": "2013-07-03T16:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352462648908058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/I9N9z7yama via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "66740930",
            "created_at": "2013-07-03T16:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "352461709434302466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/xs1gDpUDPe #photo via @TurismPortugal Turismo en Portugal #travel"
        },
        {
            "author_id": "76362370",
            "created_at": "2013-07-03T16:08:02.000Z",
            "id": "352458723433775105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de hoje para a f\u00e9rias \u00e9 o parque nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \n\nCom uma \u00e1rea de 65 514 \u2026 http://t.co/n4MTQCki9e"
        },
        {
            "author_id": "935458788",
            "created_at": "2013-07-03T15:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Joana_Lps"
                    }
                ]
            },
            "id": "352454905329500162",
            "in_reply_to_user_id": "774814692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joana_Lps  Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas C'est Tou sque je sais :/"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2013-07-03T15:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352446819776733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/OLEfOXvJao via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-07-03T14:51:25.000Z",
            "id": "352439440356016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de hoje para a f\u00e9rias \u00e9 o parque nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \n\nCom uma \u00e1rea de 65... http://t.co/SgLM6SdiFU"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2013-07-03T14:38:59.000Z",
            "id": "352436311254249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff\n\nO parque nacional \u00e9 uma verdadeira joia canadense. Foi o primeiro parque do pa\u00eds,... http://t.co/gAqYkvwjDW"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2013-07-03T14:36:31.000Z",
            "id": "352435692296609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de alunos est\u00e3o expostas no Museu do Parque Nacional http://t.co/mEuRyqAMtz"
        },
        {
            "author_id": "85880853",
            "created_at": "2013-07-03T14:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "FelippeCardosoN"
                    }
                ]
            },
            "id": "352433203686023168",
            "in_reply_to_user_id": "266840286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelippeCardosoN \nA Corrida do Cristo, de 16 km, ser\u00e1 realizada no dia 14 de julho. Os atletas cruzam  o cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "85880853",
            "created_at": "2013-07-03T14:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "zeKmarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "352433047896989696",
            "in_reply_to_user_id": "69964486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeKmarques \nA Corrida do Cristo, de 16 km, ser\u00e1 realizada no dia 14 de julho. Os atletas cruzam  o cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "77762936",
            "created_at": "2013-07-03T14:25:39.000Z",
            "id": "352432956498919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto prev\u00ea a reabertura de uma estrada, fechada h\u00e1 mais de dez anos por decis\u00e3o judicial, que corta o Parna... http://t.co/BGxz28p1B4"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-07-03T14:21:12.000Z",
            "id": "352431835126575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel... http://t.co/WKmcecqswe"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-07-03T14:15:54.000Z",
            "id": "352430503514734594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).  http://t.co/Hz9tecRz81"
        },
        {
            "author_id": "155767192",
            "created_at": "2013-07-03T14:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 15,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352429765644390401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#vandalismo RT @socioambiental: Petistas lideram manobra p/ aprovar proposta q amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/EQiGol5Af2"
        },
        {
            "author_id": "910784658",
            "created_at": "2013-07-03T14:01:18.000Z",
            "id": "352426830273323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem assisti o Filme XINGU, onde mostra a luta da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, onde militares e o proprio Governo invadiram as terras."
        },
        {
            "author_id": "182407773",
            "created_at": "2013-07-03T13:41:57.000Z",
            "id": "352421960787038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1y6UnJd0XF"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-07-03T13:20:30.000Z",
            "id": "352416563011391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal! Mais de 700 mil turistas visitam o Parque Nacional desde Janeiro! http://t.co/IQeinzHI5P"
        },
        {
            "author_id": "42460845",
            "created_at": "2013-07-03T13:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "352416059996909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas - http://t.co/TH0x3EtsOX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-07-03T13:16:56.000Z",
            "id": "352415663970721793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas - http://t.co/bw6QVST1lr"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2013-07-03T13:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352414431222824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/oTk4TTJUpD via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2013-07-03T13:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352412838725287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/askHr3yfLM via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-07-03T12:58:36.000Z",
            "id": "352411051557519362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/8ZveuFGOws"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2013-07-03T12:47:50.000Z",
            "id": "352408340330057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram mais de 700 mil visitantes que desfrutaram do espet\u00e1culo da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -... http://t.co/B59kDqbFZ1"
        },
        {
            "author_id": "1462191326",
            "created_at": "2013-07-03T12:36:21.000Z",
            "id": "352405451733868546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais ideias interessantes! http://t.co/3nqPIjEli8"
        },
        {
            "author_id": "113064264",
            "created_at": "2013-07-03T12:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 120,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352403369383567364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETRALHAS AMEA\u00c7AM PARQUES AMBIENTAIS NACIONAIS COM MANOBRA QUE IMPLANTA ESTRADAS DE RODAGEM  http://t.co/B0GntVozhp via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-07-03T12:11:29.000Z",
            "id": "352399194100740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/5nhhsYsP4q"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2013-07-03T12:06:40.000Z",
            "id": "352397978687897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque neste fant\u00e1stico programa na Chapada dos Veadeiros (Brasil). Inclui trekking no parque nacional. Saiba... http://t.co/lOepScElZb"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2013-07-03T12:02:43.000Z",
            "id": "352396986772754433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque neste fant\u00e1stico programa na Chapada dos Veadeiros (Brasil). Inclui trekking no parque nacional. Saiba... http://t.co/2szKsCQDnz"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-07-03T11:58:09.000Z",
            "id": "352395836698791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta para todos =) Curtam a lind\u00edssima paisagem do Parque Nacional Y... http://t.co/POPo284Y3u"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-07-03T11:58:07.000Z",
            "id": "352395828603789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta para todos =) Curtam a lind\u00edssima paisagem do Parque Nacional Y... http://t.co/CIwSpggPXZ"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-03T11:33:29.000Z",
            "id": "352389629175009281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/f360Kw9Dzt"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-07-03T10:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "352375899099893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/xORFKFfSuu via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "257802802",
            "created_at": "2013-07-03T10:16:08.000Z",
            "id": "352370165624741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/mDD7i6SJYC"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-07-03T08:10:06.000Z",
            "id": "352338448163672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes.\nConsulte:... http://t.co/qBNrnhjKYg"
        },
        {
            "author_id": "88306398",
            "created_at": "2013-07-03T03:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.81607908,
                        10.31317524
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352270388027342850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farofagem de hoje. Com vista pro bosque nebuloso que s\u00f3 se via neblina... @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque\u2026 http://t.co/kmEPxcKyOD"
        },
        {
            "author_id": "203551345",
            "created_at": "2013-07-03T03:38:24.000Z",
            "id": "352270069813874689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redessociais Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FLFlJT1vvA #socialmedia"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T03:34:31.000Z",
            "id": "352269093212143620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL&amp;#xd3;GICA DO TINGU&amp;#xc1; VIRA LIXEIRA HOSPITALAR Vazadouros clandestinos, ar... http://t.co/RjeQfEA31h"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "352248203208437761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tvtingua http://t.co/L2ILsLyEhQ RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 VIRA LIXEIRA HOSPITALAR"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T01:57:11.000Z",
            "id": "352244600515215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 VIRA LIXEIRA HOSPITALAR\n\nVazadouros clandestinos, areias e desmatamentos colocam a... http://t.co/qXCOBirsV7"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T01:56:27.000Z",
            "id": "352244415328292867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 VIRA LIXEIRA HOSPITALAR\n\nVazadouros clandestinos, areias e desmatamentos colocam a... http://t.co/FQbuO4rXpU"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-07-03T01:55:05.000Z",
            "id": "352244069579243523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/Gk7WIKFuXc"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-07-03T01:55:02.000Z",
            "id": "352244059982675970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/tEg173rkll"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-07-03T01:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "352244059869429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/lTBUbbEfvK @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-07-03T01:47:02.000Z",
            "id": "352242044179189761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/exPahMirTX"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T01:37:25.000Z",
            "id": "352239626657861635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, s\u00f3 esta intacta por conta da exist\u00eancia  em seu entorno  de s\u00edtios e... http://t.co/L2ILsLyEhQ"
        },
        {
            "author_id": "203551345",
            "created_at": "2013-07-03T01:36:49.000Z",
            "id": "352239472496226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o int... http://t.co/FLFlJT1vvA"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-03T01:34:29.000Z",
            "id": "352238886178652163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-03T01:34:08.000Z",
            "id": "352238797183926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate http://t.co/xBjdPvgXAW"
        },
        {
            "author_id": "30382689",
            "created_at": "2013-07-03T01:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "352237494303068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Y4IRVFvpPH"
        },
        {
            "author_id": "67960604",
            "created_at": "2013-07-03T00:44:36.000Z",
            "id": "352226332647759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao  Parque Nacional Marinho dos Abrolhos porque t\u00e3o caro, e s\u00f3 por um dia num \u00e9 pra semana inteira n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-07-02T22:08:32.000Z",
            "id": "352187059294838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo document\u00e1rio!\n17 pessoas, um rio isolado e uma miss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o e pesquisa no Parque Nacional do... http://t.co/yvyiBiuaQW"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-07-02T20:35:27.000Z",
            "id": "352163633683374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas http://t.co/0JPv4YkgCv"
        },
        {
            "author_id": "141849190",
            "created_at": "2013-07-02T20:11:14.000Z",
            "id": "352157539552595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque #vivemexico #chiapas #instacollage #natural #vivirmejor http://t.co/IKQ1hSscHs"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2013-07-02T20:06:15.000Z",
            "id": "352156282859433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed-Azul durante o 3\u00ba Workshop de Fotografia de Natureza na RPPN Reserva Guainumbi em S\u00e3o L. do Paraitinga (julho... http://t.co/qS9KwlX4GT"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-07-02T19:43:51.000Z",
            "id": "352150645941350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No primeiro semestre de 2013, mais 700 mil turistas visitaram as Catartas do Igua\u00e7u!\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/vdEwNWYFTm"
        },
        {
            "author_id": "56721589",
            "created_at": "2013-07-02T19:43:18.000Z",
            "id": "352150510381441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Enedilson: *Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/JYCRbmFzJ9"
        },
        {
            "author_id": "56721589",
            "created_at": "2013-07-02T19:41:14.000Z",
            "id": "352149986835836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/7z7p6sOFlu"
        },
        {
            "author_id": "56721589",
            "created_at": "2013-07-02T19:41:13.000Z",
            "id": "352149985107783682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa: Por Ivandro Co\u00ealho, professor e jo... http://t.co/GnOxoI6zGn"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-02T19:40:29.000Z",
            "id": "352149801095266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Omar Torrijos conta com mais de 4000 tipos de samambaias caracter\u00edsticas das zonas \u00famidas\" http://t.co/an0739L6gS"
        },
        {
            "author_id": "12545522",
            "created_at": "2013-07-02T19:35:30.000Z",
            "id": "352148544737652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa \u2013 Mo\u00e7ambique repleto de animais selvagens e mais de 500 esp\u00e9cies de aves.\n http://t.co/eVYe1wdL7J"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2013-07-02T18:23:44.000Z",
            "id": "352130483804577796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filad\u00e9lfia: Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ganhar\u00e1 sede. Confira: http://t.co/InMNhm0fep"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-07-02T18:18:19.000Z",
            "id": "352129122752937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/YSwemoYozX"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2013-07-02T18:09:04.000Z",
            "id": "352126794507358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Aventura: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura primeira trilha com pernoite. http://t.co/aOkWV4nTVY"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-07-02T17:06:00.000Z",
            "id": "352110923831443458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/SBU9zqG3wK. Proteja o Parque!"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-07-02T17:02:43.000Z",
            "id": "352110098337902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temporada das jubarte no Parque Nacional Marinho Abrolhos come\u00e7ou! http://t.co/HSR0qAd4Po"
        },
        {
            "author_id": "1246861166",
            "created_at": "2013-07-02T17:00:06.000Z",
            "id": "352109438896832513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou se hospedar numa cabana africana no meio do Parque Nacional de Serengeti, na Tanz\u00e2nia? Assim \u00e9 o... http://t.co/b2FCY078Sj"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-07-02T16:51:15.000Z",
            "id": "352107209267748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA, 14h, Doutorado: \"Protagonismo das comunidades da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel tup\u00e9 - Manaus/AM\" http://t.co/N2nxiTDoAP"
        },
        {
            "author_id": "1050372319",
            "created_at": "2013-07-02T16:49:17.000Z",
            "id": "352106716642541571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara\" http://t.co/REqewiLUie"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-07-02T16:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "352096273379246082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto de Conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a Pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, do @procarnivoros: http://t.co/1qaEgJBugS"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2013-07-02T16:05:09.000Z",
            "id": "352095610507243521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer o \u00fanico rio limpo de S\u00e3o Paulo! Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Capivari Monos! Veja o V\u00eddeo: https://t.co/q8P4xUkASc"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-07-02T15:54:35.000Z",
            "id": "352092951536599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca realiza audi\u00eancia p\u00fablica para nova concess\u00e3o do Trenzinho do Corcovado.\n\nNo pr\u00f3ximo... http://t.co/QNiSI7sq0z"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-02T15:28:15.000Z",
            "id": "352086321373782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-07-02T15:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352080671738572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Parque Nacional da Furna Feia comemora seu primeiro anivers\u00e1rio. http://t.co/PPQPMRhXja"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-02T15:04:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352080342896754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia comemora seu primeiro anivers\u00e1rio. http://t.co/tYj7GMJwPu"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-07-02T14:37:13.000Z",
            "id": "352073480742768644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro parque muito bacana no Maranh\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional Chapada das Mesas, riqu\u00edssimos em animais e plantas que... http://t.co/CyeJEw3T0j"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-07-02T14:34:18.000Z",
            "id": "352072747972698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, 14h, Doutorado: \"Protagonismo das comunidades da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel tup\u00e9 - Manaus/AM\" http://t.co/N2nxiTDoAP"
        },
        {
            "author_id": "122746153",
            "created_at": "2013-07-02T14:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "352066460480327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/qUfXRIaRmd"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2013-07-02T13:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "CicloVivo"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 104,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19959626,
                        -5.78602013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "352061232343298048",
            "in_reply_to_user_id": "57254597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@CicloVivo: Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YwrQqgAMC8 via @CicloVivo #meioambiente #on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-07-02T13:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "352060529419890691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mRIPjJrCNP via @CicloVivo #parque #meioambiente #on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1431141673",
            "created_at": "2013-07-02T13:39:29.000Z",
            "id": "352058951891816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi faz parte da Costa dos Corais, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que vai do sul de\u2026 http://t.co/RvIjrkQwFY"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-02T13:08:16.000Z",
            "id": "352051096157564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate http://t.co/RGo9NaFc0N"
        },
        {
            "author_id": "129168104",
            "created_at": "2013-07-02T13:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352050285545406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nata\u00e7\u00e3o, flex\u00e3o e abdominal @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/l0bJLNMcJL"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-07-02T12:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352047133022617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha seca n\u00e3o \u00e9 lixo \ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/4lqOQI8CZI"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-02T12:46:05.000Z",
            "id": "352045514352623618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/9z9pcEmZC7"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-02T12:46:04.000Z",
            "id": "352045510095405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/TbBpikHzT3"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2013-07-02T12:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "352043524469948421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/Wiy0mQ2vVy via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-02T12:35:09.000Z",
            "id": "352042761979043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/GKU3zc1LWV"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-07-02T12:30:02.000Z",
            "id": "352041472616431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/9kKACegVKC"
        },
        {
            "author_id": "56355297",
            "created_at": "2013-07-02T12:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 62,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "352041445764505602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais \u00e9 parque nacional http://t.co/qXdm823e9l via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2013-07-02T12:27:21.000Z",
            "id": "352040797287358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras quendas dos programas de voluntariado ambiental http://t.co/PZeo3aLCGv"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-02T12:18:02.000Z",
            "id": "352038453644492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/DXE7vfPUWS"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-02T12:09:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352036261713821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma manh\u00e3 com #geada no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho #Frio http://t.co/RGLLuHagB3"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-07-02T11:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352032067288174594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FgAMsw031N"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-07-02T11:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352031861347856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u l\u00edmpido, dia lindo em Bras\u00edlia \u2600 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5rkuRVwXoC"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2013-07-02T11:27:20.000Z",
            "id": "352025695305732098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate http://t.co/ix1dCTZLWL"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-07-02T11:18:50.000Z",
            "id": "352023557204742146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/OcYf80aSXx"
        },
        {
            "author_id": "176564673",
            "created_at": "2013-07-02T10:16:42.000Z",
            "id": "352007919946055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE: Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional... http://t.co/i3aNEKbJ6C"
        },
        {
            "author_id": "396851473",
            "created_at": "2013-07-02T04:44:29.000Z",
            "id": "351924312854368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o privilegiada do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, DEUS e da hora, constr\u00f3i tudo certinho pra\u2026 http://t.co/LNVAq6KZ7W"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-07-02T03:56:42.000Z",
            "id": "351912288200044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/isuhbOo5ns"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-02T03:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351901058471178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/DGsyzmB6JC"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-07-02T03:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33627428,
                        -22.94310738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "351899439339810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra -RS @ aparados da serra http://t.co/4uFBSnagYU"
        },
        {
            "author_id": "277935815",
            "created_at": "2013-07-02T02:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "351887939590029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u00e9 nebbiosa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CBvs9ISmH3"
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2013-07-02T01:46:27.000Z",
            "id": "351879508787339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba fica cada vez mais Isolado pelo avan\u00e7o Industrial no entorno e isso \u00e9 preocupante ."
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351836015092178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ no meio de tantas flores, espinhos ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/HTzFTnsjCg"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351835118681337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ o que restou da \u00e1gua ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/pYSlVsv8OV"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351834407243485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ flowers for my brain ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/3VsFKLpt2a"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351833879226753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ j\u00e1 que eu posso voar... ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/20ZKL3RcbR"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351832408879935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ segue o seco sem secarque o caminho \u00e9 seco ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/SpQqSMNtC4"
        },
        {
            "author_id": "55691495",
            "created_at": "2013-07-01T22:37:37.000Z",
            "id": "351831988249956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha saindo para o S\u00e3o Jeronimo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es-MT!!!\nhttp://t.co/uSKZrB4Qny http://t.co/Zx2yKBDLJO"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-07-01T22:17:30.000Z",
            "id": "351826926383529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras est\u00e3o AMEA\u00c7ADOS ! URGENTE ! Assinem e... http://t.co/V0QFMecQyR"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-01T20:25:09.000Z",
            "id": "351798652198584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-07-01T20:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "351793116094808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u, que envolve tamb\u00e9m o @procarnivoros, trabalha para evitar a extin\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada:http://t.co/2RKUuF0Qta"
        },
        {
            "author_id": "1522637232",
            "created_at": "2013-07-01T18:36:58.000Z",
            "id": "351771425440399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iNoramic by Joaquim Almeida\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal\nhttp://t.co/mkGUTr56Gi http://t.co/W7XDAvkJ0j"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-01T18:20:47.000Z",
            "id": "351767354851598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "108836406",
            "created_at": "2013-07-01T18:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351765082667106306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papiii lindo!! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/S0KrdsPfDl"
        },
        {
            "author_id": "146560447",
            "created_at": "2013-07-01T17:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84962761,
                        -15.35790509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "351756914301997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadA @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/gdAyWsupeM"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2013-07-01T17:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "alcita"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "juliozampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "351754996552962048",
            "in_reply_to_user_id": "19287821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcita @juliozampa Minas tem alguns tesouros, pra mim o principal deles \u00e9 o Parque Nacional do Cara\u00e7a. Vinho pr\u00f3prio, lobo-guar\u00e1, cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:21:36.000Z",
            "id": "351752461981200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situadas em \u00e1rea protegida, no Parque Natural do Sudoeste Alentejano, esta excelente moradia far\u00e1 a del\u00edcia... http://t.co/y7F62omhB3"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:11:35.000Z",
            "id": "351749941082853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado em \u00e1rea protegida, no Parque Natural do Sudoeste Alentejano, este excelente apartamento far\u00e1 a del\u00edcia... http://t.co/lkjm28ixu5"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:07:18.000Z",
            "id": "351748860663705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta fabulosa moradia, rodeada de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural do... http://t.co/lJYuykTuNd"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-01T17:05:58.000Z",
            "id": "351748527065542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-07-01T17:03:11.000Z",
            "id": "351747827325612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/v0CWhLuhwi"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:00:02.000Z",
            "id": "351747032823758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta fabulosa moradia, rodeada de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural do... http://t.co/DhW5ljapii"
        },
        {
            "author_id": "32781776",
            "created_at": "2013-07-01T16:51:54.000Z",
            "id": "351744986234093570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de Cuiab\u00e1 para Alta Floresta. Durante 3 semanas percorreremos 280 km do Rio Juruena entre MT e PA atrav\u00e9s do Parque Nacional Juruena"
        },
        {
            "author_id": "12287032",
            "created_at": "2013-07-01T16:00:20.000Z",
            "id": "351732007530799106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIPNIS es Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. Piensa..."
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-07-01T15:54:57.000Z",
            "id": "351730655589171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o...   http://t.co/Z12Om2EWo9"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-07-01T15:47:02.000Z",
            "id": "351728663370285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/jQPihJb1X0"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-07-01T15:05:52.000Z",
            "id": "351718302067863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Aves Gerais falar\u00e1 sobre Aves na regi\u00e3o da Serra do Cip\u00f3 no Avistar BH que acontece esse final de semana! http://t.co/2EcoBrMMqY"
        },
        {
            "author_id": "47767589",
            "created_at": "2013-07-01T14:45:25.000Z",
            "id": "351713157208752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: 28.06.2013\u00a0Parque Nacional Quebrada del Condorito Uma paisagem linda, uma aventura para... http://t.co/gv4wACmiy7"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2013-07-01T14:17:18.000Z",
            "id": "351706081740865538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 vagas supervisor de manuten\u00e7\u00e3o (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), Ilh\u00e9us \u2013 BA - http://t.co/5wvz4Ufvei"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-07-01T13:46:13.000Z",
            "id": "351698258491473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/vM42CEfhAt"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-07-01T13:21:02.000Z",
            "id": "351691919346241539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Iguaz\u00fa conserva as impactantes Cataratas del Iguaz\u00fa, um dos fen\u00f4menos naturais mais famosos do mundo"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-01T13:17:35.000Z",
            "id": "351691053373464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre Trilhas no Parque Nacional de Aparados da Serra - http://t.co/sHRGPtKJP3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-01T13:13:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "351689954478395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo avalia mico-le\u00e3o-preto na Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito, em S\u00e3o Paulo. http://t.co/SDu2nstuLB"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-01T13:09:54.000Z",
            "id": "351689116221583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2013-07-01T12:45:29.000Z",
            "id": "351682974833573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/zdscSa2gtE"
        },
        {
            "author_id": "61920140",
            "created_at": "2013-07-01T10:03:16.000Z",
            "id": "351642150217322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios de mais de 50.000 anos no Sitio arqueol\u00f3gico Toca do Boqueirao da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara, Piaui."
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-07-01T08:42:05.000Z",
            "id": "351621720546877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA\n\nReserva Biol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o do... http://t.co/OVRX349vCX"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-07-01T08:40:47.000Z",
            "id": "351621390845231105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica \n\nReserva Biol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o do... http://t.co/2V6Eq0cB9r"
        },
        {
            "author_id": "134604298",
            "created_at": "2013-07-01T02:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.04427859,
                        4.67048068
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351531662028451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha @ Parque Nacional Chingaza http://t.co/OYakxBAd9T"
        },
        {
            "author_id": "134604298",
            "created_at": "2013-07-01T01:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.04427859,
                        4.67048068
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351516139639152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha @ Parque Nacional Chingaza http://t.co/71SDQmolgv"
        },
        {
            "author_id": "165605056",
            "created_at": "2013-06-30T22:59:09.000Z",
            "id": "351475019148304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena lancha corta o Rio Negro rumo a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual (UCs) na cidade de Iranduba, a... http://t.co/dxue96tuIF"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-30T22:10:50.000Z",
            "id": "351462860167196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA \u2013 PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: H\u00e1 morosidade na constru\u00e7\u00e3o das casas das fam\u00edlias a transferir http://t.co/Kfd8odR3NQ"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-30T22:10:07.000Z",
            "id": "351462678528659459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA \u2013 PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: H\u00e1 morosidade na constru\u00e7\u00e3o das casas das fam\u00edlias a transferir http://t.co/AXCz598zAd"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2013-06-30T21:57:29.000Z",
            "id": "351459500093489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Vg4ylLJDFn"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-30T21:41:54.000Z",
            "id": "351455581049069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 toneladas de explosivos para detonar na zona de amortecimento do Parque Nacional ManuM\u00e1s de 30... http://t.co/TCMFXhruC1 #eco"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2013-06-30T20:07:57.000Z",
            "id": "351431936440401922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: Os animais perdem habitat com o desmatamento para ... http://t.co/jwJfVEfnWt"
        },
        {
            "author_id": "176412103",
            "created_at": "2013-06-30T20:07:49.000Z",
            "id": "351431903942946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO \u00c9 MUITO BONITO, MAS... Podemos ser muito mais que uma reserva extrativista. Chega de correr risco na... http://t.co/PsEUtnBpdQ"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-30T20:00:42.000Z",
            "id": "351430112878657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Foto: Globo Rural On-line\nA presen\u00e7a da on\u00e7a-p... http://t.co/NK36FdKUZm"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-06-30T20:00:17.000Z",
            "id": "351430007928786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SFlmSjEU1y"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-06-30T20:00:01.000Z",
            "id": "351429940488585218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/O88GZ9BVlS"
        },
        {
            "author_id": "42421272",
            "created_at": "2013-06-30T19:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "351425794511351810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/JmHYk15OHd"
        },
        {
            "author_id": "637053930",
            "created_at": "2013-06-30T19:30:02.000Z",
            "id": "351422393887105025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Mammoth Cave est\u00e1 localizada uma das maiores cadeias de cavernas de todo os EUA http://t.co/Yd7As4YvBB"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-30T19:11:40.000Z",
            "id": "351417771248201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Nacional da Serra da Canastra. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/ffds7mu2nx #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1518082218",
            "created_at": "2013-06-30T19:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351415118053130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83c\udf0e\ud83c\udf3a\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sJCQ6fM45U"
        },
        {
            "author_id": "31153632",
            "created_at": "2013-06-30T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "351414835646447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa - Considerada uma das 7 novas maravilhas do mundo... http://t.co/K5cmvczRnV via @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "31153632",
            "created_at": "2013-06-30T17:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "351397906567274497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fAWNqG3HxD - @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "215951124",
            "created_at": "2013-06-30T17:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "351393990668587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 na torcida pelo BRASIL!!!!\n#vamoscomtudo #melhorfuteboldomundo #brasilllll @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/yIHfos8pWX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-30T17:21:17.000Z",
            "id": "351389991013851138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/ePpBu5QsQi"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-30T17:21:17.000Z",
            "id": "351389990942556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/eqTyoTCekm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-30T17:21:16.000Z",
            "id": "351389990716063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/NUC5mjH3PY"
        },
        {
            "author_id": "1339781402",
            "created_at": "2013-06-30T16:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "351370913918361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/V6WO0T4hAc"
        },
        {
            "author_id": "43719253",
            "created_at": "2013-06-30T15:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "351366311747653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Cerrado. \ud83c\udf3a\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf31 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/B9OuG6Rs39"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2013-06-30T15:20:19.000Z",
            "id": "351359548705079298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco Parque Nacional Santos Luzardos.\n#Apure #LlanosVenezolanos http://t.co/2r3BVabmeY"
        },
        {
            "author_id": "50029560",
            "created_at": "2013-06-30T14:03:03.000Z",
            "id": "351340106700959746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2013 http://t.co/d6hgPfo8nx"
        },
        {
            "author_id": "31153632",
            "created_at": "2013-06-30T14:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "351339989180751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/dL3suUNYan - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-06-30T13:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    }
                ]
            },
            "id": "351336972670865409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #BARILOCHE | @NerdsViajantes | PN Lan\u00edn \u0096 Passeando entre Lagos e o Vulc\u00e3o Lan\u00edn - http://t.co/ojmvQcnWkV"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-06-30T13:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "clarissacomim"
                    }
                ]
            },
            "id": "351325565124476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #BARILOCHE | @clarissacomim | Ver\u00e3o em Bariloche: PN Nahuel Huapi - Cerro Tronador - http://t.co/kIblliHDHL"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-06-30T13:00:03.000Z",
            "id": "351324252449943553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal come\u00e7ar o domingo com essa bela vista do Patag\u00f4nia Camp?\n\nNa Patag\u00f4nia, na divisa do Parque Nacional... http://t.co/gjVNhoGKkQ"
        },
        {
            "author_id": "349237474",
            "created_at": "2013-06-30T12:48:50.000Z",
            "id": "351321430765486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/0Kd21dhghG"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2013-06-30T12:35:24.000Z",
            "id": "351318046251552770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como se engajar:\n\nMutir\u00e3o na floresta\nO Parque Nacional da Tijuca conta com um grupo de volunt\u00e1rios que... http://t.co/75BwoI1SyT"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2013-06-30T12:14:02.000Z",
            "id": "351312670311456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional SEM Recorte! #foraVALE #stockTrap #Gandarela http://t.co/ykwE6ovSBs"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-30T11:21:13.000Z",
            "id": "351299380000722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/VeCcUdxcqp"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-30T11:21:13.000Z",
            "id": "351299378952142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/2uQBeBjaFx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-30T11:21:13.000Z",
            "id": "351299378813730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/GAw6l9CY9L"
        },
        {
            "author_id": "9134602",
            "created_at": "2013-06-30T09:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "351278318022164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/atH3JQSHw1"
        },
        {
            "author_id": "515980038",
            "created_at": "2013-06-30T03:09:13.000Z",
            "id": "351175562301157379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima vez foi no Parque Nacional do Itatiaia, eu lembro que tio Paulo me deu um saco pl\u00e1stico para eu respirar dentro, uma parada assim kk"
        },
        {
            "author_id": "146877731",
            "created_at": "2013-06-30T02:22:54.000Z",
            "id": "351163907085303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Maragogi faz parte da Costa dos Corais, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que vai do sul de... http://t.co/Th5JA9rcvT"
        },
        {
            "author_id": "146877731",
            "created_at": "2013-06-30T02:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22259825,
                        -9.02653693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35caf3cf30eba1ad"
            },
            "id": "351163898625400832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi faz parte da Costa dos Corais, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que vai do sul de\u2026 http://t.co/fJTUrD24gD"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-30T01:25:12.000Z",
            "id": "351149386799136771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOn\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos\u201d http://t.co/CLWTGVNTSJ"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-30T01:20:33.000Z",
            "id": "351148214671511553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-29T21:21:21.000Z",
            "id": "351088021640183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/6pPUZ2lTh2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-29T21:21:21.000Z",
            "id": "351088019752747008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/6WPpSLCltn"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-29T21:21:21.000Z",
            "id": "351088019454951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/PJRkXNy6ej"
        },
        {
            "author_id": "44910616",
            "created_at": "2013-06-29T21:16:13.000Z",
            "id": "351086729719062529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada lei que cria primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1! Objetivo \u00e9 proteger animais silvestres. Veja mais http://t.co/1P5gkMRPPp"
        },
        {
            "author_id": "357628076",
            "created_at": "2013-06-29T20:21:12.000Z",
            "id": "351072883512066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/NpnosGdbWT"
        },
        {
            "author_id": "357628076",
            "created_at": "2013-06-29T20:19:37.000Z",
            "id": "351072483463544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/QeCHQOulhn"
        },
        {
            "author_id": "961220306",
            "created_at": "2013-06-29T19:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89819763,
                        -3.83879792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "351060761512132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza \u00e9 a natureza. @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/E1ChCFjbn7"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-06-29T19:01:17.000Z",
            "id": "351052769991458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raphael Vieira\nPatrim\u00f4nio da Penha, parque nacional do Capara\u00f3 Espirito santo. http://t.co/2vqKZLMPRl"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2013-06-29T19:00:03.000Z",
            "id": "351052461626228738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui est\u00e1 um lugar que apostamos que iria adorar conhecer e visitar, estamos corretos?!\nParque Nacional dos... http://t.co/RSJmSNkjFB"
        },
        {
            "author_id": "73731135",
            "created_at": "2013-06-29T18:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351051561176276993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drama @ Parque Nacional http://t.co/TRMS2cHeg3"
        },
        {
            "author_id": "961220306",
            "created_at": "2013-06-29T18:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89819763,
                        -3.83879792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "351050098727321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G\u00eameos, elemento ar. Toda altura, todos forma de voar me seduz. #ubajara #serra @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/IgWZnUd1XL"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2013-06-29T18:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "351049037572608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9OK1CDUfgM via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-06-29T18:13:01.000Z",
            "id": "351040623668764673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Ilha dos Currais \u00e9 o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do... http://t.co/nvyJ2637UB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-29T16:55:40.000Z",
            "id": "351021159900389378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No CBN Turismo de hoje, saiba mais sobre os protestos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/KJ3h7Z03hB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-29T16:55:39.000Z",
            "id": "351021154317770755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No CBN Turismo de hoje, saiba mais sobre os protestos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/XPPlKFfTZC"
        },
        {
            "author_id": "487664104",
            "created_at": "2013-06-29T16:49:15.000Z",
            "id": "351019542396411906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de minutos Ger\u00eas Granfondo na RTP 2.\nFant\u00e1stica prova no melhor cen\u00e1rio do Pa\u00eds, \u00fanico Parque Nacional.... http://t.co/TtdSBkgk5m"
        },
        {
            "author_id": "49979114",
            "created_at": "2013-06-29T16:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351017456342536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso estender as f\u00e9rias s\u00f3 mais um pouquinho, posso? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/7qVk41TyT3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-29T16:40:52.000Z",
            "id": "351017432837652483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#not\u00edciasdoturismo Ilha dos Currais \u00e9 o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do #Paran\u00e1. http://t.co/R3rMTX8FI6"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2013-06-29T16:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "351014436036812800",
            "in_reply_to_user_id": "24973427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Veado Feliz RT \u201c@Globo_Rural: Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/HIzjXcveZH\u201d"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2013-06-29T15:50:54.000Z",
            "id": "351004858633043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/0ha5b65vJW"
        },
        {
            "author_id": "193147911",
            "created_at": "2013-06-29T15:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "351000239068561409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/33xgpms5aD"
        },
        {
            "author_id": "193147911",
            "created_at": "2013-06-29T15:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "350999643800338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EfXDjaTL0c"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-29T14:23:24.000Z",
            "id": "350982840323805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chamuscado\" - Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/w2KxnMiMl9"
        },
        {
            "author_id": "198858488",
            "created_at": "2013-06-29T14:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "350978096289173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de gra\u00e7a!!! Pena q \u00f1 posso caminhar muito. (@ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros) http://t.co/U1HXVtW9rw"
        },
        {
            "author_id": "451068881",
            "created_at": "2013-06-29T13:40:42.000Z",
            "id": "350972095385182211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CUSUCO PARQUE NACIONAL COFRADIA  HONDURAS http://t.co/sK5SMqj0XD"
        },
        {
            "author_id": "63483424",
            "created_at": "2013-06-29T13:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59222427,
                        -22.46289024
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "350964087406067713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/sIOw8Fmaq3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-29T11:40:54.000Z",
            "id": "350941945138393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Bomdia! Nada como come\u00e7ar o s\u00e1bado com uma linda imagem do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/F899lqUHw5  Foto: ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-29T11:37:17.000Z",
            "id": "350941034366238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-06-29T11:30:04.000Z",
            "id": "350939219394433026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!! \nhttp://t.co/6g62AR4RMF\n\n(Amanhecendo no Parque Nacional Badlands, Dakota do Sul/EUA) http://t.co/gKb7kShgT1"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-06-29T07:46:53.000Z",
            "id": "350883051535998977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Capa - O portal para toda Fam\u00edlia - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive c http://t.co/GEFo83WTAG"
        },
        {
            "author_id": "90285383",
            "created_at": "2013-06-29T04:39:17.000Z",
            "id": "350835842006265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE INICIATIVA POPULAR QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL PRAIA GROSSA E PONTA DO CABE\u00c7O... http://t.co/uqZwJl0QqE"
        },
        {
            "author_id": "226780079",
            "created_at": "2013-06-29T03:09:54.000Z",
            "id": "350813349166059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) (Anda): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia - An... http://t.co/EIr2r41Ozm"
        },
        {
            "author_id": "55396881",
            "created_at": "2013-06-29T02:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350808908891320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/EA8wYElfBQ"
        },
        {
            "author_id": "56776916",
            "created_at": "2013-06-29T02:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "350808034395697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi,Maranh\u00e3o,j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. @GreenpeaceBR http://t.co/xgq4KwK5DN"
        },
        {
            "author_id": "1551082188",
            "created_at": "2013-06-29T02:03:47.000Z",
            "id": "350796708915081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/uBayhmqP2o"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-06-29T01:48:53.000Z",
            "id": "350792960058720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fant\u00e1sticooo: Aprovada lei que cria parque nacional marinho para proteger esp\u00e9cies de animais silvestres http://t.co/8B32BCw37l#"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-29T01:39:44.000Z",
            "id": "350790656442114049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade de ver\u00e3o iluminada por um raio no Parque Nacional do Grand Canyon, no ver\u00e3o de 2012.\nCopyright: Adam... http://t.co/trEThqODtK"
        },
        {
            "author_id": "335641418",
            "created_at": "2013-06-29T00:21:13.000Z",
            "id": "350770898233602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional do Itatiaia. 27/06/2013\nEu, minha turma e os 5\u00ba anos\n\nAproveitando o restinho da Mata Atl\u00e2ntica que nos resta."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-29T00:21:07.000Z",
            "id": "350770869783642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/wLgSR20F8S"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-29T00:21:06.000Z",
            "id": "350770869565538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/xxpmWOG2gk"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-29T00:21:06.000Z",
            "id": "350770869498425346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/WDJSmfXUaC"
        },
        {
            "author_id": "335641418",
            "created_at": "2013-06-29T00:03:15.000Z",
            "id": "350766375616249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Itatiaia. Eu, minha turma e os 5\u00ba anos.\n27?06/2013\n\nAhhhh, aproveitando e curtindo o... http://t.co/h9jd0r4B4B"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-29T00:01:26.000Z",
            "id": "350765917107531777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES): Por Renata Takahashi (da Reda\u00e7\u00e3o)\nOs animais ... http://t.co/z99UZ5BoK6"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-06-29T00:00:50.000Z",
            "id": "350765766817218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/T1CK3hHqkU"
        },
        {
            "author_id": "173212462",
            "created_at": "2013-06-28T23:20:41.000Z",
            "id": "350755663053455362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS COMPARTILHAR COM FOR\u00c7A GALERA!!!\nACABAR COM O PARQUE NACIONAL DO XING\u00da???NUNC\u00c1\u00c1\u00c1!!!O SANGUE VILLAS B\u00d4AS... http://t.co/lAIFkRuD4C"
        },
        {
            "author_id": "499245135",
            "created_at": "2013-06-28T23:12:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "thurede"
                    }
                ]
            },
            "id": "350753627884879872",
            "in_reply_to_user_id": "392168366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thurede vou dizer os mais comuns, cbf, parque nacional, soberbo e sla"
        },
        {
            "author_id": "173212462",
            "created_at": "2013-06-28T23:04:03.000Z",
            "id": "350751476374712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAMOS COMPARTILHAR COM FOR\u00c7A GALERA!!!\nACABAR COM O PARQUE NACIONAL DO XING\u00da???NUNC\u00c1\u00c1\u00c1!!!O SANGUE VILLAS B\u00d4AS... http://t.co/QROMYzd1aG"
        },
        {
            "author_id": "173212462",
            "created_at": "2013-06-28T22:58:56.000Z",
            "id": "350750189868417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACABAR COM O PARQUE NACIONAL DO XING\u00da???NUNC\u00c1\u00c1\u00c1!!!O SANGUE VILLAS B\u00d4AS CORRE EM MINHAS VEIAS...TIRAR OS \u00cdNDIOS DO... http://t.co/nJqkbrlaO6"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-06-28T21:21:40.000Z",
            "id": "350725712950468610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 de junho, dia do Ip\u00ea-amarelo!\n\nFoto: Cerrado sentido restrito, Parque Nacional de Bras\u00edlia.... http://t.co/mGDU7wT2RA"
        },
        {
            "author_id": "144023756",
            "created_at": "2013-06-28T21:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350721456218456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/X5bHcXmvFH"
        },
        {
            "author_id": "144023756",
            "created_at": "2013-06-28T21:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350720904080261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu m\u00f4 linda! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/xyV5SQtYUS"
        },
        {
            "author_id": "188744182",
            "created_at": "2013-06-28T20:45:59.000Z",
            "id": "350716730798120961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira.... http://t.co/xF1Bn77Aw8"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-06-28T20:35:52.000Z",
            "id": "350714187665776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem pena privativa de liberdade substitu\u00edda http://t.co/2d6zS7QCmh"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2013-06-28T19:30:24.000Z",
            "id": "350697710736769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem pena privativa de liberdade substitu\u00edda http://t.co/9jpGnLtT2g"
        },
        {
            "author_id": "74885267",
            "created_at": "2013-06-28T19:28:51.000Z",
            "id": "350697318418354179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de TCC ano q vem: reserva biol\u00f3gica+rio trombetas+rabeta+morar num barco..."
        },
        {
            "author_id": "92010076",
            "created_at": "2013-06-28T19:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 87,
                        "username": "ptbrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "350693987293741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades apoiam Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em Gua\u00edba http://t.co/2GgYT7KO1Q via @ptbrs"
        },
        {
            "author_id": "52744476",
            "created_at": "2013-06-28T19:04:51.000Z",
            "id": "350691279841132546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra ganha site pr\u00f3prio &gt;&gt; http://t.co/Ivlb3Mtui7 #aparadosdaserra"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-06-28T18:54:40.000Z",
            "id": "350688717461127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente condena proposta de reabertura de estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/7w8BVAv95B"
        },
        {
            "author_id": "1218286128",
            "created_at": "2013-06-28T18:45:17.000Z",
            "id": "350686354537058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Meio Ambiente conhecem reserva extrativista no Amap\u00e1 - http://t.co/placbLGTm9"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2013-06-28T17:34:05.000Z",
            "id": "350668440459149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prom. Justi\u00e7a L. Badini cita a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda, em acordo com a empresa e o Estado de MG"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-06-28T17:05:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "350661309345456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/JzWas6jelZ"
        },
        {
            "author_id": "126082199",
            "created_at": "2013-06-28T16:45:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4960113,
                        -3.7282752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350656298779541506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem pressa pra nada!!! #semfiltro @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/vWiCf0FEEf"
        },
        {
            "author_id": "126082199",
            "created_at": "2013-06-28T16:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4960113,
                        -3.7282752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350654127220588545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do dia!!!! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/W2O8m4cJvI"
        },
        {
            "author_id": "126082199",
            "created_at": "2013-06-28T16:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4960113,
                        -3.7282752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350651537309175808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio a Tatajuba @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/hODXEIM8K7"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-28T16:04:46.000Z",
            "id": "350645963276296193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Itatiaia #Natureza http://t.co/YbudYSZpHB"
        },
        {
            "author_id": "626577230",
            "created_at": "2013-06-28T16:02:39.000Z",
            "id": "350645426887733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":))) Tomar um Solzinho... Rsrsrs (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/yhg7KS87Xb"
        },
        {
            "author_id": "67158891",
            "created_at": "2013-06-28T15:42:55.000Z",
            "id": "350640463579070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que temos para S\u00e1bado?\nFloresta Nacional do Tapaj\u00f3s - FLONA com a Prof: Sandra Silva\ne a galera da N1"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T15:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350637827203137539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidromassagem \ud83d\udc86\ud83d\udca7 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SbraSvqyuJ"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T15:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350637369378086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instacollage #goprohero @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/rLNlGchX5Q"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T15:27:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350636520895545348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instacollage #goprohero @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dgmZDyqqdJ"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T15:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350635837635039233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca #goprohero @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/lMziK1nCBx"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T15:19:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350634654929395713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2600\ud83c\udfca @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UXPk3hjwqe"
        },
        {
            "author_id": "62149576",
            "created_at": "2013-06-28T15:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "CeresB"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "350632375438417921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/lY891DRXFO via @CeresB @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-06-28T14:41:25.000Z",
            "id": "350624983820664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto a visita\u00e7\u00e3o todos os dias  do ano, das 9 \u00e0s 17h. http://t.co/XKNSLaPvZz"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-06-28T14:39:54.000Z",
            "id": "350624603057561601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa prossegue o desenvolvimento normal das suas actividades via ... http://t.co/8OiyKoaYee"
        },
        {
            "author_id": "150899802",
            "created_at": "2013-06-28T14:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350623372650094595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo by jay_casta #bogota  #colombia  #fixie #fixiebogota #bike #bici  #socks @ Parque Nacional http://t.co/gIpLaULWem"
        },
        {
            "author_id": "718656198",
            "created_at": "2013-06-28T14:20:39.000Z",
            "id": "350619759580160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 Ot\u00e1vio Rainolfo da Silva admite ter conduzido seis militantes da VPR para serem chacinados pelo Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Foz."
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-06-28T14:06:24.000Z",
            "id": "350616173580263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa prossegue o desenvolvimento normal das suas actividades http://t.co/tqLyFs2e2z"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-06-28T13:46:40.000Z",
            "id": "350611206068912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas observa\u00e7\u00f5es fazem parte de roteiros interativos com o universo.\nO passeio ao luar no Parque Nacional dos... http://t.co/5SuXk2Zt6g"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-06-28T13:36:29.000Z",
            "id": "350608644833947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinato de militantes no Parque Nacional \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/fAuqbvxdbZ"
        },
        {
            "author_id": "621295204",
            "created_at": "2013-06-28T13:25:39.000Z",
            "id": "350605919366807554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA NATURAL DE SANTO TOME\nArea protegida que conjuga naturaleza e historia... http://t.co/yWk88CAUuP"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T13:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350605275444682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos aprontar com #goprohero w/ @daniel7xmais @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LE4k3Jh0Rc"
        },
        {
            "author_id": "1200914306",
            "created_at": "2013-06-28T13:20:04.000Z",
            "id": "350604511355740162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Iguassu Resort est\u00e1 rodeado por um jardim exuberante, localizado a 5 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Este hotel 5 estrelas oferece..."
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2013-06-28T13:20:02.000Z",
            "id": "350604504334479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taubat\u00e9 pode ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Mata do Bugio\n\nA cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para... http://t.co/yVGHGzzt1S"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2013-06-28T13:15:35.000Z",
            "id": "350603385038319616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: Projeto de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa, realizado em Chapadinha. Leia mais: http://t.co/0pRmTThHYX"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T13:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350602251741577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina, olha a cobra \ud83d\udc0d @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/D7ADymIoDt"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T13:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350601528119263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachu @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/z7VYa6OZwU"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-06-28T13:05:31.000Z",
            "id": "350600853511622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/cTIJQ5NajP"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2013-06-28T13:01:07.000Z",
            "id": "350599745519091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o gostaria de visitar e fotografar um lugar t\u00e3o encantador como o Parque Nacional Plitvice Lakes, na... http://t.co/ONkZGXWvMR"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T12:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350588402778902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bichinho \u00e9 esse? @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PyqnCmNfVT"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-06-28T12:14:10.000Z",
            "id": "350587928172441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vixii lembrei que n\u00e3o fiz levantamento na RPPN esse m\u00eas. =s"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T12:07:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350586347205050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo registro \ud83d\ude49 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/kdxZMTRS8X"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-28T11:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42786427,
                        -23.57580173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "350584123036934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/S7UcHwCHa3"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T11:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350583892174045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I \ud83d\udc99 BSB @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CJuPFUPp92"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T11:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350581902014562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea que #escolhe fazer a coisa #certa todos os dias @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Z0bSuAQGQa"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-06-28T11:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "350581066505015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/D43MAlk3RP"
        },
        {
            "author_id": "158046491",
            "created_at": "2013-06-28T11:46:24.000Z",
            "id": "350580942932414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo \"Parque Nacional de Sagarmatha\" by Masaki Takashima #500px http://t.co/yfyLmRhklu"
        },
        {
            "author_id": "137282545",
            "created_at": "2013-06-28T11:00:10.000Z",
            "id": "350569307861819394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good article about exploring Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... http://t.co/U6IVbUxjvY"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:42:19.000Z",
            "id": "350564811970592770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 28 photos on Facebook in the album \"programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca\" http://t.co/R3B27BhK3B"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:29.000Z",
            "id": "350555543909302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/iRAtLfymZH"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:25.000Z",
            "id": "350555526330990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/7wTU8VABPU"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:19.000Z",
            "id": "350555504646438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/61WYmwvN68"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:15.000Z",
            "id": "350555486455726082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/Htn6yBqzQR"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:10.000Z",
            "id": "350555463198326786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/9qktN1txcf"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:06.000Z",
            "id": "350555446920216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/EMhdEgtgnS"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:05:01.000Z",
            "id": "350555428431736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/8EoZuZUSob"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:56.000Z",
            "id": "350555408194211841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/93zh9rJLhD"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:51.000Z",
            "id": "350555383997272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/BAyCVXs0ij"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:43.000Z",
            "id": "350555350082142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/UkTQ0JhReF"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:36.000Z",
            "id": "350555321682493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/XVrzWJhJHx"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:30.000Z",
            "id": "350555298529951745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/gpqq8r4A0v"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:26.000Z",
            "id": "350555278565056513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/tUnuOLc8zK"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:21.000Z",
            "id": "350555259342557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/fWTFdlprNC"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:16.000Z",
            "id": "350555240422055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/OUcRourzGJ"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:12.000Z",
            "id": "350555222306856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/GP8pKTeBXX"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:07.000Z",
            "id": "350555202442637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/gaFwjgcPzx"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:04:03.000Z",
            "id": "350555183031386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/pvicFLbHiD"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:57.000Z",
            "id": "350555157462917121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/eTfRAmsm1W"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:52.000Z",
            "id": "350555139012182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/3FQE8V6jsq"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:48.000Z",
            "id": "350555120292999169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/VTpjBjSLe3"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:44.000Z",
            "id": "350555102962130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/klkNBO46L0"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:39.000Z",
            "id": "350555083475386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/Co2ZwWJUHk"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:34.000Z",
            "id": "350555060444475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/YOCgeEBxFA"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:29.000Z",
            "id": "350555041599467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/g7xIDuYq33"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:25.000Z",
            "id": "350555026516750336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/6TgnGgsWhI"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:21.000Z",
            "id": "350555006145007617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/jZ5Mz9bzl1"
        },
        {
            "author_id": "533298085",
            "created_at": "2013-06-28T10:03:16.000Z",
            "id": "350554986259824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o programa de volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi muito inspirador. No... http://t.co/K2MXR7xHwM"
        },
        {
            "author_id": "143419149",
            "created_at": "2013-06-28T04:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "350473487506341890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/HjTwz0A4Hd via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2013-06-28T04:35:57.000Z",
            "id": "350472616055812097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, j\u00e1 foi devastada pela extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. Confira: http://t.co/prrUtSpc1i"
        },
        {
            "author_id": "709813321",
            "created_at": "2013-06-28T02:15:15.000Z",
            "id": "350437207804346369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que ele foi visto a passear em Barrerinhas, Cabur\u00e9, Atins,  Mandacaru, etc...  Ou seja nos Parque Nacional... http://t.co/H9GstOvgXO"
        },
        {
            "author_id": "521878203",
            "created_at": "2013-06-28T02:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "WSarai"
                    }
                ]
            },
            "id": "350434764097982464",
            "in_reply_to_user_id": "35017628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WSarai quero muito conhecer esse lugar e o Parque Nacional do Caf\u00e9 em Armenia!"
        },
        {
            "author_id": "70174268",
            "created_at": "2013-06-28T00:08:08.000Z",
            "id": "350405215708647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: reserva biol\u00f3gica \u00e9 amea\u00e7ada por despejo de lixo hospitalar http://t.co/ZVhoAd4VoV"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-06-27T22:43:13.000Z",
            "id": "350383845431984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Codevasf2: R$ 51,3 milh\u00f5es ser\u00e3o investidos na revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/nnhx7IIXjT"
        },
        {
            "author_id": "1551082188",
            "created_at": "2013-06-27T22:07:51.000Z",
            "id": "350374947656454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/VvRROoc6ce"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-06-27T22:03:37.000Z",
            "id": "350373881384669185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa audi\u00eancia foi destaque no Portal do PDT http://t.co/meckSd8rcG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-06-27T21:50:13.000Z",
            "id": "350370507373281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto diariamente - http://t.co/IO2gInzsVI"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2013-06-27T21:33:15.000Z",
            "id": "350366238880444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u recolhe lixo hospitalar despejado em Caxias, pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica: NOVA IGUA\u00c7U - A Empresa ... http://t.co/Ip8MHAp0sY"
        },
        {
            "author_id": "34923984",
            "created_at": "2013-06-27T21:18:18.000Z",
            "id": "350362476598145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paran\u00e1 pro\u00edbe #pesca do #Dourado no Parque Nacional da #IlhaGrande.    http://t.co/yS4Qfqwg8q"
        },
        {
            "author_id": "29545517",
            "created_at": "2013-06-27T19:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "350335641399214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@agenciabrasil: Cerrado e Caatinga tamb\u00e9m est\u00e3o no especial Parques Nacionais Ag\u00eancia Brasil http://t.co/yHS6qop7jE http://t.co/yHsmVbpyqV"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2013-06-27T19:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 113,
                        "username": "TvPrefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "350335180940115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u recolhe lixo hospitalar despejado em Caxias, pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica: http://t.co/SSFTWM0v94 via @tvprefeito"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-06-27T19:19:32.000Z",
            "id": "350332588294012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMG realiza estudo sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o de Minas\n\nMUITO BOM!!!! Mas...triste n\u00e3o ver as RPPN nas... http://t.co/tYnzLz2neK"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-27T19:09:37.000Z",
            "id": "350330091001217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Feliciano Miguel Abdala, que fica em Minas Gerais. Saiba mais sobre a conserva\u00e7\u00e3o em terras privadas. http://t.co/21iTl6PZjf"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2013-06-27T18:49:55.000Z",
            "id": "350325136039227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fapema apoia projeto de preserva\u00e7\u00e3o da reserva extrativista Chapada Limpa: http://t.co/pAMQ3kKVtW"
        },
        {
            "author_id": "285725720",
            "created_at": "2013-06-27T18:00:23.000Z",
            "id": "350312669670150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas.: Para os praticantes de esportes de aventura, esse \u00e9 um dos locais ideais p... http://t.co/SgmQSMHHfs"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-27T17:53:24.000Z",
            "id": "350310910151245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a RPPN Feliciano Miguel Abdala, em Caratinga (MG). Saiba mais sobre a conserva\u00e7\u00e3o em terras privadas: http://t.co/5pmsY3KrCG"
        },
        {
            "author_id": "457501267",
            "created_at": "2013-06-27T17:14:36.000Z",
            "id": "350301145857654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais est\u00e1 localizado no Paran\u00e1 e sua cria\u00e7\u00e3o tem como objetivo... http://t.co/wCdoLskknk"
        },
        {
            "author_id": "101610353",
            "created_at": "2013-06-27T17:14:28.000Z",
            "id": "350301115855806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENQUANTO AS MANIFESTA\u00c7\u00d5ES GANHAM A ATEN\u00c7\u00c3O DA MAIORIA, EST\u00c3O ACONTECENDO COISAS ESTRANHAS. COMO POR EXEMPLO,... http://t.co/uy5zNDhIX3"
        },
        {
            "author_id": "93480709",
            "created_at": "2013-06-27T16:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1579484,
                        -22.42775354
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350294098126704642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada mam\u00e3e Oxum!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/97TalxsAhh"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-27T16:30:41.000Z",
            "id": "350290095624032256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOn\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos\u201d http://t.co/CLWTGVNTSJ"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2013-06-27T16:04:14.000Z",
            "id": "350283439980814339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara\u00e7\u00e3o final p/ ministrar o 3\u00ba Workshop de Fotografia de Natureza que come\u00e7a amanh\u00e3 na RPPN GUAINUMBI em S\u00e3o Luiz do Paraitinga. ECOFOTO"
        },
        {
            "author_id": "15750149",
            "created_at": "2013-06-27T15:56:42.000Z",
            "id": "350281544356737025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/MS417BHw5C #news Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - H2FOZ http://t.co/Peaww7S5Be"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2013-06-27T15:24:49.000Z",
            "id": "350273520435085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - H2FOZ http://t.co/UKwMlIIC2h"
        },
        {
            "author_id": "36172265",
            "created_at": "2013-06-27T15:22:40.000Z",
            "id": "350272980087083011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - H2FOZ http://t.co/cfL6akrJU7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-27T15:21:53.000Z",
            "id": "350272780769574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/YcWn3h4XvJ"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-27T15:21:53.000Z",
            "id": "350272780257861634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/vwIU7HFcjZ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-27T15:21:53.000Z",
            "id": "350272780245286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/PPmMofMq9F"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-06-27T15:14:28.000Z",
            "id": "350270913696108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u H2FOZ A jornalista, ambientalista e escritora Teresa... http://t.co/k6wAimQxeF"
        },
        {
            "author_id": "118216874",
            "created_at": "2013-06-27T15:14:12.000Z",
            "id": "350270848806027267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/Yandklr8aC via http://t.co/GNf9j8rmWy"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2013-06-27T15:13:54.000Z",
            "id": "350270773065293826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uZf9oTBIh4"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-06-27T15:10:26.000Z",
            "id": "350269900998197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Urban e seu cuidado com o Parque Nacional do Igua\u00e7u H2FOZ A jornalista, ambientalista e escritora Teresa... http://t.co/kfQxExHOHF"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-06-27T14:53:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "350265758808420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto, do qual o @procarnivoros \u00e9 parceiro, monitora a popula\u00e7\u00e3o cada vez mais reduzida de on\u00e7as pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "243241632",
            "created_at": "2013-06-27T14:51:08.000Z",
            "id": "350265041121050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t1jDPdZEYE"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-06-27T14:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 53,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "350264511439175681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u, que envolve tamb\u00e9m o @procarnivoros, trabalha para evitar a extin\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada: http://t.co/2RKUuF0Qta"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-06-27T14:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "ronald_pires"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 43,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "350264434419175425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ronald_pires: Absurdo ! Denunciado por @bandnewsfmrio lixo hospitalar jogado na reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \n\nhttps://t.co/wKm55HH2K0"
        },
        {
            "author_id": "86331665",
            "created_at": "2013-06-27T14:46:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "350263838488268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/6OGXfTeOUg"
        },
        {
            "author_id": "76666014",
            "created_at": "2013-06-27T14:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "350263471557967875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo ! Denunciado por @bandnewsfmrio lixo hospitalar jogado na reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 @LeiSecaRJ \n\nhttps://t.co/K3U8aMBlfp"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-06-27T14:42:26.000Z",
            "id": "350262854466801666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MA: Popula\u00e7\u00e3o pede pressa para regularizar Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi http://t.co/lUb9cNJ8Em"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2013-06-27T14:41:53.000Z",
            "id": "350262713714352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u.  http://t.co/mc7YVelaQH\nPesquisadores apontaram... http://t.co/yFoZ4Sz2Hu"
        },
        {
            "author_id": "990733658",
            "created_at": "2013-06-27T14:40:54.000Z",
            "id": "350262467261247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer o Parque Nacional do Itatiaia-RJ? Transpeople Leva voc\u00ea. http://t.co/TUZKc3MP2z"
        },
        {
            "author_id": "900413124",
            "created_at": "2013-06-27T14:28:05.000Z",
            "id": "350259241673699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional situado a noroeste de Mato Grosso do Sul e a sudoeste de Mato Grosso, dois estados do Brasil,... http://t.co/dl0BkNUIL1"
        },
        {
            "author_id": "242785617",
            "created_at": "2013-06-27T14:28:02.000Z",
            "id": "350259229820588032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diputados declara \u00e1rea silvestre protegida al Parque Nacional \u00d1acunday | http://t.co/RQmtQVimuB http://t.co/hm7YXqwDTp"
        },
        {
            "author_id": "120758413",
            "created_at": "2013-06-27T14:26:56.000Z",
            "id": "350258953332072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rep\u00f3rter Carlos Briggs flagrou um descarte de lixo irregular pr\u00f3ximo a reserva biol\u00f3gica que fica em Nova Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/CPwdgpOWn7"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-06-27T14:04:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "350253198390472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque se re\u00fane neste momento com Instituto de Permacultura e Ecovilas do Cerrado e o WWF-Brasil."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-27T13:40:10.000Z",
            "id": "350247183028727809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-06-27T13:03:51.000Z",
            "id": "350238044147810308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Carlos Briggs flagrou um descarte de lixo irregular pr\u00f3ximo a reserva biol\u00f3gica que fica em Nova Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/8oR9fEcXQd"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2013-06-27T13:03:02.000Z",
            "id": "350237839084097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O rep\u00f3rter Carlos Briggs flagrou um descarte de lixo irregular pr\u00f3ximo a reserva biol\u00f3gica que fica em Nova Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/n7s60xSxS5"
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2013-06-27T13:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "isaiasferreira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "350237545554128896",
            "in_reply_to_user_id": "59565542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isaiasferreira_ Oooh! Depois venha pra Foz, trabalhar no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-06-27T13:00:00.000Z",
            "id": "350237073267113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rep\u00f3rter Carlos Briggs flagrou um descarte de lixo irregular na reserva biol\u00f3gica que fica em Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/bW6VWWTUGD"
        },
        {
            "author_id": "18908270",
            "created_at": "2013-06-27T12:55:03.000Z",
            "id": "350235831610519554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo! Al\u00e9m da agress\u00e3o com a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, REM\u00c9DIOS NA VALIDADE, dentre outros materiais,... http://t.co/5BTiMokDpo"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2013-06-27T12:39:52.000Z",
            "id": "350232008049430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um Parque Nacional Marinho http://t.co/wWSyFlZdHT"
        },
        {
            "author_id": "325588977",
            "created_at": "2013-06-27T12:35:42.000Z",
            "id": "350230961826443266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Governo cria Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais\"\nhttp://t.co/5e2GR5Tqoq"
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2013-06-27T12:28:17.000Z",
            "id": "350229092462895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento, estou em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-27T12:21:06.000Z",
            "id": "350227286823407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/6nCYCxkBtg"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-27T12:21:06.000Z",
            "id": "350227286580137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/paC8QtZLIf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-27T12:21:06.000Z",
            "id": "350227286383009795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/eOKhCUc1qz"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-27T12:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "350226377225687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/71z4UQgDIT"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-06-27T12:04:25.000Z",
            "id": "350223089247846401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci ela quando foi lan\u00e7ar um manual sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, l\u00e1 em Foz... grande figura. Vai fazer... http://t.co/pJgyei4GXV"
        },
        {
            "author_id": "126082199",
            "created_at": "2013-06-27T11:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4960113,
                        -3.7282752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350221009141497857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que ter a tradicional foto com o sol na m\u00e3o! !! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/EJunjOdMI8"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2013-06-27T11:53:06.000Z",
            "id": "350220239105036288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma noite no Deserto do Namibe perto do Parque Nacional do Iona, no Omauha Lodge. Namibe, Angola 2012 http://t.co/82xLwwdNDA"
        },
        {
            "author_id": "126082199",
            "created_at": "2013-06-27T11:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4960113,
                        -3.7282752
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "350220014713970689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase 2h e 3 km de caminhada chegamos \u00e0 pedra furada!!! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/zzQTMj6uM7"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alagoas, Brasil",
                "id": "35caf3cf30eba1ad",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Navio, Brasil",
                "id": "c5f689667eae9833",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152732755",
                "name": "Anderson Silvestre",
                "username": "negocios_emcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425232",
                "name": "SantaniX",
                "username": "SantaniXElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957537865",
                "name": "Kleyderson",
                "username": "kleydersonkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109556329",
                "name": "Veronese Turismo",
                "username": "veronesetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1531553360",
                "name": "promozoneblog.com",
                "username": "promozoneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "429803848",
                "name": "Junyellson Schindler",
                "username": "Aterrorysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146896116",
                "name": "Bianco Costa",
                "username": "BiancoMCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224988067",
                "name": "mentalitasportiva.it",
                "username": "MentalitaSport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72889535",
                "name": "Harbor Colonial",
                "username": "harborcolonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88008589",
                "name": "arenahoteis",
                "username": "ArenaHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275263329",
                "name": "r\u00f8dri",
                "username": "_pablorguezf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142274375",
                "name": "Patricia Pio",
                "username": "Patricia_Pio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220681665",
                "name": "Einhell Brasil",
                "username": "einhellbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87998456",
                "name": "M\u00e1rcio B\u00farigo",
                "username": "MarcioBurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81474218",
                "name": "Hotel Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "hotelfoziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44666047",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetaaguanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62870082",
                "name": "\u02d7\u02cf\u02cb SETTE \u02ce\u02ca\u02d7",
                "username": "JohnnySette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277284556",
                "name": "\u041f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f",
                "username": "set_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49835643",
                "name": "Bonekinhamax",
                "username": "bonekinhamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49192640",
                "name": "Marcos Freitas",
                "username": "MarcosFreitas81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418044213",
                "name": "leonardo",
                "username": "leodesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60711268",
                "name": "regina helena",
                "username": "reginahelena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203551345",
                "name": "Jornal Brasileiro",
                "username": "JBGratuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375397106",
                "name": "A Vida em Pixels",
                "username": "leojorge89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88811994",
                "name": "Adrielle Saldanha",
                "username": "adrielesaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150422193",
                "name": "ECOBIZZ",
                "username": "ecobizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219201849",
                "name": "Val_Ce1\u1d9c\u02e2\u1d9c\ud83d\udc89",
                "username": "Val_Ce1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69676584",
                "name": "C\u00e2mara Argentina",
                "username": "camarbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412506693",
                "name": "Karidza Madja",
                "username": "KaridzaMadja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935458788",
                "name": "\u303d\ufe0fthfck 93 \u269c\ufe0f",
                "username": "AleexLtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774814692",
                "name": "Joana Lopes",
                "username": "Joana_Lps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85880853",
                "name": "Christian Baeta",
                "username": "christianbaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266840286",
                "name": "Felippe Cardoso",
                "username": "FelippeCardosoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69964486",
                "name": "ZECA MARQUES",
                "username": "zeKmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77762936",
                "name": "\u0627\u064a\u0645\u0627\u0646 Tatiane",
                "username": "tatianeerja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155767192",
                "name": "Lu\u00edsa Molina",
                "username": "lupontesmolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910784658",
                "name": "Joel Teixeira",
                "username": "joelteixeira79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182407773",
                "name": "ciro zanata",
                "username": "czanata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42460845",
                "name": "Jo\u00e3o Cantaluppi",
                "username": "joaocantaluppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462191326",
                "name": "Bras\u00edlia T\u00e1til",
                "username": "brasiliatatil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113064264",
                "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1",
                "username": "yylu51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125294732",
                "name": "EcoTrilha - Portugal Tours",
                "username": "EcoTrilhaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257802802",
                "name": "cristiano voltz",
                "username": "pinnowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88306398",
                "name": "Iara Por qu\u00ea?",
                "username": "iararan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30382689",
                "name": "Lucena \uf8ff",
                "username": "brunolucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67960604",
                "name": "Monalisa",
                "username": "smonalisass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141849190",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Garc\u00eda",
                "username": "joseeduardomx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56721589",
                "name": "Enedilson  santos",
                "username": "enedilson01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12545522",
                "name": "Carlos M Renteria",
                "username": "carlosmrenteria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "Rede Tocantins",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246861166",
                "name": "iZarpei",
                "username": "iZarpei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140887581",
                "name": "FFLCH USP",
                "username": "uspfflch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050372319",
                "name": "Hernandes Andrade ",
                "username": "andra_hernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58867218",
                "name": "Pluricom Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Pluricom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259870472",
                "name": "Pr\u00f3-Carn\u00edvoros",
                "username": "procarnivoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122746153",
                "name": "Henrique Teles",
                "username": "Henriqueeeteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431141673",
                "name": "Sal\u00e3o Rota 101 NE",
                "username": "Rota101Nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129168104",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "iamdaniel84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106072245",
                "name": "Diego Giallanza",
                "username": "diegogiallanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56355297",
                "name": "Bem P\u00fablico",
                "username": "bempublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564673",
                "name": "Azukah",
                "username": "MsCelmaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396851473",
                "name": "rodrigo dhig\u00e3o",
                "username": "_dhigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333009520",
                "name": "sr\u0167\u03b1 w\u0454b",
                "username": "Srta_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277935815",
                "name": "@manfredig",
                "username": "manfredig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19297725",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "musalouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55691495",
                "name": "Domingos Pires",
                "username": "domingospires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522637232",
                "name": "iNoramic",
                "username": "iNoramic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108836406",
                "name": "Ophelia Rozier\u2764",
                "username": "lauritaquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146560447",
                "name": "fkawallys",
                "username": "fkawallys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19287821",
                "name": "Alcione Ribeiro",
                "username": "alcita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196650567",
                "name": "Julio Zampa",
                "username": "juliozampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49652782",
                "name": "Rui Santos Camelo",
                "username": "rscamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32781776",
                "name": "Gustavo Pinheiro, N95 \ud83d\ude37",
                "username": "gtpinhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12287032",
                "name": "roberto laserna",
                "username": "roblaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47767589",
                "name": "Yasmin Pinheiro",
                "username": "yasmin_pin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61920140",
                "name": "Denize Logoscracia",
                "username": "Denizelogos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96150094",
                "name": "Lena Bilro",
                "username": "Lenaferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134604298",
                "name": "Paulo Escobar",
                "username": "alejoesc28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165605056",
                "name": "Fernando Grecco",
                "username": "greccopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176412103",
                "name": "Dilson Ornelas",
                "username": "ornelax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42421272",
                "name": "davi martins",
                "username": "davimarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637053930",
                "name": "Student Network ",
                "username": "StudentNetwork4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518082218",
                "name": "Marie",
                "username": "Luizamariethibo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31153632",
                "name": "Fernando Okumura",
                "username": "FernandoOkumura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215951124",
                "name": "fabinholoureiro",
                "username": "fabinholoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339781402",
                "name": "Cristiano Monteiro",
                "username": "cristianocm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43719253",
                "name": "olha quem eu voltei",
                "username": "tweetiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029560",
                "name": "Brujulea",
                "username": "brujulea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349237474",
                "name": "Raul Viller",
                "username": "RaulViller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9134602",
                "name": "Diego Dumont",
                "username": "diegodumont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515980038",
                "name": "_carolinalves \u264f",
                "username": "crln_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146877731",
                "name": "Praiagogi\u00ae B Pousada",
                "username": "Praiagogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44910616",
                "name": "Faculdade Qualittas",
                "username": "qualittas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357628076",
                "name": "nuno capela",
                "username": "NunoCapela76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961220306",
                "name": "Mirton",
                "username": "angryMirton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73731135",
                "name": "Sr. Natilla (\ud83d\udc78\ud83c\udffb\ud83d\udc2e)",
                "username": "Juanma1013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487664104",
                "name": "Carlos S\u00e1",
                "username": "Saultrarunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49979114",
                "name": "SUPERIMUNE \ud83c\udf3b Sam",
                "username": "A_SamCoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193147911",
                "name": "Josem\u00e1rio Junior",
                "username": "JrAngelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198858488",
                "name": "Paloma Buarque",
                "username": "PalomaBuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451068881",
                "name": "jorge omar munoz m",
                "username": "Josewest80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63483424",
                "name": "J\u00e9ssica Vieira",
                "username": "jesss_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90285383",
                "name": "Otavio Di Mello",
                "username": "Di__mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226780079",
                "name": "Pet & Amigos",
                "username": "peteamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55396881",
                "name": "Katiane amorim",
                "username": "katianeAmorim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776916",
                "name": "Sue Renate Koblitz",
                "username": "SUERENATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1551082188",
                "name": "Bia Beta",
                "username": "BiaBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335641418",
                "name": "Wanderlina Mariza da",
                "username": "da_mariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173212462",
                "name": "Bruna Viola",
                "username": "brunaviolamt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499245135",
                "name": "\u3164",
                "username": "poranaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372866514",
                "name": "guardei",
                "username": "thurede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144023756",
                "name": "MarcoS",
                "username": "marcosvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188744182",
                "name": "NV_CONSULTORIA",
                "username": "nvconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74885267",
                "name": "saraH!",
                "username": "sarahgalucioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92010076",
                "name": "PTB-RS",
                "username": "ptbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52744476",
                "name": "Cambar\u00e1 On-line",
                "username": "cambaraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218286128",
                "name": "Produzir e Preservar",
                "username": "eu_produzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126082199",
                "name": "Derick Cunha",
                "username": "derickcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626577230",
                "name": "Julia Pontual",
                "username": "Ju_Pontual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158891",
                "name": "Thiago Vinny",
                "username": "thiagovinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62149576",
                "name": "Wagner de A. A.",
                "username": "waasantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117139162",
                "name": "Ceres Battistelli",
                "username": "CeresB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150899802",
                "name": "alexanderJp",
                "username": "jefferbogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718656198",
                "name": "Comiss\u00e3o da Verdade",
                "username": "CNV_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621295204",
                "name": "Proyecto Iber\u00e1",
                "username": "proyectoibera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200914306",
                "name": "Premier Turismo",
                "username": "primetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158046491",
                "name": "Junior",
                "username": "juniorjoose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137282545",
                "name": "PAN Parks",
                "username": "panparks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533298085",
                "name": "Rota Vicentina",
                "username": "RotaVicentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143419149",
                "name": "Terrachamando",
                "username": "terrachamando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709813321",
                "name": "Agnaldo Souza",
                "username": "A46Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521878203",
                "name": "Thalita L M",
                "username": "thalita_______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174268",
                "name": "Rio NEWS",
                "username": "Rio_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34923984",
                "name": "PAPASIRI",
                "username": "PAPASIRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29545517",
                "name": "Helder Xavier Sim\u00f5es",
                "username": "profhelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285725720",
                "name": "Equipe Alta Aventura",
                "username": "altaventurapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457501267",
                "name": "Mov. Amb. Coexista",
                "username": "MovAmbCoexista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101610353",
                "name": "Victor Natureza",
                "username": "victornatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93480709",
                "name": "marcia cauduro",
                "username": "cauduromarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15750149",
                "name": "Web-2-3-Linkaloo",
                "username": "Beduac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36172265",
                "name": "Google News Brasil",
                "username": "googlenewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118216874",
                "name": "Conex\u00e3oLegal",
                "username": "ConexaoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243241632",
                "name": "Ecopensar.com",
                "username": "ecopensar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76666014",
                "name": "Ronald Th\u00e9o",
                "username": "ronald_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86331665",
                "name": "Julio Nanez \uf8ff",
                "username": "NanezJulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990733658",
                "name": "Transpeople",
                "username": "TranspeopleVANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900413124",
                "name": "Turismo y Arte",
                "username": "TamiresNArajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242785617",
                "name": "Felipe M\u00e9ndez",
                "username": "bbc_mendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120758413",
                "name": "Radio Alian\u00e7a FM",
                "username": "radioaliancafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14974200",
                "name": "Gabe 4 u",
                "username": "gabepsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59565542",
                "name": "Isaias Ferreira",
                "username": "isaiasferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18908270",
                "name": "Fabio Pereira",
                "username": "pereirafabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325588977",
                "name": "Unifloresta",
                "username": "Uniflorestaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "352870552437919746",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kwzrtbczwazhnzt72jj2umuhn3b1",
        "oldest_id": "350220014713970689",
        "result_count": 486
    }
}