{
    "data": [
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2013-06-25T17:45:25.000Z",
            "id": "349584126824824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensar Eco, \u00e9 l\u00f3gico!: BRASIL GANHA MAIS UM PARQUE NACIONAL MARINHO http://t.co/GHUOdPP37G"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2013-06-25T17:30:42.000Z",
            "id": "349580422600081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um Parque Nacional Marinho http://t.co/SJxQwsrZJl"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T17:25:23.000Z",
            "id": "349579086953332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/25KMwEXwvA"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-25T17:18:17.000Z",
            "id": "349577299621974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista fala sobre protesto realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/dbRwgNeM5X"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-06-25T17:13:32.000Z",
            "id": "349576104580890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional ou a Reserva da Biosfera de Manu abrange mais de 280.000 hectares de floresta e de montanha,... http://t.co/E5QkoHCqQj"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-06-25T17:11:36.000Z",
            "id": "349575618049998849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Mercosul: Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 http://t.co/95gNC6YfiQ"
        },
        {
            "author_id": "147746629",
            "created_at": "2013-06-25T17:09:37.000Z",
            "id": "349575116297994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o \u00e9 feita por especialistas do projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u. Em 15 anos, o n\u00famero de animais na reserva... http://t.co/Vgi8Z29JEB"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-06-25T17:06:15.000Z",
            "id": "349574270323658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/m6fAvlfGKt #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-06-25T16:54:12.000Z",
            "id": "349571236277403650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/OtVGzAtArG"
        },
        {
            "author_id": "123555483",
            "created_at": "2013-06-25T16:47:38.000Z",
            "id": "349569583776137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impresionante, Parque Nacional de Len\u00e7\u00f5is Maranhensee en Brasil! http://t.co/BNfjFbpJEJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-06-25T16:45:05.000Z",
            "id": "349568944081862658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/QSyrzEjTca #OesteeSudoeste #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-06-25T16:40:17.000Z",
            "id": "349567735799365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco adiciona 19 novos patrim\u00f4nios mundiais\n\n5) Parque Nacional de Tajik National Park, Tadjiquist\u00e3o\nFoto:... http://t.co/G1Cl22VXSv"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-06-25T16:40:07.000Z",
            "id": "349567693508190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/49WfsysUwl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-06-25T16:39:13.000Z",
            "id": "349567465631649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/rp6iQyHn6M"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-06-25T16:38:15.000Z",
            "id": "349567225415483393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem ser extintas em at\u00e9 80 anos http://t.co/OCP7PwIESs"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-06-25T16:31:16.000Z",
            "id": "349565466747998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presidenta Dilma Rousseff sanciona a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Estado do Paran\u00e1. http://t.co/RxVbWeWJjW"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2013-06-25T16:21:02.000Z",
            "id": "349562891353075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindooo! otimo programa com a famila (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/uLtZVgCfxq"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-25T16:11:57.000Z",
            "id": "349560604572385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros (GO) Inaugura Trilha com Pernoite de CAMPING: O Parque Nacional da\u2026 http://t.co/jusRp1c6l8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-25T16:00:01.000Z",
            "id": "349557601857576961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o Africano\n\nBela foto de um le\u00e3o-africano (Panthera leo) na savana, Parque Nacional das Cataratas Murchison,... http://t.co/rWbM4Vd91J"
        },
        {
            "author_id": "203107226",
            "created_at": "2013-06-25T15:47:31.000Z",
            "id": "349554455798222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem pena privativa de liberdade\u2026 http://t.co/gXtH3R5KGD"
        },
        {
            "author_id": "110471158",
            "created_at": "2013-06-25T15:44:59.000Z",
            "id": "349553817743933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3.\" http://t.co/lhYKHxcFcd"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:44:01.000Z",
            "id": "349553575644512258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite as f\u00e9rias de Julho para conhecer o Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico... http://t.co/6Oht33sEt1"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:41:23.000Z",
            "id": "349552911400964097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T15:40:32.000Z",
            "id": "349552697025904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/1xPcgVrzJT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:40:31.000Z",
            "id": "349552694664511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/YIRjL0VSFr"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T15:40:30.000Z",
            "id": "349552692349239299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/BxayfRAZdr"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T15:39:14.000Z",
            "id": "349552373955432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/JrAZxea3Bv"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T15:37:55.000Z",
            "id": "349552038985740292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico #Natureza #Mtur #Viajepelobrasil #Conhe\u00e7aobrasil http://t.co/UZWm4oxnBW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-25T15:21:20.000Z",
            "id": "349547869260357633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/SAyhQkkNCa"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-25T15:21:20.000Z",
            "id": "349547869075804161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ZE9iSUIEQM"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-25T15:21:20.000Z",
            "id": "349547868933206017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/zVVEQFlKkY"
        },
        {
            "author_id": "53439811",
            "created_at": "2013-06-25T15:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 33,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "349545994398089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um r\u00e1pido tr\u00e2mite de 11 anos. @fund_boticario Brasil ganha novo Parque Nacional Marinho. http://t.co/LjM3B5TXkX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-25T14:46:15.000Z",
            "id": "349539037134061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o mais novo Parque Nacional Marinho do Brasil =&gt; http://t.co/m590LKqUXX"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-25T14:45:12.000Z",
            "id": "349538774004412419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsa Verde contempla 224 fam\u00edlias da Reserva Extrativista Ari\u00f3ca Pruan\u00e3, no Par\u00e1 =&gt; http://t.co/dh98S33J06"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-25T14:43:43.000Z",
            "id": "349538398853279745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra da Ibiapaba toma posse =&gt; http://t.co/CVMrGPBaRi"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-06-25T14:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "fund_boticario"
                    }
                ]
            },
            "id": "349535754185228288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) ...o primeiro parque nacional marinho do #Paran\u00e1 e o terceiro do Brasil. Saiba + em Plurale.\nhttp://t.co/ZTUsMifOgz / @fund_boticario"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-06-25T14:32:40.000Z",
            "id": "349535619908780033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) Apesar da vit\u00f3ria, a regi\u00e3o precisa ser mais conhecida, alerta pesquisador; nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 ...."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-06-25T14:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 84,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "SandroRego"
                    }
                ]
            },
            "id": "349535513352478720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A natureza comemora: Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais \u00e9 criado / #paran\u00e1 @fund_boticario @SandroRego"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2013-06-25T14:32:08.000Z",
            "id": "349535487452647425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil ganha novo Parque Nacional Marinho. http://t.co/LTFKMalwDu"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-06-25T14:31:17.000Z",
            "id": "349535270317731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado, no Paran\u00e1, o Parque Nacional da Ilha dos Currais: http://t.co/ZJOcdoUBBC"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2013-06-25T14:10:03.000Z",
            "id": "349529926841532418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros (GO) Inaugura Trilha com Pernoite de CAMPING: O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/fv6LWDaF5a"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-06-25T14:04:34.000Z",
            "id": "349528547725017088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GSUSSSS e t\u00e1 tudo alagado aqui no Parque Nacional...as trilhas hj tem um novo atrativo caiaque no alagado!kkkk"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-25T14:03:04.000Z",
            "id": "349528170145394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas caiu cerca de 90% na regi\u00e3o do Parque do Igua\u00e7u. Restam apenas 18 animais na \u00e1rea. http://t.co/54K8r2tUZK"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-25T14:00:29.000Z",
            "id": "349527521538215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Instituto Chico Mendes de... http://t.co/kh8SE9sJma"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:25.000Z",
            "id": "349526497847029761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/nj7SGFSpoZ"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:25.000Z",
            "id": "349526495699550211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/ZOfQmo9J37"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:23.000Z",
            "id": "349526487768109058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/uJVcrPBmYU"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:22.000Z",
            "id": "349526485926817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/AmN8Xsmcw6"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T13:56:22.000Z",
            "id": "349526483867410438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: [\u2026] http://t.co/JXOTuowzeS"
        },
        {
            "author_id": "166417133",
            "created_at": "2013-06-25T13:24:16.000Z",
            "id": "349518404404772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 -  a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das... http://t.co/LmBdT37XHE"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-25T13:19:55.000Z",
            "id": "349517309750161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo atrativo do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Fotos: Leonardo Milano http://t.co/SitFW33vWX"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-06-25T13:18:41.000Z",
            "id": "349517002353803265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/TvJFcSd0lW"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-06-25T13:15:46.000Z",
            "id": "349516267956350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa... que lugar maravilhoso http://t.co/5kdA8Kb3vI"
        },
        {
            "author_id": "583941015",
            "created_at": "2013-06-25T13:14:09.000Z",
            "id": "349515862274871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que cria Ilhas dos Currais Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais... http://t.co/QxVp2EbCJO"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2013-06-25T13:01:04.000Z",
            "id": "349512567368065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/aItAxnPdMz"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:59.000Z",
            "id": "349512547092795395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/O45aFjh9Ek"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:55.000Z",
            "id": "349512528428138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/5yT4KMfPYS"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:50.000Z",
            "id": "349512509251792898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/zkpeTR7iGy"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-06-25T13:00:47.000Z",
            "id": "349512498724077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/lYYeg03Rx2"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-06-25T12:57:31.000Z",
            "id": "349511674451070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/jHHa2kb27O"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-25T12:49:02.000Z",
            "id": "349509538761818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha, Andr\u00e9 Alliana, presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Defesa e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, sobre os protestos no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "233938011",
            "created_at": "2013-06-25T12:44:13.000Z",
            "id": "349508326633119745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que cria Ilhas dos Currais Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/1zLR32ct34"
        },
        {
            "author_id": "67156266",
            "created_at": "2013-06-25T12:31:26.000Z",
            "id": "349505108591124480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de #beberibe \u2600\ud83d\udc8e\ud83d\udc96 #nature #perfect #cliff #brazil #cear\u00e1 #traveling\u2026 http://t.co/ng4v2rfULb"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-06-25T12:30:48.000Z",
            "id": "349504950772051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/E4TzKXgZvo"
        },
        {
            "author_id": "171714570",
            "created_at": "2013-06-25T12:27:01.000Z",
            "id": "349503999336132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e pol\u00edcia prendem homem com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed em Indaial http://t.co/60RlGDqBtb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-25T12:05:41.000Z",
            "id": "349498629200945155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#not\u00edciasdoturismo Ilha dos Currais \u00e9 o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do #Paran\u00e1. http://t.co/WxvVS1jMS0"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2013-06-25T11:51:36.000Z",
            "id": "349495087878778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/OLasmfsfOM"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2013-06-25T11:26:12.000Z",
            "id": "349488694002057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actividades no e junto ao Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nhttp://t.co/rdB23DGEJw http://t.co/ADEeMsosSr"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-25T09:30:52.000Z",
            "id": "349459667405127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "354196741",
            "created_at": "2013-06-25T06:31:40.000Z",
            "id": "349414574023380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece ser que Benasque ser\u00e1 parque nacional....#hotelbenasque...#veranoenbenasque http://t.co/ttCpcmm3mU"
        },
        {
            "author_id": "354196741",
            "created_at": "2013-06-25T06:30:31.000Z",
            "id": "349414283391664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece ser que Benasque ser\u00e1 parque nacional....#hotelbenasque...#veranoenbenasque http://t.co/m7IG6pP51V"
        },
        {
            "author_id": "287443766",
            "created_at": "2013-06-25T03:44:28.000Z",
            "id": "349372494920163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-1\u00aa. Acusado de desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental tem pena privativa de liberdade substitu\u00edda http://t.co/GhCV8dxF8N"
        },
        {
            "author_id": "318123426",
            "created_at": "2013-06-25T03:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "BrunoCastro_R"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "cryptoniall"
                    }
                ]
            },
            "id": "349370798689095682",
            "in_reply_to_user_id": "290575737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eu e o @brunocastro_r somos guia turisticos da reserva biologica do algarve @cryptoniall  http://t.co/sHQW5vQbWE"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-25T02:34:41.000Z",
            "id": "349354934698905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma f\u00eamea de morcego-das-sepulturas-sul-africano e seu filhote nas costas, no Parque Nacional Ankarafantsika,... http://t.co/jzQERsTlAt"
        },
        {
            "author_id": "570175773",
            "created_at": "2013-06-25T02:34:32.000Z",
            "id": "349354897231183873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/g6w3e9Wbi6"
        },
        {
            "author_id": "151708741",
            "created_at": "2013-06-25T01:45:21.000Z",
            "id": "349342518447587330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marra \u00e9 lembrar que amanh\u00e3 tem que acordar 5 da manh\u00e3 pra ir em parque nacional de n\u00e3o sei o que com os Gringos '-'"
        },
        {
            "author_id": "387529529",
            "created_at": "2013-06-25T00:56:52.000Z",
            "id": "349330315724066817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta minha filha Biologa, vai gostar de mato l\u00e1 no Parque Nacional! http://t.co/v6kXxIOJaK"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2013-06-25T00:53:02.000Z",
            "id": "349329350790877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dilma sanciona lei que cria Ilhas dos Currais Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais http://t.co/8KjOugKKa6"
        },
        {
            "author_id": "387529529",
            "created_at": "2013-06-25T00:44:12.000Z",
            "id": "349327130905149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filha Bi\u00f3loga, hehehe vai gostar de mato l\u00e1 no parque nacional http://t.co/kuYjAX9WjR"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-06-25T00:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "349317619360346112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/zToXqOTR0X via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "462810483",
            "created_at": "2013-06-25T00:06:11.000Z",
            "id": "349317562959540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Pesquisador do Instituto Geol\u00f3gico participa do Encontro de Pesquisa do Parque Nacional da Serrra da... http://t.co/8vmn0ORhEa"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-06-25T00:00:51.000Z",
            "id": "349316221386235907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/H53y3sHVvd"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-06-24T23:58:42.000Z",
            "id": "349315679888998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/GfaCNUqGqH"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2013-06-24T22:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 104,
                        "username": "claudioangelo"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "username": "luizbento"
                    }
                ]
            },
            "id": "349296650776363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/VpUzjlxspQ\" @claudioangelo @luizbento"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-24T22:30:47.000Z",
            "id": "349293554562121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de estrada e hidrel\u00e9trica amea\u00e7a biodiversidade de Parque: Foto: ICMBio / Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/6hJZXJZlVo"
        },
        {
            "author_id": "217196748",
            "created_at": "2013-06-24T22:27:37.000Z",
            "id": "349292755824017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Viajes a #Yosemite a partir de solo $140.  Ver tours - http://t.co/gmJdGzGQGl\n\n#California http://t.co/EedXB5rWXD"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-06-24T22:10:00.000Z",
            "id": "349288324302774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais j\u00e1 \u00e9 Parque Nacional http://t.co/yDeMpqutRB"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-06-24T22:09:44.000Z",
            "id": "349288258036969475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais j\u00e1 \u00e9 Parque Nacional http://t.co/oLHohPC1pB"
        },
        {
            "author_id": "150797734",
            "created_at": "2013-06-24T22:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "claudioangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "349287336145723392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @claudioangelo: Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/ntQTdcQzOs"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2013-06-24T22:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "claudioangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "349287330529542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @claudioangelo: Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/rddQDCVVf1"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-06-24T22:01:49.000Z",
            "id": "349286266145210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o leve plantas, rochas, frutos e outras coisas encontradas no caminho!"
        },
        {
            "author_id": "52168441",
            "created_at": "2013-06-24T21:29:59.000Z",
            "id": "349278254571601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma Rousseff cria sua terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Passou Itamar Franco. http://t.co/rO3RMbLHYC"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2013-06-24T21:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "DeputadoRasca"
                    }
                ]
            },
            "id": "349277846390308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1. Comunicado feito hoje (24) pelo @DeputadoRasca &gt; http://t.co/DrNTpnisNl"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:26:32.000Z",
            "id": "349277383213330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 Na \u00faltima sexta-feira (21), um... http://t.co/bT1dj67N3S"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:26:24.000Z",
            "id": "349277350724255745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 http://t.co/abHiGTAgg4"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-24T21:24:07.000Z",
            "id": "349276775479640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 teve... http://t.co/xWbENTcw4W"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:23:45.000Z",
            "id": "349276685763489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ministra, estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 inaceit\u00e1vel - A ministra Izabella Teixeira... http://t.co/Wnmcc1lWl5"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-24T21:23:30.000Z",
            "id": "349276622257528833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ministra, estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 inaceit\u00e1vel http://t.co/XQQigW8PHG"
        },
        {
            "author_id": "856434218",
            "created_at": "2013-06-24T21:22:22.000Z",
            "id": "349276337468477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira do Parque Nacional Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \u00e9 a coisa mais linda de se ver, n\u00e9? http://t.co/U5SRY6yz5i"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-06-24T21:00:03.000Z",
            "id": "349270718787231748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manifestantes protestam em defesa de \u00e1reas protegidas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/OYbwIJjfGS"
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2013-06-24T20:54:31.000Z",
            "id": "349269326223773700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o demolidos em S\u00e3o Francisco\nhttp://t.co/dHytA6UED5"
        },
        {
            "author_id": "469183960",
            "created_at": "2013-06-24T20:27:19.000Z",
            "id": "349262484508643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u http://t.co/TTULSUJLoH"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2013-06-24T20:13:17.000Z",
            "id": "349258952657223682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 inaceit\u00e1vel, afirma Ministra Inaceit\u00e1vel mesmo! http://t.co/UZpwen3pdk"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-06-24T20:11:38.000Z",
            "id": "349258535013580801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da ALMG discute limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades - http://t.co/AkPu6qtbOH"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-06-24T20:11:02.000Z",
            "id": "349258383012016130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha dos Currais agora \u00e9 o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1\n\nUm m\u00eas ap\u00f3s ser aprovada por unanimidade no... http://t.co/zpmCZqMuHt"
        },
        {
            "author_id": "150416024",
            "created_at": "2013-06-24T20:06:58.000Z",
            "id": "349257359635386370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para deportistas #torresdelpaine http://t.co/tKWClesxlG"
        },
        {
            "author_id": "1336935900",
            "created_at": "2013-06-24T20:06:37.000Z",
            "id": "349257273652178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina, Brasil. http://t.co/iIXnKWWw4y"
        },
        {
            "author_id": "45940767",
            "created_at": "2013-06-24T19:57:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "349255059923673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabanete, de Pecado Mortal.  Vamos gravar? @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9BD4NKU9eX"
        },
        {
            "author_id": "110471792",
            "created_at": "2013-06-24T19:26:06.000Z",
            "id": "349247077718568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador G\u00eanio Eur\u00edpedes prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional em parte da \u00e1rea do Ex\u00e9rcito. http://t.co/5p0JoC64hz"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-24T19:06:50.000Z",
            "id": "349242230130737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-06-24T18:30:31.000Z",
            "id": "349233090952044546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motoristas imprudentes n\u00e3o t\u00eam vez no Parque Nacional da Tijuca. Confiram o destaque na coluna da Marcia Peltier,... http://t.co/m9OtOBlaZ4"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-24T17:53:24.000Z",
            "id": "349223746470559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nMinistra do Meio Ambiente,... http://t.co/gG6AKWjFVh"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-06-24T16:58:20.000Z",
            "id": "349209890947997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Estado do Paran\u00e1. http://t.co/2Uxhd7pCKs"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-06-24T15:54:16.000Z",
            "id": "349193768056004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono http://t.co/SK6P8Q7i91"
        },
        {
            "author_id": "443891847",
            "created_at": "2013-06-24T15:50:02.000Z",
            "id": "349192699993268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed - Plant\u00e3o Policial SC -  http://t.co/858rLEzvAo"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-06-24T15:23:29.000Z",
            "id": "349186019544924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro\nMonumento Natural\nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #naturaleza"
        },
        {
            "author_id": "570175773",
            "created_at": "2013-06-24T15:22:30.000Z",
            "id": "349185774568214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/b3dwrVcLaR"
        },
        {
            "author_id": "443891847",
            "created_at": "2013-06-24T15:22:13.000Z",
            "id": "349185703197937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaial \u2013 Homem \u00e9 preso com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/g17oWkymY8"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-24T15:21:23.000Z",
            "id": "349185492866195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/vObdWW4OCw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-24T15:21:21.000Z",
            "id": "349185483814862850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/FhQQUhhveB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-24T15:21:21.000Z",
            "id": "349185483781337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/v8WdPSsNuz"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-24T15:03:56.000Z",
            "id": "349181099102060545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia\n\nO parque nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/9ulZ9yJEWE"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2013-06-24T14:35:44.000Z",
            "id": "349174002599751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Camargo - O pedido de proibi\u00e7\u00e3o da pesca ao Dourado, nos limites do Parque Nacional de Ilha Grande, feito... http://t.co/lA2Krp59sV"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2013-06-24T14:20:24.000Z",
            "id": "349170143114440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais e pol\u00edcia prendem homem com tr\u00eas espingardas e muni\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed, em Indaial http://t.co/snosbuKEHr"
        },
        {
            "author_id": "173257592",
            "created_at": "2013-06-24T13:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 36,
                        "username": "teresapereztour"
                    }
                ]
            },
            "id": "349155071411507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Continuando nosso tour pela Cro\u00e1cia @teresapereztour apresenta o fant\u00e1stico Parque Nacional dos Lagos Plitvice! http://t.co/2uLVVcSqnC"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-06-24T13:00:02.000Z",
            "id": "349149921309511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que estuda carn\u00edvoros do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 com o futuro amea\u00e7ado.\n\nSaiba mais em:... http://t.co/HPdcqLG0lj"
        },
        {
            "author_id": "557414818",
            "created_at": "2013-06-24T12:27:34.000Z",
            "id": "349141749274378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u2013 hist\u00f3ria e natureza, num cen\u00e1rio de riqueza e tristeza http://t.co/Z09FXYKoSY"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-06-24T12:23:32.000Z",
            "id": "349140735943139328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que estuda carn\u00edvoros do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 com o futuro amea\u00e7ado - http://t.co/PQc0JBV2dk"
        },
        {
            "author_id": "1527571848",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:51.000Z",
            "id": "349136282938654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/gTSeDLRS60"
        },
        {
            "author_id": "1440278270",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:44.000Z",
            "id": "349136256892018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/9S0DRmFWWP"
        },
        {
            "author_id": "1331972371",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:42.000Z",
            "id": "349136244594323456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/sKvQ04Wl0S"
        },
        {
            "author_id": "33909706",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:38.000Z",
            "id": "349136231025758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica... http://t.co/CUEIEFRyWM"
        },
        {
            "author_id": "1522401979",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:27.000Z",
            "id": "349136183143575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/oScoDdcaeo"
        },
        {
            "author_id": "1522389163",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:24.000Z",
            "id": "349136170950733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/lEfp9DCZiJ"
        },
        {
            "author_id": "1522361966",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:22.000Z",
            "id": "349136160876015616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/FwLrtURxST"
        },
        {
            "author_id": "1522324386",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:18.000Z",
            "id": "349136148079185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/gcEYNw91Gv"
        },
        {
            "author_id": "1522314066",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:16.000Z",
            "id": "349136135978622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/yx7rfciUHp"
        },
        {
            "author_id": "1522348861",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:13.000Z",
            "id": "349136124947615745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/iRkZOx2LEU"
        },
        {
            "author_id": "1522263228",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:07.000Z",
            "id": "349136101111373824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1hTW4H6fh3"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:07.000Z",
            "id": "349136098024361985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em...  http://t.co/VC8xrTzIIz"
        },
        {
            "author_id": "1520852670",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:05.000Z",
            "id": "349136091019870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/WFFqgPVIk5"
        },
        {
            "author_id": "1520850554",
            "created_at": "2013-06-24T12:05:02.000Z",
            "id": "349136079087079426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/R3amVT0Hft"
        },
        {
            "author_id": "1520823872",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:59.000Z",
            "id": "349136067770871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/jsENrLLUhU"
        },
        {
            "author_id": "1520835367",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:57.000Z",
            "id": "349136058744725505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/11B87XnOHw"
        },
        {
            "author_id": "1520779290",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:54.000Z",
            "id": "349136046598017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/DLb3YEDUrg"
        },
        {
            "author_id": "1520773428",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:52.000Z",
            "id": "349136035357265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/UZERGk4Xv9"
        },
        {
            "author_id": "1520793956",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:49.000Z",
            "id": "349136023214751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/nWCRMwIvfi"
        },
        {
            "author_id": "1431828924",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:46.000Z",
            "id": "349136012112445441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/989i3yYyYO"
        },
        {
            "author_id": "145276448",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:44.000Z",
            "id": "349136003409260545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/7jkGV1d8Cj"
        },
        {
            "author_id": "1520737848",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:37.000Z",
            "id": "349135973570981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/VmD2jR3L6C"
        },
        {
            "author_id": "1520757637",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:34.000Z",
            "id": "349135961432674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/zZ3mQf9OeX"
        },
        {
            "author_id": "1520751973",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:31.000Z",
            "id": "349135950686867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/8nwNVXwOCO"
        },
        {
            "author_id": "1435777351",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:27.000Z",
            "id": "349135931082682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/rXomlUA7g9"
        },
        {
            "author_id": "1520712176",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:23.000Z",
            "id": "349135917325373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/b3ZvstxCIl"
        },
        {
            "author_id": "1520704424",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:21.000Z",
            "id": "349135906940264450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/8WaY6NNGgF"
        },
        {
            "author_id": "1520710417",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:18.000Z",
            "id": "349135895296868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/vMk4j1Zg8M"
        },
        {
            "author_id": "1431775098",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:16.000Z",
            "id": "349135884534292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/UOwoOZZEsu"
        },
        {
            "author_id": "1435821961",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:13.000Z",
            "id": "349135875373936642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/aXOZ0JUwL4"
        },
        {
            "author_id": "1520553518",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:11.000Z",
            "id": "349135863097212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/o8MLC2pCvt"
        },
        {
            "author_id": "1520546510",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:08.000Z",
            "id": "349135850698842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/cVmjzKRU0m"
        },
        {
            "author_id": "1520536970",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:05.000Z",
            "id": "349135840456343553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/o3r7IdVF2c"
        },
        {
            "author_id": "1520545585",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:02.000Z",
            "id": "349135828045402115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/L23Fq4Wys6"
        },
        {
            "author_id": "1520518022",
            "created_at": "2013-06-24T12:04:00.000Z",
            "id": "349135816947281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/KpMdHu2d1K"
        },
        {
            "author_id": "1520476634",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:57.000Z",
            "id": "349135805861728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Qdkk9AsnCb"
        },
        {
            "author_id": "1520452387",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:52.000Z",
            "id": "349135784361742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/L3fDpgM7cX"
        },
        {
            "author_id": "1055929478",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:49.000Z",
            "id": "349135772865134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/OWyR1Q6b7A"
        },
        {
            "author_id": "1520252450",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:46.000Z",
            "id": "349135761532133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/3TM9DKeWPY"
        },
        {
            "author_id": "1040907554",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:44.000Z",
            "id": "349135750148812800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/zDV0JNvRkW"
        },
        {
            "author_id": "1520232200",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:41.000Z",
            "id": "349135740619325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Ndh0Afu0f0"
        },
        {
            "author_id": "980647254",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:38.000Z",
            "id": "349135726870405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/x8m0OmaGDe"
        },
        {
            "author_id": "917373343",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:36.000Z",
            "id": "349135716535631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1nEQH8Uow0"
        },
        {
            "author_id": "1513888999",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:33.000Z",
            "id": "349135704888078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/85WlXt0JIP"
        },
        {
            "author_id": "1513878793",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:30.000Z",
            "id": "349135694142251010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/0DX7mJ0CmG"
        },
        {
            "author_id": "1513870975",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:28.000Z",
            "id": "349135683367075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/w4tg2oMf53"
        },
        {
            "author_id": "1513818126",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:25.000Z",
            "id": "349135672227028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/WMGDav9cL0"
        },
        {
            "author_id": "1513823186",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:23.000Z",
            "id": "349135662676574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/dM9dek8Y7u"
        },
        {
            "author_id": "1513831993",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:20.000Z",
            "id": "349135649783300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Z4r0n7TiOS"
        },
        {
            "author_id": "1513707583",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:18.000Z",
            "id": "349135640601964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/sgsVNWmnZf"
        },
        {
            "author_id": "1513694395",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:15.000Z",
            "id": "349135628044206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/XTR6RZNvXi"
        },
        {
            "author_id": "1513636146",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:11.000Z",
            "id": "349135615083806721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/H8ZQhEbwQO"
        },
        {
            "author_id": "919459332",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:09.000Z",
            "id": "349135604581285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/A6YW39xq2L"
        },
        {
            "author_id": "993180506",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:03.000Z",
            "id": "349135581248360448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/PUQP4noMT8"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:02.000Z",
            "id": "349135574919180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o es... http://t.co/aqu1LnlqY5 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "972058802",
            "created_at": "2013-06-24T12:03:01.000Z",
            "id": "349135571106541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/45o1fH8d7d"
        },
        {
            "author_id": "993228912",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:58.000Z",
            "id": "349135559752556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/hjIFhuKJRL"
        },
        {
            "author_id": "1449808285",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:53.000Z",
            "id": "349135536776175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/BbCwyNG4Xy"
        },
        {
            "author_id": "1450077758",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:50.000Z",
            "id": "349135526135209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/G17TW2asDA"
        },
        {
            "author_id": "973838334",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:48.000Z",
            "id": "349135515099996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/77OVZihjtU"
        },
        {
            "author_id": "992931272",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:45.000Z",
            "id": "349135503913779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/uVJtdNA6JY"
        },
        {
            "author_id": "993231049",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:42.000Z",
            "id": "349135493214113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/HZTPascYGQ"
        },
        {
            "author_id": "993067488",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:40.000Z",
            "id": "349135482271186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ywvXn0n7zf"
        },
        {
            "author_id": "958692481",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:37.000Z",
            "id": "349135470384513025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/s4woia3NBp"
        },
        {
            "author_id": "1292384508",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:34.000Z",
            "id": "349135459093463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/3mz2MbPRp8"
        },
        {
            "author_id": "972119840",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:32.000Z",
            "id": "349135447974354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/VhnRrxWwbL"
        },
        {
            "author_id": "912726169",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:29.000Z",
            "id": "349135437442449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/7lTyBAmiSw"
        },
        {
            "author_id": "993041172",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:26.000Z",
            "id": "349135426575015939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/CNkwU6Lmxu"
        },
        {
            "author_id": "957477133",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:21.000Z",
            "id": "349135404114522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/MpgoosQYZm"
        },
        {
            "author_id": "1308916986",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:17.000Z",
            "id": "349135384871055362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/OanbUBm86x"
        },
        {
            "author_id": "973764444",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:13.000Z",
            "id": "349135371537371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/JQWeOZTWFG"
        },
        {
            "author_id": "919693406",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:11.000Z",
            "id": "349135360376307714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/CUjNwWGBLR"
        },
        {
            "author_id": "993322232",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:08.000Z",
            "id": "349135349454352387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/H5gNCAq5FN"
        },
        {
            "author_id": "993127736",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:05.000Z",
            "id": "349135337961971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/GiPWb69kSi"
        },
        {
            "author_id": "912828877",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:03.000Z",
            "id": "349135327505547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/4QjTpqjvmO"
        },
        {
            "author_id": "1299612582",
            "created_at": "2013-06-24T12:02:02.000Z",
            "id": "349135324141723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/wn9hABXvlJ"
        },
        {
            "author_id": "992917405",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:57.000Z",
            "id": "349135304038440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/kcXX8A4skY"
        },
        {
            "author_id": "980675418",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:55.000Z",
            "id": "349135292478943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ppaZ4TMsd3"
        },
        {
            "author_id": "973890955",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:52.000Z",
            "id": "349135281506619393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/fBu63zfJIf"
        },
        {
            "author_id": "1000612998",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:49.000Z",
            "id": "349135270144258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/SHU4OGFxEu"
        },
        {
            "author_id": "912891258",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:48.000Z",
            "id": "349135264024760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/lZMv5PCyDk"
        },
        {
            "author_id": "1000644050",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:42.000Z",
            "id": "349135238196248577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/dtaRTEe0oV"
        },
        {
            "author_id": "1292951611",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:39.000Z",
            "id": "349135225420406786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/oHgF0FX2r7"
        },
        {
            "author_id": "980718661",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:36.000Z",
            "id": "349135215916109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/E5sB5etzFs"
        },
        {
            "author_id": "958662955",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:33.000Z",
            "id": "349135203618390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/9EkT3gtErU"
        },
        {
            "author_id": "990832717",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:31.000Z",
            "id": "349135194680332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/TtU5sCVCeW"
        },
        {
            "author_id": "980714982",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:29.000Z",
            "id": "349135183464771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/AfQx8i1f2N"
        },
        {
            "author_id": "876291636",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:26.000Z",
            "id": "349135171745890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/74NZDgY1i1"
        },
        {
            "author_id": "971834089",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:23.000Z",
            "id": "349135159943102465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Sa5a59TeHD"
        },
        {
            "author_id": "972131618",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:20.000Z",
            "id": "349135149218295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ZHd32M1zSY"
        },
        {
            "author_id": "1293556591",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:18.000Z",
            "id": "349135138044657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/2N6fHkUH87"
        },
        {
            "author_id": "968242836",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:16.000Z",
            "id": "349135129702178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ONUVY4i7Sr"
        },
        {
            "author_id": "958127402",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:13.000Z",
            "id": "349135118411116545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/93KtsEsIHZ"
        },
        {
            "author_id": "993381278",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:10.000Z",
            "id": "349135105358442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/vuHty00vh4"
        },
        {
            "author_id": "968026117",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:07.000Z",
            "id": "349135093752807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/lPcxKeLmXg"
        },
        {
            "author_id": "1428113575",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:04.000Z",
            "id": "349135082616942594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/GjxjEsX3Yv"
        },
        {
            "author_id": "992992268",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:02.000Z",
            "id": "349135072026316801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/p3Jcwo9xTW"
        },
        {
            "author_id": "993475129",
            "created_at": "2013-06-24T12:01:00.000Z",
            "id": "349135062803030017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/80s3GPzHmi"
        },
        {
            "author_id": "993354882",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:57.000Z",
            "id": "349135052048826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/EcUwEOQNG1"
        },
        {
            "author_id": "968059016",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:54.000Z",
            "id": "349135039444942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/zPS92ykRU2"
        },
        {
            "author_id": "1295461063",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:49.000Z",
            "id": "349135016728592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ftsIpzo7LX"
        },
        {
            "author_id": "980691888",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:44.000Z",
            "id": "349134996180697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/7gHTbOh7xa"
        },
        {
            "author_id": "1308438020",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:41.000Z",
            "id": "349134984482787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/1R6CahrRrz"
        },
        {
            "author_id": "1449776815",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:37.000Z",
            "id": "349134968947101697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/3LrSdaPKm2"
        },
        {
            "author_id": "958076918",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:35.000Z",
            "id": "349134959077883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/jRCr1wd9ld"
        },
        {
            "author_id": "1308390996",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:32.000Z",
            "id": "349134946016829440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/SHpNws12mk"
        },
        {
            "author_id": "919653006",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:29.000Z",
            "id": "349134933513621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/CV6qokSf9S"
        },
        {
            "author_id": "993651313",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:26.000Z",
            "id": "349134920871972865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/6BTsVzH4ct"
        },
        {
            "author_id": "957758881",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:23.000Z",
            "id": "349134910197473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/JO2Sfogjov"
        },
        {
            "author_id": "990857635",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:21.000Z",
            "id": "349134898923192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/j5scgw5Dt3"
        },
        {
            "author_id": "912726462",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:18.000Z",
            "id": "349134887908950017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/8LQIItj5ak"
        },
        {
            "author_id": "951566676",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:15.000Z",
            "id": "349134876819206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/xziuqVTqBW"
        },
        {
            "author_id": "968236988",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:13.000Z",
            "id": "349134866371198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/kvatGfgKNb"
        },
        {
            "author_id": "968034840",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:10.000Z",
            "id": "349134855029800961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/9TU48ovOQM"
        },
        {
            "author_id": "957794208",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:08.000Z",
            "id": "349134844388855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/fObrB4KIDg"
        },
        {
            "author_id": "980496846",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:05.000Z",
            "id": "349134833680781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/xE33YIfMRp"
        },
        {
            "author_id": "1057870268",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:02.000Z",
            "id": "349134822112886785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/uwqEjq03HC"
        },
        {
            "author_id": "958977847",
            "created_at": "2013-06-24T12:00:00.000Z",
            "id": "349134810293358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/hwLJjygP0U"
        },
        {
            "author_id": "1446750624",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:57.000Z",
            "id": "349134799685959682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/nUWj1qKge5"
        },
        {
            "author_id": "974024761",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:55.000Z",
            "id": "349134789535748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/j26ARAgzip"
        },
        {
            "author_id": "1299953426",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:52.000Z",
            "id": "349134777703600130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/HDafnPr2Cd"
        },
        {
            "author_id": "973792896",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:49.000Z",
            "id": "349134766647414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Kc11pqsNsa"
        },
        {
            "author_id": "993201302",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:47.000Z",
            "id": "349134758053285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/apRwvfxCJ4"
        },
        {
            "author_id": "993401198",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:44.000Z",
            "id": "349134745088688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/kWMwurHrZ0"
        },
        {
            "author_id": "958458403",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:39.000Z",
            "id": "349134722250715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/P5URY5GbB8"
        },
        {
            "author_id": "993027758",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:36.000Z",
            "id": "349134711102259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Ka6WWbErLb"
        },
        {
            "author_id": "967992368",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:33.000Z",
            "id": "349134700561977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/a9Bz8YlekK"
        },
        {
            "author_id": "968110609",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:31.000Z",
            "id": "349134690206232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/29pBIwcybG"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:26.000Z",
            "id": "349134667854774273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/JVBTxo1S9F"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:19.000Z",
            "id": "349134638779858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/M65I4Wloer"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:18.000Z",
            "id": "349134634988216323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em...  http://t.co/VC8xrTzIIz"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:17.000Z",
            "id": "349134630735208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/N8D3Vm4j47"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:15.000Z",
            "id": "349134622967332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/EGSXdBG665 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:11.000Z",
            "id": "349134606940917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/NnOT0hWjuu"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-06-24T11:59:00.000Z",
            "id": "349134561596280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/Ri03nI4pFR"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-06-24T11:56:50.000Z",
            "id": "349134014587760640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Mato Grande \u00e9 'santu\u00e1rio' para aves amea\u00e7adas no sul do RS: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual fica em... http://t.co/ndXg5nyaUY"
        },
        {
            "author_id": "61481105",
            "created_at": "2013-06-24T11:46:38.000Z",
            "id": "349131447774363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! Nada como come\u00e7ar a semana com uma linda imagem do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/Xwwg0EtbrG  Foto: ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-24T11:40:44.000Z",
            "id": "349129964400021504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Bomdia! Nada como come\u00e7ar a semana com uma linda imagem do Parque Nacional da Serra da Bocaina. http://t.co/F899lqUHw5 Foto: ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "66529898",
            "created_at": "2013-06-24T11:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "349129407153180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos len\u00e7\u00f3is maranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CRJUgXfMgG"
        },
        {
            "author_id": "66529898",
            "created_at": "2013-06-24T11:38:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "349129361925996545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maranh\u00e3o #brasil @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1XSvGSJDtz"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2013-06-24T11:12:18.000Z",
            "id": "349122807873028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa que estuda carn\u00edvoros do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed est\u00e1 com o futuro amea\u00e7ado - http://t.co/wn4RuRkwWR"
        },
        {
            "author_id": "1497976196",
            "created_at": "2013-06-24T10:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "349119306233159681",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann. Bom dia linda,imagina eu qe moro no meio d floresta nacional de carajas....bjo"
        },
        {
            "author_id": "457519056",
            "created_at": "2013-06-24T09:03:54.000Z",
            "id": "349090496523694081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tarangire \u00c1frica http://t.co/RDLtHyxzVM"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-06-24T04:41:03.000Z",
            "id": "349024346179776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pedra da agulha - pancas-es http://t.co/DsHkEW1Ztm"
        },
        {
            "author_id": "442142635",
            "created_at": "2013-06-24T02:16:25.000Z",
            "id": "348987949439938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia skate parque nacional http://t.co/WASibz5gkm"
        },
        {
            "author_id": "289358859",
            "created_at": "2013-06-24T01:21:16.000Z",
            "id": "348974067833008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono - catve.tv http://t.co/7bzWeFBpIR"
        },
        {
            "author_id": "27265146",
            "created_at": "2013-06-24T00:43:33.000Z",
            "id": "348964576060121090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es esto animal! Sobredosis de vida silviahennel \ud83d\udc1b\ud83d\udc1d\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e\ud83d\udc26\ud83d\udc12\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\u2600\ud83d\udca7\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/LHzwUZVo3K"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-06-24T00:28:23.000Z",
            "id": "348960761621659649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto em Foz defende Parque Nacional e critica Estrada do Colono - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/7DqmCyNjQQ"
        },
        {
            "author_id": "22321740",
            "created_at": "2013-06-23T22:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "martins_ana"
                    }
                ]
            },
            "id": "348930507716837376",
            "in_reply_to_user_id": "26266891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martins_ana n\u00e3o encontro um site decente sobre o Ger\u00eas, e o parque nacional ainda \u00e9 grande. Em que zona devo ficar?"
        },
        {
            "author_id": "144530939",
            "created_at": "2013-06-23T22:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "348924274066726915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha a peixarada aih, gente! #semfiltro #nofilter @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/jmoh1WsRgS"
        },
        {
            "author_id": "144530939",
            "created_at": "2013-06-23T22:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8465,
                        -14.16533333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "348923729864179712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meditando com a peixarada... @ parque nacional chapada dos veadeiros http://t.co/gDRH5wYiUG"
        },
        {
            "author_id": "56747365",
            "created_at": "2013-06-23T21:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "348919189962113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/eA8xTbfdCF"
        },
        {
            "author_id": "56747365",
            "created_at": "2013-06-23T21:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "348918511814443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinho! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EHC2Qry1bB"
        },
        {
            "author_id": "216717719",
            "created_at": "2013-06-23T20:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13932302,
                        -29.04919287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "348903305537286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei uma amiguinha &lt;3 @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/zy7JGidsAa"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-06-23T20:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "348901779158736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom demais\ud83d\udc50 @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/VzhHt9kzT3"
        },
        {
            "author_id": "1533655302",
            "created_at": "2013-06-23T20:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "348900053022281728",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR o Greenpeace deve promover uma campanha contra constru\u00e7ao de estrada dentro do parque nacional da Chapada dos Guimaraes."
        },
        {
            "author_id": "301742685",
            "created_at": "2013-06-23T18:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.38144469,
                        -29.39275731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d33e1ffe5de7241"
            },
            "id": "348872693489229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a primeira sa\u00edda de campo, amei! @ Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula http://t.co/ScCcG3gmsp"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2013-06-23T18:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69296646,
                        -9.02281094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "348871208139382785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Pesquisa Parque Nacional Serra da Capivara. #Univasf #brodagens #tcc @ Serra da Capivara\u2026 http://t.co/CHWWUeotnv"
        },
        {
            "author_id": "1371764479",
            "created_at": "2013-06-23T18:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "348865605480357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: Visite o Parque Nacional do #Capara\u00f3, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, que abriga o famoso Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "56833813",
            "created_at": "2013-06-23T17:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 84,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "348863007490715651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engarrafamento na pista do parque nacional \u00e1gua mineral. Algu\u00e9m sabe o q aconteceu? @bandnewsbsb"
        },
        {
            "author_id": "1154691104",
            "created_at": "2013-06-23T17:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "348849928036044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na FLONA. Hoje a Isabela foi. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TASUACKELO"
        },
        {
            "author_id": "73185544",
            "created_at": "2013-06-23T15:45:15.000Z",
            "id": "348829109280976898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do #Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas. http://t.co/KUe7BDCtt9"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-23T15:21:03.000Z",
            "id": "348823019533238275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/3LmjAB3oAm"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-23T15:21:03.000Z",
            "id": "348823019038330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/rqqcqE8n5T"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-23T15:21:03.000Z",
            "id": "348823018979606529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/hEC34hgA8N"
        },
        {
            "author_id": "15137718",
            "created_at": "2013-06-23T15:13:31.000Z",
            "id": "348821124387311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro dia espetacularmente azul em Cambar\u00e1 do Sul! Fui ao C\u00e2nion Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral), onde fiz a Trilha do Mirante."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-23T14:41:05.000Z",
            "id": "348812962762469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do #Capara\u00f3, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, que abriga o famoso Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "61276333",
            "created_at": "2013-06-23T14:40:17.000Z",
            "id": "348812761612038146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Canela @ Canela http://t.co/fJLpyOgO2z"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-23T13:50:42.000Z",
            "id": "348800282056073217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicadeDestino  Conhe\u00e7a Cambar\u00e1 do Sul, uma das portas de acesso ao Parque Nacional de Aparados da Serra, uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do #RS."
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2013-06-23T13:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 95,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "348795141781323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES - http://t.co/IJWpntbx3S via @g1"
        },
        {
            "author_id": "19248732",
            "created_at": "2013-06-23T13:28:34.000Z",
            "id": "348794712674672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#crazytrip #ilovemylife #visitbrazil #toptourism @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/xeGEuvQQfC"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-06-23T13:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "348793644913926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/TRLPJwkBrk"
        },
        {
            "author_id": "19248732",
            "created_at": "2013-06-23T13:23:07.000Z",
            "id": "348793341439275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses #mustdo #visitbrazil #perfectlife #toptourism #nofilter @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/HHMnCe7wuZ"
        },
        {
            "author_id": "65261273",
            "created_at": "2013-06-23T12:39:50.000Z",
            "id": "348782446956912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/jGwCNdgJf1"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-23T12:02:28.000Z",
            "id": "348773045554520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. \u00c9 hoje, 10:30h! Vamos lutar contra este estrago ambiental. Venha! http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-06-23T12:00:05.000Z",
            "id": "348772443982295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico amanhecer de inverno no Parque Nacional Torres del Paine - Chile.\nUm excelente final de semana a todos! http://t.co/aMQ4pFM8Z1"
        },
        {
            "author_id": "331088948",
            "created_at": "2013-06-23T09:55:02.000Z",
            "id": "348740973800599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece ser que Benasque ser\u00e1 parque nacional....#taxibenasque http://t.co/JtJ79cQiv0"
        },
        {
            "author_id": "574240182",
            "created_at": "2013-06-23T04:11:40.000Z",
            "id": "348654564486033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2-corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u perto das Cataratas que Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, palmas p/ela!"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-06-23T02:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "348622301060804608",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosma: Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Amanh\u00e3, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque http://t.co/ANFdkfjTL9"
        },
        {
            "author_id": "67975185",
            "created_at": "2013-06-23T01:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51553852,
                        -2.79696453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "348619072876978176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/CBbd2HSTuP"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-23T00:22:36.000Z",
            "id": "348596919846719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de cinco anos desde a sua \u00faltima apari\u00e7\u00e3o, guarda-parques do Parque Nacional Cordilheira Azul... http://t.co/jst1XA1Jnh #eco"
        },
        {
            "author_id": "553954501",
            "created_at": "2013-06-23T00:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "kkros2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "348595615648854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \"Parque Nacional Yosemite\" by Kris Kros (@kkros2k) #500px http://t.co/jKJwZEUpQX"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2013-06-22T23:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348591210992119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/XwzKRY9t0C"
        },
        {
            "author_id": "894185929",
            "created_at": "2013-06-22T23:52:21.000Z",
            "id": "348589307147190273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um caminho menos percorrido trouxe-me aqui, ao Parque Nacional Phong Nha, para ver as maiores grutas do Mundo.... http://t.co/FvAk0ZyC2H"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-06-22T23:16:19.000Z",
            "id": "348580236012691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de natureza e vem visitar Petr\u00f3polis? Que tal uma trilha r\u00e1pida pelo Circuito das Brom\u00e9lias, no PARNASO? http://t.co/SZZJySblIr"
        },
        {
            "author_id": "61863411",
            "created_at": "2013-06-22T23:07:43.000Z",
            "id": "348578071995105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha manifesta\u00e7ao pela prote\u00e7ao do parque nacional, quem for de bike me da um toque"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2013-06-22T22:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348568501616791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do dia. #nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/G8xRb6VUS4"
        },
        {
            "author_id": "16028871",
            "created_at": "2013-06-22T22:26:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348567777017221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zCRUShSuDW"
        },
        {
            "author_id": "131715287",
            "created_at": "2013-06-22T21:46:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "348557615846006785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi foda subir a trilha do Parque Nacional da Tijuca com a galera do PIBID de Biologia hoje &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "139788444",
            "created_at": "2013-06-22T21:31:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "348553927681245185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/H6mRGQUDKq"
        },
        {
            "author_id": "139788444",
            "created_at": "2013-06-22T21:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1579484,
                        -22.42775354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "348553414738849794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/E4t9n2l6Dc"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-06-22T20:50:29.000Z",
            "id": "348543536976773122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Baleia-jubarte (Megaptera novaeangliae) no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Bahia. http://t.co/D9tWGN6iBJ"
        },
        {
            "author_id": "216717719",
            "created_at": "2013-06-22T20:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14083995,
                        -29.0493483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "348543029486952449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro pra qu\u00ea? Tem coisas no RS que s\u00e3o extraordin\u00e1rias! @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/tBFvxlx8DK"
        },
        {
            "author_id": "15137718",
            "created_at": "2013-06-22T20:23:43.000Z",
            "id": "348536802249949186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de visitar o Parque Nacional Aparados da Serra, desci pelas estradas quebradas de terra at\u00e9 Praia Grande, SC, e vi o Atl\u00e2ntico!"
        },
        {
            "author_id": "15137718",
            "created_at": "2013-06-22T20:21:00.000Z",
            "id": "348536115457835008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o Parque Nacional Aparados da Serra e fiz as trilhas do Cotovelo e do V\u00e9rtice. O c\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 tudo de espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-22T20:20:57.000Z",
            "id": "348536104334536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, #RJ, \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds p/ a pr\u00e1tica de esportes de montanha?"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T19:12:54.000Z",
            "id": "348518978550902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato p\u00fablico em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u. N\u00e3o \u00e0 Estrada do Colono! http://t.co/xicKFFISUk"
        },
        {
            "author_id": "60981933",
            "created_at": "2013-06-22T19:00:48.000Z",
            "id": "348515932454408193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 ato publico em defesa do Parque Nacional do igua\u00e7u, as 10h no entrada do parque."
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-06-22T18:56:03.000Z",
            "id": "348514740575817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O respeito \u00e0 integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi destaque em todas as mesas e oficina do Forum Mundial de Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-06-22T18:49:05.000Z",
            "id": "348512987163807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem postagem nova no blog, confira!\n#parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #trilhas\n\nhttp://t.co/oF1HU38BIY"
        },
        {
            "author_id": "53493125",
            "created_at": "2013-06-22T18:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "danielafilomeno"
                    }
                ]
            },
            "id": "348502449327308801",
            "in_reply_to_user_id": "65479275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@danielafilomeno N\u00e3o \u00e0 toa,considerada uma das 7 maravilhas da natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7u -Cataratas http://t.co/BpsjhGvwhk\u201dBELA!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-22T18:03:18.000Z",
            "id": "348501463296794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Ser\u00e1 amanh\u00e3, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque. http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "329700958",
            "created_at": "2013-06-22T17:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 47,
                        "username": "kkros2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "348493218792480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo \"Parque Nacional Yosemite\" by Kris Kros (@kkros2k) #500px http://t.co/G7RnEMui1o"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-06-22T17:30:03.000Z",
            "id": "348493095421218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/tMmPaOAP4H"
        },
        {
            "author_id": "703674289",
            "created_at": "2013-06-22T17:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "caldeiraodohuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "348487201518137345",
            "in_reply_to_user_id": "31392489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaldeiraodoHuck Luciano, explica como vc teve a autoriza\u00e7\u00e3o pra desmatar aquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Absurdo!!"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-06-22T17:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "afrabalazina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348486927206469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e a mosqueira @afrabalazina  trocamos o almo\u00e7o pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u ! Que espet\u00e1culo da\u2026 http://t.co/fNkUquNL7o"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-22T17:03:52.000Z",
            "id": "348486506060582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicadeDestino Conhe\u00e7a o surpreendente Parque Nacional das Sete Cidades no #PI e suas estranhas formas rochosas."
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T16:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5557306,
                        -25.5675129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348484098618187776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/ZBKDZ8svc0"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2013-06-22T16:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "348483877830004739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Min. Gleisi? \"@socioambiental: MMA \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/obi1E8YD4V\""
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-06-22T16:50:07.000Z",
            "id": "348483048356061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visabeira desaconselha visitas de turistas Parque Nacional da Gorongosa:  \nA Visabeira Mo\u00e7ambique est\u00e1 a desin... http://t.co/ppSR2NY2vD"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-06-22T16:43:09.000Z",
            "id": "348481294491066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Playa de As Catedrais\nMonumento Natural de #Galicia\n#GaliciaNorte #turismo \nhttp://t.co/UW0sWhSCmy"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-06-22T16:42:25.000Z",
            "id": "348481107928420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta\nMonumento Natural de #Galicia\n#GaliciaNorte #turismo \nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di"
        },
        {
            "author_id": "532381796",
            "created_at": "2013-06-22T16:37:17.000Z",
            "id": "348479815462043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#pnguadarrama Nota prensa FMM  http://t.co/c00xLsheUy"
        },
        {
            "author_id": "72758457",
            "created_at": "2013-06-22T16:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10941153,
                        -4.15551511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "348478079225712640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/oMAGOdXjc5"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T15:58:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5557306,
                        -25.5675129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348470016309620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voo sobre Cataratas @santarosa_dea marciogarcia #victorfasano @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/oObqe4n2x5"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2013-06-22T15:54:36.000Z",
            "id": "348469073912406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LAGOS DE PLITVICE, CRO\u00c1CIA\n\nParque de fabulosas paisagens, que abriga no seu interior 16... http://t.co/2URG3Y392d"
        },
        {
            "author_id": "65479275",
            "created_at": "2013-06-22T15:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5557306,
                        -25.5675129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "348467043697307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que \u00e9 considerada uma das 7 maravilhas da natureza @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/NYthUXsWio"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-06-22T15:36:32.000Z",
            "id": "348464529916694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MMA \u00e9 contra reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/0AE12sKiHC"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-06-22T15:26:36.000Z",
            "id": "348462030765817857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SUA FOTO. Filhotes de elefantes s\u00e3o protegidos pela manada no Parque Nacional Addo, na \u00c1frica do Sul.\u2026 http://t.co/QIo9r8NP3m"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-22T15:21:02.000Z",
            "id": "348460627678867459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/yhop1Yj6Ft"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-22T15:21:02.000Z",
            "id": "348460627519471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/xlLkWESQc2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-22T15:21:02.000Z",
            "id": "348460627066511361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/hASrdQkjs2"
        },
        {
            "author_id": "1458690133",
            "created_at": "2013-06-22T14:50:32.000Z",
            "id": "348452953239199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Mario pela sua luta continua e \u00e1rdua a favor da nossa natureza, mas veja e o parque nacional do Juruena,... http://t.co/rSzG1MjXjV"
        },
        {
            "author_id": "466708745",
            "created_at": "2013-06-22T14:40:26.000Z",
            "id": "348450411654557697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Miami tem: Gostosas \nPraia \nGostosas\nParque Nacional de Everglade\nGostosas\nBaladas \nGostosas\nBarzinhos\nJ\u00e1 falei gostosas?"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-22T14:14:02.000Z",
            "id": "348443766476140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/DLUWkbkojW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-22T14:14:02.000Z",
            "id": "348443765029076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/EyrvxikOLG"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-06-22T13:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 20,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "348435109646569474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme Arantes e @mariomantovani pela defesa da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. E tamb\u00e9m\u2026 http://t.co/S8ZfhMeNOM"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-06-22T13:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 20,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "348432519785500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme Arantes e @mariomantovani em defesa da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u e pela\u2026 http://t.co/0tZcJc9Er8"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2013-06-22T12:34:42.000Z",
            "id": "348418767925153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Turismo Reserva biol\u00f3gica tem trilha para deficientes visuais no Rio de Janeiro: A\u00a0... http://t.co/iJx8b52q1A #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-22T12:31:55.000Z",
            "id": "348418067996504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "133701997",
            "created_at": "2013-06-22T12:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 14,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "348412153100898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza!  \u201c@PNAS_PNSG: Parque Nacional Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho - 21/06/2013. http://t.co/VlWXT9jPCW\u201d"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-06-22T11:59:06.000Z",
            "id": "348409811190296577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - C\u00e2nion #Itaimbezinho - Cachoeira das Andorinhas e V\u00e9u de Noiva em 21/06/2013. http://t.co/TXwvK4vAdR"
        },
        {
            "author_id": "132958894",
            "created_at": "2013-06-22T09:37:35.000Z",
            "id": "348374196725891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 22 de Junho, a Borealis proporciona uma visita guiada \u00e0s estrelas na \u00c1rea Protegida das Lagoas de... http://t.co/p3P8Nr2K78"
        },
        {
            "author_id": "69813571",
            "created_at": "2013-06-22T05:44:26.000Z",
            "id": "348315521218920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes no Brasil\n\n S\u00edtios Arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional Serra da... http://t.co/xZHTSwTBUH"
        },
        {
            "author_id": "1529382283",
            "created_at": "2013-06-22T04:42:54.000Z",
            "id": "348300037928910851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/l9SFibOF57 Parque Nacional do Catimbau em Buique Pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2013-06-22T02:48:45.000Z",
            "id": "348271309534412800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz ... - CBN Foz http://t.co/ZCajXcXvzP"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-22T02:18:45.000Z",
            "id": "348263761381040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/HsBaNXepIz"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2013-06-22T01:30:18.000Z",
            "id": "348251567037755395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo s\u00edtio #PatrimonioMundial: Parque Nacional Tadjik (montanhas do Pamir)."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-06-22T01:04:58.000Z",
            "id": "348245192157065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/DLUWkbkojW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-22T01:04:57.000Z",
            "id": "348245188080177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Cheia nas Cataratas suspende Luau no Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u: http://t.co/EyrvxikOLG"
        },
        {
            "author_id": "1287491114",
            "created_at": "2013-06-22T00:12:13.000Z",
            "id": "348231916736102402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendamos entre todos el Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/ZcMqA2Vebw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-21T23:49:52.000Z",
            "id": "348226294464540672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana Pousada Bambu A\u00e7u + Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyin Fortaleza - Parque Nacional da... http://t.co/lfaiqojmTJ"
        },
        {
            "author_id": "979257762",
            "created_at": "2013-06-21T23:34:29.000Z",
            "id": "348222419024093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LugaresM\u00e1gicos Lua cheia no Parque Nacional Utah, nos Estados Unidos. http://ow.ly/mhcy1"
        },
        {
            "author_id": "37894541",
            "created_at": "2013-06-21T22:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348213553137852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/XOzLC1UFJG"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-06-21T22:51:35.000Z",
            "id": "348211624261328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na tarde do dia 21/06 analistas ambientais do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL) assistiram uma... http://t.co/LYWn0AjNIb"
        },
        {
            "author_id": "67975185",
            "created_at": "2013-06-21T22:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51553852,
                        -2.79696453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "348209183281254401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/mEF1Oca88Y"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-06-21T22:14:20.000Z",
            "id": "348202251665436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o massacre do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, em 1974, http://t.co/3dpbDMtQ00, um dos temas da... http://t.co/sZ2zHFnOHw"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2013-06-21T21:32:03.000Z",
            "id": "348191608375762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe t\u00edtulo de Posto de Reserva de Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/lmEbOxogjy"
        },
        {
            "author_id": "97795392",
            "created_at": "2013-06-21T21:26:40.000Z",
            "id": "348190253108051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o gerida pelo Governo do Estado atrav\u00e9s da Secretaria de Estado do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos (Semarh) ..."
        },
        {
            "author_id": "227056212",
            "created_at": "2013-06-21T21:07:01.000Z",
            "id": "348185309869133825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores da reserva extrativista Chico Mendes trabalhan com diversas esp\u00e9cies de abelhas - http://t.co/Ex1vgUAW1b"
        },
        {
            "author_id": "227056212",
            "created_at": "2013-06-21T21:05:28.000Z",
            "id": "348184919547199489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MELIPONICULTURA COMO UM PEQUENO NEG\u00d3CIO... http://t.co/EkCdaHGQOd"
        },
        {
            "author_id": "718656198",
            "created_at": "2013-06-21T20:57:16.000Z",
            "id": "348182857409257473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiba mais sobre o massacre do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u, em 1974, http://t.co/W7sJ8gKN8B, um dos temas da... http://t.co/bL3qJmuzua"
        },
        {
            "author_id": "203207833",
            "created_at": "2013-06-21T20:46:02.000Z",
            "id": "348180029739524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/8UEnY1g3dY"
        },
        {
            "author_id": "250209989",
            "created_at": "2013-06-21T20:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 56,
                        "username": "DancelizAdventu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "348175820805767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En lacha r\u00e1pida, el #LatTrip sigue probando transportes @dancelizAdventu @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/8iNll3Jplw"
        },
        {
            "author_id": "65227220",
            "created_at": "2013-06-21T20:15:35.000Z",
            "id": "348172365290668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/bK2XJLSLD7"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-21T19:58:36.000Z",
            "id": "348168093224280065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3 os visitantes poder\u00e3o apreciar a Exposi\u00e7\u00e3o Trilhas Serra Do Cip\u00f3 na sede do Parque Nacional da... http://t.co/FpiAV9V8nO"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2013-06-21T19:39:56.000Z",
            "id": "348163396308451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 not\u00edcia hoje na regi\u00e3o de que o parque nacional da cebola vai ter que mudar de nome.\n\nSegundo decis\u00e3o do... http://t.co/WMGOKdcRgJ"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-06-21T19:37:44.000Z",
            "id": "348162839510388738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente diz que \u00e9 \"acinte abrir Estrada do Colono\" no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-06-21T19:35:13.000Z",
            "id": "348162205646204929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe t\u00edtulo de Posto de Reserva de Mata Atl\u00e2ntica: T\u00edtulo representa para o Estado de... http://t.co/eU3BwrbOaZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-21T19:35:00.000Z",
            "id": "348162153108357120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] IML aguarda identifica\u00e7\u00e3o de ossada encontrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qUthgExQ74"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-06-21T19:33:12.000Z",
            "id": "348161700412928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o recebe t\u00edtulo de Posto de Reserva de Mata Atl\u00e2ntica: T\u00edtulo representa para o Estado de... http://t.co/lUXvPZ0YQ4"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-21T19:28:51.000Z",
            "id": "348160604646830080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2013-06-21T19:05:21.000Z",
            "id": "348154690816573441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o estado de Sergipe recebe a condecora\u00e7\u00e3o de posto avan\u00e7ado da biosfera da mata atlantica. unidade de conserva\u00e7\u00e3o da mata do junco, Capela."
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-06-21T18:52:10.000Z",
            "id": "348151374896308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beto Richa Governador do Paran\u00e1 embora tenha falado de desenvolvimento sustentavel e enaltecido o Parque Nacional nao se comprometeu"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-21T18:39:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81728745,
                        -2.74495411
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "348148158330699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de voadeira pelo Rio Pregui\u00e7a @ Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RmWvDclnhg"
        },
        {
            "author_id": "44666047",
            "created_at": "2013-06-21T18:26:08.000Z",
            "id": "348144820407136257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas. Guilherme Arantes estar\u00e1 presente."
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-21T18:11:35.000Z",
            "id": "348141160079953922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/bCCEhnZgMW"
        },
        {
            "author_id": "52860179",
            "created_at": "2013-06-21T18:04:20.000Z",
            "id": "348139336602091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Periyar tem um lago pitoresco, no cora\u00e7\u00e3o do santu\u00e1rio. Manadas de elefantes podem ser... http://t.co/4zXDOIWVNk"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-21T17:31:45.000Z",
            "id": "348131136142204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-06-21T17:11:24.000Z",
            "id": "348126013659684865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os participantes entrar\u00e3o gratuitamente no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nConfira a mat\u00e9ria: http://t.co/GiKYXSxD5w http://t.co/IX2K9wrp4n"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-06-21T16:48:16.000Z",
            "id": "348120192653602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas promovem ato p\u00fablico em defesa ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/UBjgGEXyCL"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-21T16:46:33.000Z",
            "id": "348119759730118658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas\n\nNo pr\u00f3ximo domingo (23/6), \u00e0s 10h30,... http://t.co/H5fNbbEMT2"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-06-21T16:40:16.000Z",
            "id": "348118179861655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado | Blog do Alvaro Dias http://t.co/7Jeal84crv"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-06-21T16:35:56.000Z",
            "id": "348117088705064961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Bicuar na Hu\u00edla Teve Aumento Consider\u00e1vel de Animais Diversos http://t.co/VvSfkGtjAg"
        },
        {
            "author_id": "583320181",
            "created_at": "2013-06-21T15:57:11.000Z",
            "id": "348107336382025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#copahotel @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3IIWluq65A"
        },
        {
            "author_id": "606409961",
            "created_at": "2013-06-21T15:45:48.000Z",
            "id": "348104474675531778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado http://t.co/KvX61XnG7I"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-06-21T15:39:34.000Z",
            "id": "348102903497625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado http://t.co/K6MQQV6LO8"
        },
        {
            "author_id": "116841770",
            "created_at": "2013-06-21T15:39:33.000Z",
            "id": "348102901459197953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado: Foi publicada nesta sexta-feira no Di\u00e1ri... http://t.co/4ZIb1k0szw"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-06-21T15:26:02.000Z",
            "id": "348099498863652865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/e1VoZS3pm0 Reuni\u00e3o sobre o Parque Nacional e a APA da Escarpa Devoniana"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-21T15:21:35.000Z",
            "id": "348098378422423552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/kWbTzdEZqT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-21T15:21:35.000Z",
            "id": "348098378246262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/YxRie1uuYh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-21T15:21:35.000Z",
            "id": "348098378149793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/B0wEyChcqi"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-06-21T15:17:00.000Z",
            "id": "348097225940946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, agora oficializado | Blog do Alvaro Dias http://t.co/FqwCJB2rRL"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2013-06-21T15:07:18.000Z",
            "id": "348094782159077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEI N\u00ba 12.829, DE 20 DE JUNHO DE 2013 Cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Estado do... http://t.co/XFfD7EhiXm"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2013-06-21T14:00:16.000Z",
            "id": "348077914065104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Canyonlands \u00e9 simplesmente magn\u00edfico. http://t.co/QtNIUADPXl"
        },
        {
            "author_id": "632337405",
            "created_at": "2013-06-21T13:38:08.000Z",
            "id": "348072344994074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n(foto: Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uatum\u00e3, Amazonas, Brasil) http://t.co/kxoK8DA1qR"
        },
        {
            "author_id": "98770231",
            "created_at": "2013-06-21T13:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "348072109588762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lovely! RT @1step2theleft: Summer is the perfect season 2 visit Surreal Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/AhfZpmvPti #FriFotos #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-21T13:23:21.000Z",
            "id": "348068623232933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado pelo Projeto de Lei (PL no 7.123/2010)? Ato p\u00fablico dia 23  http://t.co/FEiXCJFEtK"
        },
        {
            "author_id": "129168104",
            "created_at": "2013-06-21T13:17:14.000Z",
            "id": "348067083231297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora nadar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) [pic]: http://t.co/eDIhjBkRX9"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-21T13:17:01.000Z",
            "id": "348067029359656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u e das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Dia 23 #vemprarua pela UC  http://t.co/95F4GalqeO"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-06-21T13:15:54.000Z",
            "id": "348066747972210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no litoral paulista \u00e9 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica. \"Parque Nacional Marinho do... http://t.co/LQub906txz"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-06-21T13:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "348066359470592000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes\" http://t.co/C5TSx82pHM via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-21T13:03:27.000Z",
            "id": "348063615435280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Ser\u00e1 dia 23/06, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque. http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2013-06-21T11:42:38.000Z",
            "id": "348043278484131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana 21/06 08:29 -  Reserva biol\u00f3gica tem trilha para deficientes visuais ... http://t.co/RpZLjSn3zs http://t.co/ks20ZxmJPR"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-06-21T11:30:33.000Z",
            "id": "348040238406459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/mTBJslyc1Q"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-21T10:40:23.000Z",
            "id": "348027612607680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina, conhecemos o Parque Lan\u00edn e fizemos um lindo passeio de barco pelos seus lagos. Confira! http://t.co/Icpv2jkLmy"
        },
        {
            "author_id": "1486511300",
            "created_at": "2013-06-21T10:28:37.000Z",
            "id": "348024650757963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 84 photos on Facebook in the album \"Passeio dos Saltos - Parque Nacional\" http://t.co/A8YjqxkKxI"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-21T10:17:45.000Z",
            "id": "348021916646395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2013-06-21T08:00:12.000Z",
            "id": "347987300338245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lontras Gigantes do Amazonas  17:40 | Odisseia (574)\n\nNo Parque Nacional de Man\u00fa no Peru, podemos encontrar um... http://t.co/yC73sjh6EP"
        },
        {
            "author_id": "87280472",
            "created_at": "2013-06-21T03:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.83956504,
                        10.49404663
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "347921690862436352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instapaisaje #paisaje #parque #nacional #caracas #venezuela #flora #fauna #sinfiltro @ Parque\u2026 http://t.co/9oJEORlqs1"
        },
        {
            "author_id": "193643332",
            "created_at": "2013-06-21T02:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 101,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "Meta18Aichi"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 123,
                        "username": "clalyc"
                    }
                ]
            },
            "id": "347904001397882881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ETNOECOLOGIA DA PESCA NA RESERVA EXTRATIVISTA TERRA DO MEIO, AMAZ\u00d4NIA, BRASIL.http://t.co/xCydrcfx0k @ICMBio @Meta18Aichi .@clalyc"
        },
        {
            "author_id": "191557332",
            "created_at": "2013-06-21T02:20:05.000Z",
            "id": "347901706958409728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dos Lencois-Maranhense - Brasil.\nLord Carls http://t.co/Fyw9g9OH1H"
        },
        {
            "author_id": "375944631",
            "created_at": "2013-06-21T00:14:34.000Z",
            "id": "347870119348822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s nas Cataratas!!! Saudade!!! #fozdoiguacu #cataratas #eleeeu #nofilter @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/ilY4VsrkMZ"
        },
        {
            "author_id": "537728321",
            "created_at": "2013-06-21T00:01:03.000Z",
            "id": "347866720171618304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter / Turisamatours: @minturvenezuela Parque Nacional ... http://t.co/F5shd5vhiV"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-20T23:45:57.000Z",
            "id": "347862917011607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Argentina, conhecemos o Parque Lan\u00edn e fizemos um lindo passeio de barco pelos seus lagos. Confira! http://t.co/llYNGhODu6"
        },
        {
            "author_id": "24401408",
            "created_at": "2013-06-20T23:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "347857594146254849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falado pelo cara que ganhou autoriza\u00e7\u00e3o pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... RT @LucianoHuck: apoio. #vozdobrasil #democracia"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-20T23:01:29.000Z",
            "id": "347851727468392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Participe do ATO P\u00daBLICO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U! Ser\u00e1 dia 23/06, \u00e0s 10h30. Diga n\u00e3o a Estrada-Parque. http://t.co/p0kfTgVjUV"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T21:24:35.000Z",
            "id": "347827344414740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Verde @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/HZQFST7GPo"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T21:20:51.000Z",
            "id": "347826404588662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/X2sTPlU4p3"
        },
        {
            "author_id": "891058039",
            "created_at": "2013-06-20T21:20:47.000Z",
            "id": "347826385819164674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde o rio encontra o mar @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/X6fQcXwQZS"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-06-20T21:14:37.000Z",
            "id": "347824836447453185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u Azul: Ossada encontrada no Parque Nacional era de um homem - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/sHSFtvfaK7"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-06-20T20:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "347820874524684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/OB6fT0W2Ce"
        },
        {
            "author_id": "1497976196",
            "created_at": "2013-06-20T20:34:35.000Z",
            "id": "347814760395440128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Que chato eu naw poder participar d manisfesto qe acontecera a 25 quilometro d onde eu moro...\u00c9 tenso mora no meio da floresta nacional."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-06-20T19:30:05.000Z",
            "id": "347798528560594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u e das \u00e1reas protegidas. http://t.co/Mkt0om9WSI"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-20T19:24:23.000Z",
            "id": "347797094528069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/06: Manifesta\u00e7\u00e3o em defesa do Parque do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 orgulho brasileiro, Patrim\u00f4ni... http://t.co/kerwoqgVhb"
        },
        {
            "author_id": "23360877",
            "created_at": "2013-06-20T18:20:07.000Z",
            "id": "347780919131779074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poulnabrone D\u00f3lmen, no parque nacional do Burren. O Burren \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa que cobre mais de\u2026 http://t.co/AZTmXA1JWN"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-20T18:01:59.000Z",
            "id": "347776357259939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, em Santa Teresa \u00e9 um prato cheio para pesquisadores e cientistas. Com 3.600... http://t.co/d2vkWdQN3v"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-20T18:00:05.000Z",
            "id": "347775877221847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi, em Santa Teresa, abriga aves raras e rica flora ep\u00edfita, alvos de estudos e pesquisas.#descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-20T17:35:58.000Z",
            "id": "347769808005238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Funcion\u00e1rios encontram ossada no Parque Nacional do igua\u00e7u: http://t.co/SgspSsZZFz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-20T17:32:23.000Z",
            "id": "347768906422812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do #Capara\u00f3, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, que abriga o famoso Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-20T16:28:55.000Z",
            "id": "347752936664875009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o dos Conselhos Consultivos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira\nLocal: Sede do Parna... http://t.co/TTdrLxEspD"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2013-06-20T16:20:59.000Z",
            "id": "347750937693155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/cEm5VJpgHc"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-20T16:02:32.000Z",
            "id": "347746296322465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "52860179",
            "created_at": "2013-06-20T15:44:18.000Z",
            "id": "347741707426729985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de barco para o Parque Nacional de Periyar para apreciar a vida selvagem. Situados no cora\u00e7\u00e3o das Colinas... http://t.co/NKGvHOMFRx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-20T15:32:17.000Z",
            "id": "347738685032247297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino  Conhe\u00e7a Cambar\u00e1 do Sul, uma das portas de acesso ao Parque Nacional de Aparados da Serra, uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do #RS."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-06-20T15:26:19.000Z",
            "id": "347737181277790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas, \u00e9 assim mesmo, deu bobeira, vira almo\u00e7o!\nNesta foto de Evando F. Lopes, o... http://t.co/ToMq7LT5pW"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-20T15:21:53.000Z",
            "id": "347736064418512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/N6AyKO51Vh"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-20T15:21:51.000Z",
            "id": "347736059565723649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/uZrhFgX7cE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-20T15:21:51.000Z",
            "id": "347736059293073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/FtcAPjD5tz"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-20T15:14:01.000Z",
            "id": "347734084753178624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossada encontrada no Parque Nacional era de um homem - CGN A ossada recolhida ontem (19) no Parque Nacional... http://t.co/aGXRPSmSwT"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-06-20T15:13:51.000Z",
            "id": "347734045985214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ossada encontrada no Parque Nacional era de um homem http://t.co/dMfyqoso7h"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-20T15:04:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "347731625834074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESP estuda veados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta. http://t.co/rfOBHH5VGH"
        },
        {
            "author_id": "497293887",
            "created_at": "2013-06-20T14:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "ScaramuzziAlex"
                    }
                ]
            },
            "id": "347729926742503424",
            "in_reply_to_user_id": "102696087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ScaramuzziAlex: G1 - Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES - (cont) http://t.co/pAXIRiA4VD"
        },
        {
            "author_id": "407918303",
            "created_at": "2013-06-20T14:35:04.000Z",
            "id": "347724284657025026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/jZelaLu9PI"
        },
        {
            "author_id": "723242184",
            "created_at": "2013-06-20T14:33:09.000Z",
            "id": "347723801909395457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design &amp; Muito Mais: Rio Celeste y Cascada, Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3... http://t.co/GCkmdS0IHW"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-06-20T14:23:43.000Z",
            "id": "347721427543281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca foi destaque de capa do caderno Tijuca do Globo de hoje.... http://t.co/EilAquEFXx"
        },
        {
            "author_id": "553946054",
            "created_at": "2013-06-20T13:34:48.000Z",
            "id": "347709118502551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes http://t.co/lZMwzVU6ND"
        },
        {
            "author_id": "198825788",
            "created_at": "2013-06-20T13:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "347704563899461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/EcCPf7C0Ch via @g1"
        },
        {
            "author_id": "58773072",
            "created_at": "2013-06-20T13:09:39.000Z",
            "id": "347702789448814592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Marinha! http://t.co/4koEkjFDYS"
        },
        {
            "author_id": "43799473",
            "created_at": "2013-06-20T13:01:28.000Z",
            "id": "347700727377960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PcfTCC9mcK"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2013-06-20T12:55:24.000Z",
            "id": "347699203977383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ir\u00e1 estabelecer tra\u00e7ado para contorno norte http://t.co/AVwGsQXW9I"
        },
        {
            "author_id": "43799473",
            "created_at": "2013-06-20T12:55:05.000Z",
            "id": "347699124277243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ftqcyk95LZ"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-06-20T12:30:09.000Z",
            "id": "347692848918982659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nNeste fim de semana tem Passeio do lua cheia no Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/eHdUo8BJWK"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2013-06-20T12:30:07.000Z",
            "id": "347692840194801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/v7EmY6pJ8A"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2013-06-20T12:24:37.000Z",
            "id": "347691455063658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES: Edi\u00e7\u00e3o conta com fotos de animais amea\u00e7ados... http://t.co/humB2ATQqi"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-20T12:19:28.000Z",
            "id": "347690158600093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha muda posi\u00e7\u00e3o e abre caminho para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes- http://t.co/rayHmSjwMq"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-06-20T12:10:35.000Z",
            "id": "347687924508266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES: Edi\u00e7\u00e3o conta com fotos de animais amea\u00e7ados... http://t.co/581iu0z8SO"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-06-20T12:10:35.000Z",
            "id": "347687922465644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES: Edi\u00e7\u00e3o conta com fotos d... http://t.co/j6M5FuCfZR"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2013-06-20T12:06:21.000Z",
            "id": "347686859008270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/2Lb47GcD33"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2013-06-20T12:02:25.000Z",
            "id": "347685868938608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/IFMQqI59yf"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-06-20T12:02:05.000Z",
            "id": "347685785367109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas no ES http://t.co/tX2wgV0DxA"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-06-20T11:40:56.000Z",
            "id": "347680464263327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/ywCMVQS5Fx"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-06-20T11:31:06.000Z",
            "id": "347677985752637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Gobust\u00e3o, Azerbaij\u00e3o http://t.co/hIFwmOJZIR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-20T11:20:53.000Z",
            "id": "347675417936805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/nB5tRwyATC"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-20T11:20:52.000Z",
            "id": "347675411980898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/dFZIXQh7ep"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Paula, Brasil",
                "id": "3d33e1ffe5de7241",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147746629",
                "name": "ARILDOLEONE.COM",
                "username": "arildoleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123555483",
                "name": "Rafael Moreno Segura",
                "username": "rmorenosegura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203107226",
                "name": "Franco de Camargo",
                "username": "camargoadvcps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471158",
                "name": "Moreira Mendes 555",
                "username": "moreiramendes55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53439811",
                "name": "Claudia Bueno",
                "username": "claudia_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67912933",
                "name": "#FiqueEmCasa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "SandroRego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166417133",
                "name": "Toninho Wandscheer",
                "username": "deputadotoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583941015",
                "name": "A\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Arruda",
                "username": "acaoJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233938011",
                "name": "Rob Bozza",
                "username": "rmbozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67156266",
                "name": "Fernanda Ellen",
                "username": "ferellenrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171714570",
                "name": "Portal Clikado",
                "username": "PortalClikado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354196741",
                "name": "HOTEL BENASQUE",
                "username": "HOTELBENASQUE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287443766",
                "name": "Fabr\u00edcio Marsango",
                "username": "AdvMarsango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318123426",
                "name": "Jo\u00e3o Dallongaro",
                "username": "JoaoDallongaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814276107104980993",
                "name": "FranCR \ud83d\udc8e",
                "username": "BrunoCastro_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3008473415",
                "name": "marina",
                "username": "cryptoniall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570175773",
                "name": "De tudo um pouco",
                "username": "detdumpoucosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151708741",
                "name": "Tom",
                "username": "Fuzer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387529529",
                "name": "Jo\u00e3o Claro",
                "username": "jo_claro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462810483",
                "name": "Instituto Geol\u00f3gico",
                "username": "igeologicosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho, de PFF2",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217196748",
                "name": "Tours4Fun en Espa\u00f1ol",
                "username": "Tours4FunES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150797734",
                "name": "Discutindo Ecologia",
                "username": "discutindoeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856434218",
                "name": "Voe Vip",
                "username": "voevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469183960",
                "name": "Kontax Portugu\u00eas(Br)",
                "username": "kontax_ptbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150416024",
                "name": "Portal Natales",
                "username": "PortalNatales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336935900",
                "name": "Valencia by \ud83d\udc6b",
                "username": "PaisajesH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45940767",
                "name": "WILLIAM VITA",
                "username": "WILLIAMVITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110471792",
                "name": "C\u00e2mara de Jata\u00ed",
                "username": "cmjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162976",
                "name": "Portal RC Ambiental",
                "username": "rcambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443891847",
                "name": "Plant\u00e3o Policial SC",
                "username": "plantpolicialsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173257592",
                "name": "Magari Blu Viagens",
                "username": "magariblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557414818",
                "name": "M\u00c1RCIA SILVA",
                "username": "marciapbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527571848",
                "name": "Maria Fichers",
                "username": "MariaFichers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440278270",
                "name": "Jos\u00e9 Barros",
                "username": "josebarroscaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331972371",
                "name": "Joseane Medeiros",
                "username": "joseanecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33909706",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandrowh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522401979",
                "name": "zeneidebatistadaw",
                "username": "zeneidebatistad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522389163",
                "name": "inesirenebds",
                "username": "inesirenebds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522361966",
                "name": "mariadanjosds",
                "username": "mariadanjosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522324386",
                "name": "matheusfdm1",
                "username": "matheusfdm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522314066",
                "name": "gilmarmm17",
                "username": "gilmarmm17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522348861",
                "name": "mariaertf",
                "username": "mariaertf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522263228",
                "name": "rubensferr09",
                "username": "rubensferr09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520852670",
                "name": "michelplatinop",
                "username": "michelplatinop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520850554",
                "name": "lancielmendes",
                "username": "lancielmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520823872",
                "name": "alexandrefabio232",
                "username": "alexandrefabio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520835367",
                "name": "luizinaciodds",
                "username": "luizinaciodds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520779290",
                "name": "douglasherero01",
                "username": "douglasherero01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520773428",
                "name": "evaldoddm",
                "username": "evaldoddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520793956",
                "name": "nortonavasques",
                "username": "nortonavasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431828924",
                "name": "timbeta me add",
                "username": "edilmalimaDIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145276448",
                "name": "JANDER FRANCO \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f",
                "username": "janderlanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520737848",
                "name": "beneditogjum",
                "username": "beneditogjum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520757637",
                "name": "ellenrrouche",
                "username": "ellenrrouche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520751973",
                "name": "fabiobarretosonnr",
                "username": "fabiobarretoson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435777351",
                "name": "ana tim beta",
                "username": "analulu18323213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520712176",
                "name": "luzianelorena4534",
                "username": "luzianelorena45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520704424",
                "name": "gabrielsodo04",
                "username": "gabrielsodo04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520710417",
                "name": "ligiamendonca324",
                "username": "ligiamendonca32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431775098",
                "name": "me add tim beta",
                "username": "datamendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435821961",
                "name": "juniorkywy",
                "username": "juniorkywy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520553518",
                "name": "lauragigliolaa",
                "username": "lauragigliolaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520546510",
                "name": "valdinezdantas13",
                "username": "valdinezdantas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520536970",
                "name": "alexandonunes12",
                "username": "alexandonunes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520545585",
                "name": "gedsonfers",
                "username": "gedsonfers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520518022",
                "name": "leiladias666",
                "username": "leiladias666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520476634",
                "name": "deboramdm18",
                "username": "deboramdm18gmai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520452387",
                "name": "erivansantosds",
                "username": "erivansantosds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055929478",
                "name": "elita dias",
                "username": "elitadias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520252450",
                "name": "duartelima06",
                "username": "duartelima06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040907554",
                "name": "marialima",
                "username": "mariali66147897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520232200",
                "name": "airtonmario11",
                "username": "airtonmario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980647254",
                "name": "fagrafith",
                "username": "fagrafith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917373343",
                "name": "rewlyson dantas",
                "username": "rewlysondantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513888999",
                "name": "mauriciaflavia434",
                "username": "mauriciaflavia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513878793",
                "name": "juniorgabri05",
                "username": "juniorgabri05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513870975",
                "name": "carloshenri2123",
                "username": "carloshenri2123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513818126",
                "name": "anadantasq3r",
                "username": "anadantasq3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513823186",
                "name": "maricunha244",
                "username": "maricunha244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513831993",
                "name": "avelniosoonaro",
                "username": "avelniosoonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513707583",
                "name": "jineloraine44",
                "username": "jineloraine44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513694395",
                "name": "marcosrewly02",
                "username": "marcosrewly02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1513636146",
                "name": "ericaflavia1212",
                "username": "ericaflavia1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919459332",
                "name": "izabel",
                "username": "izabel11208165",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993180506",
                "name": "inaciosoares",
                "username": "inaciosoares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972058802",
                "name": "igorgentille",
                "username": "igorgentille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993228912",
                "name": "gustavomoraes",
                "username": "gustavo34533260",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449808285",
                "name": "gustavomoraes0202",
                "username": "gustavomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450077758",
                "name": "gustavo tim beta",
                "username": "gustavotimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973838334",
                "name": "grangescaico12",
                "username": "grangescaico12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992931272",
                "name": "granges2",
                "username": "granges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993231049",
                "name": "graneges2",
                "username": "graneges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993067488",
                "name": "gisleneipameri",
                "username": "gisleneipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958692481",
                "name": "gabrielbeta",
                "username": "gabrielbeta41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292384508",
                "name": "galvaobueli",
                "username": "galvaobueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972119840",
                "name": "francielemariacaico",
                "username": "francielemariac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726169",
                "name": "EDILMALIMA",
                "username": "EDILMA72955202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993041172",
                "name": "fofuxaobeta",
                "username": "fofuxaobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957477133",
                "name": "mascosunhas",
                "username": "mascosunhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308916986",
                "name": "beta juniot",
                "username": "betajuniot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973764444",
                "name": "mariadamasceno",
                "username": "mariadamasceno6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919693406",
                "name": "RODRIGOMAIA",
                "username": "marcos43857984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993322232",
                "name": "marcelofreitascaico",
                "username": "marcelo43941210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993127736",
                "name": "maraluciamederos",
                "username": "maraluciamedero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912828877",
                "name": "luciacaico",
                "username": "luciacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299612582",
                "name": "luansilva",
                "username": "luansil46478170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992917405",
                "name": "lorinhacaico",
                "username": "lorinhacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980675418",
                "name": "liamagalhaes32",
                "username": "liamagalhaes32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973890955",
                "name": "lainanuners45",
                "username": "lainanuners45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000612998",
                "name": "kywywulydiasde",
                "username": "kywywulydiasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912891258",
                "name": "jucelinocaico",
                "username": "jucelinocaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000644050",
                "name": "rew\u00e7ysom som",
                "username": "rewysomsom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292951611",
                "name": "MARIA TIM BETA",
                "username": "MARIATIMBETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980718661",
                "name": "janokalima",
                "username": "janokalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958662955",
                "name": "REWLYSONBETA3",
                "username": "REWLYSONBETA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990832717",
                "name": "eveniliemarcia",
                "username": "eveniliemarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980714982",
                "name": "eduardodantascaico",
                "username": "eduardodantasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876291636",
                "name": "profedilma",
                "username": "edilmaprof2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971834089",
                "name": "EDILMACAICO",
                "username": "EDILMACAICO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972131618",
                "name": "edilmacibely",
                "username": "edilmacibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293556591",
                "name": "tim beta",
                "username": "TimEclpicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968242836",
                "name": "eclipameri",
                "username": "eclipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958127402",
                "name": "DJANOITANS",
                "username": "DJANOITANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993381278",
                "name": "dirlanigosmar",
                "username": "dirlanigosmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968026117",
                "name": "MARIOCAICOR",
                "username": "MARIOCAICOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428113575",
                "name": "diana melo",
                "username": "dianame02168689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992992268",
                "name": "derciolima432",
                "username": "derciolima432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993475129",
                "name": "denizefreita",
                "username": "denizefreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993354882",
                "name": "deborablando4",
                "username": "deborablando4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968059016",
                "name": "dbns6",
                "username": "dbns6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295461063",
                "name": "dantascibely",
                "username": "dantascibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980691888",
                "name": "carlosalberto3234543",
                "username": "carlosa97036055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308438020",
                "name": "CARLA BETA",
                "username": "CARLABETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449776815",
                "name": "andersombeta",
                "username": "andersombeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958076918",
                "name": "rodrigobebert",
                "username": "rodrigobebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308390996",
                "name": "MARIO BETA",
                "username": "MARIOBETA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919653006",
                "name": "parentesmotos",
                "username": "parentesmotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993651313",
                "name": "parentemotos3",
                "username": "parentemotos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758881",
                "name": "rewlyson tres",
                "username": "rewlysontres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990857635",
                "name": "nanyquelps",
                "username": "nanyquelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726462",
                "name": "MARIAJURA",
                "username": "MARIAJURA323545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951566676",
                "name": "nandarew",
                "username": "nandarew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968236988",
                "name": "nandarewlyson",
                "username": "nandarewlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968034840",
                "name": "NANABOUA",
                "username": "NANABOUA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957794208",
                "name": "nalvinhalima",
                "username": "nalvinhacaico7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980496846",
                "name": "nalvinhacaico3",
                "username": "nalvinhacaico3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057870268",
                "name": "miranda",
                "username": "mirandacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958977847",
                "name": "janokamarizangela",
                "username": "janokamarizange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446750624",
                "name": "mario junior",
                "username": "marioju91979103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974024761",
                "name": "mariodecaico",
                "username": "mariodecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299953426",
                "name": "marinarewlima",
                "username": "marinarewlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973792896",
                "name": "mariakryslias",
                "username": "mariakryslias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993201302",
                "name": "mariaizauracaico",
                "username": "mariaizauracaic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993401198",
                "name": "caicocentral",
                "username": "caicocentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958458403",
                "name": "alucabeta",
                "username": "alucacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993027758",
                "name": "alberanircaicobeta",
                "username": "alberanircaicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967992368",
                "name": "aiderabelo",
                "username": "aiderabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968110609",
                "name": "aiderabelo12",
                "username": "aiderabelo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "\u26a1 vini le vini",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61481105",
                "name": "Alex da Piat\u00e3",
                "username": "alex_piata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66529898",
                "name": "Wand Fialho",
                "username": "WandsonFialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1497976196",
                "name": "Flaviih_Moreno",
                "username": "pbsbalada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "457519056",
                "name": "Xebe RD",
                "username": "RdElfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442142635",
                "name": "Leo-Poldo \u2665",
                "username": "LeitoCamachoOs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289358859",
                "name": "Maria Luiza Lazarin",
                "username": "malulazarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27265146",
                "name": "FranciscoSanchez",
                "username": "sanchezfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22321740",
                "name": "Jo\u00e3o Vale",
                "username": "joaovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26266891",
                "name": "ana maertins",
                "username": "martins_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144530939",
                "name": "Ellen Ol\u00e9ria",
                "username": "ellenoleria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56747365",
                "name": "Roberson Braga",
                "username": "robersonbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216717719",
                "name": "muriel sem o m",
                "username": "urielzice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533655302",
                "name": "Antonio Marcelo",
                "username": "eco_marcelo_one",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301742685",
                "name": "Juliana Faistauer",
                "username": "Faiistauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371764479",
                "name": "Mapaplus",
                "username": "Mapaplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56833813",
                "name": "C\u00e1ssio Le\u00e3o",
                "username": "cassioleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154691104",
                "name": "GAB \ud83d\udc38: @jorgeaugusto",
                "username": "jasnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73185544",
                "name": "Isabella P.P",
                "username": "ISAbella_P_PARF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15137718",
                "name": "Martin Dietrich Brauch",
                "username": "MartinBrauch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61276333",
                "name": "Ros\u00e2ngela Barbieri",
                "username": "rosbarbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19248732",
                "name": "Julia Lima",
                "username": "jlirpdeatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65261273",
                "name": "L\u00facia Costa\ud83d\udc8e",
                "username": "maluacostaPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331088948",
                "name": "TAXI BENASQUE CERLER",
                "username": "TAXIBENASQUE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574240182",
                "name": "Francisco Lefko",
                "username": "FranciscoLefko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67975185",
                "name": "\u00cdvyna Gaspar.",
                "username": "ivynagasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "553954501",
                "name": "Ant Photography",
                "username": "anorfriphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19201252",
                "name": "Kris Kros",
                "username": "kkros2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16028871",
                "name": "monica souza",
                "username": "monica_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894185929",
                "name": "VSM",
                "username": "oMundoEmEcraGig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61863411",
                "name": "Mikael\u2122",
                "username": "MikaelHeaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131715287",
                "name": "Ynharinha",
                "username": "YaraSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139788444",
                "name": "anna",
                "username": "annmellado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65479275",
                "name": "Daniela Filomeno",
                "username": "danielafilomeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60981933",
                "name": "Projeto Semente",
                "username": "projetosemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53493125",
                "name": "Arnaldo Jardim",
                "username": "ArnaldoJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329700958",
                "name": "papoya100",
                "username": "papoya100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703674289",
                "name": "Diego Medella",
                "username": "medella_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31392489",
                "name": "Caldeir\u00e3o do Huck",
                "username": "caldeiraodohuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532381796",
                "name": "PACO PIEDRA",
                "username": "pacopiedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72758457",
                "name": "Delanne Alves",
                "username": "delannealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1458690133",
                "name": "Portal JogandoGolfe",
                "username": "jogandogolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466708745",
                "name": "Gabriel Silvano",
                "username": "GabrielSilvanoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133701997",
                "name": "BarrigaVerde",
                "username": "obarrigaverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69813571",
                "name": "\u2655 TheBredeShow \u2655",
                "username": "bredesfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529382283",
                "name": "Jorge Magnos CDs",
                "username": "jorge_magnos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287491114",
                "name": "Proyecto Yaguaret\u00e9",
                "username": "proyaguarete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979257762",
                "name": "Dudexp",
                "username": "Dude_xp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37894541",
                "name": "Gean Quint\u00e3o",
                "username": "Gean_Quintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97795392",
                "name": "V A L \u00c9 R I A   L I M A",
                "username": "JornValeriaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227056212",
                "name": "Sol de Pando",
                "username": "SoldePando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718656198",
                "name": "Comiss\u00e3o da Verdade",
                "username": "CNV_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203207833",
                "name": "Kleyton Sena",
                "username": "fariaskleyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209989",
                "name": "SaltaConmigo",
                "username": "SltCnmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883065086",
                "name": "Danceliz Adventure",
                "username": "DancelizAdventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65227220",
                "name": "Expedicao",
                "username": "expedicaoviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891058039",
                "name": "Do Lugar Viagem",
                "username": "DoLugarViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44666047",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetaaguanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52860179",
                "name": "Casa Moksha",
                "username": "CasaMoksha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583320181",
                "name": "flavio borges",
                "username": "flavioborges78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606409961",
                "name": "EDIMAR DEPINHO ZANCA",
                "username": "EDIMARDEPINHOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116841770",
                "name": "JPSDB \u23e9",
                "username": "JPSDB_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "632337405",
                "name": "Amaz\u00f4nia Gest\u00e3o Amb.",
                "username": "AmazoniaGestAmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98770231",
                "name": "Erin Halvey",
                "username": "ehalvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129168104",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "iamdaniel84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486511300",
                "name": "ChapadaVeadeirosTur",
                "username": "cvtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87280472",
                "name": "George M.",
                "username": "GeorgeHungry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193643332",
                "name": "comunidades locales",
                "username": "clalyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478432851",
                "name": "Meta 18 de Aichi",
                "username": "Meta18Aichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191557332",
                "name": "Orgullo Latino",
                "username": "orgullodelatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375944631",
                "name": "Keila Cris",
                "username": "Cris_Keila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537728321",
                "name": "GuiaDestinovenezuela",
                "username": "GUIADESTINOVZLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24401408",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhabp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23360877",
                "name": "Gazarini, L. \ud83d\udc89\ud83e\uddec\ud83d\udc0a",
                "username": "Lgazarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497293887",
                "name": "2013 FOI O PR\u00c9-GOLPE",
                "username": "ISBIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102696087",
                "name": "Alexandre Miguel",
                "username": "ScaramuzziAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407918303",
                "name": "Arteeblog2",
                "username": "arteeblog2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723242184",
                "name": "Arteeblog3",
                "username": "arteeblog3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553946054",
                "name": "Julio C Zimmer",
                "username": "JulioDive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198825788",
                "name": "DEUS VIVE EM N\u00d3S",
                "username": "Deus_vive_emNos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58773072",
                "name": "Acquanauta Floripa",
                "username": "Acquanauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43799473",
                "name": "J\u00e9ssica Mendon\u00e7a",
                "username": "Jesscmendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "349584126824824833",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku2y946455fqui6ngmbdjoyu61rx",
        "oldest_id": "347675411980898304",
        "result_count": 483
    }
}