{
    "data": [
        {
            "author_id": "1553590250",
            "created_at": "2013-09-07T14:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "376347421942755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/kxew7AugiD"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T14:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03966578,
                        -22.91876153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "376346937576153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Costa do Sol - Arraial do Cabo http://t.co/8f92s86AWl"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T14:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03059387,
                        -22.98029709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "376345341215662080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Costa do Sul - Arraial do Cabo http://t.co/mFj1KINAUK"
        },
        {
            "author_id": "61791865",
            "created_at": "2013-09-07T14:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "35015510",
                        "start": 83,
                        "username": "nando_reis"
                    }
                ]
            },
            "id": "376344333621805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo a Bras\u00edlia. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IwbtM9FMPa #nandoreis via @nando_reis"
        },
        {
            "author_id": "462242122",
            "created_at": "2013-09-07T13:56:26.000Z",
            "id": "376343202619346945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "prefiro ir andar nos barquinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49839593",
            "created_at": "2013-09-07T13:52:52.000Z",
            "id": "376342306812862464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kUeXsdyK36"
        },
        {
            "author_id": "1060741322",
            "created_at": "2013-09-07T13:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03025436,
                        -22.98023987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "376341794084360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com voc\u00eas fiquem certos que j\u00e1 mais falhei. @ Parque Nacional Costa do Sol http://t.co/6Y1gSGCmJu"
        },
        {
            "author_id": "416771444",
            "created_at": "2013-09-07T13:50:08.000Z",
            "id": "376341619077029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/lUcN0cEIl0"
        },
        {
            "author_id": "73092669",
            "created_at": "2013-09-07T13:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376339658407698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o papai estivesse aqui, j\u00e1 tinha infartado! Lkkkkkk @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/R7xvwL3HcS"
        },
        {
            "author_id": "73092669",
            "created_at": "2013-09-07T13:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376338994713604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando... @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/7E4Bf8CBUk"
        },
        {
            "author_id": "73092669",
            "created_at": "2013-09-07T13:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376337161366548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ele enjoou do play e viemos pro parquinho... @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/uOa4neWjsT"
        },
        {
            "author_id": "159662977",
            "created_at": "2013-09-07T13:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "376337142395715585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XSh7SBhzu5"
        },
        {
            "author_id": "1534424935",
            "created_at": "2013-09-07T13:08:34.000Z",
            "id": "376331158663200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do pantanal matogrossence http://t.co/PxuqoQf7l0"
        },
        {
            "author_id": "139924355",
            "created_at": "2013-09-07T13:02:11.000Z",
            "id": "376329549564633089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Quissama!\n#pirline bitches."
        },
        {
            "author_id": "147983934",
            "created_at": "2013-09-07T13:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "376329137142915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo. Que vamo (@ Parque Nacional Do Itatiaia) http://t.co/HLKPpAHcsb"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-09-07T12:50:42.000Z",
            "id": "376326661609762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja porque os Parques Nacionais est\u00e3o em pen\u00faria.\n\nA crise no ICMBio compromete a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/gfDvSmivrx"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2013-09-07T12:12:07.000Z",
            "id": "376316951531765762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canastra \u2013 Roteiro parte alta http://t.co/jlb9nvSu9p Voc\u00ea sabia que esse parque nacional j\u00e1 foi fazendas???"
        },
        {
            "author_id": "1699998432",
            "created_at": "2013-09-07T12:12:02.000Z",
            "id": "376316930338328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Super fresquinho aki\" @ Lagoa do Parque Municipal: http://t.co/ie6GLpKga4 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1699998432",
            "created_at": "2013-09-07T12:10:54.000Z",
            "id": "376316646493007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/xDPKvZ7swx"
        },
        {
            "author_id": "35218053",
            "created_at": "2013-09-07T12:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "322093607",
                        "start": 49,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "376316039161982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \"trilhar\". (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/bhi3puBbR0"
        },
        {
            "author_id": "1699998432",
            "created_at": "2013-09-07T12:06:47.000Z",
            "id": "376315608734105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/6ON5P7QYEb"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-07T12:00:02.000Z",
            "id": "376313909944541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/ahHFBd76gc"
        },
        {
            "author_id": "186647383",
            "created_at": "2013-09-07T11:36:47.000Z",
            "id": "376308057569230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhafa para come\u00e7ar o dia bem... (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/CjFEXM1vSu"
        },
        {
            "author_id": "205940596",
            "created_at": "2013-09-07T11:33:31.000Z",
            "id": "376307237595406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/HR2TiD3sgo"
        },
        {
            "author_id": "216385416",
            "created_at": "2013-09-07T11:29:15.000Z",
            "id": "376306163999989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista descobre 12 novos mam\u00edferos no Parque Estadual Serra Verde | Encontro http://t.co/JK3TfzqLy2"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2013-09-07T11:28:17.000Z",
            "id": "376305921929932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Interior: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Uni\u00e3o dos Palmares est\u00e1 sendo desmatada http://t.co/4xeZDca5yf"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2013-09-07T11:20:09.000Z",
            "id": "376303872169361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar determina medidas de preserva\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na RMBH http://t.co/tz9StcKKlQ"
        },
        {
            "author_id": "55651240",
            "created_at": "2013-09-07T10:34:13.000Z",
            "id": "376292313351589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00eanis da independ\u00eancia! #nofilter #BH #acordeicedopacarai @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/DWBdNpSabr"
        },
        {
            "author_id": "35015510",
            "created_at": "2013-09-07T08:25:12.000Z",
            "id": "376259844598403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Rumo a Bras\u00edlia. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sVXV5iDHV0"
        },
        {
            "author_id": "863129424",
            "created_at": "2013-09-07T07:35:43.000Z",
            "id": "376247392095305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente me chamando pra ir pro ibira, pro villas e pro parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "296884003",
            "created_at": "2013-09-07T03:52:12.000Z",
            "id": "376191144826503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Born to be wild! Um dia sem internet e muita novidade! Como este passeio no Parque Nacional de Jasper,\u2026 http://t.co/K6EfziZZFS"
        },
        {
            "author_id": "153535615",
            "created_at": "2013-09-07T01:42:20.000Z",
            "id": "376158462054379521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Flona - Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula! http://t.co/AdXxu8n5rt"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-09-07T01:13:06.000Z",
            "id": "376151105740500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/R2ioIAkM0o"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-07T00:59:08.000Z",
            "id": "376147590615937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|||| SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA --&gt;... http://t.co/Wu9tfcMCdO"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-09-07T00:27:11.000Z",
            "id": "376139550193504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/nqoGjK6LyZ"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-09-07T00:26:06.000Z",
            "id": "376139275177164801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara 0800 619 619 Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/96Ji8sw175 - http://t.co/U2PLJQsU3W"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-09-07T00:21:17.000Z",
            "id": "376138066169061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/oQJqgPMjbV - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-09-07T00:21:17.000Z",
            "id": "376138064147398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de reserva extrativista no Par\u00e1: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pecu\u00e1ria, Abasteci... http://t.co/p1apuCaBG8"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-09-06T23:40:17.000Z",
            "id": "376127745690177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia -  Parque Estadual do Utinga recebe animais capturad http://t.co/CN01APmXHD"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2013-09-06T23:30:25.000Z",
            "id": "376125264637349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que faz o Conselho Gestor de um Parque Municipal? Saiba mais: http://t.co/XhMFxqJtJU"
        },
        {
            "author_id": "247909465",
            "created_at": "2013-09-06T23:25:46.000Z",
            "id": "376124094653034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Combatente : SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3. Campanha contra o ... http://t.co/jflkVScOfS"
        },
        {
            "author_id": "1115608862",
            "created_at": "2013-09-06T23:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "374150261",
                        "start": 0,
                        "username": "manuelladottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "376118432988954625",
            "in_reply_to_user_id": "374150261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuelladottino pq nao quero ir para parque municipal como premio, af"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2013-09-06T22:50:47.000Z",
            "id": "376115288489873409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Chile tamb\u00e9m pode ser uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de turismo aventureiro, com o Parque Nacional de Torres del Paine!"
        },
        {
            "author_id": "85374625",
            "created_at": "2013-09-06T22:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57234258,
                        -23.86873178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "376115243535335424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/q2EaJG9zrq"
        },
        {
            "author_id": "235758014",
            "created_at": "2013-09-06T22:32:21.000Z",
            "id": "376110648809103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puxa, os avi\u00f5es em vez de ficarem no fundo do mar foram destruidos pra\nservir de ferro velho. A id\u00e9ia do Parque Estadual Marinho era boa."
        },
        {
            "author_id": "235758014",
            "created_at": "2013-09-06T22:24:25.000Z",
            "id": "376108655185113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Est\u00e3o destruindo  sucatas de avi\u00f5es no aeroporto do Recife. E o projeto para fazer um Parque Nacional Marinho com os avi\u00f5es no fundo do mar?"
        },
        {
            "author_id": "141360299",
            "created_at": "2013-09-06T22:11:57.000Z",
            "id": "376105518462296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado\n Dando continuidade ao Projeto de Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal onde poderemos levar nossos Pets.... http://t.co/KoLG3O2GBy"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-09-06T22:00:59.000Z",
            "id": "376102756823859200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avifauna da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ibirapuit\u00e3, Rio Grande do Sul, Brasil... http://t.co/YDxdijXB63"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2013-09-06T21:50:02.000Z",
            "id": "376100002226909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bike Anjo BH far\u00e1 uma EBA - Escola Bike Anjo - no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti no pr\u00f3ximo domingo,... http://t.co/vReLHqtskJ"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2013-09-06T21:30:55.000Z",
            "id": "376095189867053057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/njfslL9sNi"
        },
        {
            "author_id": "286954211",
            "created_at": "2013-09-06T21:30:01.000Z",
            "id": "376094963102404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...massa. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/zXomZ5dC10"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-06T21:28:25.000Z",
            "id": "376094560554086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "))))))) Uma Iniciativa foi Criada. E voc\u00ea \u00e9 convidado a participar!!!\nSOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA... http://t.co/DxgJz1REzk"
        },
        {
            "author_id": "74024886",
            "created_at": "2013-09-06T21:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    }
                ]
            },
            "id": "376090152243716096",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio1029 Tr\u00e2nsito muito lento e com trechos de reten\u00e7\u00e3o na av.Andradas c/ Alameda Ezequiel Dias,sentido bairro, pr\u00f3x. ao Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "192613599",
            "created_at": "2013-09-06T20:45:29.000Z",
            "id": "376083755628126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando um roteiro para acampar este final de semana?\n\nEnt\u00e3o sugerimos o Parque Estadual Pico Marumbi, que... http://t.co/f6Y0XQtZvP"
        },
        {
            "author_id": "1646721655",
            "created_at": "2013-09-06T20:25:25.000Z",
            "id": "376078707036659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9eeeeeeeem fofo, lindo e maravilhoso ta afim de ir no parque municipal comigo?"
        },
        {
            "author_id": "95286109",
            "created_at": "2013-09-06T20:02:07.000Z",
            "id": "376072842607329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/k5fcSKCFyP"
        },
        {
            "author_id": "95286109",
            "created_at": "2013-09-06T19:53:16.000Z",
            "id": "376070614777610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei : ) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9Ey4vJsQKC"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-09-06T19:42:25.000Z",
            "id": "376067885510041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/t5TjHu8SND #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-09-06T19:42:25.000Z",
            "id": "376067885505867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/b7PqzZgBrJ #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-09-06T19:42:25.000Z",
            "id": "376067885472313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/ojnxZbpB2u #fb"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T19:39:08.000Z",
            "id": "376067060406972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A zona de amortecimento n\u00e3o faz parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "154862885",
            "created_at": "2013-09-06T19:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "376062770112106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brincando com o brinquedo dos outros. #picofyesterday @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/9SWonzGEtm"
        },
        {
            "author_id": "104610673",
            "created_at": "2013-09-06T19:21:58.000Z",
            "id": "376062737048416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes com Futuro\n\nNo Parque Nacional da Gorongosa,  em Mo\u00e7ambique, os elefantes est\u00e3o em crise: anos de guerra... http://t.co/lIPPN8wBXg"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2013-09-06T19:20:48.000Z",
            "id": "376062446248927234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de mam\u00edferos s\u00e3o descobertas no Parque Estadual Serra Verde http://t.co/asKksKuJbi"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2013-09-06T19:20:45.000Z",
            "id": "376062433359835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de mam\u00edferos s\u00e3o descobertas no Parque Estadual Serra Verde http://t.co/kH3DApO3cX"
        },
        {
            "author_id": "76647326",
            "created_at": "2013-09-06T19:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "376061783871848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!! ;) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/cnBWbQ3yfq"
        },
        {
            "author_id": "48781098",
            "created_at": "2013-09-06T19:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "33917595",
                        "start": 51,
                        "username": "Celio_Felix"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82941425,
                        -15.40987592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "376060625971318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es w/ @celio_felix http://t.co/S352Jbh1yF"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-09-06T19:13:26.000Z",
            "id": "376060591183376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/lmummbuO85"
        },
        {
            "author_id": "33917595",
            "created_at": "2013-09-06T19:12:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82941425,
                        -15.40987592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "376060231438323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/bd2JWYVWuI"
        },
        {
            "author_id": "76647326",
            "created_at": "2013-09-06T19:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "376059219696693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Yv8FrDqNZS"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T18:30:19.000Z",
            "id": "376049740808339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural e o Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Silvestre podem ser institu\u00eddos em \u00e1rea particular."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-06T18:29:15.000Z",
            "id": "376049472960069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/XUbi1qMOZm"
        },
        {
            "author_id": "312427794",
            "created_at": "2013-09-06T18:20:22.000Z",
            "id": "376047235274133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTO SANTO Vista parcial do bairro Irineu Serra, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Rio Branco, . \u00c9 a \u00e1rea mais alta,... http://t.co/HjxBcRXnOi"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-09-06T18:18:31.000Z",
            "id": "376046770054115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15h18 Tr\u00e2nsito intenso na Afonso Pena px ao Parque Municipal, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-09-06T18:07:11.000Z",
            "id": "376043919256993793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas http://t.co/78jxp8OQYr"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-09-06T18:02:58.000Z",
            "id": "376042856668205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Palanquinho compensatorias transformam em UCs Plano Municipal de Mata Atlantica Caxias do Sul http://t.co/M8224fAhJc"
        },
        {
            "author_id": "62119870",
            "created_at": "2013-09-06T17:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "376041994763919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/nZYcRDj6su"
        },
        {
            "author_id": "844752570",
            "created_at": "2013-09-06T17:47:28.000Z",
            "id": "376038958733742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana tem dois eventos interessantes em BH. No domingo teremos no parque municipal, este evento... http://t.co/RR7GRKfFoC"
        },
        {
            "author_id": "389147122",
            "created_at": "2013-09-06T17:40:05.000Z",
            "id": "376037097494552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindo#parque#municipal#happy#sexta#eba#bh http://t.co/3LnrBivWp2"
        },
        {
            "author_id": "236545661",
            "created_at": "2013-09-06T17:36:34.000Z",
            "id": "376036214748377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de fazer aquela baixaria nos shoppings agora t\u00e3o querendo lombra o Parque Municipal ?! Pqp n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-06T17:34:30.000Z",
            "id": "376035692402708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/Ap61RBVCfy"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-09-06T17:32:44.000Z",
            "id": "376035247361490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna de Jequi\u00e1 guarda a \u00fanica reserva Extrativista de Alagoas \u2014 Meio Ambiente http://t.co/P7gb2QpBnA"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-09-06T17:30:34.000Z",
            "id": "376034705327792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hoje voltei a fazer parte do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra da Tiririca, representando a... http://t.co/NvVRydxsOP"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-09-06T17:28:36.000Z",
            "id": "376034207505854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hoje voltei a fazer parte do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra da Tiririca, representando a... http://t.co/iRX2vdbmlX"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2013-09-06T17:19:17.000Z",
            "id": "376031863116398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo em obras, Parque do Monge da Lapa foi reaberto. Saiba mais em: http://t.co/Oc9aglEdXx"
        },
        {
            "author_id": "57312538",
            "created_at": "2013-09-06T17:12:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01472257,
                        -25.24949616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "376030195700219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio - Furnas e Lagoa @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/GOESyZhNdV"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-09-06T17:00:30.000Z",
            "id": "376027137759006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Destaque no site Parques e Pra\u00e7as de Curitiba: Parque Estadual de Vila Velha - http://t.co/oMUE7lbbSr"
        },
        {
            "author_id": "953571379",
            "created_at": "2013-09-06T16:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59495287,
                        -22.46069687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "376024713367400448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bird #cold #rocks #nature #run #fun #like #beautifulplace (: @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/MJ8hWaeIxL"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-09-06T16:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "376023850108350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Ba5fdUX6ix"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2013-09-06T16:40:46.000Z",
            "id": "376022172558712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nam Dang Huai, Tail\u00e2ndia\nO Parque Nacional Nam Dang Huai, Norte da Tail\u00e2ndia, cobre uma \u00e1rea... http://t.co/fV5iZuVw18"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-09-06T16:32:15.000Z",
            "id": "376020028854112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais regatados na obra de prolongamento da av. Jo\u00e3o Paulo II s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga. http://t.co/GaBZJUqWSF #cidades"
        },
        {
            "author_id": "306497981",
            "created_at": "2013-09-06T15:55:30.000Z",
            "id": "376010778736070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir na esta\u00e7\u00e3o ecologica com a escola :3 biologia marinhaa maaanoo!! *-*"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T15:32:42.000Z",
            "id": "376005043767349251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As popula\u00e7\u00f5es tradicionais exercem posse em reserva extrativista e reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel atrav\u00e9s da concess\u00e3o d.real de uso"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2013-09-06T15:13:42.000Z",
            "id": "376000260382150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Menino encontra diamante em parque estadual dos EUA. - Aqui, o m\u00e1ximo que ele pode encontrar \u00e9 coc\u00f4 de cachorro."
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-09-06T14:29:35.000Z",
            "id": "375989156830527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Curso de Design de Interiores visitam Parque Estadual do Guartel\u00e1 | UNICURITIBA http://t.co/sAdrk8fH5U"
        },
        {
            "author_id": "1356716227",
            "created_at": "2013-09-06T14:29:09.000Z",
            "id": "375989047493017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circular: Estudo do Meio ao Parque Estadual da Serra da Cantareira  - 6\u00ba anos EF http://t.co/QwxGu0DYfy"
        },
        {
            "author_id": "244310213",
            "created_at": "2013-09-06T14:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "110147687",
                        "start": 80,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "375987756528590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer um pouco dessa maravilha! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/5Es1c78sDw"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2013-09-06T13:53:58.000Z",
            "id": "375980192969154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ni\u00f3bio \"O problema \u00e9 que as jazidas atualmente conhecidas em Rond\u00f4nia est\u00e3o localizadas na Floresta Nacional (Flona) do Jamari\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-06T13:52:26.000Z",
            "id": "375979807248769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de randyolson (Randy Olson) - Flamingos ao longo da Ilha Central que faz parte do Parque Nacional\u2026 http://t.co/uaWgYgOKXS"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:46:40.000Z",
            "id": "375978357961539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica/reserva ecol\u00f3gica n precisam d estudos t\u00e9cnicos e consulta publica para instiuicao de UC,interesse publico \u00e9 presumido"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-09-06T13:30:24.000Z",
            "id": "375974265113575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animais regatados na obra de prolongamento da av. Jo\u00e3o Paulo II s\u00e3o soltos no Parque Estadual do Utinga. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:28:29.000Z",
            "id": "375973779824197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a lei \u00e9 poss\u00edvel conferir a gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a OSCIP. Doutrina diz que \u00e9 inconstitucional pois delega-se...."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-09-06T13:16:43.000Z",
            "id": "375970820780081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios do Amap\u00e1 visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1. http://t.co/u5t9EDRhRz"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:15:49.000Z",
            "id": "375970595026251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plano de manejo ambiental estabelece orienta\u00e7\u00f5es de maneira vinculante para o exerc\u00edcio jur\u00eddico ambiental da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-09-06T13:01:33.000Z",
            "id": "375967002860716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA e a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural n\u00e3o s\u00e3o dotadas de zona de amortecimento."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-09-06T12:57:49.000Z",
            "id": "375966065399836673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria \u00e9 flagrada no Monumento Natural das Ilhas Cagarras - http://t.co/8QaELbxh5W"
        },
        {
            "author_id": "472537962",
            "created_at": "2013-09-06T12:47:15.000Z",
            "id": "375963405313900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rugby precisa de voc\u00ea!\nTreinos no Parque Municipal de Barueri:\n(Rua angela Mirella s/n - Vila Porto - Barueri) http://t.co/AqrGz1KpZn"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-06T12:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "375960624276455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/Umnhmvsrq0"
        },
        {
            "author_id": "111711655",
            "created_at": "2013-09-06T12:35:11.000Z",
            "id": "375960369203646464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rastro de estrelas: Parque Estadual Mata do Limoeiro http://t.co/rhNM9zbQ5t"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-09-06T12:21:59.000Z",
            "id": "375957046958784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Bicuar come\u00e7a a repovoar-se - http://t.co/D6QQLsuTYc http://t.co/qBVs61xq70"
        },
        {
            "author_id": "242430144",
            "created_at": "2013-09-06T11:22:00.000Z",
            "id": "375941952254271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Senhor por mais um dia que se inicia... @ Parque Natural Municipal Morro do C\u00e9u http://t.co/1qp54aAXZe"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2013-09-06T11:12:47.000Z",
            "id": "375939632644358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29 de Setembro \u2013 Subida \u00e0s Minas de Carris: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, 29 de Setembro\n\nDesactivadas  h\u00e1 ... http://t.co/NJO2kY7cqq"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-06T11:03:18.000Z",
            "id": "375937245804785664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de forma diferenciada.\nUma experiencia relacionada com muita... http://t.co/p3bUPy9Stx"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-06T10:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "375926675781218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional Serra da Capivara. Um dos ligares mais\u2026 http://t.co/DC09A78UYJ"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-06T09:40:43.000Z",
            "id": "375916463934406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tem post de Fernando de Noronha no blog! \\o/ Conhe\u00e7a mais sobre o Parque Nacional Marinho. http://t.co/bCEm4UtCwr #NerdsEmNoronha"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2013-09-06T08:34:59.000Z",
            "id": "375899921293271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/ruw2SgYEyI"
        },
        {
            "author_id": "186847337",
            "created_at": "2013-09-06T07:33:11.000Z",
            "id": "375884367203414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos caminhos de Portugal III #mtb #cycling #geres #national #park #portugal @ Parque Nacional Peneda\u2026 http://t.co/whwQAcfOwt"
        },
        {
            "author_id": "1673934649",
            "created_at": "2013-09-06T05:31:02.000Z",
            "id": "375853626792501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Parque Municipal Linhas CorrenteS: Ad: How To Win Any Election (kit - A Complete Guide To Winn... http://t.co/ecW8KQwIPa"
        },
        {
            "author_id": "166793632",
            "created_at": "2013-09-06T03:56:17.000Z",
            "id": "375829782342017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim eu visito um Parque Estadual cujo monitor que nos atendeu \u00e9 namorado da menina que fez est\u00e1gio comigo em 2011? #chocado"
        },
        {
            "author_id": "594854465",
            "created_at": "2013-09-06T02:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "325020217",
                        "start": 0,
                        "username": "prasempre_luar"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "319644079",
                        "start": 16,
                        "username": "isforyousoph"
                    }
                ]
            },
            "id": "375808770032828416",
            "in_reply_to_user_id": "325020217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prasempre_luar @isforyousoph ir no parque municipal domingo de manh\u00e3, pf"
        },
        {
            "author_id": "325020217",
            "created_at": "2013-09-06T02:32:38.000Z",
            "id": "375808730044309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao sei o que vou arrumar esse fds tenho que sair com a kamila tenho que or na festa da Lud agr tem parque municipal, tenho igreja..."
        },
        {
            "author_id": "594854465",
            "created_at": "2013-09-06T02:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "325020217",
                        "start": 0,
                        "username": "prasempre_luar"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "319644079",
                        "start": 16,
                        "username": "isforyousoph"
                    }
                ]
            },
            "id": "375807264315420672",
            "in_reply_to_user_id": "325020217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prasempre_luar @isforyousoph parque municipal domingo de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "154862885",
            "created_at": "2013-09-06T02:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "375806208151928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas mulheres, hue &lt;3 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/Jz4dqi7aCI"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2013-09-06T01:51:38.000Z",
            "id": "375798414820528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica em S\u00e3o Luiz do Paraitinga:  Dia 21 de setembro, s\u00e1bado, venha conhecer o Parque Estadual da... http://t.co/chH99HP7Al"
        },
        {
            "author_id": "14296038",
            "created_at": "2013-09-06T01:47:03.000Z",
            "id": "375797259776327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Semente alada. #nature #bio (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/zVAPtATtoi"
        },
        {
            "author_id": "14296038",
            "created_at": "2013-09-06T01:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "375797247583465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semente alada. #nature #bio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/b8v6ZaLAKG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-06T01:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "375794147082657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/T1nP5O0utr"
        },
        {
            "author_id": "165170967",
            "created_at": "2013-09-06T00:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60462952,
                        -22.45150566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "375772051833102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise!! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/pcNgZlTtgm"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-09-06T00:00:57.000Z",
            "id": "375770560975736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorrendo mais um trilho no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, sempre de m\u00e1quina na m\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil carregar... http://t.co/Uq78WPPBPK"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-09-05T23:48:58.000Z",
            "id": "375767543459229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Yosemite fo... http://t.co/wYiX1P0gEy"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-09-05T23:48:56.000Z",
            "id": "375767534785404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Yosemite fo... http://t.co/ZGbF0Lwrqx"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-09-05T23:23:01.000Z",
            "id": "375761012160331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Yosemite fo... http://t.co/83zUXeWsni"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-09-05T23:05:29.000Z",
            "id": "375756602575290369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Ca\u00e7ador causou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a Yosemite nos EUA: O gigante inc\u00eandio em torno do Parque Nacional Y... http://t.co/u1TI1ktCx2"
        },
        {
            "author_id": "185433646",
            "created_at": "2013-09-05T22:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "375753466448470016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/7gFMIk93yg"
        },
        {
            "author_id": "63597349",
            "created_at": "2013-09-05T22:52:15.000Z",
            "id": "375753272285331456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 perto do p\u00e9 do boi &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "55659269",
            "created_at": "2013-09-05T22:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "375752529575165953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mccannlima meets #mccannmexico #truthaboutstreet  #barranco @mccannlima @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/ILorVUTgwX"
        },
        {
            "author_id": "63597349",
            "created_at": "2013-09-05T22:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54571565",
                        "start": 0,
                        "username": "m4thcastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "375752380169469952",
            "in_reply_to_user_id": "54571565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m4thcastro @luizgtvr http://t.co/ZSE6mmd1lK olhem ai , eu curti a do parque municipal , lembrando que s\u00f3 posso dia 15 =("
        },
        {
            "author_id": "170866629",
            "created_at": "2013-09-05T22:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "375747950900944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00falima do dia. Statera.. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/F0Q5aQ1cXp"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2013-09-05T22:16:42.000Z",
            "id": "375744326053011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Ilhas Cagarras, RJ:http://t.co/IXU1g2PUWt"
        },
        {
            "author_id": "611807990",
            "created_at": "2013-09-05T22:14:58.000Z",
            "id": "375743887123300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cantareira... quero voltar l\u00e1 http://t.co/kq3ryqc1ix"
        },
        {
            "author_id": "1455671238",
            "created_at": "2013-09-05T22:13:17.000Z",
            "id": "375743462932750337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga (Santa Rita do Passa Quatro, SP) http://t.co/6Af40qiSCX"
        },
        {
            "author_id": "166415874",
            "created_at": "2013-09-05T21:56:55.000Z",
            "id": "375739344285614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino com o Botafogo Runners! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 3 others) http://t.co/79KY1sjZ0m"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-09-05T21:51:44.000Z",
            "id": "375738040968552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk #ConociendoLara"
        },
        {
            "author_id": "298004517",
            "created_at": "2013-09-05T21:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "1178682575176523778",
                        "start": 96,
                        "username": "gazetaonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "375735382257586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazeta Online Sul - Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as portas http://t.co/hcX2JO1uYj via @gazetaonline"
        },
        {
            "author_id": "30347021",
            "created_at": "2013-09-05T21:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "375730003314761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra constar... Feliz dia do irm\u00e3o pro irm\u00e3o mais lindo e especial do mundo. &lt;3 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/E0NKw2tUuy"
        },
        {
            "author_id": "211150162",
            "created_at": "2013-09-05T21:01:29.000Z",
            "id": "375725394340884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To animando de ir no parque municipal com o cookie s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "11052322",
            "created_at": "2013-09-05T20:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "375723751427801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/nFD5tlDQJc"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-09-05T20:40:34.000Z",
            "id": "375720132640661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco fiscalizado, o Parque Estadual Terra Ronca (GO) segue preservado gra\u00e7as \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o remota, em S\u00e3o... http://t.co/GCUjoVtM6E"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2013-09-05T20:08:51.000Z",
            "id": "375712150054264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os treinos s\u00e3o no Parque Municipal de Barueri:\n(rua angela mirella s/n - vila porto - barueri)\n\nADULTO... http://t.co/6yYyZzrzwa"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-09-05T20:02:09.000Z",
            "id": "375710462870302721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga recebe animais capturados na Jo\u00e3o Paulo II http://t.co/Nk3ftpvHiI"
        },
        {
            "author_id": "170866629",
            "created_at": "2013-09-05T20:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "375710198985687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free Yourself. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/4WCjoi5hiw"
        },
        {
            "author_id": "52472940",
            "created_at": "2013-09-05T19:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98133185,
                        -3.11104591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "375701749488967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o mais trabalho (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/64VcXJY6fP"
        },
        {
            "author_id": "114453374",
            "created_at": "2013-09-05T19:27:20.000Z",
            "id": "375701700709220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Khao Sam Roi \u00e9 um parque nacional marinho no distrito de Sam Roi Yot, prov\u00edncia de Prachuap Khiri Khan, na... http://t.co/9eXhFAx2EF"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-09-05T19:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "375701334504509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada para atingir meu objetivo! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/LlywLym9th"
        },
        {
            "author_id": "24968217",
            "created_at": "2013-09-05T19:19:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "375699735375802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mato \u00e0 procura da vista perfeita! #tbt @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XY2l9chlEt"
        },
        {
            "author_id": "178066004",
            "created_at": "2013-09-05T18:36:40.000Z",
            "id": "375688952415387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as portas. http://t.co/j0wZttjVXN"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2013-09-05T18:33:50.000Z",
            "id": "375688236703551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia - Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as portas - R\u00e1dio FMZ - A R\u00e1dio da Fam\u00edlia http://t.co/7hIWjkq943"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-09-05T18:30:01.000Z",
            "id": "375687278552973313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com lagos de \u00e1gua cor de turquesa cheios de cachoeiras e rodeados por muito verde, o Parque Nacional Lagos de... http://t.co/o2TST9yjyn"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2013-09-05T18:28:37.000Z",
            "id": "375686925417316354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal, Qual \u00e9 a \u00e1rea do Parque Estadual da Cantareira?\n\nNesta Vista a\u00e9rea \u00e0 dois mil metros de altura da Serra... http://t.co/IHuOuuLRQB"
        },
        {
            "author_id": "31611887",
            "created_at": "2013-09-05T18:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "375684341390909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/Z4kNXsifNn"
        },
        {
            "author_id": "170866629",
            "created_at": "2013-09-05T18:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "375683132223393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando, n\u00e9 kkk @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Ol9gjpjw02"
        },
        {
            "author_id": "467609456",
            "created_at": "2013-09-05T17:51:47.000Z",
            "id": "375677655321833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pneum\u00e1tica...\n\nSaiba mais,... http://t.co/zT15ewDcBt"
        },
        {
            "author_id": "896285666",
            "created_at": "2013-09-05T17:46:32.000Z",
            "id": "375676335290474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Viagem e Turismo - Parque Nacional Iguaz\u00fa na Argentina - Infoiguassu http://t.co/1pGWgbYE5p"
        },
        {
            "author_id": "31006727",
            "created_at": "2013-09-05T17:16:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "375668752513523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir cada vez mais alto na \u00e1rvore... Felicidade do filho. P\u00e2nico do pai. \ud83d\ude05 @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/sdtbC42S1w"
        },
        {
            "author_id": "8334542",
            "created_at": "2013-09-05T17:11:38.000Z",
            "id": "375667552342777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Babou o hypoxi e viemos para na floresta da Tijuca! Isso que da ter vida corrida! (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/PCb8BDSMTt"
        },
        {
            "author_id": "51281631",
            "created_at": "2013-09-05T15:50:10.000Z",
            "id": "375647050723250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o que esperar do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/rjLZbxSxJN"
        },
        {
            "author_id": "408457562",
            "created_at": "2013-09-05T15:43:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "375645258107084801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desintoxicada pra voltar pra segunda etapa do dia.. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/3iSyvl0E9R"
        },
        {
            "author_id": "50703191",
            "created_at": "2013-09-05T15:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.55575599,
                        -32.55031088
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "375642540323909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/D1rDLyqiFy"
        },
        {
            "author_id": "51112234",
            "created_at": "2013-09-05T15:28:33.000Z",
            "id": "375641607950704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4\u00b0 Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Natural Municipal, apresentou-se o resultado da enquete para escolha do melhor Logo http://t.co/6TCKiHxpYn"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-05T15:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "375640600022097920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto das entranhas da Terra, sem filtro!Emocionada! Toca do Carlindo e Gameleira, Parque Nacional\u2026 http://t.co/jZawBJ05oJ"
        },
        {
            "author_id": "254288778",
            "created_at": "2013-09-05T15:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "379476336",
                        "start": 0,
                        "username": "MaathsCec"
                    }
                ]
            },
            "id": "375640409130950656",
            "in_reply_to_user_id": "379476336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaathsCec uai no mesmo lugar de sempre, na frente do parque municipal, domingo, umas 9 horas"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-09-05T15:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.687,
                        -8.86183333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "375637416138506240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo do Seixo e Serra da Talhada, Parque Nacional Serra da Capivara #nature #natureza\u2026 http://t.co/3JgsFhvlxJ"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2013-09-05T14:57:21.000Z",
            "id": "375633758939918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/WnCuRbfMuX"
        },
        {
            "author_id": "1156056162",
            "created_at": "2013-09-05T14:42:44.000Z",
            "id": "375630081655574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivinha quem tava doido pra se arrebentar nas pedras? @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/oFm2VxrHED"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-05T14:41:01.000Z",
            "id": "375629647658352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Post novo! Conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! http://t.co/aQUgwmnBx4 #NerdsEmNoronha"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2013-09-05T14:22:29.000Z",
            "id": "375624984770527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 - http://t.co/XWz1FvObq6"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-09-05T14:17:18.000Z",
            "id": "375623680422072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por sua geolog\u00eda \u00fanica, com agulhas de rocha e anfiteatros em forma de ferradura, o Parque Nacional de... http://t.co/nYtd1Qs01K"
        },
        {
            "author_id": "492447290",
            "created_at": "2013-09-05T14:08:19.000Z",
            "id": "375621416303210496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/VzMCWkDCbD"
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2013-09-05T14:04:39.000Z",
            "id": "375620494751727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional do Capara\u00f3, onde est\u00e1 localizado o Pico da Bandeira, anunciou a possibilidade de... http://t.co/hugy71TLvX"
        },
        {
            "author_id": "52466917",
            "created_at": "2013-09-05T13:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "375617273584967680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear no parque? @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/XX77j2lcRQ"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2013-09-05T13:44:42.000Z",
            "id": "375615474459242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros combatem novo foco no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco: http://t.co/xeQCHcOMSP"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-09-05T13:38:34.000Z",
            "id": "375613933559615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuja de viagens caras com alternativas mais baratas; confira op\u00e7\u00f5es\n\nReserva de Sabi Sand ou Parque Nacional... http://t.co/FlQMefIBCS"
        },
        {
            "author_id": "87552305",
            "created_at": "2013-09-05T13:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "375612169427386369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cNtGwASwzU"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-05T13:27:36.000Z",
            "id": "375611172680392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea orangotango explora as \u00e1rvores ao redor de sua m\u00e3e no Parque Nacional Gunung Palung,\u2026 http://t.co/C2CA8m3YKG"
        },
        {
            "author_id": "378096463",
            "created_at": "2013-09-05T12:53:47.000Z",
            "id": "375602658834280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AgendaCultural Horario #CasadelParque Monumento Natural #OjoGuare\u00f1a 2013 #Merindades http://t.co/8aE09mOkuo http://t.co/yaKxaKTUXq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-05T12:40:46.000Z",
            "id": "375599385734041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es tem c\u00e2nions e boqueir\u00f5es repletos de mata tropical at\u00edpica no Piau\u00ed, veja http://t.co/XgUvZ15bX8"
        },
        {
            "author_id": "173569390",
            "created_at": "2013-09-05T12:28:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.39082078,
                        -22.18681526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5409018cbc566bac"
            },
            "id": "375596271341690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ontem #profNilce #nosso amor #lindas #amo #voc\u00eas \u270c\u2764\ud83c\udf33\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/o0VTc51g4Y"
        },
        {
            "author_id": "113733481",
            "created_at": "2013-09-05T12:28:23.000Z",
            "id": "375596269273878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1aD3EnW91S"
        },
        {
            "author_id": "60767845",
            "created_at": "2013-09-05T12:23:17.000Z",
            "id": "375594986651131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas participa de palestra com chefe do Parque Nacional - http://t.co/oAdgC0Lv4b."
        },
        {
            "author_id": "109986384",
            "created_at": "2013-09-05T12:10:41.000Z",
            "id": "375591815539605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Com sol na cara ! \ud83d\ude32\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/oJGfLReoYH"
        },
        {
            "author_id": "150474736",
            "created_at": "2013-09-05T12:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "375589812822355968",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@guia4rodas: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade &gt; http://t.co/t3RQ9zWcgl\u201d"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-05T11:45:12.000Z",
            "id": "375585403937378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1: \nO Institut... http://t.co/gYxpZ4sGHK #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "1295612449",
            "created_at": "2013-09-05T11:37:36.000Z",
            "id": "375583489586110464",
            "in_reply_to_user_id": "1406316776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viiqkudiipre vas al parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-09-05T11:10:41.000Z",
            "id": "375576716934393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade &gt; http://t.co/WhcECpc1jy"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2013-09-05T11:10:09.000Z",
            "id": "375576582230147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/WsrIHWlFsd"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-05T10:42:51.000Z",
            "id": "375569712974794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/OCnjhSMA19"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-09-05T10:42:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "375569500617584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sq99T1ToLe"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-09-05T10:39:53.000Z",
            "id": "375568965705031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 - Alagoas 24 Horas http://t.co/5FajvoXQuJ"
        },
        {
            "author_id": "1697503201",
            "created_at": "2013-09-05T09:28:35.000Z",
            "id": "375551021525000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Quer curtir a natureza? O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 uma boa pedida. Com uma \u00e1rea de aproximadamente... http://t.co/fDrOPK30e5"
        },
        {
            "author_id": "390269738",
            "created_at": "2013-09-05T08:15:13.000Z",
            "id": "375532556885573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Consello Consultivo do Parque Nacional das Fragas do Eume ten novo presidente: o catedr\u00e1tico Antonio Rigueiro. Saud\u00e1molo de contado."
        },
        {
            "author_id": "115252083",
            "created_at": "2013-09-05T04:39:00.000Z",
            "id": "375478143626522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho no rio mutuca: me julguem!!! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/AcCdvyRcmf"
        },
        {
            "author_id": "1534424935",
            "created_at": "2013-09-05T03:50:48.000Z",
            "id": "375466016048168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro de algumas horas partimos  para o parque nacional do pantanal matogrossence que deus nos protege!"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-09-05T02:59:34.000Z",
            "id": "375453122724126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cicloturismo leva aventureiros ao Parque Nacional Serra da Capivara\n-... http://t.co/yN237fSWQ7"
        },
        {
            "author_id": "959576677",
            "created_at": "2013-09-05T02:46:32.000Z",
            "id": "375449841759186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria da \u00c1rvore do MUNAP_Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00ea Gianetti-Belo Horizonte-MG\nJunho de 2009 http://t.co/rPdrBDQVfs"
        },
        {
            "author_id": "118236994",
            "created_at": "2013-09-05T02:46:04.000Z",
            "id": "375449724608073729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe dizer se o PARQUE MUNICIPAL DE MACEI\u00d3  j\u00e1 foi reaberto ?"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-09-05T02:11:17.000Z",
            "id": "375440972353896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa voc\u00ea encontra a equipe de vigil\u00e2ncia que j\u00e1 est\u00e1 atuando desde o in\u00edcio de... http://t.co/ctYbDvV1EP"
        },
        {
            "author_id": "196677778",
            "created_at": "2013-09-05T01:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "196677778",
                        "start": 104,
                        "username": "alagoasweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "375431864795660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 | AlagoasWeb http://t.co/Ga40oFPMtU via @alagoasweb"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-09-05T00:35:20.000Z",
            "id": "375416822969159681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Descubra as belezas e encantos do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em #MG. http://t.co/wNksewzeiz  Foto:@circuitoserradocipo"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2013-09-05T00:31:00.000Z",
            "id": "375415735188611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal Metro, do Reino Unido, publicou mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Chapada Diamantina : ) http://t.co/VcimuqDL3C"
        },
        {
            "author_id": "101872208",
            "created_at": "2013-09-05T00:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "375413316350660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/QiyShp5YxT"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-05T00:15:23.000Z",
            "id": "375411802034561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00c3\u00a1:  http://t.co/rTeJLqSOp3"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2013-09-05T00:05:55.000Z",
            "id": "375409420349743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Botucatu inaugura ilumina\u00e7\u00e3o na Feira do Verde... http://t.co/I8L3mQGB8Q"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-09-05T00:00:03.000Z",
            "id": "375407944017653761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no estado de Utah, nos Estados Unidos, o Parque Nacional de Capitol Reef  foi criado em 1971 e preserva... http://t.co/TABMY5Bort"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-09-04T23:59:37.000Z",
            "id": "375407837578416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Taroko em Taiwan: uma festa para os olhos .: #Destinos #Turismo | http://t.co/bwJk9NsdWl"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-04T23:40:49.000Z",
            "id": "375403103581134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Post novo! Conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha! http://t.co/Wn08IYZmKk... http://t.co/eqctUZTCII"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2013-09-04T23:39:47.000Z",
            "id": "375402845543350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "R7. Anote,poucos conhecem: Valley of Fire Sate Park, 80 km de Vegas, + antigo parque estadual de Nevada http://t.co/u0bw9errOU #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2013-09-04T23:29:00.000Z",
            "id": "375400129974394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no Portal\nJoa\u00e7aba recebe recursos para a constru\u00e7\u00e3o do parque municipal\nhttp://t.co/Odo7eEWx2M"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2013-09-04T23:28:54.000Z",
            "id": "375400105387360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/r4KvbnCOzs"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2013-09-04T23:28:31.000Z",
            "id": "375400010302500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/hXndezO2sz"
        },
        {
            "author_id": "372606835",
            "created_at": "2013-09-04T23:28:07.000Z",
            "id": "375399909446254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/MKdU0nIW7F"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2013-09-04T23:18:04.000Z",
            "id": "375397380268761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lipe adorou a corujinha bombeira do Parque Nacional Los Glaciares! #felipeopequenoviajante\u2026 http://t.co/3CoYdATWIf"
        },
        {
            "author_id": "412424086",
            "created_at": "2013-09-04T23:00:57.000Z",
            "id": "375393072739151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de natureza n\u00e3o pode deixar de conhecer as trilhas do Parque Nacional das Cataratas em Foz do Igua\u00e7u! http://t.co/c4jAJL0Fsf"
        },
        {
            "author_id": "16628270",
            "created_at": "2013-09-04T23:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "375392964295790592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/RMVhfFCISz Abelheira - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-09-04T23:00:15.000Z",
            "id": "375392893948936192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade comemora cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy. Explora\u00e7\u00e3o da \u00e1rea passa a ser de forma... http://t.co/ZsjmKcb1lW"
        },
        {
            "author_id": "250854770",
            "created_at": "2013-09-04T22:53:22.000Z",
            "id": "375391164608053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transito intenso na avenida dos andadras proximo ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19904181",
            "created_at": "2013-09-04T22:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "47341466",
                        "start": 58,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "375382532701052930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e0s margens da 070, pr\u00f3ximo ao parque nacional ... D: @cbnbrasilia"
        },
        {
            "author_id": "1576066297",
            "created_at": "2013-09-04T22:17:37.000Z",
            "id": "375382168773488641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se puta fosse flor, meu bairro seria o Parque Estadual do Rio Doce!"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2013-09-04T22:05:52.000Z",
            "id": "375379209276780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, boa noite! Vamos aos destaques desta ter\u00e7a-feira.\n\n-Parque Nacional do Capara\u00f3 pode fechar as e deixar de... http://t.co/SXfZgWejbF"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-09-04T21:46:16.000Z",
            "id": "375374276099985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/STfH55wqcj #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-09-04T21:46:16.000Z",
            "id": "375374276095799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/R7bzYCrdOl #fb"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-09-04T21:46:16.000Z",
            "id": "375374276087402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/E6IftzEgRj #fb"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-09-04T21:39:57.000Z",
            "id": "375372685830017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento da assinatura da execu\u00e7\u00e3o das obras no parque estadual Ch\u00e1cara da Baronesa. http://t.co/hjI2xziuYp"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2013-09-04T21:38:41.000Z",
            "id": "375372368811950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado 31 recebemos no Parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa o comandante da for\u00e7a t\u00e1tica do 41 Batalh\u00e3o da... http://t.co/j71oMAUFj5"
        },
        {
            "author_id": "1594365156",
            "created_at": "2013-09-04T21:33:13.000Z",
            "id": "375370992052215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post: Voe Viagem Hoteis Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/z8mXZwHOy3"
        },
        {
            "author_id": "115494862",
            "created_at": "2013-09-04T21:26:11.000Z",
            "id": "375369223427850242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que n\u00f3s resta \u00e9 fumar um no parque municipal. \u00danica \u00e1rea verde da cidade"
        },
        {
            "author_id": "45919568",
            "created_at": "2013-09-04T21:10:16.000Z",
            "id": "375365216533749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescador e coletor de berbig\u00f5es na reserva extrativista costeira do Pirajuba\u00e9 em Florian\u00f3polis lava e seleciona... http://t.co/9USbSYSVFz"
        },
        {
            "author_id": "61562989",
            "created_at": "2013-09-04T20:36:00.000Z",
            "id": "375356594646953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treininho de hoje ! Haha thiago_henriqe @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/p3RCdWqXQZ"
        },
        {
            "author_id": "49214541",
            "created_at": "2013-09-04T20:30:14.000Z",
            "id": "375355144051101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is part of work... #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/egahUS2x12"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-04T20:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "375352143399878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VAMOS #CAMINHAR (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/plBHcORKB6"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-09-04T20:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "375351623692087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Az0FWcUPIb"
        },
        {
            "author_id": "136086021",
            "created_at": "2013-09-04T20:02:32.000Z",
            "id": "375348170408361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estive presente no \"Estimac\u00e3o\" e tamb\u00e9m estou acompanhando as reformas no Parque Municipal. Sei que todos... http://t.co/0vgErMs7Nu"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2013-09-04T20:00:09.000Z",
            "id": "375347571050692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado\n\nRio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal que atingiu... http://t.co/cEGG2mPazb"
        },
        {
            "author_id": "238215477",
            "created_at": "2013-09-04T19:35:53.000Z",
            "id": "375341464597049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma das principais atra\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o http://t.co/OkCSEEKQ1v"
        },
        {
            "author_id": "420558212",
            "created_at": "2013-09-04T19:15:58.000Z",
            "id": "375336455062568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ski Canad\u00e1 - Banff &amp; Lake Louise\nConsiderada a meca mundial em neve, Lake Louise \u00e9 o parque nacional mais... http://t.co/1hzRATyzqF"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-09-04T19:00:56.000Z",
            "id": "375332671456423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/UbK2DoeuFQ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-09-04T18:56:49.000Z",
            "id": "375331635144974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANO NOVO EM PORTUGAL-Porto/Guimar\u00e3es/Fafe/Amares/Cani\u00e7ada/Parque Nacional Serra Ger\u00eas... http://t.co/OeaI04c7zy"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2013-09-04T18:40:23.000Z",
            "id": "375327497874722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal poder\u00e1 receber eventos noturnos\nhttp://t.co/lRjeeiB9H3"
        },
        {
            "author_id": "307581701",
            "created_at": "2013-09-04T18:19:29.000Z",
            "id": "375322239300009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas a arder... triste"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2013-09-04T18:16:51.000Z",
            "id": "375321575039332352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina est\u00e1 amea\u00e7ado de destrui\u00e7\u00e3o http://t.co/Q16AVbfQlu #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-09-04T18:00:14.000Z",
            "id": "375317392538501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 http://t.co/xCOkEthDLa"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2013-09-04T17:36:13.000Z",
            "id": "375311349385273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AD FAFE - SC Valenciano - Domingo \u00e0s 17h00 - Parque Municipal de Desportos. O primeiro jogo da \u00e9poca em casa !... http://t.co/Ja8QITkGkI"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-09-04T17:29:29.000Z",
            "id": "375309657285210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista da Lagoa de Jequi\u00e1 \u2014 Meio Ambiente http://t.co/u71R6yOLf1"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2013-09-04T17:21:46.000Z",
            "id": "375307711782461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Estadual de Pedra da Boca http://t.co/YmtARfijCL"
        },
        {
            "author_id": "65952230",
            "created_at": "2013-09-04T17:09:44.000Z",
            "id": "375304686271995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goi\u00e1s\nHELIC\u00d3PTERO BOMBEIRO 01 VOLTA A COMBATER FOCOS DE INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL ALTAMIRO DE MOURA PACHECO... http://t.co/8ZnsIhOEMN"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-09-04T16:16:15.000Z",
            "id": "375291224787521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras foi controlado... http://t.co/q7tSOwP4IG"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2013-09-04T16:14:33.000Z",
            "id": "375290797257932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei de deputado do DEM amea\u00e7a Reserva Extrativista do Oeste do Par\u00e1 http://t.co/8tA340glW3"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-04T16:11:42.000Z",
            "id": "375290080317149185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube da caminha no Parque Municipal Mucambinho de segunda a ssexta feira as 17:00 concentra\u00e7\u00e3o na quadra de... http://t.co/BTDPq48Qmx"
        },
        {
            "author_id": "49214541",
            "created_at": "2013-09-04T16:08:48.000Z",
            "id": "375289349258358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another busy day! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/Q6t2MDZDAV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-09-04T15:46:43.000Z",
            "id": "375283793558769665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha: Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o e Caixa de F\u00f3sforo\nLocal: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (Teres\u00f3polis)\nData: 28 e 29... http://t.co/5wMkOSM1sV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-09-04T15:43:48.000Z",
            "id": "375283059181879297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Trilha: Pedra do Quilombo\nLocal: Parque Estadual da Pedra Branca (Jacarepagu\u00e1)\nData: 08/09 - Domingo \nTodas... http://t.co/Sm1ofONirq"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-09-04T15:43:08.000Z",
            "id": "375282890223128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Trilha: Cachoeira da Gruta x Cachoeira dos Primatas\nLocal: Parque Nacional da Tijuca (Jardim Bot\u00e2nico)\nData:... http://t.co/7w49KgUiIV"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-09-04T15:42:25.000Z",
            "id": "375282711323484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Trilha: Cachoeira da Gruta x Cachoeira dos Primatas\nLocal: Parque Nacional da Tijuca (Jardim Bot\u00e2nico)\nData:... http://t.co/9o8hF6JBUd"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2013-09-04T15:34:51.000Z",
            "id": "375280806379667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15 de setembro, ao meio-dia, no Parque Municipal, tem! http://t.co/udH0QawHKr"
        },
        {
            "author_id": "59457551",
            "created_at": "2013-09-04T15:33:21.000Z",
            "id": "375280428766461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o http://t.co/AbYzBGkqMb"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2013-09-04T15:23:28.000Z",
            "id": "375277944387940352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo Hist\u00f3rias da Arca faz parte da grade da programa\u00e7\u00e3o da I Virada Cultural de BH no Parque Municipal.... http://t.co/vg0icVFNGo"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-09-04T14:57:40.000Z",
            "id": "375271450569375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DE ARARAS.\n\nEndere\u00e7o :Estrada de Araras, s/n\u00ba -Vale das Videiras .CEP: 25725-020... http://t.co/e4Ra0x7Dki"
        },
        {
            "author_id": "1034747335",
            "created_at": "2013-09-04T14:22:58.000Z",
            "id": "375262719059832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos\n\nNo estado de Nevada, mais especificamente no Parque Estadual Cathedral Gorge, a chuva de... http://t.co/6BTPmzQBK2"
        },
        {
            "author_id": "150364042",
            "created_at": "2013-09-04T14:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.63458795,
                        11.4307861
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "375257003008229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana - descubrelo. http://t.co/OIIKRkRK6Z"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-04T13:46:23.000Z",
            "id": "375253512755871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo! Saiba mais sobre o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha.... http://t.co/PZqeRE9ncS"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-09-04T13:38:33.000Z",
            "id": "375251540065271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Post novo! Fernando de Noronha \u2013 Parque Nacional Marinho http://t.co/kyXb0Rk9rJ #NerdsEmNoronha"
        },
        {
            "author_id": "1491636156",
            "created_at": "2013-09-04T13:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "375249013647622144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Josefa Coelho (R. Adelina Santana, Petrolina) on @foursquare: http://t.co/lywrMfClqj"
        },
        {
            "author_id": "57059495",
            "created_at": "2013-09-04T13:24:11.000Z",
            "id": "375247923182727169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas o lugar que t\u00e1 melhor \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2013-09-04T12:58:51.000Z",
            "id": "375241546662440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guard-rail na altura do Parque Nacional. Prote\u00e7\u00e3o lateral na curva da Av. Rotariana. Detalhes em:... http://t.co/t9BmRTb2fT"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2013-09-04T12:50:22.000Z",
            "id": "375239414537912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos precisando mobilizar a ajudar o Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttp://t.co/4MCcy79qTc"
        },
        {
            "author_id": "1011475362",
            "created_at": "2013-09-04T12:42:34.000Z",
            "id": "375237450752221185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica, exposi\u00e7\u00e3o e literatura no Parque Municipal | Catraca Livre http://t.co/hdjLhIpjFy via @CatracaLivreBH"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-09-04T12:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 122,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "375230539504308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa inicia obras de revitaliza\u00e7\u00e3o. Confira os investimentos em: http://t.co/TYC7cBP03Y  (via @ambientesp)"
        },
        {
            "author_id": "316579174",
            "created_at": "2013-09-04T11:44:34.000Z",
            "id": "375222854494593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Corta Fogo: combate a\u00e9reo no Parque Estadual Itapetinga/Mon.Nat. Pedra Grande em Atibaia. http://t.co/spVyA3ZJGe"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-09-04T11:40:01.000Z",
            "id": "375221708942098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro esp\u00e9cies novas de mam\u00edferos foram identificadas na unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Verde, em Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "52116836",
            "created_at": "2013-09-04T11:17:30.000Z",
            "id": "375216044895666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a reserva integral no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/GG00mNrKNu"
        },
        {
            "author_id": "295392546",
            "created_at": "2013-09-04T11:09:57.000Z",
            "id": "375214141247848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da capiva &amp;#8211; ISESPI.: http://t.co/LvX5anuCeG"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2013-09-04T10:55:07.000Z",
            "id": "375210409323536385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Roma ter\u00e1 parque municipal http://t.co/e7FV1Xwlk3"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-09-04T10:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "375207927600406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HxNzwIMqq6"
        },
        {
            "author_id": "859298479",
            "created_at": "2013-09-04T10:44:38.000Z",
            "id": "375207772150702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA - GER\u00caS http://t.co/hCzV4Tj7ku"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2013-09-04T09:12:39.000Z",
            "id": "375184624307019777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 foi dominado: O inc\u00eandio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas foi dominado... http://t.co/FmJsbIV3az"
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-09-04T09:08:47.000Z",
            "id": "375183650817851392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Gosto msm e quando tem greve. Kkkk\" @ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s: http://t.co/uLLDdVOC8j #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-09-04T09:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "375183225993580544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Logo logo estarei passando por ela. Pra mais um dia de trabalho. (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/ccLLTebfN4"
        },
        {
            "author_id": "33288061",
            "created_at": "2013-09-04T08:32:58.000Z",
            "id": "375174636167630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a reserva integral no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ACjAW2ZShi"
        },
        {
            "author_id": "122511945",
            "created_at": "2013-09-04T08:08:28.000Z",
            "id": "375168472512483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/o7vZWDtjvY"
        },
        {
            "author_id": "122511945",
            "created_at": "2013-09-04T08:01:05.000Z",
            "id": "375166612917465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/oC7OjkinQ8"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-09-04T03:25:18.000Z",
            "id": "375097209009602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - RJ: inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O inc\u00eandio florestal que atingiu entre ... http://t.co/UAVkuu6nUw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-04T03:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "375093940586033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/Q6IBng05Vu"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-04T03:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "375093182268469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/BMCiqYGscn"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-04T03:07:44.000Z",
            "id": "375092790247833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota de rep\u00fadio ao projeto de lei de diminui\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Renascer http://t.co/iV9YU6TiGE da CPT"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-09-04T02:58:44.000Z",
            "id": "375090524384133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado\n... http://t.co/1eIqi8dhhK"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-09-04T02:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126086956",
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "375085834409500672",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #AdelanteVenezuela.  Parque Nacional Santo Luzardo Edo Apure http://t.co/PItgLnkWqU"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-09-04T02:34:42.000Z",
            "id": "375084474318745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado http://t.co/jE6awhGGa2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-04T02:21:50.000Z",
            "id": "375081236038819840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nhttps://t.co/nYljwrRepZ\n#barreirinhas #len\u00e7\u00f3is #maravilhas #brasil #Brazil #maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-09-04T01:52:38.000Z",
            "id": "375073889371422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada http://t.co/aBfhlM0XJv"
        },
        {
            "author_id": "79495219",
            "created_at": "2013-09-04T01:35:18.000Z",
            "id": "375069526314201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou resumir a minha viagem a Ibitipoca. Fui s\u00e1bado de manh\u00e3, passeei no parque estadual a tarde toda, a \u00c1gatha... http://t.co/X3jyjq5KfT"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-09-04T01:26:51.000Z",
            "id": "375067401894645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada http://t.co/PtDnlRfF7w"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-09-04T01:17:22.000Z",
            "id": "375065015759667200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlado http://t.co/rwOstI1mma"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-04T01:14:55.000Z",
            "id": "375064399695724544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas  tem servi\u00e7o completo de hospedagem com direito a caf\u00e9 da manh\u00e3 e passeios exclusivos Parque Nacional https://t.co/6i6NpLILc8"
        },
        {
            "author_id": "272153666",
            "created_at": "2013-09-04T01:12:02.000Z",
            "id": "375063670532734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho a boneca da Mia. Eu lembro que um dia fomos no parque municipal e lei ela, todos queriam apertar e ouvir ela cantando haha"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-09-04T01:09:54.000Z",
            "id": "375063135926771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaaRep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\nRio de... http://t.co/Izs183NDdn"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-09-04T01:09:50.000Z",
            "id": "375063118109343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaaRep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\nRio de Jane... http://t.co/RjYSpNljLV"
        },
        {
            "author_id": "1380054439",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:27.000Z",
            "id": "375062771332677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Rio de Jane... http://t.co/POtANgyzNR"
        },
        {
            "author_id": "62326190",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:25.000Z",
            "id": "375062764105916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Rio de Jane... http://t.co/e0x7NKr6ay"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:25.000Z",
            "id": "375062761245392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada http://t.co/D6zDzKetf9"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:25.000Z",
            "id": "375062760603648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil Rio de Jane... http://t.co/2X0rF3ziyK"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-09-04T01:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "375062751472668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: Douglas Corr\u00eaa Rep\u00f3rter da Ag\u00eanci... http://t.co/ePGX4ehkNv (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-09-04T01:07:29.000Z",
            "id": "375062525584633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de mam\u00edferos s\u00e3o descobertas no Parque Estadual Serra Verde http://t.co/yF3QCXuJ64"
        },
        {
            "author_id": "1669139330",
            "created_at": "2013-09-04T00:58:35.000Z",
            "id": "375060287302287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O fogo come\u00e7ou nesta segunda (2) em uma \u00e1rea situada ... http://t.co/F4rEtaHD6M"
        },
        {
            "author_id": "76629310",
            "created_at": "2013-09-04T00:58:34.000Z",
            "id": "375060283686797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O fogo come\u00e7ou nesta segunda (2) em uma \u00e1rea situada ... http://t.co/QpOIDKn5vw"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2013-09-04T00:58:34.000Z",
            "id": "375060282088767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica de Araras est\u00e1 controlada: O fogo come\u00e7ou nesta segunda (2) em uma \u00e1rea situada ... http://t.co/GbOgsYhwVS"
        },
        {
            "author_id": "14362432",
            "created_at": "2013-09-04T00:57:48.000Z",
            "id": "375060088563990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale cada minuto de caminhada e nem precisa de filtro. @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/SlrYWByoIA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-09-04T00:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "375059325594505216",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "1725665952",
            "created_at": "2013-09-04T00:53:43.000Z",
            "id": "375059061659545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 pede sua ajuda para n\u00e3o fechar as portas! Assinem para manter ele de portas abertas!\nhttp://t.co/1bJI3Eqtuw"
        },
        {
            "author_id": "62953202",
            "created_at": "2013-09-03T23:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "41709127",
                        "start": 0,
                        "username": "ariana_brunello"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "366890632",
                        "start": 17,
                        "username": "BrunoSoares82"
                    }
                ]
            },
            "id": "375035486655770624",
            "in_reply_to_user_id": "41709127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ariana_brunello @BrunoSoares82 o que  \u00f1 da p acreditar \u00e9 que BH \u00e9 o lugar + dif\u00edcil de jogar e a quadra do parque municipal ta monopolizada"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-09-03T23:00:04.000Z",
            "id": "375030460885532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil\n\nEst\u00e1 localizado na Zona da Mata, nos munic\u00edpios de Lima... http://t.co/XSYCJjlB2o"
        },
        {
            "author_id": "39571410",
            "created_at": "2013-09-03T22:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.501705,
                        -23.793015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "375027691382374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de bolacha haushuahs @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/BcUaGw4IYN"
        },
        {
            "author_id": "45070970",
            "created_at": "2013-09-03T22:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "375024069022081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/vUW0WWamgc com filhote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS"
        },
        {
            "author_id": "221267600",
            "created_at": "2013-09-03T22:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "375023051249025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3s de outra m\u00e3e :) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/91veKlyzRh"
        },
        {
            "author_id": "164913667",
            "created_at": "2013-09-03T22:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "375018584130727937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As vezes s\u00f3 precisamos sentir o poder que tem nossa natureza.\" @ Parque Estadual Vassununga http://t.co/mLZGUOdFcS"
        },
        {
            "author_id": "47405449",
            "created_at": "2013-09-03T22:08:02.000Z",
            "id": "375017368902438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Estadual, esta sendo novamente destruido pelo fogo. @ Parque Estadual Serra do Lajeado -\u2026 http://t.co/ifKbyAunVQ"
        },
        {
            "author_id": "353068872",
            "created_at": "2013-09-03T22:07:28.000Z",
            "id": "375017226019307522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/MMmOt7Frcl"
        },
        {
            "author_id": "443274633",
            "created_at": "2013-09-03T21:54:03.000Z",
            "id": "375013846974738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A RAMPA DE VOO LIVRE!\n\nA bel\u00edssima vista do Parque Municipal e da Serra de S\u00e3o Domingos j\u00e1 fazem com... http://t.co/DRccMRco2J"
        },
        {
            "author_id": "443274633",
            "created_at": "2013-09-03T21:53:20.000Z",
            "id": "375013669123670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A RAMPA DE VOO LIVRE!\n\nA bel\u00edssima vista do Parque Municipal e da Serra de S\u00e3o Domingos j\u00e1 fazem com... http://t.co/c0JJjes7Fw"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T21:23:52.000Z",
            "id": "375006254403682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 atingido por novo inc\u00eandio que... http://t.co/RH8bzL7316"
        },
        {
            "author_id": "61325857",
            "created_at": "2013-09-03T21:22:48.000Z",
            "id": "375005981576400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Amazonas inaugurou ontem (02), a Academia ao Ar Livre do Parque Municipal do Idoso. http://t.co/QsABOHfccB"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-03T21:22:43.000Z",
            "id": "375005963398701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "))))))) Uma Iniciativa foi Criada. E voc\u00ea \u00e9 convidado a participar!!!\nSOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA... http://t.co/p6VHBiLO0a"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T21:22:02.000Z",
            "id": "375005792820555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas \u00e9 atingido por novo inc\u00eandio que... http://t.co/AueG0yXieD"
        },
        {
            "author_id": "355435483",
            "created_at": "2013-09-03T21:16:06.000Z",
            "id": "375004297865740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/HEzHZglvRs"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-03T21:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "375000591006978049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada antes de trabalha (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/06oRjYMuXD"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T20:58:34.000Z",
            "id": "374999883708891137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/555B3YlbzN"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T20:58:21.000Z",
            "id": "374999831728910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/KGYmAXWPp8"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-09-03T20:58:20.000Z",
            "id": "374999826054017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/T0QEto626I"
        },
        {
            "author_id": "118995046",
            "created_at": "2013-09-03T20:55:20.000Z",
            "id": "374999071096070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de desejos - #Zion National Park em Utah. Veja informa\u00e7\u00f5es e imagens http://t.co/bMRoXjGiW5 #DicaDeViagem"
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2013-09-03T20:49:12.000Z",
            "id": "374997529055612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Roma ter\u00e1 parque municipal http://t.co/e7FV1Xwlk3"
        },
        {
            "author_id": "14362432",
            "created_at": "2013-09-03T20:44:32.000Z",
            "id": "374996354227261440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o si como foi o dia de voc\u00eas, mas o meu foi assim! @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/Q3QYHGYOfJ"
        },
        {
            "author_id": "105279769",
            "created_at": "2013-09-03T20:12:25.000Z",
            "id": "374988273409859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \n\nO Rio de Janeiro possui a maior floresta urbana e heterog\u00eanea do mundo plantada... http://t.co/wPmCPkcg1H"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-09-03T20:00:45.000Z",
            "id": "374985336239448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Participe da A\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1ria no Rio de Janeiro, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim. Ser\u00e1 dia 28/09. http://t.co/KzJsDvcQNh"
        },
        {
            "author_id": "1444161398",
            "created_at": "2013-09-03T19:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1444161398",
                        "start": 64,
                        "username": "RunnerPonteio"
                    }
                ]
            },
            "id": "374980969495015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando no Topo 2013 #runnerbh #runnerponteio runneracademias @runnerponteio @ Parque Estadual -\u2026 http://t.co/64dDyJPrno"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-09-03T19:42:46.000Z",
            "id": "374980809197109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/jb5uIM7f0r"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2013-09-03T19:31:15.000Z",
            "id": "374977910236786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota de rep\u00fadio ao projeto de lei de diminui\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Renascer http://t.co/itGYD4o556 da CPT"
        },
        {
            "author_id": "207148904",
            "created_at": "2013-09-03T19:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "374976635768156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/BAGD2Yo1kK"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-09-03T19:19:51.000Z",
            "id": "374975041752301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/MRnjjoatHM"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-09-03T19:13:05.000Z",
            "id": "374973341528244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sisi Pedrosa\n\nTurado do CEDERJ Polo S\u00e3o Francisco de Itabapoana visitando a Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Estadual de... http://t.co/nxwuLEz5YR"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-09-03T19:00:56.000Z",
            "id": "374970283733819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nCom a finalid... http://t.co/CGxmhkIqku"
        },
        {
            "author_id": "52636736",
            "created_at": "2013-09-03T18:58:36.000Z",
            "id": "374969693293268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Retomar a \u00e1rea pertencente ao parque municipal de Belo Horizonte, demarcando os antigos limites com tinta verde... http://t.co/1fPc9EsLjc"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-09-03T18:40:22.000Z",
            "id": "374965108109094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/7rIJGifX8u"
        },
        {
            "author_id": "270678688",
            "created_at": "2013-09-03T18:40:01.000Z",
            "id": "374965020146544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Juquery, localizado S\u00e3o paulo, teve 40% da sua extens\u00e3o destru\u00edda por um inc\u00eandio. Segundo... http://t.co/NkYZYvwulK"
        },
        {
            "author_id": "1183534999",
            "created_at": "2013-09-03T18:03:18.000Z",
            "id": "374955779306307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/wxTXYvBkjl"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-03T17:57:12.000Z",
            "id": "374954242744008704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/7dxcRQEGm7"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-09-03T17:54:26.000Z",
            "id": "374953545013145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mobilidade!\n\nPara chegar ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, se voc\u00ea optar pelo transporte p\u00fablico, de 20 em 20... http://t.co/93eSYx3kYw"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-09-03T17:52:42.000Z",
            "id": "374953110671982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Michelle Mota parab\u00e9ns!!!!\n\nMichelle Mota, estudante de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Parque Nacional do Viru\u00e1, RR. http://t.co/8NzvgSSzsk"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-09-03T17:40:30.000Z",
            "id": "374950042034900993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Recanto Verde, Parque Municipal do Espalhado, Ibicoara, Chapada Diamantina, BA, Brasil\n\n(Y) Nosso Mundo http://t.co/fKjnGvheU9"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-09-03T17:39:44.000Z",
            "id": "374949845380759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus alerta para risco de afecta\u00e7\u00e3o das \u00e1reas mais importantes no Vale do Rio Homem http://t.co/tu8eVVEpBH"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2013-09-03T17:39:24.000Z",
            "id": "374949764032249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a reserva integral no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/tu8eVVEpBH"
        },
        {
            "author_id": "103902198",
            "created_at": "2013-09-03T17:31:56.000Z",
            "id": "374947883121774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a manter o Parque Nacional do Capara\u00f3!! N\u00e3o custa nada. Somente sua assinatura!! http://t.co/OzGdKDQ6NA"
        },
        {
            "author_id": "80168737",
            "created_at": "2013-09-03T17:20:05.000Z",
            "id": "374944901638938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rias da Arca na I Virada Cultural de BH, domingo, dia 15 de setembro, ao meio-dia, no Parque Municipal.... http://t.co/dB0xPE5v91"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2013-09-03T17:19:41.000Z",
            "id": "374944803466649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto Mr. Smith no tour de hoje no cume da Pedra da Gavea, Parque Nacional da Tijuca!!"
        },
        {
            "author_id": "18163767",
            "created_at": "2013-09-03T17:16:31.000Z",
            "id": "374944003403165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - S\u00e9rie Serras de Portugal com suas belezas paisag\u00edstica - http://t.co/0bBEMsMvS2 #turismorural"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-09-03T17:12:09.000Z",
            "id": "374942904101244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da... http://t.co/fP5NCrEmYn"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-09-03T17:10:37.000Z",
            "id": "374942520050200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Descubra as belezas e encantos do Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 em #MG. foto:@circuitoserr... http://t.co/1Ni1ai6sCT"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-09-03T17:10:14.000Z",
            "id": "374942423094263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da... http://t.co/Vm9v8vCbUY"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-09-03T17:05:51.000Z",
            "id": "374941321200287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3o quer fazer mais. V. blog Urbe CaRioca http://t.co/iV9eCXpnOP  I A m\u00e3o do homem no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/kJc9tXtfYU"
        },
        {
            "author_id": "444868995",
            "created_at": "2013-09-03T17:03:07.000Z",
            "id": "374940633108320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/2l5Rr8fB0Y"
        },
        {
            "author_id": "82375078",
            "created_at": "2013-09-03T16:53:12.000Z",
            "id": "374938137035669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feriado em S\u00e3o Paulo \u00e9 tudo de bom! Visite o Parque Estadual da Cantareira e veja jaguariticas e bugios bem de perto! http://t.co/GtjjBisgJA"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-09-03T16:52:01.000Z",
            "id": "374937837461700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA http://t.co/5iwLx6HzIf"
        },
        {
            "author_id": "207148904",
            "created_at": "2013-09-03T16:32:12.000Z",
            "id": "374932853995626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "almocei tanto que to preferindo ficar no parque municipal do que ir assistir o julgamento :)"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-09-03T16:31:21.000Z",
            "id": "374932638584168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba como terminou a Expedi\u00e7\u00e3o Puma, no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed http://t.co/H36YNEXYTP"
        },
        {
            "author_id": "403507075",
            "created_at": "2013-09-03T16:30:19.000Z",
            "id": "374932378520944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o - Cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy \u00e9 comemorada pela comunidade http://t.co/vTwIUtqD12"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-09-03T16:28:28.000Z",
            "id": "374931911602610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/e1hFN9Qbzn"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-09-03T16:10:04.000Z",
            "id": "374927283100090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/iHER4SAprF"
        },
        {
            "author_id": "402538349",
            "created_at": "2013-09-03T16:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60126720",
                        "start": 0,
                        "username": "PoohBear_Goa"
                    }
                ]
            },
            "id": "374926820996435969",
            "in_reply_to_user_id": "60126720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoohBear_Goa \nA1. Christ the Redeemer (exact location)\nParque Nacional da Tijuca,\nAlto da Boa Vista ,Rio de Janeiro\nBrazil\n#NiteQuiz"
        },
        {
            "author_id": "25329349",
            "created_at": "2013-09-03T15:59:18.000Z",
            "id": "374924572744613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem fechar um parque nacional. Motivo? Falta de repasse de verba do governo federal. Ajude a evitar!  http://t.co/MYTxEbq1F2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-03T15:41:45.000Z",
            "id": "374920157623091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vJlZjtVfA8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-09-03T15:41:08.000Z",
            "id": "374920002022825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FP9s2MIFan"
        },
        {
            "author_id": "1638998202",
            "created_at": "2013-09-03T15:38:15.000Z",
            "id": "374919273774600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/h68rketf3z"
        },
        {
            "author_id": "125461154",
            "created_at": "2013-09-03T15:25:35.000Z",
            "id": "374916087068233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAINDO : A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ECOL\u00d3GICA , VISITA AO PARQUE MUNICIPAL SHANGRILA COM OS GAROTOS SUB12 DO GREMIO NORONHA !... http://t.co/cc8QHa1hnh"
        },
        {
            "author_id": "1155426426",
            "created_at": "2013-09-03T15:16:44.000Z",
            "id": "374913860844945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos maravilhosas na mostra de imagens #aterravistadoceu @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4gI56S1fGS"
        },
        {
            "author_id": "171153420",
            "created_at": "2013-09-03T15:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13412944,
                        -22.40290122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "374913356077207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5km \u2705\ud83d\udcaa #comopapai\ud83d\udc9f @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gA5u4sRyW4"
        },
        {
            "author_id": "1379331601",
            "created_at": "2013-09-03T15:13:09.000Z",
            "id": "374912959018835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual \nhttp://t.co/lxNVOVvarv"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-09-03T15:03:37.000Z",
            "id": "374910558396350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional da Pe... http://t.co/A3Fet5mTj5"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-09-03T15:03:27.000Z",
            "id": "374910517493510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - http://t.co/LpoHhhNbrA"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-09-03T14:47:43.000Z",
            "id": "374906556258582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o\u2026 http://t.co/7kpLwMVQ0H"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2013-09-03T14:47:23.000Z",
            "id": "374906474742288385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resort Itacar\u00e9 Village est\u00e1 localizado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cercado por Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/wy0qWnrIJN"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2013-09-03T14:45:07.000Z",
            "id": "374905901657780227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Chamas atingem Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas est\u00e1 a arder d... http://t.co/NnKm3z1QG7"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-09-03T14:41:48.000Z",
            "id": "374905067423285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: Desde das seis da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira que o Parque Nacional ... http://t.co/s93owbdp8M"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-03T14:28:24.000Z",
            "id": "374901698827149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/PAYWdW8IOe"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-09-03T14:28:23.000Z",
            "id": "374901694187839489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/7m0slHhGtY"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-03T14:21:38.000Z",
            "id": "374899995595776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es tem c\u00e2nions e boqueir\u00f5es repletos de mata tropical,\u2026 http://t.co/g0YrA27Ois"
        },
        {
            "author_id": "949597526",
            "created_at": "2013-09-03T14:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "14116807",
                        "start": 67,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "374899218382454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/l6ztAaZpBu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-09-03T14:15:45.000Z",
            "id": "374898514608025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es tem c\u00e2nions e boqueir\u00f5es refletos de mata tropical,\u2026 http://t.co/ndWQ7aoDE1"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2013-09-03T14:14:08.000Z",
            "id": "374898107751731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ywzNkffSUM"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-09-03T14:09:25.000Z",
            "id": "374896921296764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional do Capara\u00f3 - Manifesto contra o Fechamento -... http://t.co/XGS6XUE9Mp"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-09-03T14:00:05.000Z",
            "id": "374894571756736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es da cidade recebe mais visitantes a cada ano que... http://t.co/GG2v4ybCdd"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-09-03T13:58:18.000Z",
            "id": "374894123087847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Nacional do Capara\u00f3 - Manifesto contra o Fechamento -... http://t.co/SR9UHHXRUb"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-03T13:41:39.000Z",
            "id": "374889933670203392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "))))))) Uma Iniciativa foi Criada. E voc\u00ea \u00e9 convidado a participar!!!\nSOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA... http://t.co/5ZnrF4JJYW"
        },
        {
            "author_id": "271247677",
            "created_at": "2013-09-03T13:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "123240864",
                        "start": 0,
                        "username": "duk00lino"
                    }
                ]
            },
            "id": "374886343781797888",
            "in_reply_to_user_id": "123240864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@duk00lino  sdds de vc meu querido :c, lembrei de ti esse fds, que fui no parque municipal, sdds :c"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-09-03T13:24:26.000Z",
            "id": "374885599838101504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ Parque Estadual da Serra da Tiririca inaugura #Upam p/ refor\u00e7ar combate a crimes ambientais http://t.co/G1qBfPPiVd"
        },
        {
            "author_id": "1225680410",
            "created_at": "2013-09-03T13:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "374884523622031361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tropas shuashua... \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/FS2kVvn8Hn"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2013-09-03T13:18:40.000Z",
            "id": "374884148764082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/pQrAp8x1bR"
        },
        {
            "author_id": "701214451",
            "created_at": "2013-09-03T13:14:05.000Z",
            "id": "374882992893616129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita b\u00e1sica ao parque municipal das mangabeiras."
        },
        {
            "author_id": "942236604",
            "created_at": "2013-09-03T13:08:35.000Z",
            "id": "374881611701297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul, uma das mais bonitas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/YCU3VZQjC7"
        },
        {
            "author_id": "279848150",
            "created_at": "2013-09-03T13:06:59.000Z",
            "id": "374881206673756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamentos para a conserva\u00e7\u00e3o das v\u00edboras do Parque ... - P\u00e1gina 1 - Projectos - Naturlink http://t.co/wTMbvWPk5H"
        },
        {
            "author_id": "56708891",
            "created_at": "2013-09-03T12:52:06.000Z",
            "id": "374877460598251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma das principais atra\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o: http://t.co/09oXfdHOkU"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-09-03T12:50:09.000Z",
            "id": "374876972067086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral ..., artigo de Jo\u00e3o Madeira http://t.co/mcy3o5aHfs"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2013-09-03T12:50:02.000Z",
            "id": "374876943323512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma excelente alternativa de lazer para a popula\u00e7\u00e3o e turistas no Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca tem... http://t.co/eThcGlCLzH"
        },
        {
            "author_id": "33592976",
            "created_at": "2013-09-03T12:40:47.000Z",
            "id": "374874613861613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/BbFcJvmHqV"
        },
        {
            "author_id": "49591988",
            "created_at": "2013-09-03T12:39:45.000Z",
            "id": "374874354481643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - PICO DA BANDEIRA --&gt;... http://t.co/8su2oSiiML"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-09-03T12:35:13.000Z",
            "id": "374873214511755265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/4JYCFjcowY"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-09-03T12:12:40.000Z",
            "id": "374867537902993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Itapetinga, em Atibaia (SP)\""
        },
        {
            "author_id": "220326829",
            "created_at": "2013-09-03T12:00:03.000Z",
            "id": "374864363124822020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-presidente do Facebook paga multa absurda por se casar em \u00e1rea protegida #curiosidades... http://t.co/lSYvGaLPyx"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2013-09-03T11:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.58865356,
                        -16.2901535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "374855202526212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de 2006 ou 2007 no parque nacional da Bol\u00edvia, Laguna Colorada. Este \u00e9 na minha opini\u00e3o o pa\u00eds\u2026 http://t.co/SntSpN1Wkv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-09-03T11:22:00.000Z",
            "id": "374854789504704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Canyons Light Especial - 7 a 11/Outubro (Parque Nacional Aparados da Serra e Parque Nacional da Serra... http://t.co/ZX7Rj0JCAh"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-09-03T11:10:53.000Z",
            "id": "374851988791762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma das principais atra\u00e7\u00f5es no Maranh\u00e3o &gt; http://t.co/YHm489Y6x8"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-09-03T11:09:36.000Z",
            "id": "374851665066999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Vista do Parque Estadual de Pedra da Boca #Adventure #Outdoor #Stones #Natureza #landscape... http://t.co/t81voxUYSY"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2013-09-03T11:00:01.000Z",
            "id": "374849255581958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice\nO Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque... http://t.co/QrO5xV3I5n"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2013-09-03T10:35:05.000Z",
            "id": "374842981255086082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Estadual de Pedra da Boca http://t.co/qP7mM5xTj0"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-09-03T10:10:59.000Z",
            "id": "374836917655068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra vc que nao tem medo de chuva (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) [pic]: http://t.co/mpRg3ZbVWc"
        },
        {
            "author_id": "20629052",
            "created_at": "2013-09-03T09:37:32.000Z",
            "id": "374828498596421633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam o Audiovisual do passeio de s\u00e1bado 31/08 no Parque Estadual do Juquery com o pessoal da Tribo do Pedal... http://t.co/ylnrt6Qrw5"
        },
        {
            "author_id": "525991052",
            "created_at": "2013-09-03T06:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20318433,
                        -22.97263436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "374776904387424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena parte da bel\u00edssima e bem conservada \u00e1rea verde do Parque Nacional Municipal da Catacumba\u2026 http://t.co/CMhxNY4Xo0"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2013-09-03T05:18:57.000Z",
            "id": "374763421822386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas | ENLODADOS http://t.co/msaadhcwzV"
        },
        {
            "author_id": "192056529",
            "created_at": "2013-09-03T04:17:53.000Z",
            "id": "374748053120749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo ela sendo chata, foi bom pra caramba \u2665 M (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/XCzt4Nuncx"
        },
        {
            "author_id": "84146680",
            "created_at": "2013-09-03T03:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82726182,
                        -2.74815873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "374742882034651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duna no meio da cidade de Barreirinhas, cortada pelo Rio Pregui\u00e7as! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/YWOurOS84l"
        },
        {
            "author_id": "1705632547",
            "created_at": "2013-09-03T02:41:20.000Z",
            "id": "374723755454386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que sabado vou no parque nacional u.u"
        },
        {
            "author_id": "170878921",
            "created_at": "2013-09-03T02:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93603412,
                        -19.922196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "374716297206333441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo passou ;( saudades @ Parque municipal http://t.co/nEew6wQCIB"
        },
        {
            "author_id": "199362863",
            "created_at": "2013-09-03T01:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "374703742031261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Co7iMWX2TE"
        },
        {
            "author_id": "708409375",
            "created_at": "2013-09-03T01:11:42.000Z",
            "id": "374701199376674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribu Global - Gira de campo: Parque Nacional Braulio Carrillo http://t.co/oUNDlFiNBG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-03T01:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "374700809902387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/itpICl6DiX"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-09-03T01:08:11.000Z",
            "id": "374700316312084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTRO DE PAULETES 14 DE SETEMBRO NO PARQUE MUNICIPAL EM BELO HORIZONTE/MG  AS 14 HORAS ;;"
        },
        {
            "author_id": "1465751154",
            "created_at": "2013-09-03T01:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3234254892",
                        "start": 0,
                        "username": "DannyIronFist"
                    }
                ]
            },
            "id": "374699806175686656",
            "in_reply_to_user_id": "1337800765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DannyIronFist Tem um parque estadual aqui perto lindo, podemos ir l\u00e1 se quiser."
        },
        {
            "author_id": "25701630",
            "created_at": "2013-09-03T01:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93603412,
                        -19.922196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "374699283825831936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha #preta no #centralpark de #bh kkkk #galo #parque #municipal #instanature #instapark #noivo\u2026 http://t.co/uc9mTSbiTX"
        },
        {
            "author_id": "24613739",
            "created_at": "2013-09-03T01:03:15.000Z",
            "id": "374699073221459969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/OsvoFPMpqW"
        },
        {
            "author_id": "385202455",
            "created_at": "2013-09-03T00:58:21.000Z",
            "id": "374697839949250560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F800GS, Parque Estadual Carlos Botelho e Ilha Comprida na terra. http://t.co/nBNUFwXhEC"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-09-03T00:57:05.000Z",
            "id": "374697523224780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zan\u00e9 Pytun!\n&lt;3\nBoa Noite!\n\nFoto: papagaio da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, em Tef\u00e9/AM -... http://t.co/BPEw5DEMd3"
        },
        {
            "author_id": "87585811",
            "created_at": "2013-09-03T00:43:26.000Z",
            "id": "374694085485133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O resgate. Parque Nacional do Itatiaia.\nAnderson Lucas http://t.co/qPrpe5shhL"
        },
        {
            "author_id": "295392546",
            "created_at": "2013-09-03T00:36:32.000Z",
            "id": "374692349093236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo de Canto do Buriti-PI: Visita ao Parque Nacional Serra da capivara pela t... http://t.co/FxyfYsyJmb"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-09-03T00:35:54.000Z",
            "id": "374692190200401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: CPT: \"Nota de Rep\u00fadio a projeto de Lei pela diminui\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista Renascer\"\nhttp://t.co/Ff3voQdZkP"
        },
        {
            "author_id": "87585811",
            "created_at": "2013-09-03T00:30:55.000Z",
            "id": "374690936502353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missa na Pedra Furada, Parque Nacional do Itatiaia. \nAmanda Fonseca, Lucas Vinicius, Anderson Lucas, Z\u00e9, Tamires, Frag\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1546653072",
            "created_at": "2013-09-03T00:24:43.000Z",
            "id": "374689378670350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima Tours http://t.co/hUFua7KlW2"
        },
        {
            "author_id": "509895534",
            "created_at": "2013-09-02T23:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126086956",
                        "start": 0,
                        "username": "BBVAProvincial"
                    }
                ]
            },
            "id": "374679995303489536",
            "in_reply_to_user_id": "126086956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBVAProvincial #Adelantevenezuela. Parque Nacional Parima Tapirapeco Edo Bolivar http://t.co/QKXnn4rIqh"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-09-02T23:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "374678338524446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caminhada boa (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/osrC6h30ih"
        },
        {
            "author_id": "14707840",
            "created_at": "2013-09-02T23:08:02.000Z",
            "id": "374670079071617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jSX0ygNoeb"
        },
        {
            "author_id": "250371379",
            "created_at": "2013-09-02T23:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3470723,
                        -20.8456267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fb19477acb7cac07"
            },
            "id": "374668325143724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E feito irm\u00e3 . #Sister #Pretty #Beautiful #Instago @ Parque municipal http://t.co/hyUczU8UJh"
        },
        {
            "author_id": "11754852",
            "created_at": "2013-09-02T22:59:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "374668018284249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F800GS, Parque Estadual Carlos Botelho e Ilha Comprida na terra.: http://t.co/gg2h9mZwye via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61250881",
            "created_at": "2013-09-02T22:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "374665562418606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda &lt;3 T\u00e3o Natural... #Princesa #companheira #amor @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/RCyYwz66Di"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2013-09-02T22:45:03.000Z",
            "id": "374664295793303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saladeimprensa Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa inicia obras de revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/XggEiB6ejK"
        },
        {
            "author_id": "448156123",
            "created_at": "2013-09-02T22:41:58.000Z",
            "id": "374663519683497984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vende-se pulseiras local: Parque Municipal perto do coreto segunda \u00e1rvore a direita"
        },
        {
            "author_id": "174297988",
            "created_at": "2013-09-02T22:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "374662830601297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/hK7g9bY4tU"
        },
        {
            "author_id": "461622492",
            "created_at": "2013-09-02T22:35:10.000Z",
            "id": "374661807761547264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Skaftafell, Isl\u00e2ndia https://t.co/4qhEr22u5l http://t.co/onwBIJxEh7"
        },
        {
            "author_id": "200158889",
            "created_at": "2013-09-02T22:29:54.000Z",
            "id": "374660481187061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Foz do Igua\u00e7u! http://t.co/5wvnr2Dm3W"
        },
        {
            "author_id": "1329366198",
            "created_at": "2013-09-02T22:29:25.000Z",
            "id": "374660362123362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/bLgfQTdt8C"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-09-02T22:09:36.000Z",
            "id": "374655372037861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consumiu quase 2 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/265w0cGs56"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-09-02T22:07:32.000Z",
            "id": "374654853001121794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consumiu quase 2 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/YpBDV3OsTW"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2013-09-02T21:43:23.000Z",
            "id": "374648773986627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimac\u00e3o atrai grande p\u00fablico ao Parque Municipal http://t.co/jTZpOrzddd"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-09-02T21:36:24.000Z",
            "id": "374647017525370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem panor\u00e2mica realizada a partir da Capela de S\u00e3o Jo\u00e3o em direc\u00e7\u00e3o \u00e0 Fonte Fria (Parque Nacional da... http://t.co/XF53VP768P"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-09-02T21:30:11.000Z",
            "id": "374645453713055745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea vista do Parque Nacional Gran Paradiso em Aosta Valley, Piemonte. A escurid\u00e3o do parque torna... http://t.co/OwPs0U6lHM"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2013-09-02T21:13:35.000Z",
            "id": "374641275896492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/Ws2lchT3tL"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2013-09-02T21:12:34.000Z",
            "id": "374641021176786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mar\u00e9 est\u00e1 seca. Pergunto: este edif\u00edcio est\u00e1 constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ele fechou o acesso ao... http://t.co/hHwK2jddXf"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-09-02T21:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "35023930",
                        "start": 103,
                        "username": "carlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "374639963805351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que lindo o registro de papagaio-de-peito-roxo no Parque Estadual de Campos de Jord\u00e3o feito pelo @Carlos!!!... http://t.co/j2O5CIPiTg"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-09-02T21:02:39.000Z",
            "id": "374638526778060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes ou depois do passeio pelas trilhas das Cataratas do Igua\u00e7u, almo\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u curtindo a... http://t.co/gToPdWVb2z"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2013-09-02T21:00:13.000Z",
            "id": "374637911175479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na floresta http://t.co/4ZB4DXRQdK"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2013-09-02T20:59:08.000Z",
            "id": "374637638289879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Reserva extrativista no Acre ajuda a preservar Amaz\u00f4nia e manter agricultores na Amaz\u00f4nia http://t.co/MFLrnggKpI #EBC"
        },
        {
            "author_id": "122840125",
            "created_at": "2013-09-02T20:54:54.000Z",
            "id": "374636573641297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/uqwovoDmqv"
        },
        {
            "author_id": "193080446",
            "created_at": "2013-09-02T20:37:35.000Z",
            "id": "374632216737087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista feia daqui do meu trabalho! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tKDiLd06w1"
        },
        {
            "author_id": "60711268",
            "created_at": "2013-09-02T20:19:50.000Z",
            "id": "374627748892798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Grande SP atingiu 40% do parque. Queda de bal\u00f5es \u00e9 prov\u00e1vel causa do inc\u00eandio.... http://t.co/HUcgVBMgOP"
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-09-02T20:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "374627016261525504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/p2q8RNu8oE"
        },
        {
            "author_id": "253020646",
            "created_at": "2013-09-02T20:09:39.000Z",
            "id": "374625186345021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas pesquisas no Parque Nacional da Serra da Capivara indicam que o interior do Piau\u00ed foi um dos ber\u00e7os do... http://t.co/896gEBdUey"
        },
        {
            "author_id": "74608769",
            "created_at": "2013-09-02T19:53:09.000Z",
            "id": "374621032994594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mega animada no come\u00e7o da caminhada, s\u00f3 no come\u00e7o #piquenique @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de\u2026 http://t.co/QtoCCnojz2"
        },
        {
            "author_id": "111016134",
            "created_at": "2013-09-02T19:37:13.000Z",
            "id": "374617024624066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Parque Estadual do Juquery, na Grande SP. Saiba mais: http://t.co/825txUOfkT"
        },
        {
            "author_id": "76189640",
            "created_at": "2013-09-02T19:16:51.000Z",
            "id": "374611897968263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERNANDO DE NORONHA \n\nEm 1988, grande parte do arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha tornou-se Parque Nacional... http://t.co/skjRCeAniZ"
        },
        {
            "author_id": "218641412",
            "created_at": "2013-09-02T19:02:45.000Z",
            "id": "374608351365058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vontade \u00e9 ir para o Parque municipal, tirar a camisa e deitar de barriga pra cima na grama....e dormir"
        },
        {
            "author_id": "115492715",
            "created_at": "2013-09-02T18:51:01.000Z",
            "id": "374605397769740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan Fonseca e banda ao convite da UEMG tocando no Parque Municipal BH. http://t.co/PpfItrr1Os"
        },
        {
            "author_id": "39571410",
            "created_at": "2013-09-02T18:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1321663994",
                        "start": 30,
                        "username": "TARLEYPERSAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "374599046511730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @tarleypersan http://t.co/uHplKqYwqp CACHOEIRA DA PEDRA FURADA -PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR"
        },
        {
            "author_id": "66690446",
            "created_at": "2013-09-02T18:14:12.000Z",
            "id": "374596134939136000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo que solta bal\u00e3o deve estar bem contente hoje, depois do inc\u00eandio causado em no Parque Estadual  Juqueri.... http://t.co/1TmP56EwJw"
        },
        {
            "author_id": "519391963",
            "created_at": "2013-09-02T18:11:39.000Z",
            "id": "374595490580406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara fiquei sabendo agora do incendio no Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T18:07:17.000Z",
            "id": "374594390888820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com certeza voc\u00ea j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeir...\" @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido: http://t.co/adIrBE6lLT #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2013-09-02T17:57:46.000Z",
            "id": "374591999191437313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Barreirinhas (MA). http://t.co/7PAvPzBrT4 Foto de Ricardo Rollo."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-09-02T17:57:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "374591942979764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/1KRLLej4lv"
        },
        {
            "author_id": "43488219",
            "created_at": "2013-09-02T17:53:34.000Z",
            "id": "374590940805337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do SPTV sobre o incendio no Parque Estadual do Juquery... http://t.co/YJiCdeUUSm"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-02T17:51:32.000Z",
            "id": "374590428114587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/WDYzJVSEfE"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-09-02T17:47:58.000Z",
            "id": "374589532995612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Enb57nllkF"
        },
        {
            "author_id": "43488219",
            "created_at": "2013-09-02T17:33:26.000Z",
            "id": "374585874207735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte do Parque Estadual do Juquery http://t.co/rQp9YoSjCT"
        },
        {
            "author_id": "291878025",
            "created_at": "2013-09-02T17:20:25.000Z",
            "id": "374582598305341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niloquinha *-* @ Parque Municipal, BH http://t.co/dpMw8a1Kzs"
        },
        {
            "author_id": "295876806",
            "created_at": "2013-09-02T17:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "374582159233011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 pra poucos o dom de fazer algu\u00e9m sorrir.\" @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/g0MHnJcC2m"
        },
        {
            "author_id": "1362271015",
            "created_at": "2013-09-02T17:17:17.000Z",
            "id": "374581807892938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/yOUKduU1kE"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2013-09-02T17:15:35.000Z",
            "id": "374581382728515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Concertos\u2019 leva milhares ao Parque Municipal http://t.co/iH1eGpOh7p"
        },
        {
            "author_id": "115492715",
            "created_at": "2013-09-02T17:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "374580244529029120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ivan Fonseca e banda ao convite da UEMG tocando no Parque Municipal BH.: http://t.co/aV0UXrQGIL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-09-02T17:09:07.000Z",
            "id": "374579755929964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional do Igua\u00e7u, PR (fronteira entre Brasil e Argentina) http://t.co/6RVcS0dvCu"
        },
        {
            "author_id": "196637206",
            "created_at": "2013-09-02T17:08:33.000Z",
            "id": "374579611889201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante visita realizada na tarde de s\u00e1bado, 31, no ramal S\u00e3o Jos\u00e9 do Rubicom, localizado na Reserva Extrativista... http://t.co/UJx97FhJ3J"
        },
        {
            "author_id": "74608769",
            "created_at": "2013-09-02T17:04:06.000Z",
            "id": "374578492845080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o gostoso!! #piquenique @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/VZGaJfSyYi"
        },
        {
            "author_id": "1646721655",
            "created_at": "2013-09-02T16:32:36.000Z",
            "id": "374570564217618433",
            "in_reply_to_user_id": "299830957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jaaqsoares_ PARQUE MUNICIPAL CRLH"
        },
        {
            "author_id": "140566193",
            "created_at": "2013-09-02T16:17:14.000Z",
            "id": "374566698747457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| Baixo Recreio - Parque natural municipal da #Prainha\n\nLeia mais:... http://t.co/G8NdmQmGSn"
        },
        {
            "author_id": "504719363",
            "created_at": "2013-09-02T16:16:05.000Z",
            "id": "374566406559629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada (Santa Catarina)\n\nA Pedra Furada \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica localizada no Parque Nacional de S\u00e3o... http://t.co/OqOvwnjYk2"
        },
        {
            "author_id": "54623389",
            "created_at": "2013-09-02T16:10:24.000Z",
            "id": "374564979157921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concertos\" leva milhares ao Parque Municipal, em Belo Horizonte\nhttp://t.co/hM1ZUnUHAd"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-09-02T16:00:02.000Z",
            "id": "374562368791281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguem apagar inc\u00eandio que atingiu 40% do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. #S\u00c3OPAULO #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2013-09-02T15:59:25.000Z",
            "id": "374562215279747072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: queda de bal\u00e3o teria causado inc\u00eandio em parque estadual http://t.co/xgecvdWbys"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leme, Brasil",
                "id": "5409018cbc566bac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "id": "fb19477acb7cac07",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1553590250",
                "name": "renato zampieri",
                "username": "zampialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060741322",
                "name": "Evellyn \ud83c\udf3b",
                "username": "evesantos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61791865",
                "name": "Samara",
                "username": "SamaraSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35015510",
                "name": "Nando Reis",
                "username": "nando_reis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462242122",
                "name": "Rellow",
                "username": "paranoid0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49839593",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_Silvac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416771444",
                "name": "Lucas Braga",
                "username": "LuccasBragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73092669",
                "name": "Fl\u00e1via Lu\u00edza Adissi",
                "username": "FlaviaAdissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159662977",
                "name": "Edgar",
                "username": "edgardmudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534424935",
                "name": "reivson henrique ",
                "username": "ReivsonHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139924355",
                "name": "\u4e47\u15ea\u4e28\u142f\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u722a\u5342\u3129\u5c3a\u3116",
                "username": "VadoPulaPIRLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147983934",
                "name": "Wesley Ruela (Sato)",
                "username": "satomsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699998432",
                "name": "Michelle Tim Beta",
                "username": "Michellekaryne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218053",
                "name": "Igor Helal Anderson",
                "username": "igorhelal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186647383",
                "name": "Melissa Lury",
                "username": "mel_lury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205940596",
                "name": "Matt",
                "username": "worshiperboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216385416",
                "name": "Hamilton",
                "username": "htoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55651240",
                "name": "Fernando Campos Jr",
                "username": "ferrodecaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863129424",
                "name": "Anazita",
                "username": "quecrlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296884003",
                "name": "Como Viaja",
                "username": "ComoViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153535615",
                "name": "Francine",
                "username": "Fran_thrash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455671238",
                "name": "Fabio Jos\u00e9 Kelade",
                "username": "FKelade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49591988",
                "name": "L\u00e9o Gomes",
                "username": "leogomesmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247909465",
                "name": "wildma carla",
                "username": "wildmacarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115608862",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "vidatoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374150261",
                "name": "Manuella",
                "username": "manuelladottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85374625",
                "name": "shoegayze",
                "username": "CissoDaPadoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235758014",
                "name": "Beatriz Castro #VacinaJ\u00c1",
                "username": "beatrizcastrope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141360299",
                "name": "Hachi_Ong",
                "username": "HACHI_ONG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286954211",
                "name": "Isla",
                "username": "Islasayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74024886",
                "name": "Pedro Palmer Mar\u00e7al",
                "username": "Pedro_Palmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192613599",
                "name": "Cabana Sport",
                "username": "cabanasport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646721655",
                "name": ".",
                "username": "psiuvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95286109",
                "name": "vaurenemaciel",
                "username": "vaurenemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154862885",
                "name": "ares\u2122 \ud83e\ude85",
                "username": "deusadaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104610673",
                "name": "C\u00e9lia Mateus",
                "username": "zoostetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76647326",
                "name": "Wesllen Diniz",
                "username": "wesllendiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48781098",
                "name": "Elenor J\u00fanior",
                "username": "elenorjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33917595",
                "name": "F\u00e9lix",
                "username": "Celio_Felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312427794",
                "name": "celivrecs",
                "username": "CelivreCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62119870",
                "name": "Danyelle Lima \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "indialeonina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844752570",
                "name": "Beb\u00ea Eco",
                "username": "turmadobebeeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389147122",
                "name": "Manu Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "manuviana123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236545661",
                "name": "Nuub\u00e3o",
                "username": "Nuubia_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57312538",
                "name": "Alyne Severiano",
                "username": "AlyneSeveriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953571379",
                "name": "_italo",
                "username": "Italo_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267320704",
                "name": "diogo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_dicarvalhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306497981",
                "name": "\u2728 Ba \u2728",
                "username": "QueroLamen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356716227",
                "name": "CMISP",
                "username": "cmispcolegio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244310213",
                "name": "Renato Borges",
                "username": "rnatoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472537962",
                "name": "monkeymind",
                "username": "monkeymindsport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111711655",
                "name": "marceloamiranda",
                "username": "marceloalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242430144",
                "name": "Daniel Goulart",
                "username": "ddanielgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186847337",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "eduardo_liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934649",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "petpublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166793632",
                "name": "Vin\u00edcius Gra\u00e7a",
                "username": "vinigraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594854465",
                "name": ".",
                "username": "radiantlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325020217",
                "name": "Wes",
                "username": "prasempre_luar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319644079",
                "name": "Marcela",
                "username": "isforyousoph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14296038",
                "name": "AFROdite",
                "username": "rehabbyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170967",
                "name": "Th\u00e1",
                "username": "_thaisfortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185433646",
                "name": "Thaleshenrie",
                "username": "Thaleslimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63597349",
                "name": "1000homens",
                "username": "milhomenslariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55659269",
                "name": "Manu",
                "username": "manumalempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54571565",
                "name": "math",
                "username": "m4thcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170866629",
                "name": "Titanium. \u2693",
                "username": "Jec_Freire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611807990",
                "name": "Thithi",
                "username": "estimoneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166415874",
                "name": "Hevelinny EIKO Miura",
                "username": "hevelinnyeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298004517",
                "name": "Patricia Neves",
                "username": "PatriciaNeves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178682575176523778",
                "name": "gazetaonline",
                "username": "gazetaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30347021",
                "name": "REECE IS A GOOD BOY",
                "username": "nah_cseiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211150162",
                "name": "Gui",
                "username": "guisamp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11052322",
                "name": "Rodrigo Melo",
                "username": "blackouter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52472940",
                "name": "Caroline F\u00e9lix",
                "username": "carolltav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114453374",
                "name": "Caravel Tur",
                "username": "caravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24968217",
                "name": "djessica\u26a1 um del\u00edrio comunista",
                "username": "JhessicaAtalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178066004",
                "name": "radioitaperuna96fm",
                "username": "itaperuna96fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31611887",
                "name": "Pedro Salvaro",
                "username": "psalvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467609456",
                "name": "Falanga Pneum\u00e1tica",
                "username": "FalangaService",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896285666",
                "name": "rosangela dias",
                "username": "aguiasete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31006727",
                "name": "M\u00e1rcio Noronha",
                "username": "marcionoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8334542",
                "name": "Dafne | @elfinha",
                "username": "elfinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51281631",
                "name": "Luiz Fernando Rog\u00e9rio",
                "username": "Luizfrogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408457562",
                "name": "Yago..",
                "username": "marcioyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50703191",
                "name": "Robledo",
                "username": "robledomilani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51112234",
                "name": "M. Ambiente Cajamar",
                "username": "ambientecajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254288778",
                "name": "\u9673",
                "username": "_yanchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379476336",
                "name": "Silvestre",
                "username": "MaathsCec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156056162",
                "name": "ROGEN \ud83c\udf35",
                "username": "Rogenfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492447290",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas45614077",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52466917",
                "name": "Kleber Rom\u00e3o",
                "username": "kleberromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87552305",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "thaismk3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378096463",
                "name": "CEDER Merindades",
                "username": "CEDERmerindades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173569390",
                "name": "Camila Barreto",
                "username": "camilsbarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113733481",
                "name": "Suzy Kimak",
                "username": "suzykimak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60767845",
                "name": "FAG",
                "username": "fundacaoAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109986384",
                "name": "a se presta",
                "username": "aciprestej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150474736",
                "name": "ICEPEX",
                "username": "ICEPEX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295612449",
                "name": "Sebasti\u00e1n",
                "username": "SebaGreenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697503201",
                "name": "Eu Curto MG",
                "username": "EuCurtoMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390269738",
                "name": "Radio Fene",
                "username": "radiofene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115252083",
                "name": "Yann Dieggo",
                "username": "yanndieggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959576677",
                "name": "clevane pessoa",
                "username": "clevanepessoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118236994",
                "name": "davidhernandes",
                "username": "hernandesdavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196677778",
                "name": "AlagoasWeb Site",
                "username": "alagoasweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101872208",
                "name": "Paulinho",
                "username": "pegestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372606835",
                "name": "Humberto Martinez C.",
                "username": "Bettomc1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412424086",
                "name": "Expedia.com.br",
                "username": "ExpediaBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16628270",
                "name": "joaopinheiro73",
                "username": "joaopinheiro73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250854770",
                "name": "Jupiter",
                "username": "jupiterpolicapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19904181",
                "name": "Betynha (em \ud83c\udfe0) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Defenda o SUS ~ #BLM | wlw",
                "username": "betynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1576066297",
                "name": "Elisinha",
                "username": "bicalhoelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594365156",
                "name": "Voe ViagemeHot\u00e9is",
                "username": "VoeViagemHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115494862",
                "name": "Freestyle publicit\u00e1rio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "IsabelleFraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45919568",
                "name": "Prazeres da Mesa",
                "username": "prazeresdamesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61562989",
                "name": "carol naka",
                "username": "carolnaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49214541",
                "name": "Roberto Leal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4 #luto",
                "username": "robin_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136086021",
                "name": "Izaias Colino",
                "username": "izaiascolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238215477",
                "name": "\u00c9vora Turismo",
                "username": "EvoraTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420558212",
                "name": "Ski.com.br",
                "username": "skicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307581701",
                "name": "Se\u00f1or Rodriguez",
                "username": "senorodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65952230",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "danielprodutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168737",
                "name": "Ana C Coutinho",
                "username": "anacantora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59457551",
                "name": "Anaprodutora",
                "username": "AnaProdutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034747335",
                "name": "Silvio Gama",
                "username": "Silviogamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150364042",
                "name": "Corfaltur",
                "username": "CORFALTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491636156",
                "name": "Ant\u00f4nio francisco .A",
                "username": "sol31_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57059495",
                "name": "\ud835\udc65-\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc50\ud835\udc4e",
                "username": "acireanaiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011475362",
                "name": "APSA PROJETOS!",
                "username": "Binoculocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316579174",
                "name": "Opera\u00e7\u00e3o Corta Fogo",
                "username": "CortaFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52116836",
                "name": "\u00c1rvores de Portugal",
                "username": "arvoresportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295392546",
                "name": "Esivaldo I.S",
                "username": "Esi9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859298479",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Pinto Cardoso",
                "username": "PrfJosepcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195880734",
                "name": "Wellington Rodrigues",
                "username": "ZacariasWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33288061",
                "name": "Ecoviveiros ,Plantas",
                "username": "Ecoviveiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122511945",
                "name": "@JARBAS BETA",
                "username": "JARBAS_1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509895534",
                "name": "Nayerlis Luigi",
                "username": "naybet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126086956",
                "name": "BBVA Provincial",
                "username": "BBVAProvincial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79495219",
                "name": "Luciene Ceh",
                "username": "lucieneceh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272153666",
                "name": "tori",
                "username": "dedosde_mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380054439",
                "name": "Cursos Noite Dia",
                "username": "CursosNoiteDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326190",
                "name": "lucianocostamoretto",
                "username": "lucianocmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669139330",
                "name": "Jose Medeiros Neto",
                "username": "JoseMedeirosNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76629310",
                "name": "vinicius lucena",
                "username": "carlosvml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14362432",
                "name": "T\u00edmido espalhafatoso",
                "username": "thiMnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725665952",
                "name": "Hercules Francisco",
                "username": "herculesfranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62953202",
                "name": "Carlos Michel",
                "username": "chfmichel18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41709127",
                "name": "Ariana Brunello",
                "username": "ariana_brunello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366890632",
                "name": "Bruno Soares",
                "username": "BrunoSoares82",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39571410",
                "name": "Vinicius Gabriel",
                "username": "ViniGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45070970",
                "name": "Rafael Fenix",
                "username": "Rafael_Fenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221267600",
                "name": "Daisy Rosas",
                "username": "Daisy_Rosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164913667",
                "name": "david beckr\u00e3 \ud83d\udeac\ud83d\udc38",
                "username": "davidcsr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47405449",
                "name": "Gustavo Andrade",
                "username": "Gustavopmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353068872",
                "name": "Serginho Capacete",
                "username": "Serginhokpa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443274633",
                "name": "Hotel Palace",
                "username": "Palace_Carlton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61325857",
                "name": "Alessandra Campelo",
                "username": "ale_campelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355435483",
                "name": "maria nazare da silv",
                "username": "marianazaredasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118995046",
                "name": "Agarre.com",
                "username": "agarrepontocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105279769",
                "name": "Bellas Artes Hostel",
                "username": "BellasArtesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1444161398",
                "name": "Runner Ponteio",
                "username": "RunnerPonteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207148904",
                "name": "Phillip Braga",
                "username": "PhillipBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52636736",
                "name": "Frederico Primata",
                "username": "umfrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270678688",
                "name": "KIN Motors",
                "username": "kinmotors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183534999",
                "name": "Mariana V.P. Lima",
                "username": "MaryPimmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103902198",
                "name": "Matheus Pechara",
                "username": "MatheusPechara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18163767",
                "name": "Toprural.pt",
                "username": "Toprural_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444868995",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor",
                "username": "jhonyvictor06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82375078",
                "name": "Maksoud Plaza Hotel",
                "username": "Maksoud_Plaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403507075",
                "name": "Altura Andaimes",
                "username": "AlturaAndaimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548805448",
                "name": "A Vida \u00e9 Louca",
                "username": "A_VidaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402538349",
                "name": "lavinapunjabi",
                "username": "lavinapunjabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60126720",
                "name": "Pooja",
                "username": "PoohBear_Goa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25329349",
                "name": "\u2020 Maicon Cust\u00f3dio \u2020",
                "username": "maiconcustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638998202",
                "name": "edvaldo berto",
                "username": "BertoDeval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125461154",
                "name": "Adauto Marinho",
                "username": "D2dauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155426426",
                "name": "Silvia Lima Oficial",
                "username": "silviaoficialbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171153420",
                "name": "Mariana Mayworm",
                "username": "mariana_mayworm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379331601",
                "name": "ABES-Se\u00e7\u00e3o S\u00e3o Paulo",
                "username": "ABES_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949597526",
                "name": "Afonso Costa",
                "username": "aac_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74471480",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "thiagoGdemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271247677",
                "name": "Greh",
                "username": "GrehFreax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123240864",
                "name": "Maconhista com hist\u00f3rico",
                "username": "duk00lino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225680410",
                "name": "Prdro Brasil ",
                "username": "pedro_obrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118886323",
                "name": "Vera Rodrigues",
                "username": "ecologista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701214451",
                "name": "Jabner Aguilar",
                "username": "Jabneraguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942236604",
                "name": "clubeturismoruy",
                "username": "clubeturismoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279848150",
                "name": "Lu\u00edsVicenteBarroso",
                "username": "luisrosavicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56708891",
                "name": "EALE LAZER & TURISMO",
                "username": "EALECURITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33592976",
                "name": "Z\u00e9lia Oliveira\u270ci",
                "username": "zelmarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220326829",
                "name": "F\u00e1brica Visual",
                "username": "fabrica_visual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94639287",
                "name": "Andre Salles",
                "username": "_andresalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20629052",
                "name": "Adilson Moralez",
                "username": "ecofotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525991052",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd94 \ud83d\udc7d\ud83d\udca2",
                "username": "themarcelord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192056529",
                "name": "Kars\u2665Lady",
                "username": "s_excarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84146680",
                "name": "Lyza Freitas",
                "username": "LyzaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705632547",
                "name": "Julia",
                "username": "liajugiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170878921",
                "name": "Stef\u00e2nia Giori",
                "username": "Stefaniagiori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199362863",
                "name": "dani_eu_sou_betaaa",
                "username": "dani_be_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708409375",
                "name": "Quadriga",
                "username": "QuadrigaLibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310301215",
                "name": "Daay \ud83e\udd8b",
                "username": "_23dayaparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465751154",
                "name": "Lorena Lokidottir",
                "username": "LokidotirLorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234254892",
                "name": "Darin Jepsen",
                "username": "DannyIronFist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25701630",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Resende",
                "username": "PCresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24613739",
                "name": "joao imunizadao",
                "username": "joaos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385202455",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "rfernand35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87585811",
                "name": "Flavia Conquista",
                "username": "FlaviaConquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546653072",
                "name": "Jesdeilys Fernandez",
                "username": "JesAimel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14707840",
                "name": "Andressa Souza",
                "username": "beldress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250371379",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunateresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11754852",
                "name": "Rafael Gimenes Leite",
                "username": "rafaelgimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61250881",
                "name": "Pi'Almeida \u2665",
                "username": "cila_nenezinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448156123",
                "name": "Ernie & Bert e o ratatui da deep web",
                "username": "loucadobalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174297988",
                "name": "solange",
                "username": "brendacoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461622492",
                "name": "Espa\u00e7os Com Classe",
                "username": "EspacosClasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200158889",
                "name": "Mas Sin En Cambio",
                "username": "Bili_73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329366198",
                "name": "leiliane cunha",
                "username": "Leila1979Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35023930",
                "name": "Carlos Almend\u00e1rez",
                "username": "carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122840125",
                "name": "Victoria Cupolillo",
                "username": "vickycupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193080446",
                "name": "Lorenna Fernanda",
                "username": "lorennafam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60711268",
                "name": "regina helena",
                "username": "reginahelena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253020646",
                "name": "MCTAD",
                "username": "MCTAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74608769",
                "name": "Nati Martins",
                "username": "natirossetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111016134",
                "name": "Revista Emerg\u00eancia",
                "username": "rev_emergencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189640",
                "name": "Euro Clube Turismo",
                "username": "EuroClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218641412",
                "name": "breno wiler",
                "username": "brenowiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115492715",
                "name": "Ivan Fonseca",
                "username": "IvanFonsec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66690446",
                "name": "Agnes Franco",
                "username": "aggnesfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519391963",
                "name": "Leo Gonzaga",
                "username": "leohgonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43488219",
                "name": "Veejay Erich",
                "username": "vj_erich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291878025",
                "name": "Radha Damodara",
                "username": "RadhaRTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295876806",
                "name": "sol",
                "username": "solmrqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362271015",
                "name": "F\u00e1tima Vieira",
                "username": "FatimaVieira70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397916547",
                "name": "From Brazil",
                "username": "coisasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196637206",
                "name": "Noticia&Fatos",
                "username": "noticiaefatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140566193",
                "name": "Baixo Recreio",
                "username": "baixorecreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504719363",
                "name": "FRADE ONLINE",
                "username": "FRADEONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623389",
                "name": "Buscar  Not\u00edcias",
                "username": "BuscarNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "376347421942755328",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l310e8whb0vfauaxe1w7spipbrst",
        "oldest_id": "374562215279747072",
        "result_count": 499
    }
}